var mortalidadeVitelosSemanal = [{"id": 1, "sem": "11/2025", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 17, "sem": "16/2025", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 33, "sem": "5/2025", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 17, "nascimentos": 33}, {"id": 49, "sem": "24/2025", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 2, "nascimentos": 33}, {"id": 65, "sem": "20/2025", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 7, "nascimentos": 84}, {"id": 81, "sem": "15/2025", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 14, "nascimentos": 132}, {"id": 97, "sem": "3/2025", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 113, "sem": "24/2025", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 129, "sem": "22/2025", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 145, "sem": "9/2025", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 7, "nascimentos": 41}, {"id": 161, "sem": "22/2025", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 3, "nascimentos": 27}, {"id": 177, "sem": "19/2025", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 193, "sem": "14/2025", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 209, "sem": "6/2025", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 46, "nascimentos": 361}, {"id": 225, "sem": "21/2025", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 27, "nascimentos": 252}, {"id": 241, "sem": "21/2025", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 4, "nascimentos": 24}, {"id": 257, "sem": "5/2025", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 5, "nascimentos": 18}, {"id": 273, "sem": "16/2025", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 289, "sem": "1/2025", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 305, "sem": "29/2025", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 321, "sem": "29/2025", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 3, "nascimentos": 1}, {"id": 337, "sem": "6/2025", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 2, "nascimentos": 5}, {"id": 353, "sem": "29/2025", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 369, "sem": "15/2025", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "nascimentos": 15}, {"id": 385, "sem": "16/2025", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "nascimentos": 33}, {"id": 401, "sem": "17/2025", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 417, "sem": "5/2025", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 433, "sem": "26/2025", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 3, "nascimentos": 62}, {"id": 449, "sem": "20/2025", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 2, "nascimentos": 41}, {"id": 465, "sem": "8/2025", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 15, "nascimentos": 85}, {"id": 481, "sem": "10/2025", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 87, "nascimentos": 359}, {"id": 497, "sem": "20/2025", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 94, "nascimentos": 309}, {"id": 513, "sem": "29/2025", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 5, "nascimentos": 19}, {"id": 529, "sem": "25/2025", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 11, "nascimentos": 37}, {"id": 545, "sem": "8/2025", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 2, "nascimentos": 17}, {"id": 561, "sem": "15/2025", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 2, "nascimentos": 2}, {"id": 577, "sem": "1/2025", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 2, "nascimentos": 87}, {"id": 593, "sem": "27/2025", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 2, "nascimentos": 39}, {"id": 609, "sem": "5/2025", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 6, "nascimentos": 131}, {"id": 625, "sem": "20/2025", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 641, "sem": "15/2025", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 657, "sem": "12/2025", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 2, "nascimentos": 41}, {"id": 673, "sem": "23/2025", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 1, "nascimentos": 21}, {"id": 689, "sem": "18/2025", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 2, "nascimentos": 47}, {"id": 705, "sem": "23/2025", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 0, "nascimentos": 43}, {"id": 721, "sem": "17/2025", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 6, "nascimentos": 49}, {"id": 737, "sem": "3/2025", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 2, "nascimentos": 12}, {"id": 753, "sem": "27/2025", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 5, "nascimentos": 45}, {"id": 769, "sem": "14/2025", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 3, "nascimentos": 63}, {"id": 785, "sem": "2/2025", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 801, "sem": "21/2025", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 817, "sem": "11/2025", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 2, "nascimentos": 10}, {"id": 833, "sem": "15/2025", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 28}, {"id": 849, "sem": "24/2025", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 9, "nascimentos": 45}, {"id": 865, "sem": "22/2025", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 10, "nascimentos": 44}, {"id": 881, "sem": "17/2025", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 897, "sem": "17/2025", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 14, "nascimentos": 30}, {"id": 913, "sem": "27/2025", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 6, "nascimentos": 50}, {"id": 929, "sem": "26/2025", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 13, "nascimentos": 29}, {"id": 945, "sem": "10/2025", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 16, "nascimentos": 39}, {"id": 961, "sem": "4/2025", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 4, "nascimentos": 17}, {"id": 977, "sem": "10/2025", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 1, "nascimentos": 14}, {"id": 993, "sem": "1/2025", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 1009, "sem": "19/2025", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 2, "nascimentos": 10}, {"id": 1025, "sem": "11/2025", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 6, "nascimentos": 50}, {"id": 1041, "sem": "20/2025", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 2, "nascimentos": 15}, {"id": 1057, "sem": "18/2025", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 1, "nascimentos": 16}, {"id": 1073, "sem": "21/2025", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 4, "nascimentos": 9}, {"id": 1089, "sem": "29/2025", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1105, "sem": "18/2025", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1121, "sem": "4/2025", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 1, "nascimentos": 11}, {"id": 1137, "sem": "29/2025", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1153, "sem": "10/2025", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 1169, "sem": "9/2025", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 12, "nascimentos": 140}, {"id": 1185, "sem": "11/2025", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 10, "nascimentos": 67}, {"id": 1201, "sem": "14/2025", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 4, "nascimentos": 59}, {"id": 1217, "sem": "11/2025", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 4, "nascimentos": 57}, {"id": 1233, "sem": "7/2025", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 18, "nascimentos": 228}, {"id": 1249, "sem": "23/2025", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 5, "nascimentos": 63}, {"id": 1265, "sem": "11/2025", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 1281, "sem": "6/2025", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1297, "sem": "13/2025", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 7, "nascimentos": 33}, {"id": 1313, "sem": "6/2025", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 4, "nascimentos": 27}, {"id": 1329, "sem": "21/2025", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1345, "sem": "13/2025", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 1361, "sem": "15/2025", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1377, "sem": "16/2025", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 2, "nascimentos": 15}, {"id": 1393, "sem": "10/2025", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 3, "nascimentos": 19}, {"id": 1409, "sem": "27/2025", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1425, "sem": "18/2025", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1441, "sem": "15/2025", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 7, "nascimentos": 54}, {"id": 1457, "sem": "30/2025", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 14, "nascimentos": 28}, {"id": 1473, "sem": "20/2025", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 4, "nascimentos": 28}, {"id": 1489, "sem": "23/2025", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 3, "nascimentos": 32}, {"id": 1505, "sem": "15/2025", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1521, "sem": "3/2025", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1537, "sem": "3/2025", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1553, "sem": "4/2025", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1569, "sem": "4/2025", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 10, "nascimentos": 56}, {"id": 1585, "sem": "27/2025", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 0, "nascimentos": 57}, {"id": 1601, "sem": "23/2025", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 0, "nascimentos": 17}, {"id": 1617, "sem": "30/2025", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 0, "nascimentos": 16}, {"id": 1633, "sem": "17/2025", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 24, "nascimentos": 71}, {"id": 1649, "sem": "16/2025", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 19, "nascimentos": 110}, {"id": 1665, "sem": "5/2025", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1681, "sem": "13/2025", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 4, "nascimentos": 34}, {"id": 1697, "sem": "23/2025", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 1, "nascimentos": 10}, {"id": 1713, "sem": "9/2025", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 6, "nascimentos": 34}, {"id": 1729, "sem": "3/2025", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1745, "sem": "21/2025", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1761, "sem": "5/2025", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "nascimentos": 21}, {"id": 1777, "sem": "4/2025", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 1, "nascimentos": 15}, {"id": 1793, "sem": "21/2025", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 1809, "sem": "10/2025", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1825, "sem": "29/2025", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1841, "sem": "5/2025", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 1857, "sem": "1/2025", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1873, "sem": "28/2025", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1889, "sem": "23/2025", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1905, "sem": "1/2025", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 1, "nascimentos": 37}, {"id": 1921, "sem": "5/2025", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 3, "nascimentos": 33}, {"id": 1937, "sem": "26/2025", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1953, "sem": "16/2025", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 3, "nascimentos": 8}, {"id": 1969, "sem": "7/2025", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 2, "nascimentos": 4}, {"id": 1985, "sem": "22/2025", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 3, "nascimentos": 24}, {"id": 2001, "sem": "25/2025", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 5, "nascimentos": 22}, {"id": 2017, "sem": "24/2025", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2033, "sem": "5/2025", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2049, "sem": "19/2025", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2065, "sem": "18/2025", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2081, "sem": "8/2025", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2097, "sem": "13/2025", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 36, "nascimentos": 193}, {"id": 2113, "sem": "7/2025", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 25, "nascimentos": 167}, {"id": 2129, "sem": "20/2025", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 2145, "sem": "29/2025", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2161, "sem": "28/2025", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2177, "sem": "12/2025", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2193, "sem": "28/2025", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 2209, "sem": "10/2025", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 2225, "sem": "17/2025", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 2241, "sem": "8/2025", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 1, "nascimentos": 14}, {"id": 2257, "sem": "3/2025", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 5, "nascimentos": 25}, {"id": 2273, "sem": "18/2025", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 7, "nascimentos": 7}, {"id": 2289, "sem": "16/2025", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 6, "nascimentos": 54}, {"id": 2305, "sem": "3/2025", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 10, "nascimentos": 19}, {"id": 2321, "sem": "20/2025", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 1, "nascimentos": 35}, {"id": 2337, "sem": "16/2025", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 2, "nascimentos": 38}, {"id": 2353, "sem": "10/2025", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 2369, "sem": "14/2025", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2385, "sem": "22/2025", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 2401, "sem": "17/2025", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 3, "nascimentos": 16}, {"id": 2417, "sem": "18/2025", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 8, "nascimentos": 38}, {"id": 2433, "sem": "30/2025", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 2449, "sem": "8/2025", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 14, "nascimentos": 118}, {"id": 2465, "sem": "11/2025", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 25, "nascimentos": 159}, {"id": 2481, "sem": "16/2025", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2497, "sem": "24/2025", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2513, "sem": "25/2025", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 2529, "sem": "19/2025", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2545, "sem": "4/2025", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2561, "sem": "1/2025", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 3, "nascimentos": 61}, {"id": 2577, "sem": "18/2025", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 3, "nascimentos": 195}, {"id": 2593, "sem": "3/2025", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2609, "sem": "6/2025", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 2625, "sem": "20/2025", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2641, "sem": "14/2025", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2657, "sem": "23/2025", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2673, "sem": "24/2025", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 2689, "sem": "7/2025", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 7, "nascimentos": 157}, {"id": 2705, "sem": "15/2025", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 9, "nascimentos": 124}, {"id": 2721, "sem": "24/2025", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 2737, "sem": "4/2025", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 0, "nascimentos": 20}, {"id": 2753, "sem": "7/2025", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 2769, "sem": "13/2025", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 2785, "sem": "10/2025", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2801, "sem": "14/2025", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 5, "nascimentos": 49}, {"id": 2817, "sem": "29/2025", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 13, "nascimentos": 24}, {"id": 2833, "sem": "5/2025", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 3, "nascimentos": 20}, {"id": 2849, "sem": "1/2025", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 2865, "sem": "20/2025", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2881, "sem": "3/2025", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 3, "nascimentos": 8}, {"id": 2897, "sem": "30/2025", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 12, "nascimentos": 24}, {"id": 2913, "sem": "10/2025", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 1, "nascimentos": 62}, {"id": 2929, "sem": "28/2025", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 2, "nascimentos": 52}, {"id": 2945, "sem": "23/2025", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2961, "sem": "25/2025", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2977, "sem": "23/2025", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2993, "sem": "20/2025", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3009, "sem": "10/2025", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 14, "nascimentos": 81}, {"id": 3025, "sem": "19/2025", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 8, "nascimentos": 52}, {"id": 3041, "sem": "21/2025", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3057, "sem": "23/2025", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3073, "sem": "26/2025", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3089, "sem": "23/2025", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 3105, "sem": "13/2025", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3121, "sem": "23/2025", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3137, "sem": "17/2025", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3153, "sem": "22/2025", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3169, "sem": "26/2025", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3185, "sem": "8/2025", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3201, "sem": "30/2025", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3217, "sem": "13/2025", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 3233, "sem": "12/2025", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 19, "nascimentos": 70}, {"id": 3249, "sem": "23/2025", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3265, "sem": "18/2025", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 3281, "sem": "2/2025", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 3297, "sem": "14/2025", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 7, "nascimentos": 18}, {"id": 3313, "sem": "21/2025", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 5, "nascimentos": 95}, {"id": 3329, "sem": "25/2025", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 3345, "sem": "30/2025", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3361, "sem": "25/2025", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 1, "nascimentos": 12}, {"id": 3377, "sem": "17/2025", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 3393, "sem": "2/2025", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 1, "nascimentos": 13}, {"id": 3409, "sem": "6/2025", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 3425, "sem": "8/2025", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3441, "sem": "14/2025", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 99, "nascimentos": 435}, {"id": 3457, "sem": "7/2025", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 74, "nascimentos": 528}, {"id": 3473, "sem": "18/2025", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3489, "sem": "16/2025", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3505, "sem": "8/2025", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3521, "sem": "21/2025", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 2, "nascimentos": 51}, {"id": 3537, "sem": "29/2025", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 2, "nascimentos": 5}, {"id": 3553, "sem": "23/2025", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3569, "sem": "30/2025", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3585, "sem": "13/2025", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 3601, "sem": "10/2025", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 3617, "sem": "18/2025", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3633, "sem": "9/2025", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3649, "sem": "22/2025", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 3665, "sem": "9/2025", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 1, "nascimentos": 13}, {"id": 3681, "sem": "20/2025", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3697, "sem": "19/2025", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3713, "sem": "9/2025", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 3729, "sem": "23/2025", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3745, "sem": "20/2025", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3761, "sem": "1/2025", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 2, "nascimentos": 10}, {"id": 3777, "sem": "19/2025", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 4, "nascimentos": 8}, {"id": 3793, "sem": "15/2025", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 3809, "sem": "16/2025", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 0, "nascimentos": 16}, {"id": 3825, "sem": "13/2025", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3841, "sem": "4/2025", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "nascimentos": 12}, {"id": 3857, "sem": "6/2025", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 59, "nascimentos": 351}, {"id": 3873, "sem": "25/2025", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 6, "nascimentos": 117}, {"id": 3889, "sem": "16/2025", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 6, "nascimentos": 73}, {"id": 3905, "sem": "15/2025", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 13, "nascimentos": 50}, {"id": 3921, "sem": "9/2025", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 4, "nascimentos": 147}, {"id": 3937, "sem": "15/2025", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 5, "nascimentos": 140}, {"id": 3953, "sem": "15/2025", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3969, "sem": "12/2025", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 8, "nascimentos": 137}, {"id": 3985, "sem": "25/2025", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 6, "nascimentos": 8}, {"id": 4001, "sem": "15/2025", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 7, "nascimentos": 23}, {"id": 4017, "sem": "16/2025", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 2, "nascimentos": 23}, {"id": 4033, "sem": "12/2025", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 9, "nascimentos": 24}, {"id": 4049, "sem": "7/2025", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 0, "nascimentos": 18}, {"id": 4065, "sem": "11/2025", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 4081, "sem": "21/2025", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 1, "nascimentos": 21}, {"id": 4097, "sem": "17/2025", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 4, "nascimentos": 33}, {"id": 4113, "sem": "6/2025", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 116, "nascimentos": 326}, {"id": 4129, "sem": "3/2025", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 132, "nascimentos": 309}, {"id": 4145, "sem": "14/2025", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 11, "nascimentos": 53}, {"id": 4161, "sem": "21/2025", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 10, "nascimentos": 44}, {"id": 4177, "sem": "23/2025", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 4193, "sem": "5/2025", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 12}, {"id": 4209, "sem": "10/2025", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4225, "sem": "30/2025", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4241, "sem": "10/2025", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 6, "nascimentos": 145}, {"id": 4257, "sem": "15/2025", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 6, "nascimentos": 167}, {"id": 4273, "sem": "21/2025", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 0, "nascimentos": 36}, {"id": 4289, "sem": "7/2025", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 0, "nascimentos": 106}, {"id": 4305, "sem": "19/2025", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 18, "nascimentos": 136}, {"id": 4321, "sem": "30/2025", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 6, "nascimentos": 39}, {"id": 4337, "sem": "26/2025", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 5, "nascimentos": 55}, {"id": 4353, "sem": "25/2025", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 3, "nascimentos": 71}, {"id": 4369, "sem": "8/2025", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 4385, "sem": "26/2025", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 1, "nascimentos": 24}, {"id": 4401, "sem": "30/2025", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 5, "nascimentos": 5}, {"id": 4417, "sem": "25/2025", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 16, "nascimentos": 159}, {"id": 4433, "sem": "16/2025", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 36, "nascimentos": 339}, {"id": 4449, "sem": "24/2025", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 1, "nascimentos": 21}, {"id": 4465, "sem": "23/2025", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "nascimentos": 13}, {"id": 4481, "sem": "7/2025", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 4497, "sem": "3/2025", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 4513, "sem": "8/2025", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4529, "sem": "10/2025", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 3, "nascimentos": 13}, {"id": 4545, "sem": "6/2025", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 9, "nascimentos": 58}, {"id": 4561, "sem": "20/2025", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 4, "nascimentos": 84}, {"id": 4577, "sem": "8/2025", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 2, "nascimentos": 12}, {"id": 4593, "sem": "23/2025", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 4609, "sem": "18/2025", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 8, "nascimentos": 174}, {"id": 4625, "sem": "12/2025", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 10, "nascimentos": 81}, {"id": 4641, "sem": "28/2025", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 12, "nascimentos": 21}, {"id": 4657, "sem": "24/2025", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 4673, "sem": "6/2025", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4689, "sem": "3/2025", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 69, "nascimentos": 158}, {"id": 4705, "sem": "22/2025", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 31, "nascimentos": 145}, {"id": 4721, "sem": "1/2025", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 0, "nascimentos": 20}, {"id": 4737, "sem": "2/2025", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 3, "nascimentos": 32}, {"id": 4753, "sem": "28/2025", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 4769, "sem": "16/2025", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 1, "nascimentos": 109}, {"id": 4785, "sem": "13/2025", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 10, "nascimentos": 49}, {"id": 4801, "sem": "13/2025", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4817, "sem": "23/2025", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4833, "sem": "21/2025", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 6, "nascimentos": 35}, {"id": 4849, "sem": "3/2025", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 9, "nascimentos": 62}, {"id": 4865, "sem": "11/2025", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 5, "nascimentos": 28}, {"id": 4881, "sem": "21/2025", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 4897, "sem": "9/2025", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4913, "sem": "19/2025", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 13, "nascimentos": 103}, {"id": 4929, "sem": "10/2025", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 18, "nascimentos": 232}, {"id": 4945, "sem": "15/2025", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 4961, "sem": "28/2025", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4977, "sem": "21/2025", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4993, "sem": "10/2025", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 5009, "sem": "18/2025", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 6, "nascimentos": 75}, {"id": 5025, "sem": "17/2025", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 11, "nascimentos": 162}, {"id": 5041, "sem": "6/2025", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 6, "nascimentos": 112}, {"id": 5057, "sem": "28/2025", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5073, "sem": "2/2025", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5089, "sem": "8/2025", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 5105, "sem": "11/2025", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 4, "nascimentos": 45}, {"id": 5121, "sem": "14/2025", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 2, "nascimentos": 25}, {"id": 5137, "sem": "1/2025", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 5153, "sem": "9/2025", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5169, "sem": "20/2025", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5185, "sem": "28/2025", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 2, "nascimentos": 2}, {"id": 5201, "sem": "9/2025", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 2, "nascimentos": 91}, {"id": 5217, "sem": "18/2025", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 2, "nascimentos": 18}, {"id": 5233, "sem": "15/2025", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5249, "sem": "24/2025", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 1, "nascimentos": 26}, {"id": 5265, "sem": "12/2025", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 1, "nascimentos": 26}, {"id": 5281, "sem": "30/2025", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5297, "sem": "16/2025", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 5313, "sem": "14/2025", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 22, "nascimentos": 169}, {"id": 5329, "sem": "22/2025", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 2, "nascimentos": 2}, {"id": 5345, "sem": "5/2025", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 5361, "sem": "16/2025", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 4, "nascimentos": 11}, {"id": 5377, "sem": "26/2025", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 5, "nascimentos": 14}, {"id": 5393, "sem": "27/2025", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 5, "nascimentos": 31}, {"id": 5409, "sem": "8/2025", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 1, "nascimentos": 14}, {"id": 5425, "sem": "8/2025", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5441, "sem": "15/2025", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5457, "sem": "6/2025", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 0, "nascimentos": 16}, {"id": 5473, "sem": "12/2025", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 5489, "sem": "8/2025", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 2, "nascimentos": 13}, {"id": 5505, "sem": "18/2025", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 5, "nascimentos": 15}, {"id": 5521, "sem": "28/2025", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5537, "sem": "4/2025", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5553, "sem": "8/2025", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 30, "nascimentos": 207}, {"id": 5569, "sem": "6/2025", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 37, "nascimentos": 317}, {"id": 5585, "sem": "2/2025", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 8, "nascimentos": 136}, {"id": 5601, "sem": "15/2025", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5617, "sem": "14/2025", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5633, "sem": "1/2025", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5649, "sem": "14/2025", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 0, "nascimentos": 14}, {"id": 5665, "sem": "16/2025", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 5681, "sem": "11/2025", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5697, "sem": "23/2025", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5713, "sem": "9/2025", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 2, "nascimentos": 19}, {"id": 5729, "sem": "29/2025", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 5745, "sem": "12/2025", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 47, "nascimentos": 240}, {"id": 5761, "sem": "20/2025", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 5777, "sem": "13/2025", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5793, "sem": "3/2025", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 5809, "sem": "22/2025", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5825, "sem": "5/2025", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 27, "nascimentos": 26}, {"id": 5841, "sem": "6/2025", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 21, "nascimentos": 111}, {"id": 5857, "sem": "12/2025", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5873, "sem": "27/2025", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 5889, "sem": "23/2025", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5905, "sem": "30/2025", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5921, "sem": "11/2025", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 5937, "sem": "21/2025", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 5953, "sem": "5/2025", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 10, "nascimentos": 113}, {"id": 5969, "sem": "15/2025", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 13, "nascimentos": 87}, {"id": 5985, "sem": "26/2025", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 6001, "sem": "30/2025", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 6017, "sem": "13/2025", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 6033, "sem": "27/2025", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 6049, "sem": "9/2025", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 6065, "sem": "22/2025", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 6081, "sem": "9/2025", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6097, "sem": "10/2025", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6113, "sem": "16/2025", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 5, "nascimentos": 62}, {"id": 6129, "sem": "27/2025", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 7, "nascimentos": 90}, {"id": 6145, "sem": "6/2025", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 8, "nascimentos": 98}, {"id": 6161, "sem": "16/2025", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 4, "nascimentos": 53}, {"id": 6177, "sem": "10/2025", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 4, "nascimentos": 34}, {"id": 6193, "sem": "11/2025", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 6209, "sem": "22/2025", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6225, "sem": "23/2025", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 6241, "sem": "7/2025", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 6257, "sem": "1/2025", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6273, "sem": "17/2025", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 10, "nascimentos": 31}, {"id": 6289, "sem": "25/2025", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 5, "nascimentos": 37}, {"id": 6305, "sem": "1/2025", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 4, "nascimentos": 13}, {"id": 6321, "sem": "15/2025", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 0, "nascimentos": 32}, {"id": 6337, "sem": "17/2025", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 6353, "sem": "30/2025", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 6369, "sem": "24/2025", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 3, "nascimentos": 27}, {"id": 6385, "sem": "7/2025", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 2, "nascimentos": 24}, {"id": 6401, "sem": "14/2025", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "nascimentos": 48}, {"id": 6417, "sem": "29/2025", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 6433, "sem": "1/2025", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 2, "nascimentos": 1}, {"id": 6449, "sem": "15/2025", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6465, "sem": "5/2025", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 6481, "sem": "4/2025", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6497, "sem": "12/2025", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6513, "sem": "4/2025", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 4, "nascimentos": 4}, {"id": 6529, "sem": "9/2025", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 2, "nascimentos": 9}, {"id": 6545, "sem": "3/2025", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 8, "nascimentos": 64}, {"id": 6561, "sem": "6/2025", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 14, "nascimentos": 43}, {"id": 6577, "sem": "8/2025", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 6593, "sem": "6/2025", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 11, "nascimentos": 66}, {"id": 6609, "sem": "29/2025", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 6625, "sem": "19/2025", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 6641, "sem": "17/2025", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 1, "nascimentos": 12}, {"id": 6657, "sem": "19/2025", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 6673, "sem": "9/2025", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6689, "sem": "27/2025", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 6705, "sem": "14/2025", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 1, "nascimentos": 19}, {"id": 6721, "sem": "2/2025", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 3, "nascimentos": 11}, {"id": 6737, "sem": "5/2025", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 6753, "sem": "25/2025", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6769, "sem": "30/2025", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 2, "nascimentos": 2}, {"id": 6785, "sem": "16/2025", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 2, "nascimentos": 25}, {"id": 6801, "sem": "11/2025", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6817, "sem": "23/2025", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6833, "sem": "5/2025", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 6849, "sem": "10/2025", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 6865, "sem": "20/2025", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 6881, "sem": "22/2025", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 6897, "sem": "2/2025", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 17, "nascimentos": 150}, {"id": 6913, "sem": "21/2025", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 6, "nascimentos": 76}, {"id": 6929, "sem": "4/2025", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 0, "nascimentos": 17}, {"id": 6945, "sem": "30/2025", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6961, "sem": "3/2025", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 4, "nascimentos": 14}, {"id": 6977, "sem": "11/2025", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 5, "nascimentos": 31}, {"id": 6993, "sem": "7/2025", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 12, "nascimentos": 30}, {"id": 7009, "sem": "28/2025", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 7025, "sem": "2/2025", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 7041, "sem": "4/2025", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 7, "nascimentos": 11}, {"id": 7057, "sem": "15/2025", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 5, "nascimentos": 64}, {"id": 7073, "sem": "11/2025", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 7089, "sem": "27/2025", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 7105, "sem": "3/2025", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7121, "sem": "16/2025", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7137, "sem": "2/2025", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 7153, "sem": "27/2025", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 7169, "sem": "26/2025", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 10, "nascimentos": 53}, {"id": 7185, "sem": "14/2025", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 21, "nascimentos": 188}, {"id": 7201, "sem": "27/2025", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7217, "sem": "10/2025", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 5, "nascimentos": 68}, {"id": 7233, "sem": "24/2025", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 4, "nascimentos": 27}, {"id": 7249, "sem": "4/2025", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7265, "sem": "11/2025", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7281, "sem": "19/2025", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 4, "nascimentos": 20}, {"id": 7297, "sem": "22/2025", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 3, "nascimentos": 14}, {"id": 7313, "sem": "13/2025", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 7329, "sem": "8/2025", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 2, "nascimentos": 14}, {"id": 7345, "sem": "23/2025", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 3, "nascimentos": 34}, {"id": 7361, "sem": "21/2025", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 1, "nascimentos": 12}, {"id": 7377, "sem": "6/2025", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 3, "nascimentos": 22}, {"id": 7393, "sem": "18/2025", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 5, "nascimentos": 30}, {"id": 7409, "sem": "20/2025", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 7425, "sem": "20/2025", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 7441, "sem": "13/2025", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 7457, "sem": "9/2025", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "nascimentos": 12}, {"id": 7473, "sem": "10/2025", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 7489, "sem": "20/2025", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 2, "nascimentos": 2}, {"id": 7505, "sem": "25/2025", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7521, "sem": "24/2025", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7537, "sem": "5/2025", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 7553, "sem": "28/2025", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 7569, "sem": "16/2025", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7585, "sem": "18/2025", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 7601, "sem": "19/2025", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7617, "sem": "29/2025", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 8, "nascimentos": 33}, {"id": 7633, "sem": "22/2025", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 4, "nascimentos": 7}, {"id": 7649, "sem": "1/2025", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 2, "nascimentos": 66}, {"id": 7665, "sem": "18/2025", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 2, "nascimentos": 77}, {"id": 7681, "sem": "1/2025", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 7697, "sem": "24/2025", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 7713, "sem": "13/2025", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 3, "nascimentos": 32}, {"id": 7729, "sem": "1/2025", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 7745, "sem": "23/2025", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7761, "sem": "6/2025", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 7777, "sem": "1/2025", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 7793, "sem": "20/2025", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7809, "sem": "18/2025", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7825, "sem": "10/2025", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 0, "nascimentos": 14}, {"id": 7841, "sem": "15/2025", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 7857, "sem": "20/2025", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 2, "nascimentos": 25}, {"id": 7873, "sem": "16/2025", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 2, "nascimentos": 21}, {"id": 7889, "sem": "2/2025", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 9, "nascimentos": 50}, {"id": 7905, "sem": "12/2025", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 4, "nascimentos": 74}, {"id": 7921, "sem": "27/2025", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 7937, "sem": "10/2025", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 5, "nascimentos": 11}, {"id": 7953, "sem": "29/2025", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7969, "sem": "7/2025", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 7985, "sem": "3/2025", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8001, "sem": "4/2025", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 8017, "sem": "29/2025", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8033, "sem": "19/2025", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8049, "sem": "25/2025", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8065, "sem": "12/2025", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8081, "sem": "14/2025", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 2, "nascimentos": 22}, {"id": 8097, "sem": "25/2025", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 8113, "sem": "9/2025", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8129, "sem": "5/2025", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8145, "sem": "9/2025", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8161, "sem": "29/2025", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 3, "nascimentos": 11}, {"id": 8177, "sem": "19/2025", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 6, "nascimentos": 46}, {"id": 8193, "sem": "4/2025", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 0, "nascimentos": 13}, {"id": 8209, "sem": "20/2025", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 3, "nascimentos": 5}, {"id": 8225, "sem": "22/2025", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 8241, "sem": "5/2025", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 8257, "sem": "14/2025", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 2, "nascimentos": 2}, {"id": 8273, "sem": "3/2025", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 7, "nascimentos": 16}, {"id": 8289, "sem": "3/2025", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 8305, "sem": "28/2025", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 8321, "sem": "22/2025", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 8337, "sem": "26/2025", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 2, "nascimentos": 5}, {"id": 4, "sem": "1/2025", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 20, "sem": "20/2025", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 36, "sem": "1/2025", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 5, "nascimentos": 35}, {"id": 52, "sem": "15/2025", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 11, "nascimentos": 24}, {"id": 68, "sem": "7/2025", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 21, "nascimentos": 133}, {"id": 84, "sem": "5/2025", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 8, "nascimentos": 111}, {"id": 100, "sem": "11/2025", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 116, "sem": "28/2025", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 2, "nascimentos": 6}, {"id": 132, "sem": "27/2025", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 148, "sem": "12/2025", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 16, "nascimentos": 97}, {"id": 164, "sem": "20/2025", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 2, "nascimentos": 34}, {"id": 180, "sem": "22/2025", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 196, "sem": "29/2025", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 212, "sem": "22/2025", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 21, "nascimentos": 156}, {"id": 228, "sem": "20/2025", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 4, "nascimentos": 17}, {"id": 244, "sem": "19/2025", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 2, "nascimentos": 27}, {"id": 260, "sem": "3/2025", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 2, "nascimentos": 19}, {"id": 276, "sem": "17/2025", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 2, "nascimentos": 7}, {"id": 292, "sem": "3/2025", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 308, "sem": "21/2025", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 324, "sem": "15/2025", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 5, "nascimentos": 57}, {"id": 340, "sem": "12/2025", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 356, "sem": "22/2025", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 372, "sem": "21/2025", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 1, "nascimentos": 11}, {"id": 388, "sem": "9/2025", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "nascimentos": 16}, {"id": 404, "sem": "25/2025", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 420, "sem": "3/2025", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 436, "sem": "2/2025", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 5, "nascimentos": 93}, {"id": 452, "sem": "6/2025", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 10, "nascimentos": 114}, {"id": 468, "sem": "25/2025", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 2, "nascimentos": 59}, {"id": 484, "sem": "17/2025", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 94, "nascimentos": 308}, {"id": 500, "sem": "27/2025", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 105, "nascimentos": 331}, {"id": 516, "sem": "24/2025", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 15, "nascimentos": 45}, {"id": 532, "sem": "12/2025", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 548, "sem": "7/2025", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 564, "sem": "10/2025", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 26, "nascimentos": 218}, {"id": 580, "sem": "8/2025", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 26, "nascimentos": 230}, {"id": 596, "sem": "6/2025", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 12, "nascimentos": 93}, {"id": 612, "sem": "17/2025", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 4, "nascimentos": 56}, {"id": 628, "sem": "30/2025", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 4, "nascimentos": 3}, {"id": 644, "sem": "27/2025", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 2, "nascimentos": 0}, {"id": 660, "sem": "22/2025", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 31}, {"id": 676, "sem": "18/2025", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 6, "nascimentos": 39}, {"id": 692, "sem": "13/2025", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 10, "nascimentos": 102}, {"id": 708, "sem": "9/2025", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 2, "nascimentos": 101}, {"id": 724, "sem": "16/2025", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 1, "nascimentos": 39}, {"id": 740, "sem": "10/2025", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 1, "nascimentos": 25}, {"id": 756, "sem": "3/2025", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 2, "nascimentos": 34}, {"id": 772, "sem": "15/2025", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 788, "sem": "19/2025", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 804, "sem": "30/2025", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 820, "sem": "13/2025", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 1, "nascimentos": 17}, {"id": 836, "sem": "2/2025", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 1, "nascimentos": 11}, {"id": 852, "sem": "19/2025", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 9, "nascimentos": 23}, {"id": 868, "sem": "23/2025", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 7, "nascimentos": 49}, {"id": 884, "sem": "16/2025", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 900, "sem": "8/2025", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 7, "nascimentos": 34}, {"id": 916, "sem": "23/2025", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 14, "nascimentos": 37}, {"id": 932, "sem": "28/2025", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 7, "nascimentos": 37}, {"id": 948, "sem": "3/2025", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 12, "nascimentos": 64}, {"id": 964, "sem": "28/2025", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 980, "sem": "8/2025", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 2, "nascimentos": 12}, {"id": 996, "sem": "10/2025", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 3, "nascimentos": 71}, {"id": 1012, "sem": "23/2025", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 4, "nascimentos": 36}, {"id": 1028, "sem": "7/2025", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 7, "nascimentos": 24}, {"id": 1044, "sem": "4/2025", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 7, "nascimentos": 47}, {"id": 1060, "sem": "30/2025", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 1076, "sem": "17/2025", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 6, "nascimentos": 9}, {"id": 1092, "sem": "12/2025", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 1108, "sem": "23/2025", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 1, "nascimentos": 10}, {"id": 1124, "sem": "5/2025", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 2, "nascimentos": 12}, {"id": 1140, "sem": "15/2025", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1156, "sem": "13/2025", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 1172, "sem": "6/2025", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 7, "nascimentos": 149}, {"id": 1188, "sem": "7/2025", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 12, "nascimentos": 129}, {"id": 1204, "sem": "12/2025", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 8, "nascimentos": 60}, {"id": 1220, "sem": "16/2025", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 1, "nascimentos": 44}, {"id": 1236, "sem": "22/2025", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 4, "nascimentos": 113}, {"id": 1252, "sem": "14/2025", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 28, "nascimentos": 193}, {"id": 1268, "sem": "29/2025", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 1284, "sem": "3/2025", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 1300, "sem": "25/2025", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 4, "nascimentos": 28}, {"id": 1316, "sem": "23/2025", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 6, "nascimentos": 21}, {"id": 1332, "sem": "9/2025", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 1348, "sem": "21/2025", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1364, "sem": "22/2025", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1380, "sem": "26/2025", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 3, "nascimentos": 5}, {"id": 1396, "sem": "7/2025", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 5, "nascimentos": 23}, {"id": 1412, "sem": "4/2025", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1428, "sem": "11/2025", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1444, "sem": "23/2025", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 20, "nascimentos": 56}, {"id": 1460, "sem": "19/2025", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 18, "nascimentos": 56}, {"id": 1476, "sem": "22/2025", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 3, "nascimentos": 40}, {"id": 1492, "sem": "9/2025", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 1, "nascimentos": 87}, {"id": 1508, "sem": "30/2025", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1524, "sem": "17/2025", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1540, "sem": "29/2025", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1556, "sem": "21/2025", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 1572, "sem": "30/2025", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 1588, "sem": "20/2025", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 5, "nascimentos": 78}, {"id": 1604, "sem": "25/2025", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 1620, "sem": "6/2025", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 4, "nascimentos": 30}, {"id": 1636, "sem": "28/2025", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 21, "nascimentos": 115}, {"id": 1652, "sem": "1/2025", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1668, "sem": "22/2025", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1684, "sem": "14/2025", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 13}, {"id": 1700, "sem": "21/2025", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 18}, {"id": 1716, "sem": "30/2025", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 2, "nascimentos": 0}, {"id": 1732, "sem": "5/2025", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1748, "sem": "7/2025", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 1764, "sem": "26/2025", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1780, "sem": "28/2025", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 1796, "sem": "4/2025", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1812, "sem": "11/2025", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1828, "sem": "29/2025", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 0, "nascimentos": 25}, {"id": 1844, "sem": "10/2025", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1860, "sem": "15/2025", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 1876, "sem": "9/2025", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1892, "sem": "17/2025", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1908, "sem": "27/2025", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 2, "nascimentos": 18}, {"id": 1924, "sem": "29/2025", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 4, "nascimentos": 27}, {"id": 1940, "sem": "9/2025", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 42, "nascimentos": 307}, {"id": 1956, "sem": "5/2025", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1972, "sem": "30/2025", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1988, "sem": "10/2025", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 9, "nascimentos": 33}, {"id": 2004, "sem": "22/2025", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2020, "sem": "19/2025", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2036, "sem": "6/2025", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 2052, "sem": "9/2025", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2068, "sem": "11/2025", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2084, "sem": "28/2025", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2100, "sem": "6/2025", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 12, "nascimentos": 199}, {"id": 2116, "sem": "11/2025", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 2132, "sem": "6/2025", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 2148, "sem": "30/2025", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2164, "sem": "17/2025", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2180, "sem": "30/2025", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2196, "sem": "7/2025", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2212, "sem": "14/2025", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 2228, "sem": "18/2025", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 2244, "sem": "1/2025", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 2260, "sem": "9/2025", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 2, "nascimentos": 25}, {"id": 2276, "sem": "27/2025", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2292, "sem": "26/2025", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2308, "sem": "30/2025", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2324, "sem": "4/2025", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 8, "nascimentos": 53}, {"id": 2340, "sem": "3/2025", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 9, "nascimentos": 28}, {"id": 2356, "sem": "20/2025", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 2372, "sem": "6/2025", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2388, "sem": "16/2025", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "nascimentos": 31}, {"id": 2404, "sem": "4/2025", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2420, "sem": "19/2025", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 19}, {"id": 2436, "sem": "22/2025", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 22}, {"id": 2452, "sem": "3/2025", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 17, "nascimentos": 287}, {"id": 2468, "sem": "24/2025", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 11, "nascimentos": 48}, {"id": 2484, "sem": "13/2025", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 2500, "sem": "5/2025", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2516, "sem": "16/2025", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2532, "sem": "18/2025", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2548, "sem": "5/2025", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2564, "sem": "22/2025", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 4, "nascimentos": 95}, {"id": 2580, "sem": "5/2025", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 10, "nascimentos": 169}, {"id": 2596, "sem": "19/2025", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2612, "sem": "18/2025", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2628, "sem": "27/2025", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2644, "sem": "5/2025", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2660, "sem": "5/2025", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2676, "sem": "8/2025", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 2692, "sem": "6/2025", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 6, "nascimentos": 140}, {"id": 2708, "sem": "26/2025", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 2, "nascimentos": 37}, {"id": 2724, "sem": "6/2025", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 1, "nascimentos": 17}, {"id": 2740, "sem": "23/2025", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 2756, "sem": "13/2025", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 2772, "sem": "21/2025", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2788, "sem": "24/2025", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2804, "sem": "4/2025", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 5, "nascimentos": 36}, {"id": 2820, "sem": "30/2025", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 2, "nascimentos": 10}, {"id": 2836, "sem": "18/2025", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 3, "nascimentos": 21}, {"id": 2852, "sem": "14/2025", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2868, "sem": "22/2025", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2884, "sem": "8/2025", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 9, "nascimentos": 38}, {"id": 2900, "sem": "26/2025", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 10, "nascimentos": 31}, {"id": 2916, "sem": "30/2025", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 2932, "sem": "19/2025", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 1, "nascimentos": 42}, {"id": 2948, "sem": "18/2025", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2964, "sem": "11/2025", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2980, "sem": "14/2025", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2996, "sem": "30/2025", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3012, "sem": "29/2025", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 4, "nascimentos": 15}, {"id": 3028, "sem": "24/2025", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 2, "nascimentos": 54}, {"id": 3044, "sem": "17/2025", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 3060, "sem": "1/2025", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 3076, "sem": "1/2025", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 3092, "sem": "25/2025", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3108, "sem": "25/2025", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3124, "sem": "26/2025", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3140, "sem": "9/2025", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3156, "sem": "15/2025", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3172, "sem": "6/2025", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3188, "sem": "1/2025", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3204, "sem": "18/2025", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 3, "nascimentos": 11}, {"id": 3220, "sem": "7/2025", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 3236, "sem": "22/2025", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 3, "nascimentos": 44}, {"id": 3252, "sem": "15/2025", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 1, "nascimentos": 11}, {"id": 3268, "sem": "24/2025", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 3284, "sem": "21/2025", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 1, "nascimentos": 13}, {"id": 3300, "sem": "9/2025", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 2, "nascimentos": 14}, {"id": 3316, "sem": "7/2025", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 13, "nascimentos": 61}, {"id": 3332, "sem": "26/2025", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3348, "sem": "4/2025", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 3364, "sem": "28/2025", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 2, "nascimentos": 8}, {"id": 3380, "sem": "30/2025", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 3396, "sem": "20/2025", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 3412, "sem": "5/2025", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3428, "sem": "12/2025", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3444, "sem": "12/2025", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 110, "nascimentos": 529}, {"id": 3460, "sem": "15/2025", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 86, "nascimentos": 405}, {"id": 3476, "sem": "30/2025", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3492, "sem": "10/2025", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3508, "sem": "23/2025", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3524, "sem": "19/2025", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 3, "nascimentos": 58}, {"id": 3540, "sem": "23/2025", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 0, "nascimentos": 67}, {"id": 3556, "sem": "24/2025", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3572, "sem": "6/2025", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 3588, "sem": "10/2025", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3604, "sem": "13/2025", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 3620, "sem": "5/2025", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3636, "sem": "26/2025", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3652, "sem": "15/2025", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 15}, {"id": 3668, "sem": "10/2025", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 3684, "sem": "17/2025", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3700, "sem": "8/2025", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3716, "sem": "23/2025", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3732, "sem": "27/2025", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3748, "sem": "1/2025", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3764, "sem": "9/2025", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 4, "nascimentos": 11}, {"id": 3780, "sem": "21/2025", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 4, "nascimentos": 11}, {"id": 3796, "sem": "4/2025", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 3, "nascimentos": 20}, {"id": 3812, "sem": "6/2025", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 1, "nascimentos": 28}, {"id": 3828, "sem": "29/2025", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3844, "sem": "11/2025", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 3860, "sem": "13/2025", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 36, "nascimentos": 173}, {"id": 3876, "sem": "8/2025", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 31, "nascimentos": 312}, {"id": 3892, "sem": "27/2025", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 8, "nascimentos": 22}, {"id": 3908, "sem": "26/2025", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 3924, "sem": "30/2025", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 3940, "sem": "29/2025", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 0, "nascimentos": 30}, {"id": 3956, "sem": "23/2025", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 9, "nascimentos": 36}, {"id": 3972, "sem": "14/2025", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 3, "nascimentos": 141}, {"id": 3988, "sem": "8/2025", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 3, "nascimentos": 22}, {"id": 4004, "sem": "1/2025", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 4, "nascimentos": 26}, {"id": 4020, "sem": "19/2025", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 5, "nascimentos": 20}, {"id": 4036, "sem": "1/2025", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 4, "nascimentos": 11}, {"id": 4052, "sem": "21/2025", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 4068, "sem": "20/2025", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4084, "sem": "8/2025", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 5, "nascimentos": 43}, {"id": 4100, "sem": "16/2025", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 3, "nascimentos": 35}, {"id": 4116, "sem": "13/2025", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 98, "nascimentos": 291}, {"id": 4132, "sem": "27/2025", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 77, "nascimentos": 282}, {"id": 4148, "sem": "13/2025", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 14, "nascimentos": 33}, {"id": 4164, "sem": "5/2025", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 0, "nascimentos": 14}, {"id": 4180, "sem": "8/2025", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 4196, "sem": "10/2025", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4212, "sem": "13/2025", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4228, "sem": "3/2025", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 6, "nascimentos": 136}, {"id": 4244, "sem": "21/2025", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 6, "nascimentos": 58}, {"id": 4260, "sem": "19/2025", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 2, "nascimentos": 21}, {"id": 4276, "sem": "27/2025", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 4292, "sem": "21/2025", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 1, "nascimentos": 14}, {"id": 4308, "sem": "25/2025", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 13, "nascimentos": 106}, {"id": 4324, "sem": "5/2025", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 9, "nascimentos": 163}, {"id": 4340, "sem": "22/2025", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 2, "nascimentos": 35}, {"id": 4356, "sem": "20/2025", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 1, "nascimentos": 8}, {"id": 4372, "sem": "7/2025", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 4388, "sem": "29/2025", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 1, "nascimentos": 27}, {"id": 4404, "sem": "7/2025", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 4, "nascimentos": 46}, {"id": 4420, "sem": "5/2025", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 47, "nascimentos": 522}, {"id": 4436, "sem": "18/2025", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 49, "nascimentos": 514}, {"id": 4452, "sem": "12/2025", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 5, "nascimentos": 53}, {"id": 4468, "sem": "5/2025", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4484, "sem": "19/2025", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4500, "sem": "9/2025", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4516, "sem": "14/2025", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 3, "nascimentos": 15}, {"id": 4532, "sem": "29/2025", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 2, "nascimentos": 13}, {"id": 4548, "sem": "2/2025", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 3, "nascimentos": 42}, {"id": 4564, "sem": "5/2025", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 8, "nascimentos": 69}, {"id": 4580, "sem": "26/2025", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 4596, "sem": "1/2025", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 1, "nascimentos": 12}, {"id": 4612, "sem": "11/2025", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 22, "nascimentos": 184}, {"id": 4628, "sem": "23/2025", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 2, "nascimentos": 60}, {"id": 4644, "sem": "26/2025", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 7, "nascimentos": 70}, {"id": 4660, "sem": "10/2025", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4676, "sem": "16/2025", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4692, "sem": "21/2025", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 35, "nascimentos": 147}, {"id": 4708, "sem": "20/2025", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 37, "nascimentos": 186}, {"id": 4724, "sem": "7/2025", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 4, "nascimentos": 71}, {"id": 4740, "sem": "12/2025", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 4756, "sem": "17/2025", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 4772, "sem": "17/2025", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 5, "nascimentos": 83}, {"id": 4788, "sem": "6/2025", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 4, "nascimentos": 55}, {"id": 4804, "sem": "5/2025", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4820, "sem": "25/2025", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4836, "sem": "29/2025", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 7, "nascimentos": 28}, {"id": 4852, "sem": "26/2025", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 5, "nascimentos": 21}, {"id": 4868, "sem": "12/2025", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 2, "nascimentos": 33}, {"id": 4884, "sem": "10/2025", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 4900, "sem": "17/2025", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 4916, "sem": "26/2025", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 6, "nascimentos": 64}, {"id": 4932, "sem": "23/2025", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 9, "nascimentos": 54}, {"id": 4948, "sem": "13/2025", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4964, "sem": "29/2025", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 4980, "sem": "6/2025", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4996, "sem": "29/2025", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 4, "nascimentos": 14}, {"id": 5012, "sem": "16/2025", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 15, "nascimentos": 141}, {"id": 5028, "sem": "4/2025", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 10, "nascimentos": 107}, {"id": 5044, "sem": "29/2025", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 4, "nascimentos": 11}, {"id": 5060, "sem": "15/2025", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5076, "sem": "9/2025", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5092, "sem": "29/2025", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 5108, "sem": "29/2025", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 5124, "sem": "13/2025", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 7, "nascimentos": 28}, {"id": 5140, "sem": "18/2025", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5156, "sem": "26/2025", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5172, "sem": "18/2025", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 0, "nascimentos": 20}, {"id": 5188, "sem": "17/2025", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 1, "nascimentos": 14}, {"id": 5204, "sem": "23/2025", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 5220, "sem": "18/2025", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5236, "sem": "2/2025", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5252, "sem": "10/2025", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 2, "nascimentos": 50}, {"id": 5268, "sem": "6/2025", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "nascimentos": 17}, {"id": 5284, "sem": "10/2025", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 5300, "sem": "27/2025", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 5316, "sem": "12/2025", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 26, "nascimentos": 151}, {"id": 5332, "sem": "16/2025", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 5348, "sem": "11/2025", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 2, "nascimentos": 29}, {"id": 5364, "sem": "21/2025", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 2, "nascimentos": 12}, {"id": 5380, "sem": "24/2025", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 0, "nascimentos": 15}, {"id": 5396, "sem": "2/2025", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 7, "nascimentos": 21}, {"id": 5412, "sem": "4/2025", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 1, "nascimentos": 41}, {"id": 5428, "sem": "2/2025", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 5444, "sem": "9/2025", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5460, "sem": "1/2025", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 5476, "sem": "14/2025", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 5492, "sem": "10/2025", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 4, "nascimentos": 17}, {"id": 5508, "sem": "16/2025", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 2, "nascimentos": 26}, {"id": 5524, "sem": "29/2025", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5540, "sem": "9/2025", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5556, "sem": "28/2025", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 9, "nascimentos": 46}, {"id": 5572, "sem": "1/2025", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 15, "nascimentos": 135}, {"id": 5588, "sem": "26/2025", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 16, "nascimentos": 55}, {"id": 5604, "sem": "6/2025", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 5620, "sem": "18/2025", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5636, "sem": "15/2025", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5652, "sem": "5/2025", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 5668, "sem": "13/2025", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 5684, "sem": "6/2025", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5700, "sem": "30/2025", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5716, "sem": "16/2025", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 2, "nascimentos": 10}, {"id": 5732, "sem": "19/2025", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 29, "nascimentos": 138}, {"id": 5748, "sem": "16/2025", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 41, "nascimentos": 223}, {"id": 5764, "sem": "10/2025", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5780, "sem": "28/2025", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5796, "sem": "25/2025", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5812, "sem": "2/2025", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 5828, "sem": "27/2025", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 3, "nascimentos": 27}, {"id": 5844, "sem": "20/2025", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 10, "nascimentos": 64}, {"id": 5860, "sem": "10/2025", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 5876, "sem": "21/2025", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 5892, "sem": "16/2025", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5908, "sem": "27/2025", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 5924, "sem": "18/2025", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 5940, "sem": "28/2025", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5956, "sem": "7/2025", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 15, "nascimentos": 137}, {"id": 5972, "sem": "8/2025", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 14, "nascimentos": 79}, {"id": 5988, "sem": "21/2025", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 6004, "sem": "11/2025", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 6020, "sem": "28/2025", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 6036, "sem": "26/2025", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6052, "sem": "5/2025", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 6068, "sem": "12/2025", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6084, "sem": "4/2025", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6100, "sem": "26/2025", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6116, "sem": "24/2025", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 10, "nascimentos": 51}, {"id": 6132, "sem": "14/2025", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 7, "nascimentos": 139}, {"id": 6148, "sem": "25/2025", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 4, "nascimentos": 97}, {"id": 6164, "sem": "5/2025", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 2, "nascimentos": 57}, {"id": 6180, "sem": "2/2025", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 2, "nascimentos": 41}, {"id": 6196, "sem": "23/2025", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6212, "sem": "19/2025", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6228, "sem": "26/2025", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 1, "nascimentos": 18}, {"id": 6244, "sem": "19/2025", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6260, "sem": "2/2025", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6276, "sem": "24/2025", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 7, "nascimentos": 32}, {"id": 6292, "sem": "22/2025", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 4, "nascimentos": 29}, {"id": 6308, "sem": "27/2025", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 0, "nascimentos": 19}, {"id": 6324, "sem": "14/2025", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 0, "nascimentos": 69}, {"id": 6340, "sem": "1/2025", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 6356, "sem": "15/2025", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 2, "nascimentos": 63}, {"id": 6372, "sem": "19/2025", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 6, "nascimentos": 49}, {"id": 6388, "sem": "13/2025", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "nascimentos": 28}, {"id": 6404, "sem": "18/2025", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 1, "nascimentos": 36}, {"id": 6420, "sem": "9/2025", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 6436, "sem": "20/2025", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6452, "sem": "14/2025", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 6468, "sem": "13/2025", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 6484, "sem": "26/2025", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 6500, "sem": "20/2025", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 6516, "sem": "23/2025", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 6532, "sem": "2/2025", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 6548, "sem": "7/2025", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 6, "nascimentos": 53}, {"id": 6564, "sem": "17/2025", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 4, "nascimentos": 35}, {"id": 6580, "sem": "19/2025", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6596, "sem": "17/2025", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 10, "nascimentos": 54}, {"id": 6612, "sem": "10/2025", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 9, "nascimentos": 54}, {"id": 6628, "sem": "8/2025", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 1, "nascimentos": 15}, {"id": 6644, "sem": "14/2025", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 4, "nascimentos": 10}, {"id": 6660, "sem": "15/2025", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 6676, "sem": "20/2025", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6692, "sem": "18/2025", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 6708, "sem": "21/2025", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 3, "nascimentos": 34}, {"id": 6724, "sem": "8/2025", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 3, "nascimentos": 23}, {"id": 6740, "sem": "26/2025", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6756, "sem": "9/2025", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 6772, "sem": "10/2025", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 4, "nascimentos": 27}, {"id": 6788, "sem": "29/2025", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 3, "nascimentos": 4}, {"id": 6804, "sem": "22/2025", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6820, "sem": "26/2025", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6836, "sem": "30/2025", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6852, "sem": "11/2025", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 6868, "sem": "14/2025", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 6884, "sem": "1/2025", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 9, "nascimentos": 67}, {"id": 6900, "sem": "16/2025", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 8, "nascimentos": 62}, {"id": 6916, "sem": "26/2025", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 6932, "sem": "23/2025", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 3, "nascimentos": 6}, {"id": 6948, "sem": "19/2025", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 7, "nascimentos": 17}, {"id": 6964, "sem": "14/2025", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 2, "nascimentos": 20}, {"id": 6980, "sem": "15/2025", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 14, "nascimentos": 27}, {"id": 6996, "sem": "19/2025", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 6, "nascimentos": 28}, {"id": 7012, "sem": "26/2025", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 3, "nascimentos": 4}, {"id": 7028, "sem": "3/2025", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 2, "nascimentos": 2}, {"id": 7044, "sem": "23/2025", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 2, "nascimentos": 10}, {"id": 7060, "sem": "8/2025", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 2, "nascimentos": 10}, {"id": 7076, "sem": "22/2025", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 7092, "sem": "21/2025", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 1, "nascimentos": 39}, {"id": 7108, "sem": "11/2025", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7124, "sem": "6/2025", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7140, "sem": "19/2025", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 7156, "sem": "20/2025", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 7172, "sem": "10/2025", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 14, "nascimentos": 80}, {"id": 7188, "sem": "27/2025", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 21, "nascimentos": 49}, {"id": 7204, "sem": "30/2025", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7220, "sem": "19/2025", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 2, "nascimentos": 39}, {"id": 7236, "sem": "28/2025", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "nascimentos": 18}, {"id": 7252, "sem": "21/2025", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7268, "sem": "7/2025", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7284, "sem": "16/2025", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 0, "nascimentos": 24}, {"id": 7300, "sem": "14/2025", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 7316, "sem": "28/2025", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 7332, "sem": "22/2025", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "nascimentos": 13}, {"id": 7348, "sem": "4/2025", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 2, "nascimentos": 18}, {"id": 7364, "sem": "3/2025", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 8, "nascimentos": 23}, {"id": 7380, "sem": "11/2025", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 3, "nascimentos": 58}, {"id": 7396, "sem": "7/2025", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 7412, "sem": "27/2025", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 7428, "sem": "21/2025", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 7444, "sem": "28/2025", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 7460, "sem": "5/2025", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 7476, "sem": "9/2025", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 7492, "sem": "4/2025", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 7508, "sem": "23/2025", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7524, "sem": "14/2025", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7540, "sem": "11/2025", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 7556, "sem": "21/2025", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 7572, "sem": "7/2025", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 7588, "sem": "1/2025", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 7604, "sem": "28/2025", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 7620, "sem": "11/2025", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 10, "nascimentos": 27}, {"id": 7636, "sem": "4/2025", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 5, "nascimentos": 53}, {"id": 7652, "sem": "10/2025", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 6, "nascimentos": 110}, {"id": 7668, "sem": "27/2025", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 114}, {"id": 7684, "sem": "2/2025", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 7700, "sem": "22/2025", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 7716, "sem": "10/2025", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 3, "nascimentos": 27}, {"id": 7732, "sem": "25/2025", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7748, "sem": "5/2025", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 7764, "sem": "15/2025", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "nascimentos": 16}, {"id": 7780, "sem": "21/2025", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 7796, "sem": "7/2025", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7812, "sem": "3/2025", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7828, "sem": "26/2025", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 7844, "sem": "14/2025", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 7860, "sem": "21/2025", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 2, "nascimentos": 3}, {"id": 7876, "sem": "14/2025", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 1, "nascimentos": 40}, {"id": 7892, "sem": "11/2025", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 6, "nascimentos": 74}, {"id": 7908, "sem": "30/2025", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 3, "nascimentos": 10}, {"id": 7924, "sem": "11/2025", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 1, "nascimentos": 28}, {"id": 7940, "sem": "26/2025", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 7956, "sem": "8/2025", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 7972, "sem": "13/2025", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 7988, "sem": "5/2025", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 8004, "sem": "20/2025", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8020, "sem": "20/2025", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8036, "sem": "8/2025", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8052, "sem": "18/2025", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8068, "sem": "27/2025", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8084, "sem": "16/2025", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 5, "nascimentos": 10}, {"id": 8100, "sem": "17/2025", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 5, "nascimentos": 24}, {"id": 8116, "sem": "15/2025", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8132, "sem": "27/2025", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8148, "sem": "30/2025", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8164, "sem": "30/2025", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 8180, "sem": "13/2025", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 4, "nascimentos": 100}, {"id": 8196, "sem": "2/2025", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 3, "nascimentos": 17}, {"id": 8212, "sem": "22/2025", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 1, "nascimentos": 16}, {"id": 8228, "sem": "28/2025", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 8244, "sem": "3/2025", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 8260, "sem": "6/2025", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 8276, "sem": "10/2025", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 3, "nascimentos": 7}, {"id": 8292, "sem": "11/2025", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "nascimentos": 12}, {"id": 8308, "sem": "4/2025", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 8324, "sem": "14/2025", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 8340, "sem": "12/2025", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 11, "sem": "5/2025", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 27, "sem": "19/2025", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 43, "sem": "28/2025", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 6, "nascimentos": 28}, {"id": 59, "sem": "17/2025", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 6, "nascimentos": 28}, {"id": 75, "sem": "17/2025", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 8, "nascimentos": 109}, {"id": 91, "sem": "12/2025", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 2, "nascimentos": 17}, {"id": 107, "sem": "27/2025", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 2, "nascimentos": 19}, {"id": 123, "sem": "25/2025", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 139, "sem": "14/2025", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 155, "sem": "16/2025", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 1, "nascimentos": 55}, {"id": 171, "sem": "6/2025", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 3, "nascimentos": 57}, {"id": 187, "sem": "30/2025", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 2, "nascimentos": 6}, {"id": 203, "sem": "12/2025", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 37, "nascimentos": 274}, {"id": 219, "sem": "14/2025", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 40, "nascimentos": 222}, {"id": 235, "sem": "7/2025", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 9, "nascimentos": 34}, {"id": 251, "sem": "30/2025", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 8, "nascimentos": 4}, {"id": 267, "sem": "27/2025", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 3, "nascimentos": 10}, {"id": 283, "sem": "19/2025", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 2, "nascimentos": 6}, {"id": 299, "sem": "12/2025", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 315, "sem": "13/2025", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 331, "sem": "4/2025", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 6, "nascimentos": 81}, {"id": 347, "sem": "18/2025", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 363, "sem": "13/2025", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "nascimentos": 12}, {"id": 379, "sem": "25/2025", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "nascimentos": 12}, {"id": 395, "sem": "20/2025", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 411, "sem": "13/2025", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 427, "sem": "9/2025", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 6, "nascimentos": 103}, {"id": 443, "sem": "19/2025", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 7, "nascimentos": 26}, {"id": 459, "sem": "13/2025", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 17, "nascimentos": 77}, {"id": 475, "sem": "3/2025", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 144, "nascimentos": 449}, {"id": 491, "sem": "18/2025", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 96, "nascimentos": 282}, {"id": 507, "sem": "15/2025", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 9, "nascimentos": 52}, {"id": 523, "sem": "3/2025", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 10, "nascimentos": 33}, {"id": 539, "sem": "19/2025", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 0, "nascimentos": 15}, {"id": 555, "sem": "20/2025", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 571, "sem": "26/2025", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 3, "nascimentos": 60}, {"id": 587, "sem": "6/2025", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 14, "nascimentos": 210}, {"id": 603, "sem": "1/2025", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 2, "nascimentos": 74}, {"id": 619, "sem": "22/2025", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 12, "nascimentos": 70}, {"id": 635, "sem": "26/2025", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 651, "sem": "21/2025", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 3, "nascimentos": 4}, {"id": 667, "sem": "24/2025", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 15}, {"id": 683, "sem": "7/2025", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 5, "nascimentos": 93}, {"id": 699, "sem": "11/2025", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 13, "nascimentos": 52}, {"id": 715, "sem": "18/2025", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 1, "nascimentos": 28}, {"id": 731, "sem": "5/2025", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 1, "nascimentos": 18}, {"id": 747, "sem": "18/2025", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 4, "nascimentos": 73}, {"id": 763, "sem": "5/2025", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 3, "nascimentos": 36}, {"id": 779, "sem": "29/2025", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 795, "sem": "15/2025", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 811, "sem": "1/2025", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 827, "sem": "18/2025", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 1, "nascimentos": 13}, {"id": 843, "sem": "6/2025", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 859, "sem": "21/2025", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 7, "nascimentos": 27}, {"id": 875, "sem": "5/2025", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 891, "sem": "1/2025", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 907, "sem": "7/2025", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 11, "nascimentos": 38}, {"id": 923, "sem": "7/2025", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 18, "nascimentos": 50}, {"id": 939, "sem": "29/2025", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 17, "nascimentos": 29}, {"id": 955, "sem": "18/2025", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 0, "nascimentos": 18}, {"id": 971, "sem": "25/2025", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 1, "nascimentos": 10}, {"id": 987, "sem": "11/2025", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 2, "nascimentos": 22}, {"id": 1003, "sem": "27/2025", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 5, "nascimentos": 31}, {"id": 1019, "sem": "25/2025", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 8, "nascimentos": 11}, {"id": 1035, "sem": "24/2025", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 2, "nascimentos": 25}, {"id": 1051, "sem": "13/2025", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 3, "nascimentos": 16}, {"id": 1067, "sem": "5/2025", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 2, "nascimentos": 15}, {"id": 1083, "sem": "26/2025", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1099, "sem": "9/2025", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 1115, "sem": "19/2025", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 1131, "sem": "20/2025", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 1, "nascimentos": 8}, {"id": 1147, "sem": "17/2025", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 1163, "sem": "1/2025", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 1179, "sem": "24/2025", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 1, "nascimentos": 20}, {"id": 1195, "sem": "5/2025", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 4, "nascimentos": 182}, {"id": 1211, "sem": "24/2025", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 1, "nascimentos": 11}, {"id": 1227, "sem": "1/2025", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 1, "nascimentos": 51}, {"id": 1243, "sem": "6/2025", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 12, "nascimentos": 278}, {"id": 1259, "sem": "2/2025", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1275, "sem": "23/2025", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1291, "sem": "4/2025", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 3, "nascimentos": 62}, {"id": 1307, "sem": "11/2025", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 8, "nascimentos": 47}, {"id": 1323, "sem": "3/2025", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1339, "sem": "26/2025", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 1355, "sem": "4/2025", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1371, "sem": "28/2025", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1387, "sem": "2/2025", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 3, "nascimentos": 13}, {"id": 1403, "sem": "25/2025", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 5, "nascimentos": 7}, {"id": 1419, "sem": "3/2025", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 1435, "sem": "15/2025", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1451, "sem": "11/2025", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 23, "nascimentos": 60}, {"id": 1467, "sem": "8/2025", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 5, "nascimentos": 53}, {"id": 1483, "sem": "26/2025", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 1, "nascimentos": 47}, {"id": 1499, "sem": "26/2025", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 1515, "sem": "23/2025", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1531, "sem": "22/2025", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 2, "nascimentos": 5}, {"id": 1547, "sem": "28/2025", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1563, "sem": "28/2025", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 2, "nascimentos": 15}, {"id": 1579, "sem": "26/2025", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 1, "nascimentos": 38}, {"id": 1595, "sem": "26/2025", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 0, "nascimentos": 28}, {"id": 1611, "sem": "18/2025", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 1, "nascimentos": 26}, {"id": 1627, "sem": "6/2025", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 41, "nascimentos": 109}, {"id": 1643, "sem": "3/2025", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 50, "nascimentos": 130}, {"id": 1659, "sem": "15/2025", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1675, "sem": "30/2025", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1691, "sem": "12/2025", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 1, "nascimentos": 28}, {"id": 1707, "sem": "20/2025", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 1, "nascimentos": 38}, {"id": 1723, "sem": "21/2025", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 3, "nascimentos": 18}, {"id": 1739, "sem": "20/2025", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1755, "sem": "6/2025", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1771, "sem": "30/2025", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1787, "sem": "26/2025", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1803, "sem": "2/2025", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1819, "sem": "25/2025", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1835, "sem": "19/2025", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 0, "nascimentos": 49}, {"id": 1851, "sem": "18/2025", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 1867, "sem": "12/2025", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1883, "sem": "25/2025", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1899, "sem": "19/2025", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 4, "nascimentos": 33}, {"id": 1915, "sem": "28/2025", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 2, "nascimentos": 31}, {"id": 1931, "sem": "6/2025", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1947, "sem": "8/2025", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 1963, "sem": "3/2025", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 1979, "sem": "6/2025", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 11, "nascimentos": 66}, {"id": 1995, "sem": "11/2025", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 1, "nascimentos": 63}, {"id": 2011, "sem": "26/2025", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2027, "sem": "5/2025", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 2043, "sem": "10/2025", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2059, "sem": "14/2025", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2075, "sem": "25/2025", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2091, "sem": "24/2025", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 3, "nascimentos": 120}, {"id": 2107, "sem": "9/2025", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 25, "nascimentos": 156}, {"id": 2123, "sem": "22/2025", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2139, "sem": "8/2025", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2155, "sem": "20/2025", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2171, "sem": "28/2025", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2187, "sem": "14/2025", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 2203, "sem": "18/2025", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "nascimentos": 17}, {"id": 2219, "sem": "19/2025", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "nascimentos": 25}, {"id": 2235, "sem": "29/2025", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2251, "sem": "6/2025", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 2267, "sem": "5/2025", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 6, "nascimentos": 50}, {"id": 2283, "sem": "4/2025", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 2299, "sem": "10/2025", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 2, "nascimentos": 11}, {"id": 2315, "sem": "10/2025", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 7, "nascimentos": 107}, {"id": 2331, "sem": "14/2025", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 11, "nascimentos": 51}, {"id": 2347, "sem": "8/2025", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2363, "sem": "16/2025", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2379, "sem": "28/2025", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2395, "sem": "24/2025", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 2411, "sem": "10/2025", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2427, "sem": "15/2025", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 5, "nascimentos": 71}, {"id": 2443, "sem": "29/2025", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 17}, {"id": 2459, "sem": "7/2025", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 14, "nascimentos": 127}, {"id": 2475, "sem": "12/2025", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2491, "sem": "14/2025", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 2507, "sem": "28/2025", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2523, "sem": "16/2025", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2539, "sem": "20/2025", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2555, "sem": "28/2025", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 3, "nascimentos": 16}, {"id": 2571, "sem": "30/2025", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 6, "nascimentos": 16}, {"id": 2587, "sem": "22/2025", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2603, "sem": "23/2025", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2619, "sem": "17/2025", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2635, "sem": "1/2025", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2651, "sem": "11/2025", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2667, "sem": "25/2025", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2683, "sem": "7/2025", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 2699, "sem": "29/2025", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 3, "nascimentos": 53}, {"id": 2715, "sem": "12/2025", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 2, "nascimentos": 143}, {"id": 2731, "sem": "19/2025", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 3, "nascimentos": 7}, {"id": 2747, "sem": "28/2025", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 2763, "sem": "14/2025", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2779, "sem": "6/2025", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2795, "sem": "21/2025", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 7, "nascimentos": 32}, {"id": 2811, "sem": "13/2025", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 2, "nascimentos": 44}, {"id": 2827, "sem": "20/2025", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "nascimentos": 15}, {"id": 2843, "sem": "13/2025", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 1, "nascimentos": 23}, {"id": 2859, "sem": "18/2025", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2875, "sem": "2/2025", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2891, "sem": "25/2025", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 7, "nascimentos": 47}, {"id": 2907, "sem": "15/2025", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 2, "nascimentos": 39}, {"id": 2923, "sem": "27/2025", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 3, "nascimentos": 59}, {"id": 2939, "sem": "15/2025", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 1, "nascimentos": 26}, {"id": 2955, "sem": "27/2025", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2971, "sem": "1/2025", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 2987, "sem": "18/2025", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3003, "sem": "13/2025", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 17, "nascimentos": 84}, {"id": 3019, "sem": "14/2025", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 15, "nascimentos": 115}, {"id": 3035, "sem": "4/2025", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 3051, "sem": "27/2025", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 3067, "sem": "4/2025", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 3083, "sem": "14/2025", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 3099, "sem": "15/2025", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "nascimentos": 15}, {"id": 3115, "sem": "3/2025", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 3131, "sem": "7/2025", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 12, "nascimentos": 121}, {"id": 3147, "sem": "10/2025", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3163, "sem": "21/2025", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3179, "sem": "21/2025", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3195, "sem": "12/2025", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3211, "sem": "4/2025", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3227, "sem": "23/2025", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 3, "nascimentos": 20}, {"id": 3243, "sem": "11/2025", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 10, "nascimentos": 82}, {"id": 3259, "sem": "17/2025", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 3275, "sem": "7/2025", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 3, "nascimentos": 4}, {"id": 3291, "sem": "3/2025", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 3, "nascimentos": 7}, {"id": 3307, "sem": "2/2025", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 3323, "sem": "14/2025", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3339, "sem": "5/2025", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3355, "sem": "10/2025", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 4, "nascimentos": 19}, {"id": 3371, "sem": "3/2025", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 2, "nascimentos": 31}, {"id": 3387, "sem": "29/2025", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3403, "sem": "26/2025", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 3419, "sem": "27/2025", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3435, "sem": "15/2025", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3451, "sem": "17/2025", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 59, "nascimentos": 365}, {"id": 3467, "sem": "1/2025", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 27, "nascimentos": 384}, {"id": 3483, "sem": "15/2025", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3499, "sem": "17/2025", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3515, "sem": "27/2025", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3531, "sem": "6/2025", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 19, "nascimentos": 119}, {"id": 3547, "sem": "3/2025", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 14, "nascimentos": 142}, {"id": 3563, "sem": "5/2025", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 3579, "sem": "27/2025", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3595, "sem": "22/2025", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3611, "sem": "25/2025", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3627, "sem": "27/2025", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3643, "sem": "15/2025", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3659, "sem": "29/2025", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 3675, "sem": "12/2025", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 3, "nascimentos": 13}, {"id": 3691, "sem": "28/2025", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3707, "sem": "3/2025", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3723, "sem": "19/2025", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3739, "sem": "14/2025", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3755, "sem": "8/2025", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 3771, "sem": "2/2025", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 3, "nascimentos": 4}, {"id": 3787, "sem": "25/2025", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 2, "nascimentos": 11}, {"id": 3803, "sem": "14/2025", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 3, "nascimentos": 8}, {"id": 3819, "sem": "22/2025", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 3835, "sem": "6/2025", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 3851, "sem": "3/2025", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 3867, "sem": "17/2025", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 22, "nascimentos": 229}, {"id": 3883, "sem": "7/2025", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 39, "nascimentos": 372}, {"id": 3899, "sem": "25/2025", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 0, "nascimentos": 46}, {"id": 3915, "sem": "27/2025", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 0, "nascimentos": 58}, {"id": 3931, "sem": "20/2025", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 2, "nascimentos": 86}, {"id": 3947, "sem": "21/2025", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3963, "sem": "19/2025", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 6, "nascimentos": 121}, {"id": 3979, "sem": "18/2025", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 3, "nascimentos": 150}, {"id": 3995, "sem": "7/2025", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 10, "nascimentos": 27}, {"id": 4011, "sem": "29/2025", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 7, "nascimentos": 21}, {"id": 4027, "sem": "17/2025", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 4, "nascimentos": 11}, {"id": 4043, "sem": "24/2025", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 5, "nascimentos": 11}, {"id": 4059, "sem": "5/2025", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 2, "nascimentos": 30}, {"id": 4075, "sem": "24/2025", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 4091, "sem": "22/2025", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 5, "nascimentos": 9}, {"id": 4107, "sem": "28/2025", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 110, "nascimentos": 300}, {"id": 4123, "sem": "5/2025", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 128, "nascimentos": 335}, {"id": 4139, "sem": "6/2025", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 11, "nascimentos": 27}, {"id": 4155, "sem": "16/2025", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 7, "nascimentos": 23}, {"id": 4171, "sem": "14/2025", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 0, "nascimentos": 15}, {"id": 4187, "sem": "29/2025", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 4203, "sem": "22/2025", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4219, "sem": "11/2025", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4235, "sem": "12/2025", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 14, "nascimentos": 152}, {"id": 4251, "sem": "29/2025", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 4, "nascimentos": 18}, {"id": 4267, "sem": "7/2025", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 1, "nascimentos": 80}, {"id": 4283, "sem": "25/2025", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 1, "nascimentos": 10}, {"id": 4299, "sem": "7/2025", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 28, "nascimentos": 203}, {"id": 4315, "sem": "14/2025", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 55, "nascimentos": 204}, {"id": 4331, "sem": "28/2025", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 2, "nascimentos": 23}, {"id": 4347, "sem": "8/2025", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 3, "nascimentos": 107}, {"id": 4363, "sem": "1/2025", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 4379, "sem": "2/2025", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 4395, "sem": "22/2025", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 3, "nascimentos": 34}, {"id": 4411, "sem": "22/2025", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 22, "nascimentos": 414}, {"id": 4427, "sem": "13/2025", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 75, "nascimentos": 507}, {"id": 4443, "sem": "3/2025", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 5, "nascimentos": 45}, {"id": 4459, "sem": "17/2025", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 1, "nascimentos": 26}, {"id": 4475, "sem": "2/2025", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4491, "sem": "28/2025", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4507, "sem": "20/2025", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4523, "sem": "18/2025", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 1, "nascimentos": 8}, {"id": 4539, "sem": "15/2025", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 2, "nascimentos": 15}, {"id": 4555, "sem": "8/2025", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 7, "nascimentos": 91}, {"id": 4571, "sem": "12/2025", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 7, "nascimentos": 100}, {"id": 4587, "sem": "4/2025", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 3, "nascimentos": 12}, {"id": 4603, "sem": "21/2025", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 14, "nascimentos": 131}, {"id": 4619, "sem": "28/2025", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 3, "nascimentos": 30}, {"id": 4635, "sem": "8/2025", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 16, "nascimentos": 90}, {"id": 4651, "sem": "3/2025", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4667, "sem": "11/2025", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4683, "sem": "9/2025", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 51, "nascimentos": 199}, {"id": 4699, "sem": "28/2025", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 27, "nascimentos": 169}, {"id": 4715, "sem": "11/2025", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 6, "nascimentos": 90}, {"id": 4731, "sem": "19/2025", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 2, "nascimentos": 63}, {"id": 4747, "sem": "19/2025", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4763, "sem": "13/2025", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4779, "sem": "12/2025", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 12, "nascimentos": 59}, {"id": 4795, "sem": "27/2025", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 3, "nascimentos": 31}, {"id": 4811, "sem": "17/2025", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4827, "sem": "9/2025", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4843, "sem": "1/2025", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 7, "nascimentos": 35}, {"id": 4859, "sem": "2/2025", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 0, "nascimentos": 95}, {"id": 4875, "sem": "25/2025", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 4, "nascimentos": 3}, {"id": 4891, "sem": "16/2025", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4907, "sem": "2/2025", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 4923, "sem": "18/2025", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 20, "nascimentos": 169}, {"id": 4939, "sem": "21/2025", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 4955, "sem": "18/2025", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4971, "sem": "7/2025", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4987, "sem": "5/2025", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5003, "sem": "5/2025", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 9, "nascimentos": 72}, {"id": 5019, "sem": "6/2025", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 6, "nascimentos": 109}, {"id": 5035, "sem": "15/2025", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 8, "nascimentos": 39}, {"id": 5051, "sem": "12/2025", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 2, "nascimentos": 49}, {"id": 5067, "sem": "11/2025", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5083, "sem": "4/2025", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5099, "sem": "28/2025", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 1, "nascimentos": 14}, {"id": 5115, "sem": "5/2025", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 3, "nascimentos": 35}, {"id": 5131, "sem": "17/2025", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5147, "sem": "4/2025", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5163, "sem": "12/2025", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 1, "nascimentos": 15}, {"id": 5179, "sem": "10/2025", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 5195, "sem": "7/2025", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 5, "nascimentos": 60}, {"id": 5211, "sem": "20/2025", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 0, "nascimentos": 44}, {"id": 5227, "sem": "7/2025", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5243, "sem": "17/2025", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5259, "sem": "29/2025", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 5275, "sem": "9/2025", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "nascimentos": 16}, {"id": 5291, "sem": "6/2025", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 5307, "sem": "28/2025", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 5323, "sem": "7/2025", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 5339, "sem": "6/2025", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 5355, "sem": "20/2025", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 3, "nascimentos": 6}, {"id": 5371, "sem": "7/2025", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 2, "nascimentos": 15}, {"id": 5387, "sem": "14/2025", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 2, "nascimentos": 21}, {"id": 5403, "sem": "17/2025", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 4, "nascimentos": 24}, {"id": 5419, "sem": "20/2025", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 3, "nascimentos": 7}, {"id": 5435, "sem": "21/2025", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5451, "sem": "4/2025", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 0, "nascimentos": 12}, {"id": 5467, "sem": "11/2025", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 5483, "sem": "3/2025", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 2, "nascimentos": 20}, {"id": 5499, "sem": "1/2025", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 3, "nascimentos": 28}, {"id": 5515, "sem": "26/2025", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 3, "nascimentos": 6}, {"id": 5531, "sem": "3/2025", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5547, "sem": "26/2025", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5563, "sem": "7/2025", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 33, "nascimentos": 268}, {"id": 5579, "sem": "11/2025", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 40, "nascimentos": 227}, {"id": 5595, "sem": "18/2025", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 5611, "sem": "9/2025", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 5627, "sem": "11/2025", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5643, "sem": "21/2025", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5659, "sem": "2/2025", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 5675, "sem": "27/2025", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5691, "sem": "29/2025", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5707, "sem": "23/2025", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 5723, "sem": "2/2025", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 0, "nascimentos": 43}, {"id": 5739, "sem": "25/2025", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 28, "nascimentos": 131}, {"id": 5755, "sem": "22/2025", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 34, "nascimentos": 143}, {"id": 5771, "sem": "21/2025", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5787, "sem": "24/2025", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5803, "sem": "13/2025", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 5819, "sem": "14/2025", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 5835, "sem": "14/2025", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 34, "nascimentos": 150}, {"id": 5851, "sem": "16/2025", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 5867, "sem": "13/2025", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5883, "sem": "11/2025", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5899, "sem": "13/2025", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5915, "sem": "23/2025", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 5931, "sem": "7/2025", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 5947, "sem": "10/2025", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 9, "nascimentos": 73}, {"id": 5963, "sem": "29/2025", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 2, "nascimentos": 26}, {"id": 5979, "sem": "28/2025", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 5995, "sem": "14/2025", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 2, "nascimentos": 14}, {"id": 6011, "sem": "23/2025", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 6027, "sem": "2/2025", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 2, "nascimentos": 7}, {"id": 6043, "sem": "6/2025", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 2, "nascimentos": 7}, {"id": 6059, "sem": "19/2025", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6075, "sem": "11/2025", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6091, "sem": "22/2025", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6107, "sem": "22/2025", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 8, "nascimentos": 49}, {"id": 6123, "sem": "4/2025", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 12, "nascimentos": 108}, {"id": 6139, "sem": "11/2025", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 10, "nascimentos": 161}, {"id": 6155, "sem": "26/2025", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 6, "nascimentos": 26}, {"id": 6171, "sem": "21/2025", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 2, "nascimentos": 23}, {"id": 6187, "sem": "7/2025", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 6203, "sem": "17/2025", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6219, "sem": "8/2025", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 6235, "sem": "16/2025", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 6251, "sem": "8/2025", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6267, "sem": "21/2025", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 14, "nascimentos": 34}, {"id": 6283, "sem": "18/2025", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 8, "nascimentos": 34}, {"id": 6299, "sem": "6/2025", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 1, "nascimentos": 22}, {"id": 6315, "sem": "2/2025", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 2, "nascimentos": 12}, {"id": 6331, "sem": "9/2025", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 6347, "sem": "10/2025", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 2, "nascimentos": 3}, {"id": 6363, "sem": "21/2025", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 3, "nascimentos": 37}, {"id": 6379, "sem": "22/2025", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 5, "nascimentos": 34}, {"id": 6395, "sem": "16/2025", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 3, "nascimentos": 32}, {"id": 6411, "sem": "3/2025", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 2, "nascimentos": 29}, {"id": 6427, "sem": "21/2025", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6443, "sem": "20/2025", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 6459, "sem": "26/2025", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 6475, "sem": "14/2025", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 6491, "sem": "15/2025", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6507, "sem": "22/2025", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 6523, "sem": "29/2025", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 4, "nascimentos": 9}, {"id": 6539, "sem": "19/2025", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 3, "nascimentos": 21}, {"id": 6555, "sem": "15/2025", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 6, "nascimentos": 39}, {"id": 6571, "sem": "6/2025", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6587, "sem": "16/2025", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 4, "nascimentos": 36}, {"id": 6603, "sem": "30/2025", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 0, "nascimentos": 15}, {"id": 6619, "sem": "7/2025", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 1, "nascimentos": 8}, {"id": 6635, "sem": "25/2025", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 6651, "sem": "29/2025", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6667, "sem": "4/2025", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6683, "sem": "1/2025", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 2, "nascimentos": 4}, {"id": 6699, "sem": "6/2025", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 7, "nascimentos": 12}, {"id": 6715, "sem": "23/2025", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 2, "nascimentos": 18}, {"id": 6731, "sem": "12/2025", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6747, "sem": "27/2025", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 6763, "sem": "4/2025", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 5, "nascimentos": 32}, {"id": 6779, "sem": "19/2025", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 3, "nascimentos": 29}, {"id": 6795, "sem": "6/2025", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6811, "sem": "30/2025", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6827, "sem": "25/2025", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 6843, "sem": "21/2025", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 6859, "sem": "19/2025", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 6875, "sem": "12/2025", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 6891, "sem": "3/2025", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 7, "nascimentos": 171}, {"id": 6907, "sem": "30/2025", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 3, "nascimentos": 11}, {"id": 6923, "sem": "12/2025", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 1, "nascimentos": 17}, {"id": 6939, "sem": "28/2025", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 6955, "sem": "27/2025", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 5, "nascimentos": 7}, {"id": 6971, "sem": "6/2025", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 5, "nascimentos": 23}, {"id": 6987, "sem": "20/2025", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 9, "nascimentos": 35}, {"id": 7003, "sem": "14/2025", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 11, "nascimentos": 24}, {"id": 7019, "sem": "24/2025", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 7035, "sem": "1/2025", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 7051, "sem": "16/2025", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 5, "nascimentos": 72}, {"id": 7067, "sem": "2/2025", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 1, "nascimentos": 32}, {"id": 7083, "sem": "14/2025", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 7099, "sem": "9/2025", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7115, "sem": "12/2025", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7131, "sem": "16/2025", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 2, "nascimentos": 12}, {"id": 7147, "sem": "22/2025", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 7163, "sem": "13/2025", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 19, "nascimentos": 119}, {"id": 7179, "sem": "28/2025", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 21, "nascimentos": 39}, {"id": 7195, "sem": "2/2025", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7211, "sem": "1/2025", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 1, "nascimentos": 60}, {"id": 7227, "sem": "21/2025", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 2, "nascimentos": 34}, {"id": 7243, "sem": "10/2025", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7259, "sem": "13/2025", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7275, "sem": "5/2025", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 12, "nascimentos": 31}, {"id": 7291, "sem": "4/2025", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 7, "nascimentos": 33}, {"id": 7307, "sem": "8/2025", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 7323, "sem": "11/2025", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 7339, "sem": "2/2025", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 4, "nascimentos": 24}, {"id": 7355, "sem": "1/2025", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 4, "nascimentos": 11}, {"id": 7371, "sem": "16/2025", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "nascimentos": 39}, {"id": 7387, "sem": "27/2025", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 2, "nascimentos": 24}, {"id": 7403, "sem": "15/2025", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 7419, "sem": "9/2025", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "nascimentos": 16}, {"id": 7435, "sem": "4/2025", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 7451, "sem": "24/2025", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 7467, "sem": "25/2025", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7483, "sem": "15/2025", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7499, "sem": "3/2025", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 7515, "sem": "9/2025", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7531, "sem": "27/2025", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7547, "sem": "25/2025", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7563, "sem": "24/2025", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 7579, "sem": "8/2025", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7595, "sem": "27/2025", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 7611, "sem": "28/2025", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7627, "sem": "13/2025", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 8, "nascimentos": 26}, {"id": 7643, "sem": "24/2025", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 3, "nascimentos": 12}, {"id": 7659, "sem": "21/2025", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 38}, {"id": 7675, "sem": "16/2025", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 4, "nascimentos": 69}, {"id": 7691, "sem": "3/2025", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7707, "sem": "22/2025", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 3, "nascimentos": 8}, {"id": 7723, "sem": "21/2025", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 4, "nascimentos": 28}, {"id": 7739, "sem": "24/2025", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 7755, "sem": "10/2025", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 7771, "sem": "2/2025", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 7787, "sem": "16/2025", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 1, "nascimentos": 8}, {"id": 7803, "sem": "16/2025", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7819, "sem": "2/2025", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 7835, "sem": "28/2025", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 7851, "sem": "30/2025", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 2, "nascimentos": 2}, {"id": 7867, "sem": "4/2025", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 2, "nascimentos": 18}, {"id": 7883, "sem": "8/2025", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 3, "nascimentos": 32}, {"id": 7899, "sem": "13/2025", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 5, "nascimentos": 41}, {"id": 7915, "sem": "6/2025", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 13, "nascimentos": 61}, {"id": 7931, "sem": "24/2025", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7947, "sem": "3/2025", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 4, "nascimentos": 12}, {"id": 7963, "sem": "5/2025", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 7979, "sem": "4/2025", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 7995, "sem": "24/2025", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8011, "sem": "30/2025", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8027, "sem": "14/2025", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8043, "sem": "24/2025", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8059, "sem": "22/2025", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8075, "sem": "10/2025", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 2, "nascimentos": 26}, {"id": 8091, "sem": "30/2025", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 8107, "sem": "23/2025", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8123, "sem": "8/2025", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 8139, "sem": "11/2025", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8155, "sem": "3/2025", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8171, "sem": "3/2025", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 1, "nascimentos": 63}, {"id": 8187, "sem": "27/2025", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 0, "nascimentos": 18}, {"id": 8203, "sem": "7/2025", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 1, "nascimentos": 17}, {"id": 8219, "sem": "13/2025", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 8235, "sem": "16/2025", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 8251, "sem": "7/2025", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 1, "nascimentos": 11}, {"id": 8267, "sem": "21/2025", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 3, "nascimentos": 2}, {"id": 8283, "sem": "14/2025", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 1, "nascimentos": 15}, {"id": 8299, "sem": "17/2025", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 2, "nascimentos": 5}, {"id": 8315, "sem": "16/2025", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 5, "nascimentos": 11}, {"id": 8331, "sem": "2/2025", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 16, "sem": "15/2025", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 32, "sem": "12/2025", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 7, "nascimentos": 42}, {"id": 48, "sem": "8/2025", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 9, "nascimentos": 37}, {"id": 64, "sem": "6/2025", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 15, "nascimentos": 104}, {"id": 80, "sem": "30/2025", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 2, "nascimentos": 14}, {"id": 96, "sem": "14/2025", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 4, "nascimentos": 4}, {"id": 112, "sem": "13/2025", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 128, "sem": "17/2025", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 144, "sem": "4/2025", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 5, "nascimentos": 85}, {"id": 160, "sem": "13/2025", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 4, "nascimentos": 99}, {"id": 176, "sem": "16/2025", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 2, "nascimentos": 8}, {"id": 192, "sem": "1/2025", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 3, "nascimentos": 6}, {"id": 208, "sem": "30/2025", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 12, "nascimentos": 46}, {"id": 224, "sem": "1/2025", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 27, "nascimentos": 285}, {"id": 240, "sem": "8/2025", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 5, "nascimentos": 19}, {"id": 256, "sem": "25/2025", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 3, "nascimentos": 18}, {"id": 272, "sem": "15/2025", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 2, "nascimentos": 7}, {"id": 288, "sem": "25/2025", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 304, "sem": "30/2025", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 320, "sem": "11/2025", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 11, "nascimentos": 35}, {"id": 336, "sem": "30/2025", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 352, "sem": "24/2025", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 368, "sem": "6/2025", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 1, "nascimentos": 10}, {"id": 384, "sem": "5/2025", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 2, "nascimentos": 12}, {"id": 400, "sem": "29/2025", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 416, "sem": "28/2025", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 432, "sem": "8/2025", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 3, "nascimentos": 73}, {"id": 448, "sem": "16/2025", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 9, "nascimentos": 29}, {"id": 464, "sem": "3/2025", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 8, "nascimentos": 96}, {"id": 480, "sem": "21/2025", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 82, "nascimentos": 305}, {"id": 496, "sem": "30/2025", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 79, "nascimentos": 212}, {"id": 512, "sem": "28/2025", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 3, "nascimentos": 39}, {"id": 528, "sem": "5/2025", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 11, "nascimentos": 34}, {"id": 544, "sem": "3/2025", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 560, "sem": "4/2025", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 2, "nascimentos": 3}, {"id": 576, "sem": "30/2025", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 5, "nascimentos": 31}, {"id": 592, "sem": "21/2025", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 1, "nascimentos": 86}, {"id": 608, "sem": "20/2025", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 6, "nascimentos": 70}, {"id": 624, "sem": "11/2025", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "nascimentos": 16}, {"id": 640, "sem": "3/2025", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 3, "nascimentos": 6}, {"id": 656, "sem": "14/2025", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 1, "nascimentos": 62}, {"id": 672, "sem": "28/2025", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 27}, {"id": 688, "sem": "24/2025", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 2, "nascimentos": 25}, {"id": 704, "sem": "17/2025", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 0, "nascimentos": 49}, {"id": 720, "sem": "7/2025", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 0, "nascimentos": 29}, {"id": 736, "sem": "8/2025", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 3, "nascimentos": 20}, {"id": 752, "sem": "28/2025", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 3, "nascimentos": 23}, {"id": 768, "sem": "2/2025", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 3, "nascimentos": 30}, {"id": 784, "sem": "13/2025", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 800, "sem": "26/2025", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 816, "sem": "24/2025", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 1, "nascimentos": 18}, {"id": 832, "sem": "21/2025", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 848, "sem": "26/2025", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 7, "nascimentos": 33}, {"id": 864, "sem": "12/2025", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 10, "nascimentos": 25}, {"id": 880, "sem": "19/2025", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 896, "sem": "11/2025", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 11, "nascimentos": 34}, {"id": 912, "sem": "21/2025", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 15, "nascimentos": 47}, {"id": 928, "sem": "16/2025", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 8, "nascimentos": 39}, {"id": 944, "sem": "12/2025", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 8, "nascimentos": 39}, {"id": 960, "sem": "7/2025", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 2, "nascimentos": 6}, {"id": 976, "sem": "17/2025", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 1, "nascimentos": 10}, {"id": 992, "sem": "24/2025", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 2, "nascimentos": 42}, {"id": 1008, "sem": "18/2025", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 22}, {"id": 1024, "sem": "9/2025", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 3, "nascimentos": 33}, {"id": 1040, "sem": "16/2025", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 1, "nascimentos": 23}, {"id": 1056, "sem": "28/2025", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 3, "nascimentos": 8}, {"id": 1072, "sem": "29/2025", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 7, "nascimentos": 3}, {"id": 1088, "sem": "1/2025", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 1104, "sem": "21/2025", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1120, "sem": "28/2025", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 1136, "sem": "1/2025", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 1152, "sem": "4/2025", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 1168, "sem": "23/2025", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 1184, "sem": "8/2025", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 6, "nascimentos": 156}, {"id": 1200, "sem": "10/2025", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 4, "nascimentos": 39}, {"id": 1216, "sem": "17/2025", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 3, "nascimentos": 32}, {"id": 1232, "sem": "16/2025", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 4, "nascimentos": 220}, {"id": 1248, "sem": "10/2025", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 15, "nascimentos": 196}, {"id": 1264, "sem": "8/2025", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 1280, "sem": "15/2025", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1296, "sem": "9/2025", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 9, "nascimentos": 49}, {"id": 1312, "sem": "2/2025", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 8, "nascimentos": 60}, {"id": 1328, "sem": "27/2025", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1344, "sem": "30/2025", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1360, "sem": "1/2025", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1376, "sem": "15/2025", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 3, "nascimentos": 22}, {"id": 1392, "sem": "3/2025", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 3, "nascimentos": 7}, {"id": 1408, "sem": "25/2025", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 1424, "sem": "19/2025", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1440, "sem": "28/2025", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 15, "nascimentos": 66}, {"id": 1456, "sem": "21/2025", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 25, "nascimentos": 70}, {"id": 1472, "sem": "18/2025", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 1, "nascimentos": 132}, {"id": 1488, "sem": "29/2025", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 1, "nascimentos": 8}, {"id": 1504, "sem": "7/2025", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1520, "sem": "18/2025", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1536, "sem": "15/2025", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 2, "nascimentos": 6}, {"id": 1552, "sem": "9/2025", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 3, "nascimentos": 7}, {"id": 1568, "sem": "18/2025", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 3, "nascimentos": 88}, {"id": 1584, "sem": "5/2025", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 4, "nascimentos": 69}, {"id": 1600, "sem": "16/2025", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 8, "nascimentos": 30}, {"id": 1616, "sem": "10/2025", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 0, "nascimentos": 12}, {"id": 1632, "sem": "2/2025", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 35, "nascimentos": 107}, {"id": 1648, "sem": "11/2025", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 36, "nascimentos": 92}, {"id": 1664, "sem": "25/2025", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1680, "sem": "21/2025", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1696, "sem": "30/2025", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 4, "nascimentos": 9}, {"id": 1712, "sem": "23/2025", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 1728, "sem": "1/2025", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1744, "sem": "17/2025", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 1760, "sem": "1/2025", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 1776, "sem": "16/2025", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 1792, "sem": "13/2025", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1808, "sem": "14/2025", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1824, "sem": "20/2025", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1840, "sem": "12/2025", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1856, "sem": "8/2025", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 1872, "sem": "18/2025", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1888, "sem": "10/2025", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1904, "sem": "15/2025", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 5, "nascimentos": 67}, {"id": 1920, "sem": "9/2025", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 3, "nascimentos": 51}, {"id": 1936, "sem": "24/2025", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1952, "sem": "21/2025", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 2, "nascimentos": 5}, {"id": 1968, "sem": "22/2025", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 1984, "sem": "7/2025", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 6, "nascimentos": 48}, {"id": 2000, "sem": "2/2025", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 3, "nascimentos": 66}, {"id": 2016, "sem": "10/2025", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2032, "sem": "18/2025", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2048, "sem": "2/2025", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2064, "sem": "26/2025", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2080, "sem": "15/2025", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2096, "sem": "1/2025", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 17, "nascimentos": 95}, {"id": 2112, "sem": "4/2025", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 27, "nascimentos": 133}, {"id": 2128, "sem": "12/2025", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2144, "sem": "17/2025", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2160, "sem": "7/2025", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2176, "sem": "25/2025", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2192, "sem": "24/2025", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2208, "sem": "5/2025", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2224, "sem": "12/2025", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 0, "nascimentos": 16}, {"id": 2240, "sem": "16/2025", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 2256, "sem": "26/2025", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 2272, "sem": "20/2025", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2288, "sem": "27/2025", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 1, "nascimentos": 27}, {"id": 2304, "sem": "8/2025", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 2, "nascimentos": 4}, {"id": 2320, "sem": "28/2025", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 3, "nascimentos": 63}, {"id": 2336, "sem": "15/2025", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 5, "nascimentos": 56}, {"id": 2352, "sem": "3/2025", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2368, "sem": "18/2025", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2384, "sem": "15/2025", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 1, "nascimentos": 17}, {"id": 2400, "sem": "5/2025", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 2416, "sem": "27/2025", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 2, "nascimentos": 45}, {"id": 2432, "sem": "17/2025", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 4, "nascimentos": 48}, {"id": 2448, "sem": "6/2025", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 15, "nascimentos": 138}, {"id": 2464, "sem": "19/2025", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 14, "nascimentos": 157}, {"id": 2480, "sem": "15/2025", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2496, "sem": "2/2025", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2512, "sem": "30/2025", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2528, "sem": "23/2025", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2544, "sem": "14/2025", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2560, "sem": "10/2025", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 14, "nascimentos": 198}, {"id": 2576, "sem": "14/2025", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 9, "nascimentos": 101}, {"id": 2592, "sem": "30/2025", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2608, "sem": "4/2025", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2624, "sem": "11/2025", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2640, "sem": "16/2025", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2656, "sem": "9/2025", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2672, "sem": "29/2025", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2688, "sem": "6/2025", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2704, "sem": "16/2025", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 5, "nascimentos": 99}, {"id": 2720, "sem": "12/2025", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 3, "nascimentos": 18}, {"id": 2736, "sem": "7/2025", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 2752, "sem": "4/2025", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 2768, "sem": "22/2025", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2784, "sem": "23/2025", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2800, "sem": "17/2025", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 7, "nascimentos": 24}, {"id": 2816, "sem": "1/2025", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 6, "nascimentos": 20}, {"id": 2832, "sem": "10/2025", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 1, "nascimentos": 29}, {"id": 2848, "sem": "3/2025", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 2, "nascimentos": 12}, {"id": 2864, "sem": "26/2025", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2880, "sem": "1/2025", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 3, "nascimentos": 18}, {"id": 2896, "sem": "23/2025", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 5, "nascimentos": 40}, {"id": 2912, "sem": "5/2025", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 1, "nascimentos": 29}, {"id": 2928, "sem": "20/2025", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 1, "nascimentos": 52}, {"id": 2944, "sem": "7/2025", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2960, "sem": "2/2025", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2976, "sem": "21/2025", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 2992, "sem": "25/2025", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3008, "sem": "9/2025", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 21, "nascimentos": 154}, {"id": 3024, "sem": "15/2025", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 6, "nascimentos": 106}, {"id": 3040, "sem": "18/2025", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 3056, "sem": "25/2025", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3072, "sem": "27/2025", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3088, "sem": "2/2025", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 3104, "sem": "22/2025", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3120, "sem": "1/2025", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3136, "sem": "12/2025", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3152, "sem": "1/2025", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3168, "sem": "30/2025", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3184, "sem": "22/2025", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3200, "sem": "10/2025", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 3216, "sem": "15/2025", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 3232, "sem": "8/2025", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 13, "nascimentos": 62}, {"id": 3248, "sem": "26/2025", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3264, "sem": "3/2025", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 3280, "sem": "5/2025", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 3296, "sem": "1/2025", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 3312, "sem": "15/2025", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 7, "nascimentos": 56}, {"id": 3328, "sem": "3/2025", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3344, "sem": "9/2025", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3360, "sem": "7/2025", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 4, "nascimentos": 24}, {"id": 3376, "sem": "23/2025", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 2, "nascimentos": 18}, {"id": 3392, "sem": "27/2025", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 2, "nascimentos": 4}, {"id": 3408, "sem": "15/2025", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 3424, "sem": "3/2025", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3440, "sem": "21/2025", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 34, "nascimentos": 283}, {"id": 3456, "sem": "25/2025", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 23, "nascimentos": 151}, {"id": 3472, "sem": "11/2025", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3488, "sem": "19/2025", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3504, "sem": "24/2025", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3520, "sem": "20/2025", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 1, "nascimentos": 80}, {"id": 3536, "sem": "16/2025", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 10, "nascimentos": 65}, {"id": 3552, "sem": "17/2025", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 16}, {"id": 3568, "sem": "15/2025", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3584, "sem": "4/2025", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 3600, "sem": "9/2025", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 1, "nascimentos": 10}, {"id": 3616, "sem": "16/2025", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3632, "sem": "19/2025", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3648, "sem": "20/2025", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 1, "nascimentos": 10}, {"id": 3664, "sem": "3/2025", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 3680, "sem": "18/2025", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3696, "sem": "30/2025", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3712, "sem": "18/2025", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3728, "sem": "15/2025", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3744, "sem": "24/2025", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3760, "sem": "3/2025", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 2, "nascimentos": 7}, {"id": 3776, "sem": "18/2025", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 3, "nascimentos": 19}, {"id": 3792, "sem": "23/2025", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 3808, "sem": "7/2025", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 5, "nascimentos": 23}, {"id": 3824, "sem": "2/2025", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 3840, "sem": "23/2025", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3856, "sem": "14/2025", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 48, "nascimentos": 242}, {"id": 3872, "sem": "23/2025", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 8, "nascimentos": 76}, {"id": 3888, "sem": "10/2025", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 3, "nascimentos": 55}, {"id": 3904, "sem": "20/2025", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 3, "nascimentos": 85}, {"id": 3920, "sem": "2/2025", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 3, "nascimentos": 264}, {"id": 3936, "sem": "19/2025", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 5, "nascimentos": 114}, {"id": 3952, "sem": "26/2025", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3968, "sem": "30/2025", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 3, "nascimentos": 15}, {"id": 3984, "sem": "26/2025", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 10, "nascimentos": 14}, {"id": 4000, "sem": "19/2025", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 6, "nascimentos": 24}, {"id": 4016, "sem": "26/2025", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 4, "nascimentos": 13}, {"id": 4032, "sem": "20/2025", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 1, "nascimentos": 11}, {"id": 4048, "sem": "6/2025", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 2, "nascimentos": 18}, {"id": 4064, "sem": "13/2025", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4080, "sem": "15/2025", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 8, "nascimentos": 25}, {"id": 4096, "sem": "2/2025", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 4, "nascimentos": 38}, {"id": 4112, "sem": "12/2025", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 89, "nascimentos": 294}, {"id": 4128, "sem": "25/2025", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 81, "nascimentos": 226}, {"id": 4144, "sem": "1/2025", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 10, "nascimentos": 54}, {"id": 4160, "sem": "5/2025", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 13, "nascimentos": 24}, {"id": 4176, "sem": "12/2025", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 1, "nascimentos": 12}, {"id": 4192, "sem": "30/2025", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 4208, "sem": "7/2025", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4224, "sem": "2/2025", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4240, "sem": "16/2025", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 9, "nascimentos": 111}, {"id": 4256, "sem": "28/2025", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 3, "nascimentos": 41}, {"id": 4272, "sem": "11/2025", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 7, "nascimentos": 57}, {"id": 4288, "sem": "4/2025", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 1, "nascimentos": 126}, {"id": 4304, "sem": "23/2025", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 10, "nascimentos": 87}, {"id": 4320, "sem": "27/2025", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 12, "nascimentos": 91}, {"id": 4336, "sem": "18/2025", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 4, "nascimentos": 61}, {"id": 4352, "sem": "2/2025", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 4, "nascimentos": 42}, {"id": 4368, "sem": "3/2025", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 4384, "sem": "21/2025", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 4400, "sem": "3/2025", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 1, "nascimentos": 16}, {"id": 4416, "sem": "11/2025", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 56, "nascimentos": 553}, {"id": 4432, "sem": "15/2025", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 54, "nascimentos": 591}, {"id": 4448, "sem": "26/2025", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "nascimentos": 33}, {"id": 4464, "sem": "6/2025", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 5, "nascimentos": 20}, {"id": 4480, "sem": "22/2025", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4496, "sem": "24/2025", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4512, "sem": "29/2025", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4528, "sem": "26/2025", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 2, "nascimentos": 9}, {"id": 4544, "sem": "4/2025", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 5, "nascimentos": 54}, {"id": 4560, "sem": "28/2025", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 1, "nascimentos": 31}, {"id": 4576, "sem": "17/2025", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 4592, "sem": "29/2025", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 4608, "sem": "23/2025", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 4, "nascimentos": 102}, {"id": 4624, "sem": "25/2025", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 15, "nascimentos": 62}, {"id": 4640, "sem": "6/2025", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 13, "nascimentos": 98}, {"id": 4656, "sem": "29/2025", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4672, "sem": "19/2025", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4688, "sem": "11/2025", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 51, "nascimentos": 144}, {"id": 4704, "sem": "17/2025", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 34, "nascimentos": 122}, {"id": 4720, "sem": "3/2025", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 0, "nascimentos": 32}, {"id": 4736, "sem": "6/2025", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 3, "nascimentos": 22}, {"id": 4752, "sem": "22/2025", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 4768, "sem": "20/2025", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 12, "nascimentos": 45}, {"id": 4784, "sem": "5/2025", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 3, "nascimentos": 66}, {"id": 4800, "sem": "26/2025", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4816, "sem": "10/2025", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4832, "sem": "7/2025", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 9, "nascimentos": 33}, {"id": 4848, "sem": "16/2025", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 3, "nascimentos": 39}, {"id": 4864, "sem": "22/2025", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 4880, "sem": "18/2025", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4896, "sem": "19/2025", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 4912, "sem": "2/2025", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 15, "nascimentos": 199}, {"id": 4928, "sem": "24/2025", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 4, "nascimentos": 73}, {"id": 4944, "sem": "22/2025", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 4960, "sem": "17/2025", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 4976, "sem": "3/2025", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4992, "sem": "3/2025", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 5008, "sem": "7/2025", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 4, "nascimentos": 62}, {"id": 5024, "sem": "10/2025", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 15, "nascimentos": 45}, {"id": 5040, "sem": "8/2025", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 8, "nascimentos": 34}, {"id": 5056, "sem": "14/2025", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5072, "sem": "5/2025", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5088, "sem": "12/2025", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 5104, "sem": "24/2025", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 1, "nascimentos": 12}, {"id": 5120, "sem": "9/2025", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 1, "nascimentos": 30}, {"id": 5136, "sem": "5/2025", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5152, "sem": "22/2025", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5168, "sem": "25/2025", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 5184, "sem": "4/2025", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5200, "sem": "25/2025", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 0, "nascimentos": 30}, {"id": 5216, "sem": "4/2025", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 1, "nascimentos": 16}, {"id": 5232, "sem": "21/2025", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5248, "sem": "23/2025", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 5264, "sem": "27/2025", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 5280, "sem": "23/2025", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 5296, "sem": "15/2025", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 2, "nascimentos": 7}, {"id": 5312, "sem": "2/2025", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 13, "nascimentos": 209}, {"id": 5328, "sem": "11/2025", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 2, "nascimentos": 8}, {"id": 5344, "sem": "27/2025", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 5360, "sem": "6/2025", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 2, "nascimentos": 14}, {"id": 5376, "sem": "29/2025", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 6, "nascimentos": 5}, {"id": 5392, "sem": "4/2025", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 2, "nascimentos": 19}, {"id": 5408, "sem": "10/2025", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 1, "nascimentos": 13}, {"id": 5424, "sem": "17/2025", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5440, "sem": "5/2025", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 5456, "sem": "7/2025", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 1, "nascimentos": 12}, {"id": 5472, "sem": "30/2025", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5488, "sem": "24/2025", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 5504, "sem": "3/2025", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 6, "nascimentos": 46}, {"id": 5520, "sem": "29/2025", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 2, "nascimentos": 3}, {"id": 5536, "sem": "12/2025", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5552, "sem": "17/2025", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 26, "nascimentos": 268}, {"id": 5568, "sem": "19/2025", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 16, "nascimentos": 183}, {"id": 5584, "sem": "19/2025", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 18, "nascimentos": 81}, {"id": 5600, "sem": "26/2025", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 5616, "sem": "26/2025", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5632, "sem": "2/2025", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5648, "sem": "6/2025", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 5664, "sem": "21/2025", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 5680, "sem": "13/2025", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5696, "sem": "5/2025", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5712, "sem": "18/2025", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5728, "sem": "25/2025", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 5744, "sem": "20/2025", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 38, "nascimentos": 143}, {"id": 5760, "sem": "12/2025", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5776, "sem": "14/2025", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5792, "sem": "11/2025", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 5808, "sem": "7/2025", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 5824, "sem": "17/2025", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 8, "nascimentos": 54}, {"id": 5840, "sem": "8/2025", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 18, "nascimentos": 185}, {"id": 5856, "sem": "3/2025", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 5872, "sem": "30/2025", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5888, "sem": "29/2025", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5904, "sem": "5/2025", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 5920, "sem": "12/2025", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 5936, "sem": "7/2025", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5952, "sem": "19/2025", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 7, "nascimentos": 96}, {"id": 5968, "sem": "22/2025", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 4, "nascimentos": 18}, {"id": 5984, "sem": "27/2025", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 6000, "sem": "22/2025", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 2, "nascimentos": 7}, {"id": 6016, "sem": "1/2025", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 0, "nascimentos": 14}, {"id": 6032, "sem": "4/2025", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 6048, "sem": "19/2025", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 2, "nascimentos": 2}, {"id": 6064, "sem": "26/2025", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6080, "sem": "13/2025", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6096, "sem": "25/2025", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6112, "sem": "18/2025", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 2, "nascimentos": 66}, {"id": 6128, "sem": "21/2025", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 10, "nascimentos": 103}, {"id": 6144, "sem": "16/2025", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 9, "nascimentos": 183}, {"id": 6160, "sem": "9/2025", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 1, "nascimentos": 74}, {"id": 6176, "sem": "20/2025", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 3, "nascimentos": 36}, {"id": 6192, "sem": "12/2025", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 6208, "sem": "13/2025", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 6224, "sem": "15/2025", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 3, "nascimentos": 5}, {"id": 6240, "sem": "13/2025", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6256, "sem": "18/2025", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6272, "sem": "13/2025", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 6, "nascimentos": 43}, {"id": 6288, "sem": "3/2025", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 13, "nascimentos": 48}, {"id": 6304, "sem": "30/2025", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 6320, "sem": "5/2025", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 6336, "sem": "11/2025", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6352, "sem": "21/2025", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 6368, "sem": "9/2025", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 10, "nascimentos": 56}, {"id": 6384, "sem": "28/2025", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 3, "nascimentos": 31}, {"id": 6400, "sem": "11/2025", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "nascimentos": 25}, {"id": 6416, "sem": "12/2025", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 6432, "sem": "11/2025", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6448, "sem": "10/2025", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 6464, "sem": "17/2025", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 6480, "sem": "27/2025", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6496, "sem": "24/2025", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6512, "sem": "27/2025", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 14}, {"id": 6528, "sem": "3/2025", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 4, "nascimentos": 7}, {"id": 6544, "sem": "26/2025", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 5, "nascimentos": 34}, {"id": 6560, "sem": "12/2025", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 3, "nascimentos": 61}, {"id": 6576, "sem": "29/2025", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6592, "sem": "27/2025", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 2, "nascimentos": 10}, {"id": 6608, "sem": "23/2025", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 2, "nascimentos": 25}, {"id": 6624, "sem": "5/2025", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 4, "nascimentos": 8}, {"id": 6640, "sem": "26/2025", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "nascimentos": 12}, {"id": 6656, "sem": "6/2025", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6672, "sem": "3/2025", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 2, "nascimentos": 0}, {"id": 6688, "sem": "20/2025", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "nascimentos": 14}, {"id": 6704, "sem": "19/2025", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 0, "nascimentos": 17}, {"id": 6720, "sem": "5/2025", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 6, "nascimentos": 22}, {"id": 6736, "sem": "2/2025", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 6752, "sem": "4/2025", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 6768, "sem": "2/2025", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 9, "nascimentos": 24}, {"id": 6784, "sem": "20/2025", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 6, "nascimentos": 28}, {"id": 6800, "sem": "17/2025", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6816, "sem": "25/2025", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6832, "sem": "30/2025", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6848, "sem": "3/2025", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 1, "nascimentos": 8}, {"id": 6864, "sem": "24/2025", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 6880, "sem": "5/2025", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 6896, "sem": "11/2025", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 10, "nascimentos": 100}, {"id": 6912, "sem": "27/2025", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 6, "nascimentos": 35}, {"id": 6928, "sem": "14/2025", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 2, "nascimentos": 13}, {"id": 6944, "sem": "10/2025", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 1, "nascimentos": 26}, {"id": 6960, "sem": "9/2025", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 3, "nascimentos": 27}, {"id": 6976, "sem": "21/2025", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 6992, "sem": "21/2025", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 8, "nascimentos": 33}, {"id": 7008, "sem": "30/2025", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 13, "nascimentos": 2}, {"id": 7024, "sem": "7/2025", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 7040, "sem": "14/2025", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 6, "nascimentos": 19}, {"id": 7056, "sem": "19/2025", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 4, "nascimentos": 9}, {"id": 7072, "sem": "26/2025", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 7088, "sem": "21/2025", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 7104, "sem": "8/2025", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7120, "sem": "17/2025", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7136, "sem": "26/2025", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 7152, "sem": "3/2025", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 2, "nascimentos": 26}, {"id": 7168, "sem": "17/2025", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 11, "nascimentos": 112}, {"id": 7184, "sem": "2/2025", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 8, "nascimentos": 202}, {"id": 7200, "sem": "17/2025", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7216, "sem": "2/2025", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 4, "nascimentos": 35}, {"id": 7232, "sem": "29/2025", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "nascimentos": 23}, {"id": 7248, "sem": "20/2025", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7264, "sem": "6/2025", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7280, "sem": "18/2025", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 4, "nascimentos": 60}, {"id": 7296, "sem": "28/2025", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 3, "nascimentos": 8}, {"id": 7312, "sem": "9/2025", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 7328, "sem": "7/2025", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 7344, "sem": "18/2025", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 6, "nascimentos": 22}, {"id": 7360, "sem": "17/2025", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 7376, "sem": "28/2025", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "nascimentos": 29}, {"id": 7392, "sem": "19/2025", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 4, "nascimentos": 59}, {"id": 7408, "sem": "17/2025", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 7424, "sem": "2/2025", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 7440, "sem": "15/2025", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 7456, "sem": "19/2025", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "nascimentos": 23}, {"id": 7472, "sem": "5/2025", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 7488, "sem": "8/2025", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 7504, "sem": "1/2025", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 7520, "sem": "12/2025", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 7536, "sem": "2/2025", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 7552, "sem": "19/2025", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 7568, "sem": "30/2025", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7584, "sem": "6/2025", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 7600, "sem": "9/2025", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 7616, "sem": "29/2025", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7632, "sem": "19/2025", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 3, "nascimentos": 9}, {"id": 7648, "sem": "3/2025", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 10, "nascimentos": 80}, {"id": 7664, "sem": "14/2025", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 10, "nascimentos": 90}, {"id": 7680, "sem": "25/2025", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 7696, "sem": "29/2025", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7712, "sem": "4/2025", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 4, "nascimentos": 31}, {"id": 7728, "sem": "12/2025", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 7744, "sem": "13/2025", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 7760, "sem": "22/2025", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 3, "nascimentos": 7}, {"id": 7776, "sem": "9/2025", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 7792, "sem": "15/2025", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 7808, "sem": "14/2025", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7824, "sem": "29/2025", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 7840, "sem": "20/2025", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 7856, "sem": "14/2025", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 2, "nascimentos": 10}, {"id": 7872, "sem": "12/2025", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "nascimentos": 26}, {"id": 7888, "sem": "23/2025", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 5, "nascimentos": 63}, {"id": 7904, "sem": "20/2025", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 4, "nascimentos": 52}, {"id": 7920, "sem": "7/2025", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 7936, "sem": "9/2025", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 2, "nascimentos": 11}, {"id": 7952, "sem": "17/2025", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 7968, "sem": "25/2025", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7984, "sem": "10/2025", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8000, "sem": "19/2025", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8016, "sem": "10/2025", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8032, "sem": "13/2025", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8048, "sem": "1/2025", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8064, "sem": "9/2025", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8080, "sem": "23/2025", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 8096, "sem": "5/2025", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 7, "nascimentos": 9}, {"id": 8112, "sem": "13/2025", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 8128, "sem": "27/2025", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8144, "sem": "13/2025", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8160, "sem": "10/2025", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8176, "sem": "20/2025", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 3, "nascimentos": 44}, {"id": 8192, "sem": "23/2025", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 0, "nascimentos": 25}, {"id": 8208, "sem": "12/2025", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 8224, "sem": "17/2025", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 8240, "sem": "11/2025", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 18}, {"id": 8256, "sem": "13/2025", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 3, "nascimentos": 8}, {"id": 8272, "sem": "12/2025", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 3, "nascimentos": 2}, {"id": 8288, "sem": "30/2025", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 2, "nascimentos": 1}, {"id": 8304, "sem": "6/2025", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 1, "nascimentos": 15}, {"id": 8320, "sem": "17/2025", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 3, "nascimentos": 6}, {"id": 8336, "sem": "24/2025", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 2, "nascimentos": 2}, {"id": 12, "sem": "10/2025", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 28, "sem": "28/2025", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 44, "sem": "2/2025", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 18, "nascimentos": 48}, {"id": 60, "sem": "22/2025", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 9, "nascimentos": 29}, {"id": 76, "sem": "14/2025", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 20, "nascimentos": 144}, {"id": 92, "sem": "18/2025", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 4, "nascimentos": 14}, {"id": 108, "sem": "21/2025", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 124, "sem": "5/2025", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 140, "sem": "8/2025", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 156, "sem": "1/2025", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 8, "nascimentos": 17}, {"id": 172, "sem": "24/2025", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 2, "nascimentos": 5}, {"id": 188, "sem": "2/2025", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 204, "sem": "17/2025", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 43, "nascimentos": 197}, {"id": 220, "sem": "16/2025", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 24, "nascimentos": 221}, {"id": 236, "sem": "12/2025", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 3, "nascimentos": 25}, {"id": 252, "sem": "10/2025", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 5, "nascimentos": 27}, {"id": 268, "sem": "2/2025", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 1, "nascimentos": 24}, {"id": 284, "sem": "20/2025", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 2, "nascimentos": 4}, {"id": 300, "sem": "6/2025", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 316, "sem": "28/2025", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 332, "sem": "22/2025", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 4, "nascimentos": 26}, {"id": 348, "sem": "1/2025", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 364, "sem": "8/2025", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 1, "nascimentos": 21}, {"id": 380, "sem": "1/2025", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 396, "sem": "21/2025", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 412, "sem": "22/2025", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 428, "sem": "13/2025", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 13, "nascimentos": 104}, {"id": 444, "sem": "28/2025", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 1, "nascimentos": 13}, {"id": 460, "sem": "24/2025", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 0, "nascimentos": 66}, {"id": 476, "sem": "8/2025", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 139, "nascimentos": 380}, {"id": 492, "sem": "19/2025", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 81, "nascimentos": 267}, {"id": 508, "sem": "16/2025", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 8, "nascimentos": 31}, {"id": 524, "sem": "21/2025", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 7, "nascimentos": 27}, {"id": 540, "sem": "18/2025", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 556, "sem": "16/2025", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 2, "nascimentos": 5}, {"id": 572, "sem": "20/2025", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 8, "nascimentos": 117}, {"id": 588, "sem": "2/2025", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 18, "nascimentos": 139}, {"id": 604, "sem": "15/2025", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 7, "nascimentos": 130}, {"id": 620, "sem": "4/2025", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 6, "nascimentos": 85}, {"id": 636, "sem": "8/2025", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 652, "sem": "1/2025", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 2, "nascimentos": 15}, {"id": 668, "sem": "10/2025", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 4, "nascimentos": 37}, {"id": 684, "sem": "16/2025", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 7, "nascimentos": 82}, {"id": 700, "sem": "29/2025", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 1, "nascimentos": 19}, {"id": 716, "sem": "19/2025", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 6, "nascimentos": 28}, {"id": 732, "sem": "25/2025", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 1, "nascimentos": 13}, {"id": 748, "sem": "26/2025", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 4, "nascimentos": 27}, {"id": 764, "sem": "25/2025", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 2, "nascimentos": 32}, {"id": 780, "sem": "3/2025", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 796, "sem": "20/2025", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 812, "sem": "3/2025", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 828, "sem": "29/2025", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 2, "nascimentos": 12}, {"id": 844, "sem": "6/2025", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 18, "nascimentos": 35}, {"id": 860, "sem": "27/2025", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 8, "nascimentos": 39}, {"id": 876, "sem": "6/2025", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 892, "sem": "14/2025", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 908, "sem": "20/2025", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 8, "nascimentos": 43}, {"id": 924, "sem": "22/2025", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 9, "nascimentos": 38}, {"id": 940, "sem": "8/2025", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 16, "nascimentos": 51}, {"id": 956, "sem": "22/2025", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 2, "nascimentos": 8}, {"id": 972, "sem": "1/2025", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 988, "sem": "4/2025", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 2, "nascimentos": 43}, {"id": 1004, "sem": "14/2025", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 5, "nascimentos": 18}, {"id": 1020, "sem": "5/2025", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 6, "nascimentos": 24}, {"id": 1036, "sem": "12/2025", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 5, "nascimentos": 26}, {"id": 1052, "sem": "24/2025", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 4, "nascimentos": 5}, {"id": 1068, "sem": "23/2025", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 4, "nascimentos": 12}, {"id": 1084, "sem": "8/2025", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 1100, "sem": "15/2025", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1116, "sem": "30/2025", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 3, "nascimentos": 9}, {"id": 1132, "sem": "15/2025", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 2, "nascimentos": 10}, {"id": 1148, "sem": "22/2025", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 1164, "sem": "25/2025", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 1180, "sem": "2/2025", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 4, "nascimentos": 69}, {"id": 1196, "sem": "26/2025", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 2, "nascimentos": 13}, {"id": 1212, "sem": "26/2025", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 2, "nascimentos": 6}, {"id": 1228, "sem": "28/2025", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 4, "nascimentos": 7}, {"id": 1244, "sem": "18/2025", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 5, "nascimentos": 177}, {"id": 1260, "sem": "16/2025", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1276, "sem": "9/2025", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 1292, "sem": "20/2025", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 7, "nascimentos": 40}, {"id": 1308, "sem": "17/2025", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 12, "nascimentos": 43}, {"id": 1324, "sem": "8/2025", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 1, "nascimentos": 10}, {"id": 1340, "sem": "24/2025", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1356, "sem": "30/2025", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1372, "sem": "16/2025", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1388, "sem": "12/2025", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 4, "nascimentos": 13}, {"id": 1404, "sem": "5/2025", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 9, "nascimentos": 22}, {"id": 1420, "sem": "1/2025", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1436, "sem": "13/2025", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 10, "nascimentos": 63}, {"id": 1452, "sem": "17/2025", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 13, "nascimentos": 57}, {"id": 1468, "sem": "3/2025", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 7, "nascimentos": 170}, {"id": 1484, "sem": "4/2025", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 2, "nascimentos": 72}, {"id": 1500, "sem": "21/2025", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1516, "sem": "12/2025", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 19}, {"id": 1532, "sem": "10/2025", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 2, "nascimentos": 7}, {"id": 1548, "sem": "20/2025", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 1564, "sem": "13/2025", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 17, "nascimentos": 39}, {"id": 1580, "sem": "29/2025", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 1, "nascimentos": 22}, {"id": 1596, "sem": "21/2025", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 3, "nascimentos": 20}, {"id": 1612, "sem": "16/2025", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 7, "nascimentos": 20}, {"id": 1628, "sem": "19/2025", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 38, "nascimentos": 73}, {"id": 1644, "sem": "25/2025", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 33, "nascimentos": 80}, {"id": 1660, "sem": "16/2025", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1676, "sem": "9/2025", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1692, "sem": "9/2025", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 1, "nascimentos": 24}, {"id": 1708, "sem": "16/2025", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 32}, {"id": 1724, "sem": "27/2025", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 3, "nascimentos": 3}, {"id": 1740, "sem": "24/2025", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1756, "sem": "25/2025", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 1772, "sem": "27/2025", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 1788, "sem": "15/2025", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1804, "sem": "8/2025", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1820, "sem": "12/2025", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1836, "sem": "6/2025", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 3, "nascimentos": 70}, {"id": 1852, "sem": "19/2025", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "nascimentos": 18}, {"id": 1868, "sem": "6/2025", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1884, "sem": "3/2025", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1900, "sem": "13/2025", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 7, "nascimentos": 50}, {"id": 1916, "sem": "30/2025", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 2, "nascimentos": 8}, {"id": 1932, "sem": "4/2025", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1948, "sem": "11/2025", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 0, "nascimentos": 28}, {"id": 1964, "sem": "12/2025", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 2, "nascimentos": 12}, {"id": 1980, "sem": "18/2025", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 5, "nascimentos": 65}, {"id": 1996, "sem": "17/2025", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 7, "nascimentos": 34}, {"id": 2012, "sem": "20/2025", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2028, "sem": "3/2025", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2044, "sem": "8/2025", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 2060, "sem": "9/2025", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2076, "sem": "23/2025", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 2092, "sem": "23/2025", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 7, "nascimentos": 84}, {"id": 2108, "sem": "27/2025", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 5, "nascimentos": 131}, {"id": 2124, "sem": "13/2025", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2140, "sem": "5/2025", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2156, "sem": "14/2025", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2172, "sem": "5/2025", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2188, "sem": "18/2025", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2204, "sem": "9/2025", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2220, "sem": "25/2025", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2236, "sem": "20/2025", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 2, "nascimentos": 5}, {"id": 2252, "sem": "11/2025", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 2268, "sem": "30/2025", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2284, "sem": "4/2025", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 9, "nascimentos": 14}, {"id": 2300, "sem": "22/2025", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "nascimentos": 16}, {"id": 2316, "sem": "23/2025", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 5, "nascimentos": 31}, {"id": 2332, "sem": "30/2025", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 0, "nascimentos": 21}, {"id": 2348, "sem": "1/2025", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2364, "sem": "28/2025", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2380, "sem": "4/2025", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 2396, "sem": "29/2025", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 2412, "sem": "28/2025", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2428, "sem": "20/2025", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 3, "nascimentos": 14}, {"id": 2444, "sem": "27/2025", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 14, "nascimentos": 51}, {"id": 2460, "sem": "1/2025", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 10, "nascimentos": 222}, {"id": 2476, "sem": "27/2025", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 2492, "sem": "18/2025", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2508, "sem": "14/2025", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2524, "sem": "29/2025", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2540, "sem": "10/2025", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2556, "sem": "20/2025", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 5, "nascimentos": 118}, {"id": 2572, "sem": "9/2025", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 6, "nascimentos": 194}, {"id": 2588, "sem": "1/2025", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2604, "sem": "29/2025", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2620, "sem": "4/2025", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2636, "sem": "29/2025", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2652, "sem": "22/2025", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2668, "sem": "15/2025", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 2684, "sem": "28/2025", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 2700, "sem": "5/2025", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 6, "nascimentos": 93}, {"id": 2716, "sem": "23/2025", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 2, "nascimentos": 55}, {"id": 2732, "sem": "15/2025", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 3, "nascimentos": 11}, {"id": 2748, "sem": "9/2025", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 1, "nascimentos": 23}, {"id": 2764, "sem": "8/2025", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 2780, "sem": "4/2025", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2796, "sem": "27/2025", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 5, "nascimentos": 49}, {"id": 2812, "sem": "5/2025", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 6, "nascimentos": 54}, {"id": 2828, "sem": "21/2025", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 1, "nascimentos": 18}, {"id": 2844, "sem": "9/2025", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "nascimentos": 25}, {"id": 2860, "sem": "1/2025", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2876, "sem": "13/2025", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2892, "sem": "19/2025", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 9, "nascimentos": 34}, {"id": 2908, "sem": "16/2025", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 4, "nascimentos": 38}, {"id": 2924, "sem": "7/2025", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 0, "nascimentos": 92}, {"id": 2940, "sem": "13/2025", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2956, "sem": "30/2025", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2972, "sem": "29/2025", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2988, "sem": "5/2025", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3004, "sem": "19/2025", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3020, "sem": "2/2025", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 9, "nascimentos": 153}, {"id": 3036, "sem": "6/2025", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3052, "sem": "13/2025", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 3068, "sem": "20/2025", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 3084, "sem": "29/2025", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 3100, "sem": "16/2025", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 3116, "sem": "8/2025", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3132, "sem": "2/2025", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 3, "nascimentos": 57}, {"id": 3148, "sem": "26/2025", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3164, "sem": "27/2025", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3180, "sem": "12/2025", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3196, "sem": "9/2025", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 3212, "sem": "27/2025", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 2, "nascimentos": 4}, {"id": 3228, "sem": "30/2025", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 4, "nascimentos": 30}, {"id": 3244, "sem": "16/2025", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 6, "nascimentos": 34}, {"id": 3260, "sem": "20/2025", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 3276, "sem": "27/2025", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 3292, "sem": "24/2025", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "nascimentos": 12}, {"id": 3308, "sem": "4/2025", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 1, "nascimentos": 18}, {"id": 3324, "sem": "28/2025", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3340, "sem": "18/2025", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 3356, "sem": "24/2025", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 3, "nascimentos": 8}, {"id": 3372, "sem": "29/2025", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 3, "nascimentos": 7}, {"id": 3388, "sem": "3/2025", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 3, "nascimentos": 6}, {"id": 3404, "sem": "22/2025", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3420, "sem": "2/2025", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3436, "sem": "16/2025", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3452, "sem": "19/2025", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 56, "nascimentos": 406}, {"id": 3468, "sem": "29/2025", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 27, "nascimentos": 90}, {"id": 3484, "sem": "6/2025", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3500, "sem": "9/2025", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3516, "sem": "6/2025", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3532, "sem": "2/2025", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 8, "nascimentos": 160}, {"id": 3548, "sem": "1/2025", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 12, "nascimentos": 104}, {"id": 3564, "sem": "25/2025", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3580, "sem": "6/2025", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 3596, "sem": "28/2025", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3612, "sem": "23/2025", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 3628, "sem": "4/2025", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3644, "sem": "16/2025", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3660, "sem": "24/2025", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 3, "nascimentos": 16}, {"id": 3676, "sem": "25/2025", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 3692, "sem": "7/2025", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3708, "sem": "28/2025", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3724, "sem": "26/2025", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3740, "sem": "18/2025", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3756, "sem": "26/2025", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 3, "nascimentos": 6}, {"id": 3772, "sem": "30/2025", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 5, "nascimentos": 4}, {"id": 3788, "sem": "12/2025", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 3804, "sem": "18/2025", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 0, "nascimentos": 24}, {"id": 3820, "sem": "28/2025", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3836, "sem": "2/2025", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 3852, "sem": "18/2025", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 2, "nascimentos": 9}, {"id": 3868, "sem": "18/2025", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 22, "nascimentos": 195}, {"id": 3884, "sem": "9/2025", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 49, "nascimentos": 359}, {"id": 3900, "sem": "12/2025", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 9, "nascimentos": 60}, {"id": 3916, "sem": "4/2025", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 5, "nascimentos": 137}, {"id": 3932, "sem": "8/2025", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 10, "nascimentos": 159}, {"id": 3948, "sem": "27/2025", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3964, "sem": "10/2025", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 10, "nascimentos": 147}, {"id": 3980, "sem": "28/2025", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 1, "nascimentos": 31}, {"id": 3996, "sem": "10/2025", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 7, "nascimentos": 18}, {"id": 4012, "sem": "30/2025", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 4, "nascimentos": 3}, {"id": 4028, "sem": "27/2025", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 4044, "sem": "14/2025", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 4060, "sem": "13/2025", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 4076, "sem": "10/2025", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 12, "nascimentos": 39}, {"id": 4092, "sem": "7/2025", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 5, "nascimentos": 30}, {"id": 4108, "sem": "11/2025", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 105, "nascimentos": 290}, {"id": 4124, "sem": "2/2025", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 136, "nascimentos": 340}, {"id": 4140, "sem": "29/2025", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 10, "nascimentos": 30}, {"id": 4156, "sem": "9/2025", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 12, "nascimentos": 36}, {"id": 4172, "sem": "1/2025", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 4188, "sem": "24/2025", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 4204, "sem": "28/2025", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4220, "sem": "15/2025", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4236, "sem": "23/2025", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 3, "nascimentos": 33}, {"id": 4252, "sem": "26/2025", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 2, "nascimentos": 34}, {"id": 4268, "sem": "20/2025", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 2, "nascimentos": 39}, {"id": 4284, "sem": "1/2025", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 1, "nascimentos": 54}, {"id": 4300, "sem": "15/2025", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 35, "nascimentos": 202}, {"id": 4316, "sem": "18/2025", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 22, "nascimentos": 184}, {"id": 4332, "sem": "27/2025", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 4, "nascimentos": 44}, {"id": 4348, "sem": "9/2025", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 8, "nascimentos": 67}, {"id": 4364, "sem": "14/2025", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 2, "nascimentos": 8}, {"id": 4380, "sem": "27/2025", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 4396, "sem": "10/2025", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 6, "nascimentos": 27}, {"id": 4412, "sem": "30/2025", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 12, "nascimentos": 57}, {"id": 4428, "sem": "2/2025", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 40, "nascimentos": 424}, {"id": 4444, "sem": "29/2025", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 3, "nascimentos": 13}, {"id": 4460, "sem": "7/2025", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 1, "nascimentos": 31}, {"id": 4476, "sem": "30/2025", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4492, "sem": "10/2025", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4508, "sem": "5/2025", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4524, "sem": "19/2025", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 0, "nascimentos": 13}, {"id": 4540, "sem": "16/2025", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 5, "nascimentos": 18}, {"id": 4556, "sem": "3/2025", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 7, "nascimentos": 46}, {"id": 4572, "sem": "7/2025", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 6, "nascimentos": 69}, {"id": 4588, "sem": "9/2025", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 12}, {"id": 4604, "sem": "30/2025", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 3, "nascimentos": 29}, {"id": 4620, "sem": "7/2025", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 19, "nascimentos": 230}, {"id": 4636, "sem": "15/2025", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 5, "nascimentos": 51}, {"id": 4652, "sem": "25/2025", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4668, "sem": "17/2025", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4684, "sem": "14/2025", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 39, "nascimentos": 110}, {"id": 4700, "sem": "7/2025", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 49, "nascimentos": 150}, {"id": 4716, "sem": "8/2025", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 5, "nascimentos": 48}, {"id": 4732, "sem": "4/2025", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 4, "nascimentos": 14}, {"id": 4748, "sem": "18/2025", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4764, "sem": "16/2025", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 4780, "sem": "7/2025", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 3, "nascimentos": 63}, {"id": 4796, "sem": "10/2025", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 6, "nascimentos": 64}, {"id": 4812, "sem": "11/2025", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4828, "sem": "6/2025", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 17, "nascimentos": 40}, {"id": 4844, "sem": "14/2025", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 6, "nascimentos": 24}, {"id": 4860, "sem": "5/2025", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 0, "nascimentos": 173}, {"id": 4876, "sem": "9/2025", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 1, "nascimentos": 64}, {"id": 4892, "sem": "22/2025", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4908, "sem": "29/2025", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 4924, "sem": "14/2025", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 35, "nascimentos": 172}, {"id": 4940, "sem": "6/2025", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 4956, "sem": "20/2025", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 4972, "sem": "9/2025", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4988, "sem": "4/2025", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 5004, "sem": "30/2025", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 6, "nascimentos": 20}, {"id": 5020, "sem": "23/2025", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 11, "nascimentos": 51}, {"id": 5036, "sem": "2/2025", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 11, "nascimentos": 32}, {"id": 5052, "sem": "20/2025", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 3, "nascimentos": 127}, {"id": 5068, "sem": "16/2025", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5084, "sem": "21/2025", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5100, "sem": "30/2025", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 5116, "sem": "16/2025", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 1, "nascimentos": 31}, {"id": 5132, "sem": "10/2025", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5148, "sem": "7/2025", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5164, "sem": "30/2025", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 5180, "sem": "19/2025", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 5196, "sem": "11/2025", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 5, "nascimentos": 27}, {"id": 5212, "sem": "27/2025", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 1, "nascimentos": 52}, {"id": 5228, "sem": "20/2025", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5244, "sem": "8/2025", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5260, "sem": "3/2025", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 7, "nascimentos": 13}, {"id": 5276, "sem": "22/2025", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 5292, "sem": "19/2025", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 5308, "sem": "13/2025", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 32, "nascimentos": 142}, {"id": 5324, "sem": "30/2025", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 5340, "sem": "10/2025", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 5356, "sem": "15/2025", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 5372, "sem": "3/2025", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 4, "nascimentos": 13}, {"id": 5388, "sem": "13/2025", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 5, "nascimentos": 15}, {"id": 5404, "sem": "11/2025", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 4, "nascimentos": 24}, {"id": 5420, "sem": "3/2025", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5436, "sem": "19/2025", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5452, "sem": "15/2025", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 5468, "sem": "16/2025", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 5484, "sem": "12/2025", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 3, "nascimentos": 4}, {"id": 5500, "sem": "14/2025", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 1, "nascimentos": 11}, {"id": 5516, "sem": "23/2025", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 5532, "sem": "18/2025", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5548, "sem": "11/2025", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5564, "sem": "10/2025", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 27, "nascimentos": 196}, {"id": 5580, "sem": "9/2025", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 27, "nascimentos": 312}, {"id": 5596, "sem": "23/2025", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 5612, "sem": "2/2025", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 5628, "sem": "28/2025", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5644, "sem": "7/2025", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5660, "sem": "1/2025", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 2, "nascimentos": 9}, {"id": 5676, "sem": "4/2025", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5692, "sem": "17/2025", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5708, "sem": "10/2025", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5724, "sem": "11/2025", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 1, "nascimentos": 21}, {"id": 5740, "sem": "5/2025", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 60, "nascimentos": 251}, {"id": 5756, "sem": "13/2025", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 50, "nascimentos": 228}, {"id": 5772, "sem": "27/2025", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5788, "sem": "11/2025", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5804, "sem": "29/2025", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5820, "sem": "1/2025", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 6, "nascimentos": 16}, {"id": 5836, "sem": "18/2025", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 17, "nascimentos": 105}, {"id": 5852, "sem": "8/2025", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 5868, "sem": "14/2025", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5884, "sem": "6/2025", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5900, "sem": "28/2025", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5916, "sem": "9/2025", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5932, "sem": "19/2025", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5948, "sem": "27/2025", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 3, "nascimentos": 13}, {"id": 5964, "sem": "16/2025", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 5, "nascimentos": 79}, {"id": 5980, "sem": "6/2025", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 13}, {"id": 5996, "sem": "1/2025", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 19}, {"id": 6012, "sem": "25/2025", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 6028, "sem": "9/2025", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 2, "nascimentos": 9}, {"id": 6044, "sem": "7/2025", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 6060, "sem": "28/2025", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6076, "sem": "16/2025", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6092, "sem": "17/2025", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6108, "sem": "28/2025", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 12, "nascimentos": 15}, {"id": 6124, "sem": "17/2025", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 2, "nascimentos": 119}, {"id": 6140, "sem": "24/2025", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 11, "nascimentos": 85}, {"id": 6156, "sem": "8/2025", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 6, "nascimentos": 54}, {"id": 6172, "sem": "14/2025", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 3, "nascimentos": 52}, {"id": 6188, "sem": "28/2025", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6204, "sem": "30/2025", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 6220, "sem": "25/2025", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 6236, "sem": "27/2025", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6252, "sem": "20/2025", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6268, "sem": "4/2025", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 8, "nascimentos": 44}, {"id": 6284, "sem": "10/2025", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 8, "nascimentos": 52}, {"id": 6300, "sem": "20/2025", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 1, "nascimentos": 33}, {"id": 6316, "sem": "29/2025", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 6332, "sem": "19/2025", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 6348, "sem": "24/2025", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 6364, "sem": "27/2025", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 5, "nascimentos": 36}, {"id": 6380, "sem": "30/2025", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 2, "nascimentos": 9}, {"id": 6396, "sem": "24/2025", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 6412, "sem": "27/2025", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 2, "nascimentos": 20}, {"id": 6428, "sem": "22/2025", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6444, "sem": "2/2025", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 13}, {"id": 6460, "sem": "12/2025", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 6476, "sem": "14/2025", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6492, "sem": "13/2025", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6508, "sem": "26/2025", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 6524, "sem": "16/2025", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 6540, "sem": "2/2025", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 15, "nascimentos": 55}, {"id": 6556, "sem": "13/2025", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 7, "nascimentos": 50}, {"id": 6572, "sem": "9/2025", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 6588, "sem": "18/2025", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 6, "nascimentos": 51}, {"id": 6604, "sem": "9/2025", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 4, "nascimentos": 37}, {"id": 6620, "sem": "21/2025", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 6636, "sem": "1/2025", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 2, "nascimentos": 7}, {"id": 6652, "sem": "24/2025", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6668, "sem": "27/2025", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6684, "sem": "15/2025", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "nascimentos": 15}, {"id": 6700, "sem": "28/2025", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 6716, "sem": "29/2025", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 6732, "sem": "8/2025", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 6748, "sem": "10/2025", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6764, "sem": "27/2025", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 4, "nascimentos": 20}, {"id": 6780, "sem": "17/2025", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 8, "nascimentos": 34}, {"id": 6796, "sem": "18/2025", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6812, "sem": "8/2025", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6828, "sem": "10/2025", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6844, "sem": "16/2025", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "nascimentos": 14}, {"id": 6860, "sem": "13/2025", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "nascimentos": 16}, {"id": 6876, "sem": "7/2025", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6892, "sem": "22/2025", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 4, "nascimentos": 63}, {"id": 6908, "sem": "26/2025", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 6, "nascimentos": 53}, {"id": 6924, "sem": "25/2025", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 6940, "sem": "22/2025", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 6956, "sem": "25/2025", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 1, "nascimentos": 28}, {"id": 6972, "sem": "16/2025", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 3, "nascimentos": 6}, {"id": 6988, "sem": "22/2025", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 11, "nascimentos": 26}, {"id": 7004, "sem": "3/2025", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 17, "nascimentos": 43}, {"id": 7020, "sem": "10/2025", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 7036, "sem": "14/2025", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 1, "nascimentos": 8}, {"id": 7052, "sem": "21/2025", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 0, "nascimentos": 15}, {"id": 7068, "sem": "29/2025", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 0, "nascimentos": 19}, {"id": 7084, "sem": "18/2025", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 7100, "sem": "14/2025", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7116, "sem": "15/2025", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7132, "sem": "25/2025", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 2, "nascimentos": 0}, {"id": 7148, "sem": "11/2025", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 1, "nascimentos": 8}, {"id": 7164, "sem": "3/2025", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 15, "nascimentos": 145}, {"id": 7180, "sem": "12/2025", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 20, "nascimentos": 83}, {"id": 7196, "sem": "5/2025", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7212, "sem": "12/2025", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "nascimentos": 40}, {"id": 7228, "sem": "27/2025", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "nascimentos": 13}, {"id": 7244, "sem": "2/2025", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7260, "sem": "14/2025", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7276, "sem": "13/2025", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 10, "nascimentos": 39}, {"id": 7292, "sem": "27/2025", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 7, "nascimentos": 21}, {"id": 7308, "sem": "30/2025", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 7324, "sem": "23/2025", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 7340, "sem": "5/2025", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 9, "nascimentos": 16}, {"id": 7356, "sem": "10/2025", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 2, "nascimentos": 22}, {"id": 7372, "sem": "23/2025", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 2, "nascimentos": 16}, {"id": 7388, "sem": "13/2025", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 4, "nascimentos": 27}, {"id": 7404, "sem": "12/2025", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 7420, "sem": "23/2025", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 7436, "sem": "14/2025", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 7452, "sem": "25/2025", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 7468, "sem": "27/2025", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 2, "nascimentos": 2}, {"id": 7484, "sem": "11/2025", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 7500, "sem": "30/2025", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 7516, "sem": "19/2025", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7532, "sem": "15/2025", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7548, "sem": "13/2025", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 7564, "sem": "9/2025", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 7580, "sem": "20/2025", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7596, "sem": "21/2025", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 7612, "sem": "18/2025", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7628, "sem": "15/2025", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 2, "nascimentos": 8}, {"id": 7644, "sem": "8/2025", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 6, "nascimentos": 48}, {"id": 7660, "sem": "7/2025", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 6, "nascimentos": 101}, {"id": 7676, "sem": "23/2025", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 56}, {"id": 7692, "sem": "9/2025", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 7708, "sem": "15/2025", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 3, "nascimentos": 18}, {"id": 7724, "sem": "24/2025", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 5, "nascimentos": 13}, {"id": 7740, "sem": "29/2025", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 7756, "sem": "8/2025", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 7772, "sem": "11/2025", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 7788, "sem": "17/2025", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 7804, "sem": "13/2025", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7820, "sem": "5/2025", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 7836, "sem": "22/2025", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 7852, "sem": "9/2025", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 13, "nascimentos": 26}, {"id": 7868, "sem": "27/2025", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 7884, "sem": "11/2025", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 4, "nascimentos": 26}, {"id": 7900, "sem": "15/2025", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 7, "nascimentos": 58}, {"id": 7916, "sem": "4/2025", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 5, "nascimentos": 62}, {"id": 7932, "sem": "6/2025", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 2, "nascimentos": 10}, {"id": 7948, "sem": "22/2025", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7964, "sem": "16/2025", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 7980, "sem": "6/2025", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 7996, "sem": "9/2025", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 8012, "sem": "21/2025", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8028, "sem": "7/2025", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8044, "sem": "8/2025", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8060, "sem": "28/2025", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8076, "sem": "28/2025", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 8092, "sem": "22/2025", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 3, "nascimentos": 3}, {"id": 8108, "sem": "29/2025", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8124, "sem": "26/2025", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8140, "sem": "6/2025", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8156, "sem": "1/2025", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8172, "sem": "25/2025", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 0, "nascimentos": 31}, {"id": 8188, "sem": "4/2025", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 7, "nascimentos": 87}, {"id": 8204, "sem": "1/2025", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 8220, "sem": "15/2025", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 1, "nascimentos": 15}, {"id": 8236, "sem": "4/2025", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 8252, "sem": "8/2025", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 2, "nascimentos": 7}, {"id": 8268, "sem": "4/2025", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 8284, "sem": "20/2025", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 8300, "sem": "19/2025", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 8316, "sem": "15/2025", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 8332, "sem": "18/2025", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 2, "nascimentos": 7}, {"id": 2, "sem": "17/2025", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 18, "sem": "30/2025", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 34, "sem": "3/2025", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 18, "nascimentos": 43}, {"id": 50, "sem": "10/2025", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 3, "nascimentos": 34}, {"id": 66, "sem": "13/2025", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 23, "nascimentos": 103}, {"id": 82, "sem": "16/2025", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 7, "nascimentos": 143}, {"id": 98, "sem": "17/2025", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 0, "nascimentos": 22}, {"id": 114, "sem": "26/2025", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 130, "sem": "7/2025", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 146, "sem": "30/2025", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 6, "nascimentos": 30}, {"id": 162, "sem": "7/2025", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 3, "nascimentos": 62}, {"id": 178, "sem": "13/2025", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 3, "nascimentos": 18}, {"id": 194, "sem": "8/2025", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 0, "nascimentos": 22}, {"id": 210, "sem": "15/2025", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 38, "nascimentos": 241}, {"id": 226, "sem": "4/2025", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 21, "nascimentos": 329}, {"id": 242, "sem": "27/2025", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 3, "nascimentos": 25}, {"id": 258, "sem": "8/2025", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 2, "nascimentos": 15}, {"id": 274, "sem": "23/2025", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 290, "sem": "27/2025", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 306, "sem": "24/2025", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 322, "sem": "13/2025", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 5, "nascimentos": 49}, {"id": 338, "sem": "26/2025", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 354, "sem": "11/2025", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 4, "nascimentos": 3}, {"id": 370, "sem": "27/2025", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 386, "sem": "29/2025", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 402, "sem": "11/2025", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 2, "nascimentos": 4}, {"id": 418, "sem": "2/2025", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 434, "sem": "18/2025", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 5, "nascimentos": 109}, {"id": 450, "sem": "15/2025", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 13, "nascimentos": 100}, {"id": 466, "sem": "10/2025", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 11, "nascimentos": 78}, {"id": 482, "sem": "24/2025", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 84, "nascimentos": 328}, {"id": 498, "sem": "15/2025", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 68, "nascimentos": 286}, {"id": 514, "sem": "14/2025", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 6, "nascimentos": 35}, {"id": 530, "sem": "12/2025", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 13, "nascimentos": 34}, {"id": 546, "sem": "17/2025", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 562, "sem": "15/2025", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 28, "nascimentos": 114}, {"id": 578, "sem": "3/2025", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 12, "nascimentos": 185}, {"id": 594, "sem": "10/2025", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 7, "nascimentos": 87}, {"id": 610, "sem": "23/2025", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 5, "nascimentos": 68}, {"id": 626, "sem": "19/2025", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 642, "sem": "9/2025", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 4, "nascimentos": 2}, {"id": 658, "sem": "7/2025", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 5, "nascimentos": 44}, {"id": 674, "sem": "4/2025", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 2, "nascimentos": 31}, {"id": 690, "sem": "19/2025", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 4, "nascimentos": 33}, {"id": 706, "sem": "5/2025", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 3, "nascimentos": 120}, {"id": 722, "sem": "22/2025", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 2, "nascimentos": 13}, {"id": 738, "sem": "1/2025", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 1, "nascimentos": 13}, {"id": 754, "sem": "13/2025", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 6, "nascimentos": 66}, {"id": 770, "sem": "9/2025", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 3, "nascimentos": 38}, {"id": 786, "sem": "12/2025", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 802, "sem": "27/2025", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 818, "sem": "22/2025", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 834, "sem": "16/2025", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 3, "nascimentos": 20}, {"id": 850, "sem": "2/2025", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 10, "nascimentos": 53}, {"id": 866, "sem": "11/2025", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 9, "nascimentos": 35}, {"id": 882, "sem": "11/2025", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 898, "sem": "24/2025", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 6, "nascimentos": 35}, {"id": 914, "sem": "9/2025", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 9, "nascimentos": 32}, {"id": 930, "sem": "23/2025", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 8, "nascimentos": 44}, {"id": 946, "sem": "20/2025", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 7, "nascimentos": 36}, {"id": 962, "sem": "27/2025", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 0, "nascimentos": 13}, {"id": 978, "sem": "29/2025", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 2, "nascimentos": 12}, {"id": 994, "sem": "3/2025", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 28}, {"id": 1010, "sem": "12/2025", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 3, "nascimentos": 19}, {"id": 1026, "sem": "17/2025", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "nascimentos": 22}, {"id": 1042, "sem": "15/2025", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 4, "nascimentos": 33}, {"id": 1058, "sem": "19/2025", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 1, "nascimentos": 12}, {"id": 1074, "sem": "27/2025", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 1090, "sem": "3/2025", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "nascimentos": 13}, {"id": 1106, "sem": "27/2025", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1122, "sem": "7/2025", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 6, "nascimentos": 11}, {"id": 1138, "sem": "27/2025", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1154, "sem": "24/2025", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1170, "sem": "30/2025", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 4, "nascimentos": 5}, {"id": 1186, "sem": "1/2025", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 7, "nascimentos": 53}, {"id": 1202, "sem": "30/2025", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 1218, "sem": "22/2025", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 1, "nascimentos": 12}, {"id": 1234, "sem": "11/2025", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 13, "nascimentos": 134}, {"id": 1250, "sem": "9/2025", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 10, "nascimentos": 322}, {"id": 1266, "sem": "17/2025", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1282, "sem": "5/2025", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 1298, "sem": "19/2025", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 6, "nascimentos": 17}, {"id": 1314, "sem": "10/2025", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 9, "nascimentos": 38}, {"id": 1330, "sem": "25/2025", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 1346, "sem": "7/2025", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1362, "sem": "18/2025", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1378, "sem": "13/2025", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 2, "nascimentos": 13}, {"id": 1394, "sem": "8/2025", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 1, "nascimentos": 14}, {"id": 1410, "sem": "2/2025", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1426, "sem": "24/2025", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1442, "sem": "16/2025", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 7, "nascimentos": 68}, {"id": 1458, "sem": "9/2025", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 19, "nascimentos": 67}, {"id": 1474, "sem": "16/2025", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 3, "nascimentos": 131}, {"id": 1490, "sem": "30/2025", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 1506, "sem": "16/2025", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1522, "sem": "9/2025", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1538, "sem": "8/2025", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1554, "sem": "18/2025", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 1570, "sem": "9/2025", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 6, "nascimentos": 104}, {"id": 1586, "sem": "10/2025", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 9, "nascimentos": 78}, {"id": 1602, "sem": "10/2025", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 7, "nascimentos": 51}, {"id": 1618, "sem": "19/2025", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 3, "nascimentos": 8}, {"id": 1634, "sem": "7/2025", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 36, "nascimentos": 123}, {"id": 1650, "sem": "23/2025", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 25, "nascimentos": 85}, {"id": 1666, "sem": "17/2025", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1682, "sem": "27/2025", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 2, "nascimentos": 14}, {"id": 1698, "sem": "4/2025", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 13}, {"id": 1714, "sem": "25/2025", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 1730, "sem": "10/2025", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1746, "sem": "27/2025", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1762, "sem": "2/2025", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 1778, "sem": "6/2025", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "nascimentos": 13}, {"id": 1794, "sem": "27/2025", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1810, "sem": "12/2025", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1826, "sem": "14/2025", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 10, "nascimentos": 43}, {"id": 1842, "sem": "20/2025", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 1858, "sem": "16/2025", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1874, "sem": "27/2025", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1890, "sem": "11/2025", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1906, "sem": "14/2025", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 0, "nascimentos": 57}, {"id": 1922, "sem": "24/2025", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 0, "nascimentos": 35}, {"id": 1938, "sem": "10/2025", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1954, "sem": "10/2025", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 1, "nascimentos": 12}, {"id": 1970, "sem": "2/2025", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1986, "sem": "3/2025", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 4, "nascimentos": 104}, {"id": 2002, "sem": "16/2025", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 5, "nascimentos": 19}, {"id": 2018, "sem": "6/2025", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2034, "sem": "25/2025", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2050, "sem": "18/2025", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2066, "sem": "19/2025", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2082, "sem": "3/2025", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2098, "sem": "16/2025", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 18, "nascimentos": 211}, {"id": 2114, "sem": "18/2025", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 29, "nascimentos": 182}, {"id": 2130, "sem": "28/2025", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2146, "sem": "3/2025", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2162, "sem": "4/2025", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2178, "sem": "11/2025", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2194, "sem": "26/2025", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 2210, "sem": "21/2025", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "nascimentos": 23}, {"id": 2226, "sem": "26/2025", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 1, "nascimentos": 18}, {"id": 2242, "sem": "3/2025", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 0, "nascimentos": 14}, {"id": 2258, "sem": "1/2025", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 1, "nascimentos": 48}, {"id": 2274, "sem": "4/2025", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 3, "nascimentos": 20}, {"id": 2290, "sem": "15/2025", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 1, "nascimentos": 40}, {"id": 2306, "sem": "21/2025", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 3, "nascimentos": 20}, {"id": 2322, "sem": "21/2025", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 1, "nascimentos": 70}, {"id": 2338, "sem": "8/2025", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 5, "nascimentos": 59}, {"id": 2354, "sem": "12/2025", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2370, "sem": "7/2025", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2386, "sem": "8/2025", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 2402, "sem": "11/2025", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "nascimentos": 15}, {"id": 2418, "sem": "4/2025", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 7, "nascimentos": 32}, {"id": 2434, "sem": "28/2025", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 2, "nascimentos": 47}, {"id": 2450, "sem": "26/2025", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 10, "nascimentos": 40}, {"id": 2466, "sem": "17/2025", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 22, "nascimentos": 81}, {"id": 2482, "sem": "7/2025", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2498, "sem": "29/2025", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2514, "sem": "5/2025", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2530, "sem": "9/2025", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2546, "sem": "6/2025", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2562, "sem": "7/2025", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 9, "nascimentos": 232}, {"id": 2578, "sem": "6/2025", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 12, "nascimentos": 164}, {"id": 2594, "sem": "8/2025", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2610, "sem": "28/2025", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2626, "sem": "28/2025", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2642, "sem": "1/2025", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2658, "sem": "26/2025", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2674, "sem": "26/2025", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2690, "sem": "19/2025", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 11, "nascimentos": 141}, {"id": 2706, "sem": "18/2025", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 6, "nascimentos": 119}, {"id": 2722, "sem": "29/2025", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 2738, "sem": "10/2025", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 1, "nascimentos": 11}, {"id": 2754, "sem": "22/2025", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2770, "sem": "27/2025", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2786, "sem": "26/2025", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2802, "sem": "7/2025", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 3, "nascimentos": 38}, {"id": 2818, "sem": "3/2025", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 7, "nascimentos": 33}, {"id": 2834, "sem": "26/2025", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 1, "nascimentos": 16}, {"id": 2850, "sem": "30/2025", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2866, "sem": "28/2025", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2882, "sem": "29/2025", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 6, "nascimentos": 28}, {"id": 2898, "sem": "6/2025", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 9, "nascimentos": 40}, {"id": 2914, "sem": "23/2025", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 1, "nascimentos": 36}, {"id": 2930, "sem": "22/2025", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 1, "nascimentos": 33}, {"id": 2946, "sem": "9/2025", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2962, "sem": "24/2025", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2978, "sem": "9/2025", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2994, "sem": "16/2025", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3010, "sem": "23/2025", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 2, "nascimentos": 82}, {"id": 3026, "sem": "6/2025", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 17, "nascimentos": 137}, {"id": 3042, "sem": "7/2025", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3058, "sem": "3/2025", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3074, "sem": "18/2025", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 3090, "sem": "12/2025", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 3106, "sem": "30/2025", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3122, "sem": "12/2025", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3138, "sem": "19/2025", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3154, "sem": "18/2025", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3170, "sem": "5/2025", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3186, "sem": "3/2025", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3202, "sem": "2/2025", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3218, "sem": "8/2025", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 3234, "sem": "3/2025", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 8, "nascimentos": 59}, {"id": 3250, "sem": "11/2025", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3266, "sem": "19/2025", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 3282, "sem": "22/2025", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 4, "nascimentos": 18}, {"id": 3298, "sem": "16/2025", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "nascimentos": 19}, {"id": 3314, "sem": "4/2025", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 4, "nascimentos": 62}, {"id": 3330, "sem": "11/2025", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 3346, "sem": "22/2025", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3362, "sem": "5/2025", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 5, "nascimentos": 14}, {"id": 3378, "sem": "1/2025", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 1, "nascimentos": 16}, {"id": 3394, "sem": "28/2025", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 3410, "sem": "21/2025", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3426, "sem": "10/2025", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3442, "sem": "23/2025", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 24, "nascimentos": 200}, {"id": 3458, "sem": "20/2025", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 39, "nascimentos": 360}, {"id": 3474, "sem": "7/2025", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3490, "sem": "25/2025", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3506, "sem": "12/2025", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3522, "sem": "7/2025", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 27, "nascimentos": 122}, {"id": 3538, "sem": "8/2025", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 13, "nascimentos": 104}, {"id": 3554, "sem": "11/2025", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 2, "nascimentos": 1}, {"id": 3570, "sem": "13/2025", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3586, "sem": "16/2025", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 3602, "sem": "3/2025", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 3618, "sem": "6/2025", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3634, "sem": "10/2025", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3650, "sem": "26/2025", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 3666, "sem": "16/2025", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 3682, "sem": "12/2025", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3698, "sem": "23/2025", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3714, "sem": "19/2025", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3730, "sem": "6/2025", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3746, "sem": "10/2025", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3762, "sem": "15/2025", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 4, "nascimentos": 9}, {"id": 3778, "sem": "4/2025", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 2, "nascimentos": 13}, {"id": 3794, "sem": "19/2025", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 1, "nascimentos": 34}, {"id": 3810, "sem": "9/2025", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 4, "nascimentos": 23}, {"id": 3826, "sem": "24/2025", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3842, "sem": "17/2025", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "nascimentos": 13}, {"id": 3858, "sem": "26/2025", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 13, "nascimentos": 76}, {"id": 3874, "sem": "10/2025", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 30, "nascimentos": 191}, {"id": 3890, "sem": "23/2025", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 1, "nascimentos": 39}, {"id": 3906, "sem": "28/2025", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 1, "nascimentos": 10}, {"id": 3922, "sem": "1/2025", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 1, "nascimentos": 157}, {"id": 3938, "sem": "22/2025", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 2, "nascimentos": 94}, {"id": 3954, "sem": "16/2025", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 5, "nascimentos": 127}, {"id": 3970, "sem": "24/2025", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 3, "nascimentos": 45}, {"id": 3986, "sem": "16/2025", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 0, "nascimentos": 24}, {"id": 4002, "sem": "3/2025", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 1, "nascimentos": 29}, {"id": 4018, "sem": "28/2025", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 5, "nascimentos": 10}, {"id": 4034, "sem": "21/2025", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 2, "nascimentos": 23}, {"id": 4050, "sem": "22/2025", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 4066, "sem": "26/2025", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4082, "sem": "6/2025", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 5, "nascimentos": 38}, {"id": 4098, "sem": "11/2025", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 4, "nascimentos": 33}, {"id": 4114, "sem": "17/2025", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 77, "nascimentos": 237}, {"id": 4130, "sem": "26/2025", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 102, "nascimentos": 247}, {"id": 4146, "sem": "20/2025", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 6, "nascimentos": 34}, {"id": 4162, "sem": "4/2025", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 16, "nascimentos": 42}, {"id": 4178, "sem": "20/2025", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 4194, "sem": "1/2025", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 4210, "sem": "1/2025", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4226, "sem": "23/2025", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4242, "sem": "5/2025", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 9, "nascimentos": 183}, {"id": 4258, "sem": "6/2025", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 6, "nascimentos": 46}, {"id": 4274, "sem": "30/2025", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 4290, "sem": "27/2025", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 2, "nascimentos": 3}, {"id": 4306, "sem": "4/2025", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 13, "nascimentos": 140}, {"id": 4322, "sem": "12/2025", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 32, "nascimentos": 190}, {"id": 4338, "sem": "11/2025", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 4, "nascimentos": 123}, {"id": 4354, "sem": "19/2025", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 6, "nascimentos": 37}, {"id": 4370, "sem": "26/2025", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 4386, "sem": "8/2025", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 0, "nascimentos": 22}, {"id": 4402, "sem": "25/2025", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 2, "nascimentos": 17}, {"id": 4418, "sem": "14/2025", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 59, "nascimentos": 477}, {"id": 4434, "sem": "20/2025", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 19, "nascimentos": 265}, {"id": 4450, "sem": "10/2025", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 1, "nascimentos": 25}, {"id": 4466, "sem": "28/2025", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "nascimentos": 39}, {"id": 4482, "sem": "4/2025", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4498, "sem": "30/2025", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4514, "sem": "24/2025", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4530, "sem": "9/2025", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 4546, "sem": "22/2025", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 3, "nascimentos": 79}, {"id": 4562, "sem": "25/2025", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 3, "nascimentos": 45}, {"id": 4578, "sem": "7/2025", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 1, "nascimentos": 8}, {"id": 4594, "sem": "2/2025", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 18}, {"id": 4610, "sem": "29/2025", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 5, "nascimentos": 12}, {"id": 4626, "sem": "4/2025", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 19, "nascimentos": 116}, {"id": 4642, "sem": "11/2025", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 11, "nascimentos": 60}, {"id": 4658, "sem": "8/2025", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4674, "sem": "9/2025", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4690, "sem": "25/2025", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 34, "nascimentos": 153}, {"id": 4706, "sem": "16/2025", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 44, "nascimentos": 137}, {"id": 4722, "sem": "9/2025", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 2, "nascimentos": 44}, {"id": 4738, "sem": "5/2025", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 2, "nascimentos": 33}, {"id": 4754, "sem": "24/2025", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 4770, "sem": "1/2025", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 0, "nascimentos": 28}, {"id": 4786, "sem": "29/2025", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 4, "nascimentos": 36}, {"id": 4802, "sem": "15/2025", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4818, "sem": "29/2025", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4834, "sem": "17/2025", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 10, "nascimentos": 29}, {"id": 4850, "sem": "18/2025", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 5, "nascimentos": 24}, {"id": 4866, "sem": "6/2025", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 1, "nascimentos": 159}, {"id": 4882, "sem": "27/2025", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 4898, "sem": "13/2025", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4914, "sem": "30/2025", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 7, "nascimentos": 18}, {"id": 4930, "sem": "6/2025", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 15, "nascimentos": 180}, {"id": 4946, "sem": "19/2025", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 4962, "sem": "10/2025", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 4978, "sem": "7/2025", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4994, "sem": "13/2025", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 26}, {"id": 5010, "sem": "14/2025", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 8, "nascimentos": 64}, {"id": 5026, "sem": "21/2025", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 3, "nascimentos": 12}, {"id": 5042, "sem": "28/2025", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 4, "nascimentos": 43}, {"id": 5058, "sem": "22/2025", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5074, "sem": "12/2025", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5090, "sem": "24/2025", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 5106, "sem": "25/2025", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 5122, "sem": "18/2025", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 2, "nascimentos": 30}, {"id": 5138, "sem": "25/2025", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5154, "sem": "21/2025", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5170, "sem": "15/2025", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5186, "sem": "21/2025", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5202, "sem": "2/2025", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 3, "nascimentos": 3}, {"id": 5218, "sem": "9/2025", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5234, "sem": "30/2025", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5250, "sem": "17/2025", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "nascimentos": 26}, {"id": 5266, "sem": "28/2025", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 5282, "sem": "9/2025", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 5298, "sem": "20/2025", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 5314, "sem": "9/2025", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 16, "nascimentos": 193}, {"id": 5330, "sem": "12/2025", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 5346, "sem": "2/2025", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 2, "nascimentos": 4}, {"id": 5362, "sem": "27/2025", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 2, "nascimentos": 19}, {"id": 5378, "sem": "8/2025", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 9, "nascimentos": 30}, {"id": 5394, "sem": "18/2025", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 6, "nascimentos": 28}, {"id": 5410, "sem": "23/2025", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 5426, "sem": "11/2025", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5442, "sem": "27/2025", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5458, "sem": "25/2025", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 5474, "sem": "20/2025", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 5490, "sem": "29/2025", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 5506, "sem": "22/2025", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 2, "nascimentos": 10}, {"id": 5522, "sem": "7/2025", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5538, "sem": "27/2025", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5554, "sem": "26/2025", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 7, "nascimentos": 78}, {"id": 5570, "sem": "25/2025", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 9, "nascimentos": 62}, {"id": 5586, "sem": "30/2025", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 12, "nascimentos": 12}, {"id": 5602, "sem": "19/2025", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 5618, "sem": "12/2025", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5634, "sem": "25/2025", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5650, "sem": "9/2025", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 5666, "sem": "20/2025", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 5682, "sem": "22/2025", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5698, "sem": "12/2025", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5714, "sem": "18/2025", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 4, "nascimentos": 17}, {"id": 5730, "sem": "7/2025", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 37, "nascimentos": 239}, {"id": 5746, "sem": "26/2025", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 33, "nascimentos": 200}, {"id": 5762, "sem": "23/2025", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 5778, "sem": "15/2025", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5794, "sem": "16/2025", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 5810, "sem": "28/2025", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5826, "sem": "10/2025", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 4, "nascimentos": 58}, {"id": 5842, "sem": "16/2025", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 22, "nascimentos": 144}, {"id": 5858, "sem": "1/2025", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5874, "sem": "4/2025", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 5890, "sem": "25/2025", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5906, "sem": "26/2025", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5922, "sem": "17/2025", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5938, "sem": "15/2025", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5954, "sem": "28/2025", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 4, "nascimentos": 8}, {"id": 5970, "sem": "20/2025", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 5, "nascimentos": 100}, {"id": 5986, "sem": "19/2025", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 5, "nascimentos": 13}, {"id": 6002, "sem": "11/2025", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 33}, {"id": 6018, "sem": "15/2025", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 3, "nascimentos": 7}, {"id": 6034, "sem": "16/2025", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 6050, "sem": "8/2025", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 6066, "sem": "13/2025", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6082, "sem": "27/2025", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6098, "sem": "24/2025", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6114, "sem": "13/2025", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 9, "nascimentos": 55}, {"id": 6130, "sem": "10/2025", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 5, "nascimentos": 104}, {"id": 6146, "sem": "5/2025", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 17, "nascimentos": 106}, {"id": 6162, "sem": "23/2025", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 0, "nascimentos": 38}, {"id": 6178, "sem": "4/2025", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 3, "nascimentos": 34}, {"id": 6194, "sem": "29/2025", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6210, "sem": "6/2025", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6226, "sem": "10/2025", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 1, "nascimentos": 19}, {"id": 6242, "sem": "23/2025", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6258, "sem": "14/2025", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 6274, "sem": "16/2025", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 12, "nascimentos": 44}, {"id": 6290, "sem": "26/2025", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 9, "nascimentos": 32}, {"id": 6306, "sem": "21/2025", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 2, "nascimentos": 25}, {"id": 6322, "sem": "18/2025", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 4, "nascimentos": 31}, {"id": 6338, "sem": "22/2025", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 6354, "sem": "16/2025", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 6370, "sem": "26/2025", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 1, "nascimentos": 32}, {"id": 6386, "sem": "22/2025", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "nascimentos": 33}, {"id": 6402, "sem": "5/2025", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 1, "nascimentos": 20}, {"id": 6418, "sem": "18/2025", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 6434, "sem": "14/2025", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 6450, "sem": "19/2025", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 6466, "sem": "9/2025", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 2, "nascimentos": 6}, {"id": 6482, "sem": "21/2025", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 6498, "sem": "6/2025", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6514, "sem": "11/2025", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 14}, {"id": 6530, "sem": "17/2025", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 13}, {"id": 6546, "sem": "11/2025", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 5, "nascimentos": 44}, {"id": 6562, "sem": "29/2025", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 11, "nascimentos": 37}, {"id": 6578, "sem": "17/2025", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 6594, "sem": "25/2025", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 1, "nascimentos": 14}, {"id": 6610, "sem": "14/2025", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 15, "nascimentos": 48}, {"id": 6626, "sem": "2/2025", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 4, "nascimentos": 13}, {"id": 6642, "sem": "16/2025", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 6658, "sem": "25/2025", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6674, "sem": "23/2025", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 6690, "sem": "4/2025", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 6706, "sem": "20/2025", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 0, "nascimentos": 17}, {"id": 6722, "sem": "24/2025", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 4, "nascimentos": 13}, {"id": 6738, "sem": "16/2025", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6754, "sem": "21/2025", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 6770, "sem": "13/2025", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 12, "nascimentos": 34}, {"id": 6786, "sem": "22/2025", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 4, "nascimentos": 54}, {"id": 6802, "sem": "7/2025", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 2, "nascimentos": 0}, {"id": 6818, "sem": "2/2025", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 6834, "sem": "2/2025", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 6850, "sem": "7/2025", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 6866, "sem": "19/2025", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 6882, "sem": "11/2025", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 6898, "sem": "6/2025", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 13, "nascimentos": 143}, {"id": 6914, "sem": "17/2025", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 1, "nascimentos": 8}, {"id": 6930, "sem": "18/2025", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 1, "nascimentos": 10}, {"id": 6946, "sem": "21/2025", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 3, "nascimentos": 27}, {"id": 6962, "sem": "1/2025", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 4, "nascimentos": 8}, {"id": 6978, "sem": "5/2025", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 6, "nascimentos": 47}, {"id": 6994, "sem": "25/2025", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 16, "nascimentos": 31}, {"id": 7010, "sem": "19/2025", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 7026, "sem": "12/2025", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 1, "nascimentos": 8}, {"id": 7042, "sem": "6/2025", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 5, "nascimentos": 27}, {"id": 7058, "sem": "13/2025", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 4, "nascimentos": 17}, {"id": 7074, "sem": "17/2025", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 7090, "sem": "4/2025", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 7106, "sem": "1/2025", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7122, "sem": "18/2025", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7138, "sem": "9/2025", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 0, "nascimentos": 16}, {"id": 7154, "sem": "13/2025", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 1, "nascimentos": 12}, {"id": 7170, "sem": "16/2025", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 12, "nascimentos": 134}, {"id": 7186, "sem": "22/2025", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 17, "nascimentos": 75}, {"id": 7202, "sem": "21/2025", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7218, "sem": "23/2025", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 3, "nascimentos": 20}, {"id": 7234, "sem": "16/2025", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 2, "nascimentos": 119}, {"id": 7250, "sem": "27/2025", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7266, "sem": "17/2025", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7282, "sem": "6/2025", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 7, "nascimentos": 37}, {"id": 7298, "sem": "11/2025", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 8, "nascimentos": 28}, {"id": 7314, "sem": "5/2025", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 1, "nascimentos": 11}, {"id": 7330, "sem": "24/2025", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 7346, "sem": "11/2025", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 3, "nascimentos": 22}, {"id": 7362, "sem": "12/2025", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 5, "nascimentos": 14}, {"id": 7378, "sem": "15/2025", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 1, "nascimentos": 24}, {"id": 7394, "sem": "4/2025", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "nascimentos": 29}, {"id": 7410, "sem": "30/2025", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7426, "sem": "12/2025", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 7442, "sem": "22/2025", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 7458, "sem": "17/2025", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 7474, "sem": "30/2025", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 7490, "sem": "6/2025", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 7506, "sem": "30/2025", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7522, "sem": "10/2025", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7538, "sem": "23/2025", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7554, "sem": "4/2025", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 7570, "sem": "23/2025", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7586, "sem": "15/2025", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 7602, "sem": "18/2025", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 7618, "sem": "16/2025", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 5, "nascimentos": 26}, {"id": 7634, "sem": "28/2025", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 0, "nascimentos": 18}, {"id": 7650, "sem": "5/2025", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 8, "nascimentos": 62}, {"id": 7666, "sem": "13/2025", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 7, "nascimentos": 118}, {"id": 7682, "sem": "30/2025", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7698, "sem": "12/2025", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 7714, "sem": "16/2025", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 5, "nascimentos": 15}, {"id": 7730, "sem": "30/2025", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 7746, "sem": "29/2025", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 7762, "sem": "18/2025", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 1, "nascimentos": 8}, {"id": 7778, "sem": "12/2025", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 7794, "sem": "12/2025", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7810, "sem": "28/2025", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 7826, "sem": "9/2025", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 7842, "sem": "6/2025", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 7858, "sem": "7/2025", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "nascimentos": 38}, {"id": 7874, "sem": "6/2025", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 3, "nascimentos": 19}, {"id": 7890, "sem": "5/2025", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 12, "nascimentos": 67}, {"id": 7906, "sem": "17/2025", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 4, "nascimentos": 52}, {"id": 7922, "sem": "30/2025", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7938, "sem": "29/2025", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 7954, "sem": "12/2025", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 7970, "sem": "1/2025", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 7986, "sem": "8/2025", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 8002, "sem": "11/2025", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 8018, "sem": "24/2025", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8034, "sem": "5/2025", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8050, "sem": "30/2025", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8066, "sem": "19/2025", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8082, "sem": "1/2025", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 1, "nascimentos": 39}, {"id": 8098, "sem": "12/2025", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 8, "nascimentos": 23}, {"id": 8114, "sem": "25/2025", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 8130, "sem": "2/2025", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 8146, "sem": "20/2025", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8162, "sem": "24/2025", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 3, "nascimentos": 50}, {"id": 8178, "sem": "26/2025", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 2, "nascimentos": 13}, {"id": 8194, "sem": "27/2025", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8210, "sem": "21/2025", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 8226, "sem": "13/2025", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 8242, "sem": "2/2025", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 8258, "sem": "18/2025", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 3, "nascimentos": 12}, {"id": 8274, "sem": "30/2025", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8290, "sem": "9/2025", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 1, "nascimentos": 14}, {"id": 8306, "sem": "13/2025", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 2, "nascimentos": 16}, {"id": 8322, "sem": "28/2025", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 8338, "sem": "10/2025", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 14, "sem": "4/2025", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 30, "sem": "27/2025", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 46, "sem": "30/2025", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 12, "nascimentos": 13}, {"id": 62, "sem": "4/2025", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 7, "nascimentos": 147}, {"id": 78, "sem": "18/2025", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 12, "nascimentos": 193}, {"id": 94, "sem": "29/2025", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 110, "sem": "13/2025", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 1, "nascimentos": 8}, {"id": 126, "sem": "2/2025", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 142, "sem": "2/2025", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 3, "nascimentos": 31}, {"id": 158, "sem": "3/2025", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 5, "nascimentos": 73}, {"id": 174, "sem": "17/2025", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 190, "sem": "18/2025", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 206, "sem": "11/2025", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 32, "nascimentos": 273}, {"id": 222, "sem": "3/2025", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 26, "nascimentos": 362}, {"id": 238, "sem": "14/2025", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 2, "nascimentos": 29}, {"id": 254, "sem": "23/2025", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 2, "nascimentos": 23}, {"id": 270, "sem": "9/2025", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 1, "nascimentos": 15}, {"id": 286, "sem": "22/2025", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 4, "nascimentos": 13}, {"id": 302, "sem": "17/2025", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 318, "sem": "17/2025", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 11, "nascimentos": 13}, {"id": 334, "sem": "5/2025", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 350, "sem": "3/2025", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 3, "nascimentos": 6}, {"id": 366, "sem": "26/2025", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "nascimentos": 16}, {"id": 382, "sem": "10/2025", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "nascimentos": 29}, {"id": 398, "sem": "26/2025", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 414, "sem": "15/2025", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 430, "sem": "23/2025", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 2, "nascimentos": 43}, {"id": 446, "sem": "27/2025", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 3, "nascimentos": 19}, {"id": 462, "sem": "1/2025", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 5, "nascimentos": 38}, {"id": 478, "sem": "23/2025", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 92, "nascimentos": 294}, {"id": 494, "sem": "25/2025", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 107, "nascimentos": 310}, {"id": 510, "sem": "18/2025", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 7, "nascimentos": 33}, {"id": 526, "sem": "23/2025", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 10, "nascimentos": 38}, {"id": 542, "sem": "21/2025", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 558, "sem": "13/2025", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 574, "sem": "5/2025", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 11, "nascimentos": 224}, {"id": 590, "sem": "12/2025", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 34, "nascimentos": 178}, {"id": 606, "sem": "12/2025", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 12, "nascimentos": 60}, {"id": 622, "sem": "17/2025", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 638, "sem": "1/2025", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 654, "sem": "3/2025", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 20}, {"id": 670, "sem": "25/2025", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 17}, {"id": 686, "sem": "30/2025", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 702, "sem": "12/2025", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 9, "nascimentos": 93}, {"id": 718, "sem": "21/2025", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 5, "nascimentos": 14}, {"id": 734, "sem": "23/2025", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 3, "nascimentos": 19}, {"id": 750, "sem": "16/2025", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 2, "nascimentos": 34}, {"id": 766, "sem": "4/2025", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 3, "nascimentos": 41}, {"id": 782, "sem": "13/2025", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 798, "sem": "10/2025", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 814, "sem": "26/2025", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 1, "nascimentos": 19}, {"id": 830, "sem": "10/2025", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 2, "nascimentos": 27}, {"id": 846, "sem": "4/2025", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 14, "nascimentos": 38}, {"id": 862, "sem": "1/2025", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 2, "nascimentos": 28}, {"id": 878, "sem": "7/2025", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 894, "sem": "16/2025", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 12, "nascimentos": 38}, {"id": 910, "sem": "18/2025", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 6, "nascimentos": 50}, {"id": 926, "sem": "27/2025", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 10, "nascimentos": 51}, {"id": 942, "sem": "19/2025", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 17, "nascimentos": 31}, {"id": 958, "sem": "19/2025", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 1, "nascimentos": 15}, {"id": 974, "sem": "3/2025", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 990, "sem": "13/2025", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 4, "nascimentos": 27}, {"id": 1006, "sem": "2/2025", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 10}, {"id": 1022, "sem": "2/2025", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 2, "nascimentos": 24}, {"id": 1038, "sem": "18/2025", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 2, "nascimentos": 28}, {"id": 1054, "sem": "14/2025", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 2, "nascimentos": 12}, {"id": 1070, "sem": "25/2025", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 1086, "sem": "24/2025", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 3, "nascimentos": 1}, {"id": 1102, "sem": "6/2025", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1118, "sem": "17/2025", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 2, "nascimentos": 9}, {"id": 1134, "sem": "13/2025", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 2, "nascimentos": 14}, {"id": 1150, "sem": "12/2025", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 1166, "sem": "30/2025", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1182, "sem": "22/2025", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 2, "nascimentos": 29}, {"id": 1198, "sem": "19/2025", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 10, "nascimentos": 45}, {"id": 1214, "sem": "21/2025", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 5, "nascimentos": 35}, {"id": 1230, "sem": "25/2025", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 5, "nascimentos": 56}, {"id": 1246, "sem": "24/2025", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 1, "nascimentos": 51}, {"id": 1262, "sem": "30/2025", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1278, "sem": "22/2025", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1294, "sem": "28/2025", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 13, "nascimentos": 29}, {"id": 1310, "sem": "12/2025", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 7, "nascimentos": 51}, {"id": 1326, "sem": "2/2025", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 1342, "sem": "17/2025", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 1358, "sem": "8/2025", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1374, "sem": "29/2025", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1390, "sem": "1/2025", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 7, "nascimentos": 32}, {"id": 1406, "sem": "21/2025", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1422, "sem": "12/2025", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1438, "sem": "18/2025", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 12, "nascimentos": 62}, {"id": 1454, "sem": "12/2025", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 16, "nascimentos": 79}, {"id": 1470, "sem": "19/2025", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 5, "nascimentos": 68}, {"id": 1486, "sem": "5/2025", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 3, "nascimentos": 66}, {"id": 1502, "sem": "22/2025", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1518, "sem": "1/2025", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 1534, "sem": "25/2025", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1550, "sem": "2/2025", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 1566, "sem": "19/2025", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 2, "nascimentos": 43}, {"id": 1582, "sem": "1/2025", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 3, "nascimentos": 10}, {"id": 1598, "sem": "13/2025", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 16, "nascimentos": 18}, {"id": 1614, "sem": "24/2025", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 1630, "sem": "27/2025", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 24, "nascimentos": 117}, {"id": 1646, "sem": "29/2025", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 38, "nascimentos": 96}, {"id": 1662, "sem": "18/2025", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1678, "sem": "23/2025", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1694, "sem": "26/2025", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 1710, "sem": "28/2025", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 1, "nascimentos": 14}, {"id": 1726, "sem": "25/2025", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1742, "sem": "30/2025", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1758, "sem": "15/2025", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 3, "nascimentos": 11}, {"id": 1774, "sem": "21/2025", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "nascimentos": 15}, {"id": 1790, "sem": "28/2025", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1806, "sem": "29/2025", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1822, "sem": "10/2025", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1838, "sem": "2/2025", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1854, "sem": "3/2025", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1870, "sem": "4/2025", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1886, "sem": "1/2025", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1902, "sem": "22/2025", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 1, "nascimentos": 91}, {"id": 1918, "sem": "4/2025", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 1, "nascimentos": 32}, {"id": 1934, "sem": "14/2025", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 1950, "sem": "24/2025", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 1966, "sem": "9/2025", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 1982, "sem": "12/2025", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 1, "nascimentos": 36}, {"id": 1998, "sem": "26/2025", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 3, "nascimentos": 17}, {"id": 2014, "sem": "8/2025", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2030, "sem": "1/2025", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 2046, "sem": "24/2025", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2062, "sem": "30/2025", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 2078, "sem": "2/2025", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2094, "sem": "3/2025", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 13, "nascimentos": 165}, {"id": 2110, "sem": "19/2025", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 12, "nascimentos": 71}, {"id": 2126, "sem": "21/2025", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2142, "sem": "10/2025", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2158, "sem": "18/2025", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2174, "sem": "27/2025", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "nascimentos": 12}, {"id": 2190, "sem": "6/2025", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2206, "sem": "15/2025", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 2222, "sem": "11/2025", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 1, "nascimentos": 12}, {"id": 2238, "sem": "27/2025", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 2254, "sem": "24/2025", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 0, "nascimentos": 13}, {"id": 2270, "sem": "17/2025", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 2286, "sem": "13/2025", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 5, "nascimentos": 31}, {"id": 2302, "sem": "11/2025", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 1, "nascimentos": 11}, {"id": 2318, "sem": "17/2025", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 3, "nascimentos": 66}, {"id": 2334, "sem": "13/2025", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 7, "nascimentos": 125}, {"id": 2350, "sem": "21/2025", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2366, "sem": "22/2025", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 2382, "sem": "27/2025", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2398, "sem": "13/2025", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 2414, "sem": "9/2025", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 3, "nascimentos": 80}, {"id": 2430, "sem": "21/2025", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 17}, {"id": 2446, "sem": "5/2025", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 12, "nascimentos": 317}, {"id": 2462, "sem": "10/2025", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 23, "nascimentos": 167}, {"id": 2478, "sem": "17/2025", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2494, "sem": "9/2025", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2510, "sem": "3/2025", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 2526, "sem": "13/2025", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2542, "sem": "24/2025", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2558, "sem": "24/2025", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 7, "nascimentos": 67}, {"id": 2574, "sem": "2/2025", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 9, "nascimentos": 57}, {"id": 2590, "sem": "11/2025", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2606, "sem": "20/2025", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2622, "sem": "5/2025", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2638, "sem": "25/2025", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2654, "sem": "4/2025", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2670, "sem": "12/2025", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2686, "sem": "20/2025", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2702, "sem": "21/2025", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 8, "nascimentos": 66}, {"id": 2718, "sem": "11/2025", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 7, "nascimentos": 187}, {"id": 2734, "sem": "17/2025", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 3, "nascimentos": 7}, {"id": 2750, "sem": "28/2025", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2766, "sem": "3/2025", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2782, "sem": "28/2025", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2798, "sem": "11/2025", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 9, "nascimentos": 47}, {"id": 2814, "sem": "30/2025", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 4, "nascimentos": 19}, {"id": 2830, "sem": "29/2025", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 3, "nascimentos": 15}, {"id": 2846, "sem": "4/2025", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "nascimentos": 24}, {"id": 2862, "sem": "8/2025", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2878, "sem": "25/2025", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2894, "sem": "2/2025", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 10, "nascimentos": 58}, {"id": 2910, "sem": "12/2025", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 2, "nascimentos": 80}, {"id": 2926, "sem": "26/2025", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 0, "nascimentos": 36}, {"id": 2942, "sem": "22/2025", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2958, "sem": "5/2025", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2974, "sem": "8/2025", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2990, "sem": "4/2025", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3006, "sem": "18/2025", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 10, "nascimentos": 118}, {"id": 3022, "sem": "25/2025", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 2, "nascimentos": 31}, {"id": 3038, "sem": "14/2025", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 2, "nascimentos": 4}, {"id": 3054, "sem": "12/2025", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 3070, "sem": "16/2025", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 3086, "sem": "21/2025", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 3102, "sem": "17/2025", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 3118, "sem": "10/2025", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3134, "sem": "12/2025", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 19, "nascimentos": 76}, {"id": 3150, "sem": "28/2025", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3166, "sem": "7/2025", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3182, "sem": "11/2025", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 3198, "sem": "24/2025", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 3214, "sem": "17/2025", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 21}, {"id": 3230, "sem": "2/2025", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 18, "nascimentos": 70}, {"id": 3246, "sem": "26/2025", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 5, "nascimentos": 28}, {"id": 3262, "sem": "1/2025", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3278, "sem": "4/2025", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 3294, "sem": "8/2025", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 5, "nascimentos": 15}, {"id": 3310, "sem": "19/2025", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "nascimentos": 42}, {"id": 3326, "sem": "17/2025", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 3342, "sem": "19/2025", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3358, "sem": "20/2025", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 3374, "sem": "16/2025", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 3390, "sem": "13/2025", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 3406, "sem": "19/2025", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3422, "sem": "30/2025", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3438, "sem": "26/2025", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3454, "sem": "6/2025", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 70, "nascimentos": 491}, {"id": 3470, "sem": "8/2025", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3486, "sem": "28/2025", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3502, "sem": "19/2025", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3518, "sem": "22/2025", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3534, "sem": "14/2025", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 18, "nascimentos": 101}, {"id": 3550, "sem": "28/2025", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3566, "sem": "1/2025", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3582, "sem": "21/2025", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 3598, "sem": "1/2025", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 3614, "sem": "6/2025", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 3630, "sem": "3/2025", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3646, "sem": "12/2025", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3662, "sem": "11/2025", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 1, "nascimentos": 22}, {"id": 3678, "sem": "5/2025", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3694, "sem": "11/2025", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3710, "sem": "7/2025", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3726, "sem": "28/2025", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3742, "sem": "2/2025", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 3758, "sem": "25/2025", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 2, "nascimentos": 7}, {"id": 3774, "sem": "20/2025", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 3, "nascimentos": 9}, {"id": 3790, "sem": "29/2025", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 3806, "sem": "26/2025", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 9, "nascimentos": 8}, {"id": 3822, "sem": "30/2025", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3838, "sem": "27/2025", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 3854, "sem": "14/2025", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3870, "sem": "29/2025", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 11, "nascimentos": 40}, {"id": 3886, "sem": "18/2025", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 6, "nascimentos": 64}, {"id": 3902, "sem": "21/2025", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 2, "nascimentos": 57}, {"id": 3918, "sem": "17/2025", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 2, "nascimentos": 77}, {"id": 3934, "sem": "6/2025", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 4, "nascimentos": 139}, {"id": 3950, "sem": "8/2025", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3966, "sem": "17/2025", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 6, "nascimentos": 136}, {"id": 3982, "sem": "15/2025", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 6, "nascimentos": 115}, {"id": 3998, "sem": "9/2025", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 3, "nascimentos": 21}, {"id": 4014, "sem": "14/2025", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 7, "nascimentos": 14}, {"id": 4030, "sem": "5/2025", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 6, "nascimentos": 13}, {"id": 4046, "sem": "15/2025", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 4062, "sem": "1/2025", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 4078, "sem": "14/2025", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 5, "nascimentos": 27}, {"id": 4094, "sem": "3/2025", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 5, "nascimentos": 34}, {"id": 4110, "sem": "29/2025", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 106, "nascimentos": 265}, {"id": 4126, "sem": "1/2025", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 83, "nascimentos": 281}, {"id": 4142, "sem": "23/2025", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 6, "nascimentos": 22}, {"id": 4158, "sem": "10/2025", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 16, "nascimentos": 42}, {"id": 4174, "sem": "24/2025", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 2, "nascimentos": 4}, {"id": 4190, "sem": "3/2025", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 4206, "sem": "17/2025", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4222, "sem": "27/2025", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4238, "sem": "18/2025", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 2, "nascimentos": 85}, {"id": 4254, "sem": "25/2025", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 1, "nascimentos": 80}, {"id": 4270, "sem": "15/2025", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 0, "nascimentos": 34}, {"id": 4286, "sem": "23/2025", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 1, "nascimentos": 23}, {"id": 4302, "sem": "20/2025", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 29, "nascimentos": 98}, {"id": 4318, "sem": "9/2025", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 22, "nascimentos": 233}, {"id": 4334, "sem": "3/2025", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 13, "nascimentos": 77}, {"id": 4350, "sem": "12/2025", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 12, "nascimentos": 67}, {"id": 4366, "sem": "18/2025", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 4382, "sem": "25/2025", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 4398, "sem": "1/2025", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 3, "nascimentos": 8}, {"id": 4414, "sem": "17/2025", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 63, "nascimentos": 387}, {"id": 4430, "sem": "3/2025", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 32, "nascimentos": 399}, {"id": 4446, "sem": "13/2025", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "nascimentos": 27}, {"id": 4462, "sem": "22/2025", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "nascimentos": 13}, {"id": 4478, "sem": "13/2025", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 4494, "sem": "17/2025", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4510, "sem": "18/2025", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 4526, "sem": "4/2025", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 2, "nascimentos": 4}, {"id": 4542, "sem": "25/2025", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 2, "nascimentos": 12}, {"id": 4558, "sem": "21/2025", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 6, "nascimentos": 58}, {"id": 4574, "sem": "22/2025", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4590, "sem": "20/2025", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 4606, "sem": "10/2025", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 17, "nascimentos": 210}, {"id": 4622, "sem": "16/2025", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 17, "nascimentos": 166}, {"id": 4638, "sem": "2/2025", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 9, "nascimentos": 124}, {"id": 4654, "sem": "2/2025", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4670, "sem": "13/2025", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 4686, "sem": "13/2025", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 39, "nascimentos": 132}, {"id": 4702, "sem": "8/2025", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 45, "nascimentos": 166}, {"id": 4718, "sem": "20/2025", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 6, "nascimentos": 33}, {"id": 4734, "sem": "25/2025", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 1, "nascimentos": 41}, {"id": 4750, "sem": "5/2025", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 4766, "sem": "20/2025", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 4782, "sem": "21/2025", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 9, "nascimentos": 61}, {"id": 4798, "sem": "2/2025", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4814, "sem": "19/2025", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4830, "sem": "27/2025", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 8, "nascimentos": 43}, {"id": 4846, "sem": "23/2025", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 6, "nascimentos": 23}, {"id": 4862, "sem": "14/2025", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 4, "nascimentos": 15}, {"id": 4878, "sem": "29/2025", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 4894, "sem": "28/2025", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 4910, "sem": "5/2025", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 19, "nascimentos": 197}, {"id": 4926, "sem": "8/2025", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 6, "nascimentos": 180}, {"id": 4942, "sem": "26/2025", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4958, "sem": "27/2025", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 4974, "sem": "30/2025", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4990, "sem": "1/2025", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5006, "sem": "20/2025", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 6, "nascimentos": 99}, {"id": 5022, "sem": "22/2025", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 4, "nascimentos": 42}, {"id": 5038, "sem": "25/2025", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 2, "nascimentos": 20}, {"id": 5054, "sem": "22/2025", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 4, "nascimentos": 55}, {"id": 5070, "sem": "8/2025", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5086, "sem": "20/2025", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 5102, "sem": "15/2025", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 4, "nascimentos": 14}, {"id": 5118, "sem": "3/2025", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 1, "nascimentos": 27}, {"id": 5134, "sem": "30/2025", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5150, "sem": "19/2025", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5166, "sem": "22/2025", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 5182, "sem": "13/2025", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 4, "nascimentos": 2}, {"id": 5198, "sem": "15/2025", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 3, "nascimentos": 46}, {"id": 5214, "sem": "14/2025", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 1, "nascimentos": 18}, {"id": 5230, "sem": "12/2025", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5246, "sem": "23/2025", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5262, "sem": "15/2025", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 1, "nascimentos": 17}, {"id": 5278, "sem": "14/2025", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 5294, "sem": "25/2025", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 5310, "sem": "8/2025", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 17, "nascimentos": 206}, {"id": 5326, "sem": "26/2025", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 2, "nascimentos": 1}, {"id": 5342, "sem": "13/2025", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 5358, "sem": "5/2025", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 3, "nascimentos": 16}, {"id": 5374, "sem": "30/2025", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 3, "nascimentos": 4}, {"id": 5390, "sem": "22/2025", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 5, "nascimentos": 25}, {"id": 5406, "sem": "12/2025", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 2, "nascimentos": 29}, {"id": 5422, "sem": "26/2025", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5438, "sem": "6/2025", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 5454, "sem": "28/2025", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 5470, "sem": "2/2025", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 5486, "sem": "25/2025", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 5502, "sem": "20/2025", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 7, "nascimentos": 14}, {"id": 5518, "sem": "2/2025", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 9, "nascimentos": 32}, {"id": 5534, "sem": "16/2025", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 5550, "sem": "23/2025", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5566, "sem": "20/2025", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 17, "nascimentos": 240}, {"id": 5582, "sem": "1/2025", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 3, "nascimentos": 76}, {"id": 5598, "sem": "27/2025", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 5614, "sem": "21/2025", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5630, "sem": "8/2025", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5646, "sem": "28/2025", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 5662, "sem": "3/2025", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 5678, "sem": "28/2025", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5694, "sem": "19/2025", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5710, "sem": "3/2025", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 5726, "sem": "28/2025", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 5742, "sem": "10/2025", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 23, "nascimentos": 256}, {"id": 5758, "sem": "28/2025", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 36, "nascimentos": 183}, {"id": 5774, "sem": "7/2025", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5790, "sem": "9/2025", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 0, "nascimentos": 19}, {"id": 5806, "sem": "10/2025", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5822, "sem": "7/2025", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 24, "nascimentos": 68}, {"id": 5838, "sem": "9/2025", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 17, "nascimentos": 146}, {"id": 5854, "sem": "2/2025", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 5870, "sem": "24/2025", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 5886, "sem": "24/2025", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5902, "sem": "2/2025", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 5918, "sem": "29/2025", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5934, "sem": "17/2025", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 5950, "sem": "18/2025", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 8, "nascimentos": 68}, {"id": 5966, "sem": "23/2025", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 2, "nascimentos": 25}, {"id": 5982, "sem": "13/2025", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 19}, {"id": 5998, "sem": "7/2025", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 2, "nascimentos": 23}, {"id": 6014, "sem": "3/2025", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 2, "nascimentos": 7}, {"id": 6030, "sem": "18/2025", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 0, "nascimentos": 12}, {"id": 6046, "sem": "27/2025", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 6062, "sem": "7/2025", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6078, "sem": "18/2025", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6094, "sem": "12/2025", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 6110, "sem": "15/2025", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 8, "nascimentos": 65}, {"id": 6126, "sem": "30/2025", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 6, "nascimentos": 23}, {"id": 6142, "sem": "2/2025", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 8, "nascimentos": 92}, {"id": 6158, "sem": "24/2025", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 2, "nascimentos": 32}, {"id": 6174, "sem": "12/2025", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 1, "nascimentos": 42}, {"id": 6190, "sem": "2/2025", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6206, "sem": "1/2025", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6222, "sem": "11/2025", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 6238, "sem": "26/2025", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6254, "sem": "29/2025", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6270, "sem": "28/2025", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 13, "nascimentos": 33}, {"id": 6286, "sem": "12/2025", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 6, "nascimentos": 27}, {"id": 6302, "sem": "13/2025", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 3, "nascimentos": 21}, {"id": 6318, "sem": "8/2025", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 1, "nascimentos": 17}, {"id": 6334, "sem": "27/2025", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 1, "nascimentos": 8}, {"id": 6350, "sem": "28/2025", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 6366, "sem": "25/2025", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 2, "nascimentos": 32}, {"id": 6382, "sem": "29/2025", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 6, "nascimentos": 21}, {"id": 6398, "sem": "17/2025", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "nascimentos": 16}, {"id": 6414, "sem": "23/2025", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 6430, "sem": "3/2025", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 6446, "sem": "24/2025", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 6462, "sem": "22/2025", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 6478, "sem": "25/2025", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 6494, "sem": "17/2025", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6510, "sem": "28/2025", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 6526, "sem": "21/2025", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 6542, "sem": "1/2025", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 5, "nascimentos": 48}, {"id": 6558, "sem": "9/2025", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 10, "nascimentos": 34}, {"id": 6574, "sem": "24/2025", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6590, "sem": "15/2025", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 11, "nascimentos": 23}, {"id": 6606, "sem": "26/2025", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 0, "nascimentos": 15}, {"id": 6622, "sem": "6/2025", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 3, "nascimentos": 12}, {"id": 6638, "sem": "11/2025", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 1, "nascimentos": 14}, {"id": 6654, "sem": "28/2025", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6670, "sem": "10/2025", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6686, "sem": "23/2025", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 6702, "sem": "1/2025", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 6718, "sem": "4/2025", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 0, "nascimentos": 12}, {"id": 6734, "sem": "13/2025", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6750, "sem": "15/2025", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6766, "sem": "21/2025", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 4, "nascimentos": 26}, {"id": 6782, "sem": "18/2025", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 1, "nascimentos": 35}, {"id": 6798, "sem": "5/2025", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 6814, "sem": "16/2025", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6830, "sem": "5/2025", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6846, "sem": "1/2025", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 6862, "sem": "8/2025", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 6878, "sem": "26/2025", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 6894, "sem": "29/2025", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 5, "nascimentos": 46}, {"id": 6910, "sem": "17/2025", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 11, "nascimentos": 107}, {"id": 6926, "sem": "2/2025", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 0, "nascimentos": 18}, {"id": 6942, "sem": "21/2025", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 1, "nascimentos": 13}, {"id": 6958, "sem": "4/2025", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 9, "nascimentos": 11}, {"id": 6974, "sem": "4/2025", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 6990, "sem": "12/2025", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 12, "nascimentos": 31}, {"id": 7006, "sem": "10/2025", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 8, "nascimentos": 26}, {"id": 7022, "sem": "17/2025", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 3, "nascimentos": 3}, {"id": 7038, "sem": "18/2025", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 3, "nascimentos": 3}, {"id": 7054, "sem": "28/2025", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 2, "nascimentos": 13}, {"id": 7070, "sem": "24/2025", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7086, "sem": "2/2025", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 7102, "sem": "24/2025", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7118, "sem": "28/2025", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7134, "sem": "1/2025", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 7150, "sem": "6/2025", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 7166, "sem": "11/2025", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 5, "nascimentos": 121}, {"id": 7182, "sem": "18/2025", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 8, "nascimentos": 155}, {"id": 7198, "sem": "24/2025", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7214, "sem": "5/2025", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 8, "nascimentos": 89}, {"id": 7230, "sem": "4/2025", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 1, "nascimentos": 59}, {"id": 7246, "sem": "30/2025", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7262, "sem": "29/2025", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7278, "sem": "9/2025", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 9, "nascimentos": 29}, {"id": 7294, "sem": "21/2025", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 5, "nascimentos": 16}, {"id": 7310, "sem": "27/2025", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 0, "nascimentos": 13}, {"id": 7326, "sem": "16/2025", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 7342, "sem": "6/2025", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 5, "nascimentos": 23}, {"id": 7358, "sem": "16/2025", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 3, "nascimentos": 22}, {"id": 7374, "sem": "8/2025", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 1, "nascimentos": 32}, {"id": 7390, "sem": "12/2025", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 2, "nascimentos": 26}, {"id": 7406, "sem": "3/2025", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 7422, "sem": "5/2025", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 2, "nascimentos": 6}, {"id": 7438, "sem": "28/2025", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 2, "nascimentos": 5}, {"id": 7454, "sem": "1/2025", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 7470, "sem": "2/2025", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 7486, "sem": "29/2025", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 7502, "sem": "9/2025", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 0, "nascimentos": 12}, {"id": 7518, "sem": "29/2025", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7534, "sem": "20/2025", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7550, "sem": "1/2025", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 7566, "sem": "21/2025", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7582, "sem": "29/2025", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7598, "sem": "10/2025", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 7614, "sem": "22/2025", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7630, "sem": "20/2025", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 7, "nascimentos": 32}, {"id": 7646, "sem": "6/2025", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 9, "nascimentos": 26}, {"id": 7662, "sem": "2/2025", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 5, "nascimentos": 89}, {"id": 7678, "sem": "19/2025", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7694, "sem": "14/2025", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 7710, "sem": "18/2025", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 5, "nascimentos": 12}, {"id": 7726, "sem": "11/2025", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 4, "nascimentos": 25}, {"id": 7742, "sem": "17/2025", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7758, "sem": "24/2025", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7774, "sem": "3/2025", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 7790, "sem": "11/2025", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7806, "sem": "26/2025", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 7822, "sem": "17/2025", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 7838, "sem": "12/2025", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 7854, "sem": "12/2025", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 1, "nascimentos": 23}, {"id": 7870, "sem": "23/2025", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 7886, "sem": "29/2025", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 2, "nascimentos": 0}, {"id": 7902, "sem": "3/2025", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 8, "nascimentos": 59}, {"id": 7918, "sem": "20/2025", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 3, "nascimentos": 7}, {"id": 7934, "sem": "19/2025", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 7950, "sem": "30/2025", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7966, "sem": "28/2025", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7982, "sem": "1/2025", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7998, "sem": "26/2025", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8014, "sem": "28/2025", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8030, "sem": "27/2025", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8046, "sem": "4/2025", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8062, "sem": "17/2025", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8078, "sem": "13/2025", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 9, "nascimentos": 35}, {"id": 8094, "sem": "19/2025", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 1, "nascimentos": 18}, {"id": 8110, "sem": "19/2025", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 8126, "sem": "12/2025", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8142, "sem": "15/2025", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8158, "sem": "5/2025", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8174, "sem": "18/2025", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 4, "nascimentos": 74}, {"id": 8190, "sem": "16/2025", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 1, "nascimentos": 68}, {"id": 8206, "sem": "25/2025", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 1, "nascimentos": 10}, {"id": 8222, "sem": "27/2025", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 8238, "sem": "23/2025", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8254, "sem": "29/2025", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 8270, "sem": "25/2025", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 8286, "sem": "2/2025", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "nascimentos": 16}, {"id": 8302, "sem": "10/2025", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 2, "nascimentos": 16}, {"id": 8318, "sem": "20/2025", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 8334, "sem": "3/2025", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 8, "sem": "8/2025", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 24, "sem": "13/2025", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 40, "sem": "27/2025", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 11, "nascimentos": 43}, {"id": 56, "sem": "25/2025", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 11, "nascimentos": 24}, {"id": 72, "sem": "8/2025", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 13, "nascimentos": 121}, {"id": 88, "sem": "2/2025", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 10, "nascimentos": 135}, {"id": 104, "sem": "7/2025", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 3, "nascimentos": 21}, {"id": 120, "sem": "29/2025", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 136, "sem": "18/2025", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 152, "sem": "18/2025", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 3, "nascimentos": 79}, {"id": 168, "sem": "15/2025", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 6, "nascimentos": 14}, {"id": 184, "sem": "28/2025", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 2, "nascimentos": 4}, {"id": 200, "sem": "25/2025", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 1, "nascimentos": 10}, {"id": 216, "sem": "19/2025", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 28, "nascimentos": 161}, {"id": 232, "sem": "6/2025", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 7, "nascimentos": 36}, {"id": 248, "sem": "2/2025", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 6, "nascimentos": 28}, {"id": 264, "sem": "1/2025", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 2, "nascimentos": 11}, {"id": 280, "sem": "18/2025", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 296, "sem": "26/2025", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 312, "sem": "14/2025", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 328, "sem": "24/2025", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 0, "nascimentos": 17}, {"id": 344, "sem": "21/2025", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 360, "sem": "15/2025", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 376, "sem": "23/2025", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 392, "sem": "7/2025", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 1, "nascimentos": 20}, {"id": 408, "sem": "23/2025", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 424, "sem": "4/2025", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 6, "nascimentos": 71}, {"id": 440, "sem": "30/2025", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 3, "nascimentos": 0}, {"id": 456, "sem": "30/2025", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 472, "sem": "26/2025", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 100, "nascimentos": 360}, {"id": 488, "sem": "2/2025", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 117, "nascimentos": 401}, {"id": 504, "sem": "13/2025", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 8, "nascimentos": 28}, {"id": 520, "sem": "11/2025", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 13, "nascimentos": 50}, {"id": 536, "sem": "10/2025", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 552, "sem": "1/2025", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 568, "sem": "11/2025", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 43, "nascimentos": 172}, {"id": 584, "sem": "9/2025", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 29, "nascimentos": 306}, {"id": 600, "sem": "13/2025", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 7, "nascimentos": 82}, {"id": 616, "sem": "7/2025", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 19, "nascimentos": 83}, {"id": 632, "sem": "29/2025", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 648, "sem": "28/2025", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 664, "sem": "15/2025", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 2, "nascimentos": 42}, {"id": 680, "sem": "2/2025", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 3, "nascimentos": 33}, {"id": 696, "sem": "28/2025", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 2, "nascimentos": 34}, {"id": 712, "sem": "4/2025", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 1, "nascimentos": 24}, {"id": 728, "sem": "2/2025", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 1, "nascimentos": 14}, {"id": 744, "sem": "17/2025", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 2, "nascimentos": 44}, {"id": 760, "sem": "23/2025", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 3, "nascimentos": 30}, {"id": 776, "sem": "28/2025", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 792, "sem": "23/2025", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 808, "sem": "7/2025", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 824, "sem": "3/2025", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 4, "nascimentos": 27}, {"id": 840, "sem": "5/2025", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 1, "nascimentos": 15}, {"id": 856, "sem": "29/2025", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 7, "nascimentos": 37}, {"id": 872, "sem": "16/2025", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 10, "nascimentos": 37}, {"id": 888, "sem": "27/2025", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 904, "sem": "4/2025", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 21, "nascimentos": 47}, {"id": 920, "sem": "26/2025", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 6, "nascimentos": 28}, {"id": 936, "sem": "17/2025", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 6, "nascimentos": 42}, {"id": 952, "sem": "14/2025", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 6, "nascimentos": 39}, {"id": 968, "sem": "15/2025", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 984, "sem": "15/2025", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 3, "nascimentos": 28}, {"id": 1000, "sem": "29/2025", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 2, "nascimentos": 6}, {"id": 1016, "sem": "1/2025", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1032, "sem": "3/2025", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 9, "nascimentos": 41}, {"id": 1048, "sem": "26/2025", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 2, "nascimentos": 9}, {"id": 1064, "sem": "11/2025", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1080, "sem": "5/2025", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 1096, "sem": "4/2025", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 5, "nascimentos": 0}, {"id": 1112, "sem": "21/2025", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 1128, "sem": "8/2025", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 3, "nascimentos": 5}, {"id": 1144, "sem": "21/2025", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 1160, "sem": "5/2025", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 1176, "sem": "10/2025", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 7, "nascimentos": 78}, {"id": 1192, "sem": "20/2025", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 5, "nascimentos": 49}, {"id": 1208, "sem": "4/2025", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 3, "nascimentos": 47}, {"id": 1224, "sem": "3/2025", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 3, "nascimentos": 40}, {"id": 1240, "sem": "19/2025", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 11, "nascimentos": 160}, {"id": 1256, "sem": "12/2025", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 24, "nascimentos": 119}, {"id": 1272, "sem": "28/2025", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1288, "sem": "24/2025", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 7, "nascimentos": 23}, {"id": 1304, "sem": "21/2025", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 2, "nascimentos": 46}, {"id": 1320, "sem": "10/2025", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 1336, "sem": "19/2025", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 1352, "sem": "2/2025", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1368, "sem": "24/2025", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1384, "sem": "18/2025", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 2, "nascimentos": 7}, {"id": 1400, "sem": "4/2025", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 7, "nascimentos": 10}, {"id": 1416, "sem": "22/2025", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1432, "sem": "29/2025", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1448, "sem": "10/2025", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 15, "nascimentos": 55}, {"id": 1464, "sem": "8/2025", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 9, "nascimentos": 54}, {"id": 1480, "sem": "27/2025", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 1, "nascimentos": 44}, {"id": 1496, "sem": "14/2025", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 4, "nascimentos": 28}, {"id": 1512, "sem": "29/2025", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1528, "sem": "7/2025", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 1544, "sem": "5/2025", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 1560, "sem": "14/2025", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 12, "nascimentos": 115}, {"id": 1576, "sem": "12/2025", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 13, "nascimentos": 59}, {"id": 1592, "sem": "8/2025", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 7, "nascimentos": 100}, {"id": 1608, "sem": "17/2025", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 11, "nascimentos": 17}, {"id": 1624, "sem": "15/2025", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 27, "nascimentos": 90}, {"id": 1640, "sem": "14/2025", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 36, "nascimentos": 108}, {"id": 1656, "sem": "27/2025", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1672, "sem": "24/2025", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1688, "sem": "10/2025", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 2, "nascimentos": 20}, {"id": 1704, "sem": "17/2025", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 49}, {"id": 1720, "sem": "18/2025", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 4, "nascimentos": 29}, {"id": 1736, "sem": "23/2025", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1752, "sem": "14/2025", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1768, "sem": "12/2025", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 1784, "sem": "10/2025", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 1800, "sem": "19/2025", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1816, "sem": "9/2025", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1832, "sem": "3/2025", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 8, "nascimentos": 88}, {"id": 1848, "sem": "17/2025", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 1864, "sem": "21/2025", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1880, "sem": "26/2025", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1896, "sem": "13/2025", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1912, "sem": "25/2025", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 2, "nascimentos": 20}, {"id": 1928, "sem": "21/2025", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1944, "sem": "19/2025", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 0, "nascimentos": 15}, {"id": 1960, "sem": "28/2025", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 3, "nascimentos": 2}, {"id": 1976, "sem": "5/2025", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 1, "nascimentos": 65}, {"id": 1992, "sem": "24/2025", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 5, "nascimentos": 15}, {"id": 2008, "sem": "25/2025", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2024, "sem": "27/2025", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2040, "sem": "21/2025", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2056, "sem": "17/2025", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 2072, "sem": "4/2025", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2088, "sem": "29/2025", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 10, "nascimentos": 75}, {"id": 2104, "sem": "2/2025", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 25, "nascimentos": 156}, {"id": 2120, "sem": "26/2025", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2136, "sem": "14/2025", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2152, "sem": "29/2025", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2168, "sem": "8/2025", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 2184, "sem": "22/2025", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2200, "sem": "3/2025", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2216, "sem": "8/2025", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2232, "sem": "5/2025", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 2248, "sem": "7/2025", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 2264, "sem": "6/2025", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 4, "nascimentos": 26}, {"id": 2280, "sem": "28/2025", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 2296, "sem": "1/2025", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 5, "nascimentos": 5}, {"id": 2312, "sem": "12/2025", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 2, "nascimentos": 10}, {"id": 2328, "sem": "7/2025", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 7, "nascimentos": 92}, {"id": 2344, "sem": "9/2025", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2360, "sem": "2/2025", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 2376, "sem": "12/2025", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 1, "nascimentos": 20}, {"id": 2392, "sem": "3/2025", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 2, "nascimentos": 2}, {"id": 2408, "sem": "8/2025", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2424, "sem": "26/2025", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 3, "nascimentos": 3}, {"id": 2440, "sem": "1/2025", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 4, "nascimentos": 39}, {"id": 2456, "sem": "18/2025", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 16, "nascimentos": 85}, {"id": 2472, "sem": "16/2025", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 8, "nascimentos": 108}, {"id": 2488, "sem": "19/2025", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2504, "sem": "18/2025", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2520, "sem": "10/2025", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2536, "sem": "15/2025", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2552, "sem": "4/2025", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 7, "nascimentos": 137}, {"id": 2568, "sem": "16/2025", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 3, "nascimentos": 232}, {"id": 2584, "sem": "25/2025", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2600, "sem": "27/2025", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2616, "sem": "22/2025", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2632, "sem": "8/2025", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2648, "sem": "7/2025", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2664, "sem": "3/2025", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 2680, "sem": "21/2025", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2696, "sem": "25/2025", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 5, "nascimentos": 56}, {"id": 2712, "sem": "2/2025", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 1, "nascimentos": 93}, {"id": 2728, "sem": "26/2025", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 1, "nascimentos": 11}, {"id": 2744, "sem": "21/2025", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 2760, "sem": "18/2025", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 2776, "sem": "30/2025", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2792, "sem": "24/2025", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 4, "nascimentos": 28}, {"id": 2808, "sem": "16/2025", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 8, "nascimentos": 28}, {"id": 2824, "sem": "19/2025", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 1, "nascimentos": 29}, {"id": 2840, "sem": "17/2025", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 4, "nascimentos": 36}, {"id": 2856, "sem": "21/2025", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2872, "sem": "6/2025", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2888, "sem": "9/2025", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 9, "nascimentos": 60}, {"id": 2904, "sem": "7/2025", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 11, "nascimentos": 38}, {"id": 2920, "sem": "8/2025", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 1, "nascimentos": 47}, {"id": 2936, "sem": "24/2025", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 0, "nascimentos": 23}, {"id": 2952, "sem": "20/2025", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2968, "sem": "4/2025", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2984, "sem": "17/2025", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 3000, "sem": "1/2025", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 9, "nascimentos": 87}, {"id": 3016, "sem": "28/2025", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 5, "nascimentos": 18}, {"id": 3032, "sem": "30/2025", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 5, "nascimentos": 8}, {"id": 3048, "sem": "15/2025", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 2, "nascimentos": 5}, {"id": 3064, "sem": "9/2025", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3080, "sem": "17/2025", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 3, "nascimentos": 7}, {"id": 3096, "sem": "4/2025", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3112, "sem": "27/2025", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3128, "sem": "30/2025", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3144, "sem": "30/2025", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3160, "sem": "6/2025", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3176, "sem": "18/2025", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3192, "sem": "15/2025", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3208, "sem": "25/2025", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3224, "sem": "16/2025", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 17}, {"id": 3240, "sem": "24/2025", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 1, "nascimentos": 27}, {"id": 3256, "sem": "28/2025", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 3272, "sem": "13/2025", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 3288, "sem": "28/2025", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 3304, "sem": "15/2025", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 2, "nascimentos": 19}, {"id": 3320, "sem": "13/2025", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 3336, "sem": "10/2025", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 3352, "sem": "18/2025", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 2, "nascimentos": 10}, {"id": 3368, "sem": "21/2025", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 3384, "sem": "11/2025", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3400, "sem": "4/2025", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3416, "sem": "20/2025", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3432, "sem": "17/2025", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3448, "sem": "24/2025", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 28, "nascimentos": 203}, {"id": 3464, "sem": "27/2025", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 25, "nascimentos": 215}, {"id": 3480, "sem": "4/2025", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3496, "sem": "30/2025", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3512, "sem": "11/2025", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3528, "sem": "5/2025", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 19, "nascimentos": 195}, {"id": 3544, "sem": "4/2025", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 13, "nascimentos": 143}, {"id": 3560, "sem": "8/2025", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 10}, {"id": 3576, "sem": "26/2025", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3592, "sem": "5/2025", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 3608, "sem": "8/2025", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3624, "sem": "22/2025", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3640, "sem": "20/2025", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3656, "sem": "28/2025", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 2, "nascimentos": 3}, {"id": 3672, "sem": "14/2025", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 1, "nascimentos": 11}, {"id": 3688, "sem": "1/2025", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3704, "sem": "27/2025", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3720, "sem": "17/2025", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3736, "sem": "11/2025", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 3752, "sem": "9/2025", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3768, "sem": "6/2025", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 5, "nascimentos": 12}, {"id": 3784, "sem": "10/2025", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 4, "nascimentos": 39}, {"id": 3800, "sem": "11/2025", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 0, "nascimentos": 14}, {"id": 3816, "sem": "23/2025", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3832, "sem": "19/2025", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3848, "sem": "7/2025", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 3864, "sem": "11/2025", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 31, "nascimentos": 433}, {"id": 3880, "sem": "21/2025", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 9, "nascimentos": 123}, {"id": 3896, "sem": "3/2025", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 5, "nascimentos": 162}, {"id": 3912, "sem": "13/2025", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 6, "nascimentos": 126}, {"id": 3928, "sem": "18/2025", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 1, "nascimentos": 87}, {"id": 3944, "sem": "12/2025", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3960, "sem": "11/2025", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 11, "nascimentos": 164}, {"id": 3976, "sem": "3/2025", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 6, "nascimentos": 50}, {"id": 3992, "sem": "24/2025", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 8, "nascimentos": 17}, {"id": 4008, "sem": "28/2025", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 6, "nascimentos": 23}, {"id": 4024, "sem": "6/2025", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 4, "nascimentos": 37}, {"id": 4040, "sem": "29/2025", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 3, "nascimentos": 13}, {"id": 4056, "sem": "11/2025", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 4072, "sem": "29/2025", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 4088, "sem": "19/2025", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 5, "nascimentos": 25}, {"id": 4104, "sem": "16/2025", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 84, "nascimentos": 263}, {"id": 4120, "sem": "19/2025", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 96, "nascimentos": 264}, {"id": 4136, "sem": "8/2025", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 12, "nascimentos": 39}, {"id": 4152, "sem": "7/2025", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 7, "nascimentos": 34}, {"id": 4168, "sem": "2/2025", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 0, "nascimentos": 15}, {"id": 4184, "sem": "16/2025", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 4200, "sem": "29/2025", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4216, "sem": "18/2025", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4232, "sem": "27/2025", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 1, "nascimentos": 15}, {"id": 4248, "sem": "19/2025", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 10, "nascimentos": 138}, {"id": 4264, "sem": "28/2025", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 4280, "sem": "17/2025", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 1, "nascimentos": 31}, {"id": 4296, "sem": "17/2025", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 20, "nascimentos": 152}, {"id": 4312, "sem": "29/2025", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 13, "nascimentos": 74}, {"id": 4328, "sem": "16/2025", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 3, "nascimentos": 67}, {"id": 4344, "sem": "30/2025", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 6, "nascimentos": 8}, {"id": 4360, "sem": "24/2025", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 4376, "sem": "6/2025", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 1, "nascimentos": 14}, {"id": 4392, "sem": "23/2025", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 1, "nascimentos": 10}, {"id": 4408, "sem": "23/2025", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 10, "nascimentos": 158}, {"id": 4424, "sem": "24/2025", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 13, "nascimentos": 131}, {"id": 4440, "sem": "16/2025", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 4456, "sem": "25/2025", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "nascimentos": 36}, {"id": 4472, "sem": "8/2025", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4488, "sem": "27/2025", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4504, "sem": "23/2025", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4520, "sem": "22/2025", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 2, "nascimentos": 22}, {"id": 4536, "sem": "2/2025", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 3, "nascimentos": 10}, {"id": 4552, "sem": "16/2025", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 7, "nascimentos": 80}, {"id": 4568, "sem": "17/2025", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 4, "nascimentos": 97}, {"id": 4584, "sem": "21/2025", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 2, "nascimentos": 4}, {"id": 4600, "sem": "15/2025", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 4616, "sem": "17/2025", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 13, "nascimentos": 170}, {"id": 4632, "sem": "16/2025", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 9, "nascimentos": 53}, {"id": 4648, "sem": "21/2025", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 5, "nascimentos": 43}, {"id": 4664, "sem": "14/2025", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 4680, "sem": "18/2025", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 37, "nascimentos": 112}, {"id": 4696, "sem": "12/2025", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 46, "nascimentos": 164}, {"id": 4712, "sem": "26/2025", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 2, "nascimentos": 14}, {"id": 4728, "sem": "17/2025", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 8, "nascimentos": 22}, {"id": 4744, "sem": "4/2025", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 4760, "sem": "9/2025", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 4776, "sem": "11/2025", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 5, "nascimentos": 52}, {"id": 4792, "sem": "14/2025", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 2, "nascimentos": 87}, {"id": 4808, "sem": "7/2025", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4824, "sem": "27/2025", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4840, "sem": "20/2025", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 9, "nascimentos": 28}, {"id": 4856, "sem": "3/2025", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 0, "nascimentos": 110}, {"id": 4872, "sem": "17/2025", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 3, "nascimentos": 18}, {"id": 4888, "sem": "14/2025", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 4904, "sem": "26/2025", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4920, "sem": "15/2025", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 26, "nascimentos": 209}, {"id": 4936, "sem": "20/2025", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 10, "nascimentos": 112}, {"id": 4952, "sem": "14/2025", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4968, "sem": "12/2025", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 4984, "sem": "24/2025", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5000, "sem": "25/2025", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 9, "nascimentos": 36}, {"id": 5016, "sem": "9/2025", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 2, "nascimentos": 126}, {"id": 5032, "sem": "30/2025", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 5048, "sem": "3/2025", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 7, "nascimentos": 63}, {"id": 5064, "sem": "1/2025", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5080, "sem": "30/2025", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5096, "sem": "21/2025", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5112, "sem": "21/2025", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 4, "nascimentos": 12}, {"id": 5128, "sem": "2/2025", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5144, "sem": "28/2025", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5160, "sem": "5/2025", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 5176, "sem": "8/2025", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 5192, "sem": "28/2025", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 5208, "sem": "1/2025", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 5224, "sem": "22/2025", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5240, "sem": "1/2025", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5256, "sem": "2/2025", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 5272, "sem": "21/2025", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 5288, "sem": "17/2025", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 5304, "sem": "8/2025", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 5320, "sem": "3/2025", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 5336, "sem": "15/2025", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 5352, "sem": "10/2025", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 2, "nascimentos": 21}, {"id": 5368, "sem": "18/2025", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 8, "nascimentos": 9}, {"id": 5384, "sem": "7/2025", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 7, "nascimentos": 25}, {"id": 5400, "sem": "19/2025", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 6, "nascimentos": 18}, {"id": 5416, "sem": "13/2025", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 2, "nascimentos": 15}, {"id": 5432, "sem": "29/2025", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5448, "sem": "22/2025", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 5464, "sem": "29/2025", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5480, "sem": "19/2025", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 5496, "sem": "21/2025", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 3, "nascimentos": 6}, {"id": 5512, "sem": "17/2025", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 2, "nascimentos": 13}, {"id": 5528, "sem": "22/2025", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5544, "sem": "5/2025", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5560, "sem": "27/2025", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 8, "nascimentos": 88}, {"id": 5576, "sem": "30/2025", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 10, "nascimentos": 24}, {"id": 5592, "sem": "13/2025", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 38, "nascimentos": 153}, {"id": 5608, "sem": "17/2025", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 2, "nascimentos": 1}, {"id": 5624, "sem": "23/2025", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5640, "sem": "30/2025", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5656, "sem": "10/2025", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 5672, "sem": "11/2025", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 5688, "sem": "24/2025", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5704, "sem": "9/2025", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5720, "sem": "7/2025", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 5736, "sem": "24/2025", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 31, "nascimentos": 150}, {"id": 5752, "sem": "18/2025", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 47, "nascimentos": 155}, {"id": 5768, "sem": "17/2025", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5784, "sem": "26/2025", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 5800, "sem": "20/2025", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5816, "sem": "6/2025", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5832, "sem": "11/2025", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 15, "nascimentos": 63}, {"id": 5848, "sem": "28/2025", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 12, "nascimentos": 49}, {"id": 5864, "sem": "15/2025", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 5880, "sem": "20/2025", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5896, "sem": "4/2025", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5912, "sem": "14/2025", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 5928, "sem": "13/2025", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 1, "nascimentos": 16}, {"id": 5944, "sem": "4/2025", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 9, "nascimentos": 92}, {"id": 5960, "sem": "13/2025", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 17, "nascimentos": 117}, {"id": 5976, "sem": "29/2025", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 5992, "sem": "12/2025", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 3, "nascimentos": 37}, {"id": 6008, "sem": "8/2025", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 6024, "sem": "12/2025", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 2, "nascimentos": 13}, {"id": 6040, "sem": "28/2025", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6056, "sem": "1/2025", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6072, "sem": "8/2025", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 6088, "sem": "11/2025", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6104, "sem": "20/2025", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6120, "sem": "19/2025", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 9, "nascimentos": 52}, {"id": 6136, "sem": "13/2025", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 17, "nascimentos": 114}, {"id": 6152, "sem": "19/2025", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 6, "nascimentos": 127}, {"id": 6168, "sem": "28/2025", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 2, "nascimentos": 23}, {"id": 6184, "sem": "4/2025", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6200, "sem": "9/2025", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 6216, "sem": "27/2025", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 6232, "sem": "27/2025", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 6248, "sem": "6/2025", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6264, "sem": "5/2025", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6280, "sem": "2/2025", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 12, "nascimentos": 52}, {"id": 6296, "sem": "26/2025", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 0, "nascimentos": 14}, {"id": 6312, "sem": "3/2025", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 1, "nascimentos": 14}, {"id": 6328, "sem": "8/2025", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 6344, "sem": "25/2025", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6360, "sem": "3/2025", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 4, "nascimentos": 24}, {"id": 6376, "sem": "12/2025", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 2, "nascimentos": 26}, {"id": 6392, "sem": "26/2025", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 2, "nascimentos": 23}, {"id": 6408, "sem": "15/2025", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 1, "nascimentos": 33}, {"id": 6424, "sem": "7/2025", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 6440, "sem": "13/2025", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 6456, "sem": "25/2025", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 6472, "sem": "3/2025", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 6488, "sem": "19/2025", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6504, "sem": "11/2025", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6520, "sem": "19/2025", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 6536, "sem": "10/2025", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 7, "nascimentos": 29}, {"id": 6552, "sem": "21/2025", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 6, "nascimentos": 24}, {"id": 6568, "sem": "27/2025", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6584, "sem": "14/2025", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6600, "sem": "7/2025", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 9, "nascimentos": 61}, {"id": 6616, "sem": "2/2025", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 5, "nascimentos": 45}, {"id": 6632, "sem": "15/2025", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 1, "nascimentos": 8}, {"id": 6648, "sem": "26/2025", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 6664, "sem": "2/2025", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 6680, "sem": "9/2025", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 2, "nascimentos": 6}, {"id": 6696, "sem": "7/2025", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 2, "nascimentos": 4}, {"id": 6712, "sem": "18/2025", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 6728, "sem": "25/2025", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 4, "nascimentos": 15}, {"id": 6744, "sem": "1/2025", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6760, "sem": "28/2025", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6776, "sem": "9/2025", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 5, "nascimentos": 39}, {"id": 6792, "sem": "27/2025", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 6808, "sem": "24/2025", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6824, "sem": "22/2025", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6840, "sem": "9/2025", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 6856, "sem": "20/2025", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 6872, "sem": "3/2025", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 6888, "sem": "20/2025", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 13, "nascimentos": 90}, {"id": 6904, "sem": "15/2025", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 9, "nascimentos": 92}, {"id": 6920, "sem": "11/2025", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 1, "nascimentos": 21}, {"id": 6936, "sem": "19/2025", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 1, "nascimentos": 15}, {"id": 6952, "sem": "26/2025", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 5, "nascimentos": 14}, {"id": 6968, "sem": "8/2025", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 2, "nascimentos": 12}, {"id": 6984, "sem": "6/2025", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 12, "nascimentos": 24}, {"id": 7000, "sem": "2/2025", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 12, "nascimentos": 56}, {"id": 7016, "sem": "25/2025", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 7032, "sem": "9/2025", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 4, "nascimentos": 4}, {"id": 7048, "sem": "1/2025", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 3, "nascimentos": 21}, {"id": 7064, "sem": "17/2025", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 6, "nascimentos": 58}, {"id": 7080, "sem": "6/2025", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 7096, "sem": "14/2025", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 3, "nascimentos": 38}, {"id": 7112, "sem": "27/2025", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7128, "sem": "7/2025", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7144, "sem": "24/2025", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 7160, "sem": "7/2025", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 31, "nascimentos": 156}, {"id": 7176, "sem": "6/2025", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 22, "nascimentos": 110}, {"id": 7192, "sem": "1/2025", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7208, "sem": "14/2025", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7224, "sem": "7/2025", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 4, "nascimentos": 98}, {"id": 7240, "sem": "26/2025", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7256, "sem": "28/2025", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7272, "sem": "25/2025", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 6, "nascimentos": 10}, {"id": 7288, "sem": "20/2025", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 8, "nascimentos": 18}, {"id": 7304, "sem": "24/2025", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 7320, "sem": "26/2025", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 7336, "sem": "24/2025", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 3, "nascimentos": 16}, {"id": 7352, "sem": "26/2025", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 0, "nascimentos": 13}, {"id": 7368, "sem": "25/2025", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 2, "nascimentos": 15}, {"id": 7384, "sem": "7/2025", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "nascimentos": 30}, {"id": 7400, "sem": "21/2025", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 7416, "sem": "26/2025", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 7432, "sem": "15/2025", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 7448, "sem": "11/2025", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 7464, "sem": "12/2025", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 7480, "sem": "18/2025", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 7496, "sem": "21/2025", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 7512, "sem": "17/2025", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7528, "sem": "1/2025", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7544, "sem": "14/2025", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 7560, "sem": "16/2025", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 7576, "sem": "17/2025", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7592, "sem": "12/2025", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7608, "sem": "20/2025", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 7624, "sem": "23/2025", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 6, "nascimentos": 17}, {"id": 7640, "sem": "17/2025", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 2, "nascimentos": 23}, {"id": 7656, "sem": "29/2025", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 7672, "sem": "22/2025", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 3, "nascimentos": 84}, {"id": 7688, "sem": "6/2025", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 7704, "sem": "21/2025", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 7720, "sem": "7/2025", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 2, "nascimentos": 41}, {"id": 7736, "sem": "26/2025", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 7752, "sem": "16/2025", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 7768, "sem": "14/2025", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 7784, "sem": "4/2025", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 7800, "sem": "19/2025", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7816, "sem": "24/2025", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 7832, "sem": "19/2025", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 7848, "sem": "25/2025", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 7864, "sem": "13/2025", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 4, "nascimentos": 30}, {"id": 7880, "sem": "1/2025", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 6, "nascimentos": 12}, {"id": 7896, "sem": "22/2025", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 9, "nascimentos": 49}, {"id": 7912, "sem": "27/2025", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 10, "nascimentos": 49}, {"id": 7928, "sem": "17/2025", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 7944, "sem": "5/2025", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 1, "nascimentos": 13}, {"id": 7960, "sem": "9/2025", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 7976, "sem": "27/2025", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7992, "sem": "16/2025", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8008, "sem": "22/2025", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8024, "sem": "17/2025", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8040, "sem": "2/2025", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8056, "sem": "20/2025", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8072, "sem": "24/2025", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 8088, "sem": "3/2025", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 2, "nascimentos": 51}, {"id": 8104, "sem": "3/2025", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8120, "sem": "18/2025", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 8136, "sem": "22/2025", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8152, "sem": "29/2025", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8168, "sem": "10/2025", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 3, "nascimentos": 47}, {"id": 8184, "sem": "17/2025", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 4, "nascimentos": 81}, {"id": 8200, "sem": "10/2025", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 3, "nascimentos": 4}, {"id": 8216, "sem": "6/2025", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 8232, "sem": "26/2025", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8248, "sem": "24/2025", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8264, "sem": "16/2025", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 2, "nascimentos": 3}, {"id": 8280, "sem": "26/2025", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 8296, "sem": "29/2025", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 8312, "sem": "6/2025", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 5, "nascimentos": 9}, {"id": 8328, "sem": "29/2025", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 10, "sem": "25/2025", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 26, "sem": "7/2025", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 42, "sem": "4/2025", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 16, "nascimentos": 32}, {"id": 58, "sem": "11/2025", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 12, "nascimentos": 46}, {"id": 74, "sem": "24/2025", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 4, "nascimentos": 70}, {"id": 90, "sem": "27/2025", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 1, "nascimentos": 62}, {"id": 106, "sem": "25/2025", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 122, "sem": "6/2025", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 138, "sem": "3/2025", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 154, "sem": "27/2025", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 6, "nascimentos": 63}, {"id": 170, "sem": "24/2025", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 186, "sem": "6/2025", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 2, "nascimentos": 7}, {"id": 202, "sem": "24/2025", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 16, "nascimentos": 85}, {"id": 218, "sem": "29/2025", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 11, "nascimentos": 81}, {"id": 234, "sem": "22/2025", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 2, "nascimentos": 21}, {"id": 250, "sem": "16/2025", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 0, "nascimentos": 19}, {"id": 266, "sem": "25/2025", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 1, "nascimentos": 12}, {"id": 282, "sem": "4/2025", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 2, "nascimentos": 19}, {"id": 298, "sem": "15/2025", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 314, "sem": "19/2025", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 330, "sem": "7/2025", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 11, "nascimentos": 57}, {"id": 346, "sem": "13/2025", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 3, "nascimentos": 5}, {"id": 362, "sem": "16/2025", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 378, "sem": "11/2025", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "nascimentos": 29}, {"id": 394, "sem": "10/2025", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 410, "sem": "9/2025", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 426, "sem": "28/2025", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 4, "nascimentos": 30}, {"id": 442, "sem": "18/2025", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 12, "nascimentos": 85}, {"id": 458, "sem": "9/2025", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 18, "nascimentos": 102}, {"id": 474, "sem": "29/2025", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 123, "nascimentos": 302}, {"id": 490, "sem": "6/2025", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 130, "nascimentos": 430}, {"id": 506, "sem": "27/2025", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 10, "nascimentos": 31}, {"id": 522, "sem": "8/2025", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 4, "nascimentos": 27}, {"id": 538, "sem": "30/2025", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 6, "nascimentos": 0}, {"id": 554, "sem": "28/2025", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 570, "sem": "24/2025", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 8, "nascimentos": 103}, {"id": 586, "sem": "4/2025", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 14, "nascimentos": 183}, {"id": 602, "sem": "3/2025", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 12, "nascimentos": 69}, {"id": 618, "sem": "9/2025", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 12, "nascimentos": 127}, {"id": 634, "sem": "5/2025", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 650, "sem": "12/2025", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 2, "nascimentos": 1}, {"id": 666, "sem": "21/2025", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 3, "nascimentos": 31}, {"id": 682, "sem": "4/2025", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 3, "nascimentos": 75}, {"id": 698, "sem": "27/2025", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 2, "nascimentos": 17}, {"id": 714, "sem": "14/2025", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 1, "nascimentos": 25}, {"id": 730, "sem": "13/2025", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 3, "nascimentos": 25}, {"id": 746, "sem": "12/2025", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 5, "nascimentos": 36}, {"id": 762, "sem": "24/2025", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 7, "nascimentos": 22}, {"id": 778, "sem": "21/2025", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 794, "sem": "5/2025", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 810, "sem": "9/2025", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 826, "sem": "1/2025", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 19}, {"id": 842, "sem": "4/2025", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 2, "nascimentos": 15}, {"id": 858, "sem": "13/2025", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 10, "nascimentos": 36}, {"id": 874, "sem": "21/2025", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 890, "sem": "2/2025", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 906, "sem": "22/2025", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 15, "nascimentos": 38}, {"id": 922, "sem": "3/2025", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 14, "nascimentos": 48}, {"id": 938, "sem": "24/2025", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 18, "nascimentos": 43}, {"id": 954, "sem": "26/2025", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 3, "nascimentos": 10}, {"id": 970, "sem": "2/2025", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 986, "sem": "20/2025", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 1002, "sem": "21/2025", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 2, "nascimentos": 2}, {"id": 1018, "sem": "27/2025", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 4, "nascimentos": 26}, {"id": 1034, "sem": "13/2025", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 4, "nascimentos": 31}, {"id": 1050, "sem": "8/2025", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 3, "nascimentos": 14}, {"id": 1066, "sem": "15/2025", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 4, "nascimentos": 22}, {"id": 1082, "sem": "11/2025", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 1098, "sem": "19/2025", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1114, "sem": "18/2025", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 2, "nascimentos": 6}, {"id": 1130, "sem": "10/2025", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 1146, "sem": "11/2025", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 1162, "sem": "8/2025", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1178, "sem": "14/2025", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 26, "nascimentos": 65}, {"id": 1194, "sem": "23/2025", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 3, "nascimentos": 18}, {"id": 1210, "sem": "5/2025", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 6, "nascimentos": 30}, {"id": 1226, "sem": "19/2025", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 3, "nascimentos": 52}, {"id": 1242, "sem": "4/2025", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 13, "nascimentos": 242}, {"id": 1258, "sem": "10/2025", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1274, "sem": "12/2025", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1290, "sem": "16/2025", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 3, "nascimentos": 44}, {"id": 1306, "sem": "18/2025", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 12, "nascimentos": 46}, {"id": 1322, "sem": "1/2025", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 1338, "sem": "6/2025", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1354, "sem": "7/2025", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1370, "sem": "17/2025", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1386, "sem": "19/2025", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 1402, "sem": "27/2025", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 2, "nascimentos": 10}, {"id": 1418, "sem": "10/2025", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 1434, "sem": "16/2025", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 1450, "sem": "6/2025", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 10, "nascimentos": 65}, {"id": 1466, "sem": "15/2025", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 6, "nascimentos": 70}, {"id": 1482, "sem": "24/2025", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 1, "nascimentos": 39}, {"id": 1498, "sem": "19/2025", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 1514, "sem": "20/2025", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1530, "sem": "11/2025", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 1546, "sem": "23/2025", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 2, "nascimentos": 1}, {"id": 1562, "sem": "20/2025", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 3, "nascimentos": 26}, {"id": 1578, "sem": "15/2025", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 4, "nascimentos": 100}, {"id": 1594, "sem": "24/2025", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 1, "nascimentos": 15}, {"id": 1610, "sem": "14/2025", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 4, "nascimentos": 44}, {"id": 1626, "sem": "13/2025", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 37, "nascimentos": 108}, {"id": 1642, "sem": "30/2025", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 28, "nascimentos": 69}, {"id": 1658, "sem": "2/2025", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1674, "sem": "10/2025", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1690, "sem": "5/2025", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 4, "nascimentos": 12}, {"id": 1706, "sem": "15/2025", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 1, "nascimentos": 22}, {"id": 1722, "sem": "10/2025", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 5, "nascimentos": 50}, {"id": 1738, "sem": "8/2025", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 2, "nascimentos": 4}, {"id": 1754, "sem": "4/2025", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1770, "sem": "20/2025", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 1786, "sem": "25/2025", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1802, "sem": "24/2025", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1818, "sem": "1/2025", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1834, "sem": "10/2025", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 7, "nascimentos": 61}, {"id": 1850, "sem": "9/2025", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 1866, "sem": "4/2025", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "nascimentos": 13}, {"id": 1882, "sem": "16/2025", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1898, "sem": "26/2025", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 2, "nascimentos": 36}, {"id": 1914, "sem": "21/2025", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 5, "nascimentos": 42}, {"id": 1930, "sem": "5/2025", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1946, "sem": "4/2025", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 1962, "sem": "29/2025", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1978, "sem": "28/2025", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 2, "nascimentos": 18}, {"id": 1994, "sem": "29/2025", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 2010, "sem": "30/2025", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2026, "sem": "4/2025", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2042, "sem": "13/2025", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 2058, "sem": "21/2025", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2074, "sem": "5/2025", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 2090, "sem": "17/2025", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 23, "nascimentos": 110}, {"id": 2106, "sem": "8/2025", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 24, "nascimentos": 228}, {"id": 2122, "sem": "4/2025", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2138, "sem": "3/2025", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2154, "sem": "11/2025", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2170, "sem": "26/2025", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2186, "sem": "21/2025", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2202, "sem": "12/2025", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2218, "sem": "4/2025", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2234, "sem": "10/2025", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 0, "nascimentos": 15}, {"id": 2250, "sem": "4/2025", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 1, "nascimentos": 12}, {"id": 2266, "sem": "25/2025", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 2282, "sem": "27/2025", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2298, "sem": "24/2025", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 4, "nascimentos": 7}, {"id": 2314, "sem": "24/2025", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 3, "nascimentos": 39}, {"id": 2330, "sem": "27/2025", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 2, "nascimentos": 70}, {"id": 2346, "sem": "29/2025", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2362, "sem": "15/2025", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2378, "sem": "14/2025", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 2, "nascimentos": 15}, {"id": 2394, "sem": "10/2025", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "nascimentos": 13}, {"id": 2410, "sem": "24/2025", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2426, "sem": "10/2025", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 3, "nascimentos": 31}, {"id": 2442, "sem": "8/2025", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 3, "nascimentos": 64}, {"id": 2458, "sem": "4/2025", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 19, "nascimentos": 218}, {"id": 2474, "sem": "23/2025", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2490, "sem": "21/2025", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2506, "sem": "22/2025", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2522, "sem": "11/2025", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 2538, "sem": "3/2025", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2554, "sem": "13/2025", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 12, "nascimentos": 95}, {"id": 2570, "sem": "3/2025", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 12, "nascimentos": 171}, {"id": 2586, "sem": "9/2025", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2602, "sem": "12/2025", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2618, "sem": "7/2025", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2634, "sem": "24/2025", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2650, "sem": "17/2025", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2666, "sem": "1/2025", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2682, "sem": "19/2025", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2698, "sem": "24/2025", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 8, "nascimentos": 54}, {"id": 2714, "sem": "27/2025", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 5, "nascimentos": 50}, {"id": 2730, "sem": "1/2025", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 1, "nascimentos": 10}, {"id": 2746, "sem": "14/2025", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 3, "nascimentos": 25}, {"id": 2762, "sem": "1/2025", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2778, "sem": "25/2025", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 2794, "sem": "10/2025", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 7, "nascimentos": 38}, {"id": 2810, "sem": "2/2025", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 11, "nascimentos": 33}, {"id": 2826, "sem": "7/2025", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 2, "nascimentos": 21}, {"id": 2842, "sem": "27/2025", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 7, "nascimentos": 43}, {"id": 2858, "sem": "27/2025", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2874, "sem": "19/2025", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2890, "sem": "5/2025", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 15, "nascimentos": 53}, {"id": 2906, "sem": "28/2025", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 5, "nascimentos": 56}, {"id": 2922, "sem": "18/2025", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 0, "nascimentos": 49}, {"id": 2938, "sem": "11/2025", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 5, "nascimentos": 87}, {"id": 2954, "sem": "1/2025", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2970, "sem": "26/2025", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2986, "sem": "11/2025", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3002, "sem": "3/2025", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 9, "nascimentos": 133}, {"id": 3018, "sem": "21/2025", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 4, "nascimentos": 53}, {"id": 3034, "sem": "7/2025", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 16, "nascimentos": 188}, {"id": 3050, "sem": "28/2025", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3066, "sem": "6/2025", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3082, "sem": "7/2025", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 3098, "sem": "19/2025", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3114, "sem": "20/2025", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3130, "sem": "4/2025", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 5, "nascimentos": 75}, {"id": 3146, "sem": "8/2025", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3162, "sem": "13/2025", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3178, "sem": "9/2025", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3194, "sem": "24/2025", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3210, "sem": "20/2025", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 2, "nascimentos": 9}, {"id": 3226, "sem": "10/2025", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 8, "nascimentos": 130}, {"id": 3242, "sem": "28/2025", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 4, "nascimentos": 19}, {"id": 3258, "sem": "16/2025", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3274, "sem": "21/2025", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 2, "nascimentos": 3}, {"id": 3290, "sem": "29/2025", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 2, "nascimentos": 5}, {"id": 3306, "sem": "5/2025", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 1, "nascimentos": 11}, {"id": 3322, "sem": "1/2025", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3338, "sem": "12/2025", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3354, "sem": "9/2025", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 5, "nascimentos": 22}, {"id": 3370, "sem": "8/2025", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 5, "nascimentos": 16}, {"id": 3386, "sem": "25/2025", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 3402, "sem": "12/2025", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3418, "sem": "22/2025", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3434, "sem": "13/2025", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 2, "nascimentos": 0}, {"id": 3450, "sem": "11/2025", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 88, "nascimentos": 605}, {"id": 3466, "sem": "8/2025", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 66, "nascimentos": 613}, {"id": 3482, "sem": "23/2025", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3498, "sem": "7/2025", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3514, "sem": "4/2025", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3530, "sem": "28/2025", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 4, "nascimentos": 12}, {"id": 3546, "sem": "9/2025", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 21, "nascimentos": 173}, {"id": 3562, "sem": "21/2025", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3578, "sem": "19/2025", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 3594, "sem": "11/2025", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3610, "sem": "19/2025", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3626, "sem": "21/2025", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3642, "sem": "13/2025", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3658, "sem": "8/2025", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 10, "nascimentos": 9}, {"id": 3674, "sem": "5/2025", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 2, "nascimentos": 7}, {"id": 3690, "sem": "13/2025", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3706, "sem": "12/2025", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3722, "sem": "16/2025", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3738, "sem": "7/2025", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3754, "sem": "24/2025", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 3770, "sem": "5/2025", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 5, "nascimentos": 11}, {"id": 3786, "sem": "1/2025", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 0, "nascimentos": 24}, {"id": 3802, "sem": "2/2025", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 2, "nascimentos": 32}, {"id": 3818, "sem": "17/2025", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3834, "sem": "20/2025", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3850, "sem": "15/2025", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3866, "sem": "5/2025", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 23, "nascimentos": 453}, {"id": 3882, "sem": "12/2025", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 48, "nascimentos": 267}, {"id": 3898, "sem": "9/2025", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 6, "nascimentos": 43}, {"id": 3914, "sem": "8/2025", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 8, "nascimentos": 57}, {"id": 3930, "sem": "5/2025", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 5, "nascimentos": 183}, {"id": 3946, "sem": "6/2025", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3962, "sem": "2/2025", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 5, "nascimentos": 66}, {"id": 3978, "sem": "21/2025", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 5, "nascimentos": 54}, {"id": 3994, "sem": "21/2025", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 3, "nascimentos": 20}, {"id": 4010, "sem": "23/2025", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 5, "nascimentos": 10}, {"id": 4026, "sem": "11/2025", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 3, "nascimentos": 21}, {"id": 4042, "sem": "30/2025", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 3, "nascimentos": 10}, {"id": 4058, "sem": "16/2025", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 3, "nascimentos": 7}, {"id": 4074, "sem": "5/2025", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 2, "nascimentos": 41}, {"id": 4090, "sem": "13/2025", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 6, "nascimentos": 35}, {"id": 4106, "sem": "7/2025", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 109, "nascimentos": 342}, {"id": 4122, "sem": "8/2025", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 94, "nascimentos": 296}, {"id": 4138, "sem": "26/2025", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 8, "nascimentos": 45}, {"id": 4154, "sem": "19/2025", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 4, "nascimentos": 32}, {"id": 4170, "sem": "3/2025", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 4186, "sem": "9/2025", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 4202, "sem": "26/2025", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4218, "sem": "8/2025", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4234, "sem": "1/2025", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 3, "nascimentos": 126}, {"id": 4250, "sem": "24/2025", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 3, "nascimentos": 47}, {"id": 4266, "sem": "16/2025", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 0, "nascimentos": 44}, {"id": 4282, "sem": "9/2025", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 5, "nascimentos": 64}, {"id": 4298, "sem": "28/2025", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 10, "nascimentos": 63}, {"id": 4314, "sem": "1/2025", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 10, "nascimentos": 88}, {"id": 4330, "sem": "4/2025", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 8, "nascimentos": 93}, {"id": 4346, "sem": "29/2025", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 5, "nascimentos": 23}, {"id": 4362, "sem": "11/2025", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 3, "nascimentos": 22}, {"id": 4378, "sem": "19/2025", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 4394, "sem": "20/2025", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 1, "nascimentos": 32}, {"id": 4410, "sem": "4/2025", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 37, "nascimentos": 422}, {"id": 4426, "sem": "27/2025", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 17, "nascimentos": 229}, {"id": 4442, "sem": "8/2025", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 7, "nascimentos": 46}, {"id": 4458, "sem": "9/2025", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 3, "nascimentos": 43}, {"id": 4474, "sem": "16/2025", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4490, "sem": "23/2025", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4506, "sem": "2/2025", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 4522, "sem": "20/2025", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 4538, "sem": "30/2025", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 3, "nascimentos": 4}, {"id": 4554, "sem": "14/2025", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 6, "nascimentos": 105}, {"id": 4570, "sem": "19/2025", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 5, "nascimentos": 103}, {"id": 4586, "sem": "14/2025", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 4602, "sem": "16/2025", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 4618, "sem": "19/2025", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 6, "nascimentos": 85}, {"id": 4634, "sem": "29/2025", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 16, "nascimentos": 15}, {"id": 4650, "sem": "1/2025", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4666, "sem": "26/2025", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4682, "sem": "10/2025", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 34, "nascimentos": 147}, {"id": 4698, "sem": "5/2025", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 49, "nascimentos": 195}, {"id": 4714, "sem": "24/2025", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 2, "nascimentos": 21}, {"id": 4730, "sem": "14/2025", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 14, "nascimentos": 94}, {"id": 4746, "sem": "7/2025", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 4762, "sem": "15/2025", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 4778, "sem": "28/2025", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 6, "nascimentos": 38}, {"id": 4794, "sem": "4/2025", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 5, "nascimentos": 58}, {"id": 4810, "sem": "20/2025", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4826, "sem": "30/2025", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4842, "sem": "19/2025", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 8, "nascimentos": 26}, {"id": 4858, "sem": "24/2025", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 3, "nascimentos": 3}, {"id": 4874, "sem": "23/2025", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 1, "nascimentos": 13}, {"id": 4890, "sem": "20/2025", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4906, "sem": "5/2025", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4922, "sem": "9/2025", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 11, "nascimentos": 247}, {"id": 4938, "sem": "17/2025", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 16, "nascimentos": 141}, {"id": 4954, "sem": "1/2025", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "nascimentos": 12}, {"id": 4970, "sem": "27/2025", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4986, "sem": "2/2025", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5002, "sem": "2/2025", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 10, "nascimentos": 103}, {"id": 5018, "sem": "13/2025", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 12, "nascimentos": 106}, {"id": 5034, "sem": "13/2025", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 7, "nascimentos": 32}, {"id": 5050, "sem": "10/2025", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 12, "nascimentos": 34}, {"id": 5066, "sem": "24/2025", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5082, "sem": "7/2025", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5098, "sem": "6/2025", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 1, "nascimentos": 31}, {"id": 5114, "sem": "20/2025", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 2, "nascimentos": 20}, {"id": 5130, "sem": "29/2025", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5146, "sem": "12/2025", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5162, "sem": "26/2025", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 5178, "sem": "24/2025", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 5194, "sem": "10/2025", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 1, "nascimentos": 34}, {"id": 5210, "sem": "13/2025", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 3, "nascimentos": 19}, {"id": 5226, "sem": "4/2025", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5242, "sem": "10/2025", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5258, "sem": "1/2025", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 5274, "sem": "18/2025", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 1, "nascimentos": 15}, {"id": 5290, "sem": "4/2025", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 5306, "sem": "29/2025", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 5322, "sem": "21/2025", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 5338, "sem": "23/2025", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 5354, "sem": "12/2025", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 4, "nascimentos": 17}, {"id": 5370, "sem": "1/2025", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 3, "nascimentos": 6}, {"id": 5386, "sem": "28/2025", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 6, "nascimentos": 26}, {"id": 5402, "sem": "23/2025", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 3, "nascimentos": 24}, {"id": 5418, "sem": "12/2025", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 1, "nascimentos": 14}, {"id": 5434, "sem": "13/2025", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 5450, "sem": "21/2025", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 5466, "sem": "17/2025", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 5482, "sem": "1/2025", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 1, "nascimentos": 14}, {"id": 5498, "sem": "25/2025", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 2, "nascimentos": 9}, {"id": 5514, "sem": "11/2025", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 3, "nascimentos": 19}, {"id": 5530, "sem": "25/2025", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5546, "sem": "8/2025", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5562, "sem": "12/2025", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 37, "nascimentos": 353}, {"id": 5578, "sem": "24/2025", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 8, "nascimentos": 98}, {"id": 5594, "sem": "24/2025", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 24, "nascimentos": 67}, {"id": 5610, "sem": "5/2025", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 5626, "sem": "24/2025", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5642, "sem": "16/2025", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5658, "sem": "12/2025", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 0, "nascimentos": 13}, {"id": 5674, "sem": "7/2025", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 5690, "sem": "21/2025", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5706, "sem": "30/2025", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5722, "sem": "27/2025", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 0, "nascimentos": 15}, {"id": 5738, "sem": "11/2025", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 34, "nascimentos": 288}, {"id": 5754, "sem": "4/2025", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 48, "nascimentos": 165}, {"id": 5770, "sem": "19/2025", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5786, "sem": "22/2025", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5802, "sem": "15/2025", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5818, "sem": "19/2025", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5834, "sem": "29/2025", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 7, "nascimentos": 33}, {"id": 5850, "sem": "17/2025", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 5866, "sem": "22/2025", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 5882, "sem": "1/2025", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5898, "sem": "26/2025", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5914, "sem": "16/2025", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 2, "nascimentos": 3}, {"id": 5930, "sem": "21/2025", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 5946, "sem": "25/2025", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 3, "nascimentos": 26}, {"id": 5962, "sem": "21/2025", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 6, "nascimentos": 27}, {"id": 5978, "sem": "25/2025", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 2, "nascimentos": 9}, {"id": 5994, "sem": "18/2025", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 34}, {"id": 6010, "sem": "26/2025", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 6026, "sem": "5/2025", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 2, "nascimentos": 10}, {"id": 6042, "sem": "18/2025", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 6058, "sem": "4/2025", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6074, "sem": "6/2025", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 6090, "sem": "7/2025", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6106, "sem": "6/2025", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 6122, "sem": "3/2025", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 16, "nascimentos": 21}, {"id": 6138, "sem": "20/2025", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 4, "nascimentos": 87}, {"id": 6154, "sem": "25/2025", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 4, "nascimentos": 46}, {"id": 6170, "sem": "19/2025", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 3, "nascimentos": 31}, {"id": 6186, "sem": "21/2025", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 6202, "sem": "18/2025", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 6218, "sem": "20/2025", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 10, "nascimentos": 68}, {"id": 6234, "sem": "16/2025", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 6250, "sem": "25/2025", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6266, "sem": "7/2025", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 8, "nascimentos": 49}, {"id": 6282, "sem": "5/2025", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 6, "nascimentos": 35}, {"id": 6298, "sem": "23/2025", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 2, "nascimentos": 10}, {"id": 6314, "sem": "19/2025", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 2, "nascimentos": 13}, {"id": 6330, "sem": "5/2025", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 6346, "sem": "20/2025", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 6362, "sem": "13/2025", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 7, "nascimentos": 45}, {"id": 6378, "sem": "17/2025", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 8, "nascimentos": 45}, {"id": 6394, "sem": "10/2025", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "nascimentos": 42}, {"id": 6410, "sem": "25/2025", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 1, "nascimentos": 23}, {"id": 6426, "sem": "27/2025", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6442, "sem": "28/2025", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 6458, "sem": "30/2025", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 6474, "sem": "1/2025", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 6490, "sem": "9/2025", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6506, "sem": "13/2025", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 2, "nascimentos": 8}, {"id": 6522, "sem": "8/2025", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 6538, "sem": "14/2025", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 4, "nascimentos": 34}, {"id": 6554, "sem": "8/2025", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 12, "nascimentos": 43}, {"id": 6570, "sem": "13/2025", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6586, "sem": "25/2025", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 1, "nascimentos": 64}, {"id": 6602, "sem": "13/2025", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 12, "nascimentos": 85}, {"id": 6618, "sem": "27/2025", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 6634, "sem": "24/2025", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 6650, "sem": "22/2025", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6666, "sem": "14/2025", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 6682, "sem": "3/2025", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 1, "nascimentos": 12}, {"id": 6698, "sem": "19/2025", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 1, "nascimentos": 18}, {"id": 6714, "sem": "10/2025", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 2, "nascimentos": 24}, {"id": 6730, "sem": "13/2025", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 3, "nascimentos": 16}, {"id": 6746, "sem": "3/2025", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 6762, "sem": "6/2025", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 8, "nascimentos": 37}, {"id": 6778, "sem": "14/2025", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 8, "nascimentos": 44}, {"id": 6794, "sem": "12/2025", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6810, "sem": "19/2025", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6826, "sem": "28/2025", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6842, "sem": "27/2025", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 6858, "sem": "15/2025", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 2, "nascimentos": 3}, {"id": 6874, "sem": "25/2025", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 6890, "sem": "10/2025", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 14, "nascimentos": 71}, {"id": 6906, "sem": "19/2025", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 5, "nascimentos": 74}, {"id": 6922, "sem": "3/2025", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 5, "nascimentos": 10}, {"id": 6938, "sem": "7/2025", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 0, "nascimentos": 19}, {"id": 6954, "sem": "28/2025", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 4, "nascimentos": 7}, {"id": 6970, "sem": "17/2025", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 6, "nascimentos": 26}, {"id": 6986, "sem": "17/2025", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 10, "nascimentos": 20}, {"id": 7002, "sem": "18/2025", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 11, "nascimentos": 25}, {"id": 7018, "sem": "8/2025", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 3, "nascimentos": 4}, {"id": 7034, "sem": "27/2025", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 3, "nascimentos": 3}, {"id": 7050, "sem": "9/2025", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 1, "nascimentos": 25}, {"id": 7066, "sem": "10/2025", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 3, "nascimentos": 11}, {"id": 7082, "sem": "19/2025", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 7098, "sem": "5/2025", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 2, "nascimentos": 11}, {"id": 7114, "sem": "25/2025", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7130, "sem": "23/2025", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 7146, "sem": "7/2025", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 2, "nascimentos": 5}, {"id": 7162, "sem": "19/2025", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 14, "nascimentos": 144}, {"id": 7178, "sem": "20/2025", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 8, "nascimentos": 98}, {"id": 7194, "sem": "25/2025", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7210, "sem": "15/2025", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7226, "sem": "13/2025", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 2, "nascimentos": 66}, {"id": 7242, "sem": "9/2025", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7258, "sem": "19/2025", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7274, "sem": "2/2025", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 14, "nascimentos": 57}, {"id": 7290, "sem": "30/2025", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 5, "nascimentos": 8}, {"id": 7306, "sem": "29/2025", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 7322, "sem": "17/2025", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 7338, "sem": "9/2025", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 3, "nascimentos": 19}, {"id": 7354, "sem": "25/2025", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 4, "nascimentos": 15}, {"id": 7370, "sem": "10/2025", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 3, "nascimentos": 46}, {"id": 7386, "sem": "17/2025", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 3, "nascimentos": 37}, {"id": 7402, "sem": "13/2025", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 7418, "sem": "11/2025", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 7434, "sem": "7/2025", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 7450, "sem": "29/2025", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 7466, "sem": "23/2025", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 7482, "sem": "16/2025", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7498, "sem": "12/2025", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 7514, "sem": "11/2025", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7530, "sem": "13/2025", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7546, "sem": "3/2025", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 7562, "sem": "29/2025", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7578, "sem": "26/2025", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7594, "sem": "14/2025", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 7610, "sem": "6/2025", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7626, "sem": "10/2025", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 4, "nascimentos": 32}, {"id": 7642, "sem": "5/2025", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 4, "nascimentos": 35}, {"id": 7658, "sem": "17/2025", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 4, "nascimentos": 93}, {"id": 7674, "sem": "26/2025", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 64}, {"id": 7690, "sem": "11/2025", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7706, "sem": "17/2025", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 7722, "sem": "17/2025", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 7, "nascimentos": 14}, {"id": 7738, "sem": "11/2025", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 7754, "sem": "17/2025", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 7770, "sem": "5/2025", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 7786, "sem": "26/2025", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 2, "nascimentos": 6}, {"id": 7802, "sem": "5/2025", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7818, "sem": "23/2025", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 7834, "sem": "4/2025", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 7850, "sem": "3/2025", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 7, "nascimentos": 33}, {"id": 7866, "sem": "26/2025", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 7882, "sem": "25/2025", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 7898, "sem": "16/2025", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 4, "nascimentos": 71}, {"id": 7914, "sem": "21/2025", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 3, "nascimentos": 33}, {"id": 7930, "sem": "8/2025", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 1, "nascimentos": 17}, {"id": 7946, "sem": "14/2025", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 1, "nascimentos": 24}, {"id": 7962, "sem": "2/2025", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 7978, "sem": "15/2025", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7994, "sem": "30/2025", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8010, "sem": "7/2025", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8026, "sem": "1/2025", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8042, "sem": "26/2025", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8058, "sem": "16/2025", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8074, "sem": "4/2025", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 6, "nascimentos": 19}, {"id": 8090, "sem": "7/2025", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 7, "nascimentos": 67}, {"id": 8106, "sem": "11/2025", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 8122, "sem": "7/2025", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 8138, "sem": "14/2025", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8154, "sem": "8/2025", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8170, "sem": "5/2025", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 5, "nascimentos": 59}, {"id": 8186, "sem": "21/2025", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 3, "nascimentos": 36}, {"id": 8202, "sem": "18/2025", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 1, "nascimentos": 17}, {"id": 8218, "sem": "29/2025", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 8234, "sem": "20/2025", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8250, "sem": "9/2025", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 8266, "sem": "17/2025", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 8282, "sem": "12/2025", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "nascimentos": 14}, {"id": 8298, "sem": "21/2025", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 8314, "sem": "19/2025", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 3, "nascimentos": 4}, {"id": 8330, "sem": "5/2025", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 2, "nascimentos": 9}, {"id": 5, "sem": "14/2025", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 21, "sem": "9/2025", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 37, "sem": "14/2025", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 8, "nascimentos": 38}, {"id": 53, "sem": "16/2025", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 8, "nascimentos": 44}, {"id": 69, "sem": "9/2025", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 15, "nascimentos": 165}, {"id": 85, "sem": "12/2025", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 25, "nascimentos": 96}, {"id": 101, "sem": "28/2025", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 117, "sem": "16/2025", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 133, "sem": "12/2025", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 149, "sem": "5/2025", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 2, "nascimentos": 52}, {"id": 165, "sem": "28/2025", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 7, "nascimentos": 16}, {"id": 181, "sem": "20/2025", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 197, "sem": "3/2025", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 213, "sem": "13/2025", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 52, "nascimentos": 271}, {"id": 229, "sem": "24/2025", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 5, "nascimentos": 21}, {"id": 245, "sem": "28/2025", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 0, "nascimentos": 19}, {"id": 261, "sem": "14/2025", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 7, "nascimentos": 10}, {"id": 277, "sem": "12/2025", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 1, "nascimentos": 11}, {"id": 293, "sem": "2/2025", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 309, "sem": "16/2025", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 325, "sem": "28/2025", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 5, "nascimentos": 11}, {"id": 341, "sem": "14/2025", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 357, "sem": "28/2025", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 373, "sem": "19/2025", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 6, "nascimentos": 10}, {"id": 389, "sem": "22/2025", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 1, "nascimentos": 12}, {"id": 405, "sem": "4/2025", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 421, "sem": "27/2025", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 437, "sem": "17/2025", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 9, "nascimentos": 124}, {"id": 453, "sem": "11/2025", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 12, "nascimentos": 84}, {"id": 469, "sem": "5/2025", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 10, "nascimentos": 119}, {"id": 485, "sem": "11/2025", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 78, "nascimentos": 284}, {"id": 501, "sem": "13/2025", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 85, "nascimentos": 354}, {"id": 517, "sem": "10/2025", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 13, "nascimentos": 34}, {"id": 533, "sem": "23/2025", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 549, "sem": "22/2025", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 565, "sem": "22/2025", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 8, "nascimentos": 77}, {"id": 581, "sem": "13/2025", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 47, "nascimentos": 182}, {"id": 597, "sem": "14/2025", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 16, "nascimentos": 120}, {"id": 613, "sem": "11/2025", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 9, "nascimentos": 125}, {"id": 629, "sem": "25/2025", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 645, "sem": "14/2025", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 661, "sem": "11/2025", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 47}, {"id": 677, "sem": "19/2025", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 3, "nascimentos": 45}, {"id": 693, "sem": "2/2025", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 2, "nascimentos": 88}, {"id": 709, "sem": "1/2025", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 4, "nascimentos": 52}, {"id": 725, "sem": "20/2025", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 3, "nascimentos": 25}, {"id": 741, "sem": "26/2025", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 0, "nascimentos": 13}, {"id": 757, "sem": "8/2025", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 5, "nascimentos": 46}, {"id": 773, "sem": "16/2025", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 789, "sem": "4/2025", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 805, "sem": "11/2025", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 821, "sem": "28/2025", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 1, "nascimentos": 17}, {"id": 837, "sem": "14/2025", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 2, "nascimentos": 38}, {"id": 853, "sem": "9/2025", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 8, "nascimentos": 37}, {"id": 869, "sem": "28/2025", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 7, "nascimentos": 18}, {"id": 885, "sem": "20/2025", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 901, "sem": "5/2025", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 13, "nascimentos": 43}, {"id": 917, "sem": "30/2025", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 4, "nascimentos": 14}, {"id": 933, "sem": "4/2025", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 9, "nascimentos": 65}, {"id": 949, "sem": "30/2025", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 14, "nascimentos": 14}, {"id": 965, "sem": "20/2025", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 2, "nascimentos": 15}, {"id": 981, "sem": "23/2025", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 997, "sem": "25/2025", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 4, "nascimentos": 9}, {"id": 1013, "sem": "24/2025", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1029, "sem": "1/2025", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 6, "nascimentos": 37}, {"id": 1045, "sem": "6/2025", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 12, "nascimentos": 29}, {"id": 1061, "sem": "4/2025", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 1077, "sem": "10/2025", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 1093, "sem": "28/2025", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 2, "nascimentos": 2}, {"id": 1109, "sem": "12/2025", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 2, "nascimentos": 7}, {"id": 1125, "sem": "2/2025", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 2, "nascimentos": 7}, {"id": 1141, "sem": "20/2025", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 1157, "sem": "19/2025", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1173, "sem": "12/2025", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 31, "nascimentos": 103}, {"id": 1189, "sem": "4/2025", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 7, "nascimentos": 73}, {"id": 1205, "sem": "29/2025", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 1221, "sem": "20/2025", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 1237, "sem": "28/2025", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 3, "nascimentos": 36}, {"id": 1253, "sem": "2/2025", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 15, "nascimentos": 225}, {"id": 1269, "sem": "1/2025", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1285, "sem": "14/2025", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 1301, "sem": "3/2025", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 12, "nascimentos": 44}, {"id": 1317, "sem": "28/2025", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1333, "sem": "14/2025", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 1349, "sem": "27/2025", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1365, "sem": "10/2025", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1381, "sem": "11/2025", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 1397, "sem": "20/2025", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 2, "nascimentos": 9}, {"id": 1413, "sem": "14/2025", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1429, "sem": "26/2025", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1445, "sem": "25/2025", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 14, "nascimentos": 57}, {"id": 1461, "sem": "29/2025", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 20, "nascimentos": 55}, {"id": 1477, "sem": "17/2025", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 3, "nascimentos": 105}, {"id": 1493, "sem": "14/2025", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 3, "nascimentos": 47}, {"id": 1509, "sem": "4/2025", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1525, "sem": "27/2025", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1541, "sem": "6/2025", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 1557, "sem": "12/2025", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 1573, "sem": "24/2025", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 0, "nascimentos": 39}, {"id": 1589, "sem": "6/2025", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 7, "nascimentos": 73}, {"id": 1605, "sem": "3/2025", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 7, "nascimentos": 83}, {"id": 1621, "sem": "9/2025", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 23, "nascimentos": 144}, {"id": 1637, "sem": "5/2025", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 51, "nascimentos": 88}, {"id": 1653, "sem": "29/2025", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1669, "sem": "19/2025", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1685, "sem": "3/2025", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 17}, {"id": 1701, "sem": "2/2025", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 1, "nascimentos": 13}, {"id": 1717, "sem": "2/2025", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 9, "nascimentos": 129}, {"id": 1733, "sem": "15/2025", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1749, "sem": "13/2025", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1765, "sem": "18/2025", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "nascimentos": 23}, {"id": 1781, "sem": "29/2025", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1797, "sem": "17/2025", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1813, "sem": "3/2025", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1829, "sem": "1/2025", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 1, "nascimentos": 57}, {"id": 1845, "sem": "28/2025", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 1861, "sem": "13/2025", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1877, "sem": "21/2025", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1893, "sem": "5/2025", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1909, "sem": "17/2025", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 1, "nascimentos": 60}, {"id": 1925, "sem": "2/2025", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 3, "nascimentos": 39}, {"id": 1941, "sem": "10/2025", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 32, "nascimentos": 382}, {"id": 1957, "sem": "15/2025", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 1973, "sem": "21/2025", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 1, "nascimentos": 27}, {"id": 1989, "sem": "15/2025", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 5, "nascimentos": 27}, {"id": 2005, "sem": "7/2025", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2021, "sem": "15/2025", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2037, "sem": "27/2025", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2053, "sem": "1/2025", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2069, "sem": "10/2025", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 2085, "sem": "1/2025", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2101, "sem": "20/2025", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 11, "nascimentos": 73}, {"id": 2117, "sem": "16/2025", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2133, "sem": "15/2025", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2149, "sem": "16/2025", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2165, "sem": "2/2025", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2181, "sem": "15/2025", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2197, "sem": "11/2025", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 2213, "sem": "2/2025", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2229, "sem": "19/2025", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 2, "nascimentos": 6}, {"id": 2245, "sem": "2/2025", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 2261, "sem": "23/2025", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 2277, "sem": "7/2025", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 3, "nascimentos": 21}, {"id": 2293, "sem": "18/2025", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 1, "nascimentos": 41}, {"id": 2309, "sem": "23/2025", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 2325, "sem": "6/2025", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 8, "nascimentos": 128}, {"id": 2341, "sem": "1/2025", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 2, "nascimentos": 63}, {"id": 2357, "sem": "11/2025", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2373, "sem": "4/2025", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 2389, "sem": "1/2025", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 1, "nascimentos": 11}, {"id": 2405, "sem": "23/2025", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2421, "sem": "23/2025", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 2, "nascimentos": 13}, {"id": 2437, "sem": "7/2025", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 8, "nascimentos": 77}, {"id": 2453, "sem": "12/2025", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 26, "nascimentos": 239}, {"id": 2469, "sem": "29/2025", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 18, "nascimentos": 17}, {"id": 2485, "sem": "28/2025", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2501, "sem": "10/2025", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 2517, "sem": "21/2025", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2533, "sem": "7/2025", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2549, "sem": "27/2025", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2565, "sem": "11/2025", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 15, "nascimentos": 176}, {"id": 2581, "sem": "10/2025", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2597, "sem": "13/2025", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2613, "sem": "9/2025", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2629, "sem": "13/2025", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2645, "sem": "12/2025", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2661, "sem": "13/2025", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2677, "sem": "11/2025", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2693, "sem": "4/2025", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 6, "nascimentos": 74}, {"id": 2709, "sem": "1/2025", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 4, "nascimentos": 88}, {"id": 2725, "sem": "20/2025", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 2, "nascimentos": 12}, {"id": 2741, "sem": "25/2025", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 2757, "sem": "15/2025", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 2, "nascimentos": 2}, {"id": 2773, "sem": "12/2025", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2789, "sem": "17/2025", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 2805, "sem": "6/2025", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 9, "nascimentos": 39}, {"id": 2821, "sem": "23/2025", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 2, "nascimentos": 24}, {"id": 2837, "sem": "6/2025", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 6, "nascimentos": 16}, {"id": 2853, "sem": "23/2025", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2869, "sem": "24/2025", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2885, "sem": "21/2025", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 3, "nascimentos": 46}, {"id": 2901, "sem": "22/2025", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 6, "nascimentos": 30}, {"id": 2917, "sem": "14/2025", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 1, "nascimentos": 132}, {"id": 2933, "sem": "2/2025", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 1, "nascimentos": 53}, {"id": 2949, "sem": "29/2025", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2965, "sem": "26/2025", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2981, "sem": "2/2025", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 2997, "sem": "15/2025", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3013, "sem": "8/2025", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 12, "nascimentos": 156}, {"id": 3029, "sem": "17/2025", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 12, "nascimentos": 116}, {"id": 3045, "sem": "22/2025", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3061, "sem": "29/2025", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3077, "sem": "10/2025", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3093, "sem": "5/2025", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3109, "sem": "2/2025", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3125, "sem": "25/2025", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3141, "sem": "23/2025", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3157, "sem": "16/2025", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3173, "sem": "16/2025", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3189, "sem": "25/2025", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 3205, "sem": "1/2025", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3221, "sem": "11/2025", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 4, "nascimentos": 2}, {"id": 3237, "sem": "6/2025", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 18, "nascimentos": 104}, {"id": 3253, "sem": "11/2025", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 3269, "sem": "29/2025", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 2, "nascimentos": 1}, {"id": 3285, "sem": "17/2025", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "nascimentos": 32}, {"id": 3301, "sem": "18/2025", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 1, "nascimentos": 31}, {"id": 3317, "sem": "27/2025", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 8, "nascimentos": 22}, {"id": 3333, "sem": "8/2025", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3349, "sem": "27/2025", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3365, "sem": "22/2025", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 3, "nascimentos": 12}, {"id": 3381, "sem": "10/2025", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 3397, "sem": "5/2025", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 4, "nascimentos": 11}, {"id": 3413, "sem": "25/2025", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3429, "sem": "9/2025", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3445, "sem": "9/2025", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 75, "nascimentos": 611}, {"id": 3461, "sem": "18/2025", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 57, "nascimentos": 469}, {"id": 3477, "sem": "17/2025", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3493, "sem": "5/2025", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3509, "sem": "18/2025", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3525, "sem": "26/2025", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 2, "nascimentos": 14}, {"id": 3541, "sem": "10/2025", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 16, "nascimentos": 109}, {"id": 3557, "sem": "20/2025", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 3573, "sem": "18/2025", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 3589, "sem": "12/2025", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3605, "sem": "7/2025", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 3621, "sem": "2/2025", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3637, "sem": "29/2025", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3653, "sem": "30/2025", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3669, "sem": "27/2025", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 3685, "sem": "24/2025", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3701, "sem": "26/2025", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3717, "sem": "25/2025", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3733, "sem": "16/2025", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3749, "sem": "3/2025", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3765, "sem": "23/2025", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 3781, "sem": "7/2025", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 3, "nascimentos": 9}, {"id": 3797, "sem": "27/2025", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 1, "nascimentos": 25}, {"id": 3813, "sem": "20/2025", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3829, "sem": "8/2025", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "nascimentos": 13}, {"id": 3845, "sem": "30/2025", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3861, "sem": "15/2025", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 33, "nascimentos": 209}, {"id": 3877, "sem": "27/2025", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 7, "nascimentos": 97}, {"id": 3893, "sem": "4/2025", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 9, "nascimentos": 82}, {"id": 3909, "sem": "6/2025", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 17, "nascimentos": 39}, {"id": 3925, "sem": "12/2025", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 8, "nascimentos": 150}, {"id": 3941, "sem": "24/2025", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 1, "nascimentos": 49}, {"id": 3957, "sem": "1/2025", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 5, "nascimentos": 67}, {"id": 3973, "sem": "25/2025", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 4, "nascimentos": 48}, {"id": 3989, "sem": "17/2025", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 6, "nascimentos": 29}, {"id": 4005, "sem": "2/2025", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 8, "nascimentos": 21}, {"id": 4021, "sem": "15/2025", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 5, "nascimentos": 17}, {"id": 4037, "sem": "2/2025", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 4, "nascimentos": 9}, {"id": 4053, "sem": "17/2025", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 4069, "sem": "17/2025", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4085, "sem": "4/2025", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 5, "nascimentos": 32}, {"id": 4101, "sem": "9/2025", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 10, "nascimentos": 46}, {"id": 4117, "sem": "15/2025", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 83, "nascimentos": 277}, {"id": 4133, "sem": "4/2025", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 128, "nascimentos": 334}, {"id": 4149, "sem": "15/2025", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 18, "nascimentos": 38}, {"id": 4165, "sem": "30/2025", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4181, "sem": "18/2025", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 4197, "sem": "11/2025", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 4213, "sem": "9/2025", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4229, "sem": "30/2025", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 2, "nascimentos": 5}, {"id": 4245, "sem": "7/2025", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 11, "nascimentos": 138}, {"id": 4261, "sem": "24/2025", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 0, "nascimentos": 17}, {"id": 4277, "sem": "26/2025", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 4293, "sem": "13/2025", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 4309, "sem": "10/2025", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 20, "nascimentos": 215}, {"id": 4325, "sem": "23/2025", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 2, "nascimentos": 36}, {"id": 4341, "sem": "7/2025", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 11, "nascimentos": 86}, {"id": 4357, "sem": "10/2025", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 0, "nascimentos": 14}, {"id": 4373, "sem": "22/2025", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 4389, "sem": "24/2025", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 3, "nascimentos": 16}, {"id": 4405, "sem": "4/2025", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 7, "nascimentos": 24}, {"id": 4421, "sem": "12/2025", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 74, "nascimentos": 535}, {"id": 4437, "sem": "18/2025", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "nascimentos": 18}, {"id": 4453, "sem": "5/2025", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 1, "nascimentos": 18}, {"id": 4469, "sem": "1/2025", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4485, "sem": "9/2025", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4501, "sem": "27/2025", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4517, "sem": "28/2025", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 1, "nascimentos": 11}, {"id": 4533, "sem": "23/2025", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 5, "nascimentos": 10}, {"id": 4549, "sem": "27/2025", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 3, "nascimentos": 44}, {"id": 4565, "sem": "23/2025", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 7, "nascimentos": 33}, {"id": 4581, "sem": "24/2025", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 4597, "sem": "3/2025", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 4613, "sem": "25/2025", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 3, "nascimentos": 99}, {"id": 4629, "sem": "10/2025", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 12, "nascimentos": 78}, {"id": 4645, "sem": "19/2025", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 13, "nascimentos": 65}, {"id": 4661, "sem": "30/2025", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4677, "sem": "7/2025", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4693, "sem": "30/2025", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 39, "nascimentos": 67}, {"id": 4709, "sem": "6/2025", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 61, "nascimentos": 159}, {"id": 4725, "sem": "16/2025", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 0, "nascimentos": 74}, {"id": 4741, "sem": "1/2025", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4757, "sem": "12/2025", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 4773, "sem": "15/2025", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 5, "nascimentos": 109}, {"id": 4789, "sem": "2/2025", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 3, "nascimentos": 52}, {"id": 4805, "sem": "16/2025", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4821, "sem": "6/2025", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4837, "sem": "8/2025", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 9, "nascimentos": 46}, {"id": 4853, "sem": "22/2025", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 3, "nascimentos": 28}, {"id": 4869, "sem": "20/2025", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 0, "nascimentos": 43}, {"id": 4885, "sem": "1/2025", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4901, "sem": "11/2025", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4917, "sem": "22/2025", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 7, "nascimentos": 66}, {"id": 4933, "sem": "13/2025", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 25, "nascimentos": 141}, {"id": 4949, "sem": "30/2025", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4965, "sem": "24/2025", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 4981, "sem": "8/2025", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4997, "sem": "8/2025", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 5, "nascimentos": 103}, {"id": 5013, "sem": "1/2025", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 6, "nascimentos": 108}, {"id": 5029, "sem": "27/2025", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 6, "nascimentos": 121}, {"id": 5045, "sem": "11/2025", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 5, "nascimentos": 35}, {"id": 5061, "sem": "10/2025", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5077, "sem": "23/2025", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5093, "sem": "13/2025", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 5109, "sem": "10/2025", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 2, "nascimentos": 23}, {"id": 5125, "sem": "22/2025", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 0, "nascimentos": 17}, {"id": 5141, "sem": "20/2025", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 5157, "sem": "8/2025", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5173, "sem": "14/2025", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5189, "sem": "24/2025", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 5205, "sem": "29/2025", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 1, "nascimentos": 8}, {"id": 5221, "sem": "11/2025", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5237, "sem": "6/2025", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5253, "sem": "30/2025", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5269, "sem": "4/2025", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 3, "nascimentos": 23}, {"id": 5285, "sem": "24/2025", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 5301, "sem": "2/2025", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 5317, "sem": "1/2025", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 5333, "sem": "20/2025", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 1, "nascimentos": 19}, {"id": 5349, "sem": "17/2025", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 3, "nascimentos": 3}, {"id": 5365, "sem": "22/2025", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 5381, "sem": "29/2025", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 5, "nascimentos": 24}, {"id": 5397, "sem": "10/2025", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 3, "nascimentos": 23}, {"id": 5413, "sem": "17/2025", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 1, "nascimentos": 13}, {"id": 5429, "sem": "22/2025", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5445, "sem": "14/2025", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 5461, "sem": "26/2025", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 5477, "sem": "23/2025", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 5493, "sem": "28/2025", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 3, "nascimentos": 8}, {"id": 5509, "sem": "13/2025", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 3, "nascimentos": 9}, {"id": 5525, "sem": "13/2025", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5541, "sem": "10/2025", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5557, "sem": "13/2025", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 36, "nascimentos": 300}, {"id": 5573, "sem": "14/2025", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 30, "nascimentos": 278}, {"id": 5589, "sem": "22/2025", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 11, "nascimentos": 66}, {"id": 5605, "sem": "7/2025", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 5621, "sem": "3/2025", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5637, "sem": "19/2025", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5653, "sem": "8/2025", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 5669, "sem": "26/2025", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 5685, "sem": "10/2025", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5701, "sem": "3/2025", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5717, "sem": "3/2025", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 1, "nascimentos": 18}, {"id": 5733, "sem": "29/2025", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 33, "nascimentos": 124}, {"id": 5749, "sem": "1/2025", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 16, "nascimentos": 139}, {"id": 5765, "sem": "5/2025", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5781, "sem": "25/2025", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5797, "sem": "17/2025", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 1, "nascimentos": 20}, {"id": 5813, "sem": "21/2025", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5829, "sem": "4/2025", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 15, "nascimentos": 17}, {"id": 5845, "sem": "23/2025", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 20, "nascimentos": 91}, {"id": 5861, "sem": "23/2025", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 5877, "sem": "20/2025", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 5893, "sem": "12/2025", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5909, "sem": "25/2025", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5925, "sem": "20/2025", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 5941, "sem": "22/2025", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5957, "sem": "30/2025", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 5973, "sem": "9/2025", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 15, "nascimentos": 78}, {"id": 5989, "sem": "4/2025", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 2, "nascimentos": 11}, {"id": 6005, "sem": "17/2025", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 3, "nascimentos": 12}, {"id": 6021, "sem": "16/2025", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 6037, "sem": "22/2025", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 4, "nascimentos": 8}, {"id": 6053, "sem": "12/2025", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 2, "nascimentos": 6}, {"id": 6069, "sem": "17/2025", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6085, "sem": "1/2025", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6101, "sem": "8/2025", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6117, "sem": "8/2025", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 13, "nascimentos": 34}, {"id": 6133, "sem": "28/2025", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 7, "nascimentos": 76}, {"id": 6149, "sem": "23/2025", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 6, "nascimentos": 89}, {"id": 6165, "sem": "7/2025", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 4, "nascimentos": 30}, {"id": 6181, "sem": "30/2025", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 6197, "sem": "16/2025", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 6213, "sem": "21/2025", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 3, "nascimentos": 4}, {"id": 6229, "sem": "13/2025", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 1, "nascimentos": 8}, {"id": 6245, "sem": "9/2025", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 6261, "sem": "10/2025", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 6277, "sem": "9/2025", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 3, "nascimentos": 41}, {"id": 6293, "sem": "30/2025", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 17, "nascimentos": 17}, {"id": 6309, "sem": "4/2025", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 2, "nascimentos": 22}, {"id": 6325, "sem": "2/2025", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 6341, "sem": "14/2025", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 6357, "sem": "16/2025", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 3, "nascimentos": 53}, {"id": 6373, "sem": "18/2025", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 8, "nascimentos": 74}, {"id": 6389, "sem": "20/2025", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 2, "nascimentos": 18}, {"id": 6405, "sem": "9/2025", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 1, "nascimentos": 40}, {"id": 6421, "sem": "25/2025", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 6437, "sem": "24/2025", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 6453, "sem": "1/2025", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 6469, "sem": "24/2025", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 2, "nascimentos": 10}, {"id": 6485, "sem": "2/2025", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6501, "sem": "28/2025", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6517, "sem": "12/2025", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 2, "nascimentos": 19}, {"id": 6533, "sem": "25/2025", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 6549, "sem": "4/2025", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 11, "nascimentos": 48}, {"id": 6565, "sem": "20/2025", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 4, "nascimentos": 22}, {"id": 6581, "sem": "16/2025", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6597, "sem": "11/2025", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 9, "nascimentos": 44}, {"id": 6613, "sem": "3/2025", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 9, "nascimentos": 56}, {"id": 6629, "sem": "20/2025", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 2, "nascimentos": 8}, {"id": 6645, "sem": "9/2025", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 3, "nascimentos": 10}, {"id": 6661, "sem": "7/2025", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6677, "sem": "16/2025", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 6693, "sem": "2/2025", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 4, "nascimentos": 12}, {"id": 6709, "sem": "7/2025", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 0, "nascimentos": 17}, {"id": 6725, "sem": "11/2025", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 4, "nascimentos": 32}, {"id": 6741, "sem": "17/2025", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6757, "sem": "14/2025", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 6773, "sem": "8/2025", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 4, "nascimentos": 25}, {"id": 6789, "sem": "11/2025", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 14, "nascimentos": 21}, {"id": 6805, "sem": "13/2025", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6821, "sem": "25/2025", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "nascimentos": 44}, {"id": 6837, "sem": "18/2025", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 2, "nascimentos": 16}, {"id": 6853, "sem": "22/2025", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 3, "nascimentos": 9}, {"id": 6869, "sem": "18/2025", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 1, "nascimentos": 11}, {"id": 6885, "sem": "14/2025", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 9, "nascimentos": 96}, {"id": 6901, "sem": "5/2025", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 5, "nascimentos": 145}, {"id": 6917, "sem": "8/2025", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 2, "nascimentos": 10}, {"id": 6933, "sem": "29/2025", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 6949, "sem": "2/2025", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 6, "nascimentos": 10}, {"id": 6965, "sem": "24/2025", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 3, "nascimentos": 9}, {"id": 6981, "sem": "29/2025", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 15, "nascimentos": 17}, {"id": 6997, "sem": "28/2025", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 13, "nascimentos": 18}, {"id": 7013, "sem": "6/2025", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 1, "nascimentos": 8}, {"id": 7029, "sem": "30/2025", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 2, "nascimentos": 1}, {"id": 7045, "sem": "18/2025", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 3, "nascimentos": 18}, {"id": 7061, "sem": "20/2025", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 2, "nascimentos": 24}, {"id": 7077, "sem": "13/2025", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 7093, "sem": "27/2025", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 1, "nascimentos": 26}, {"id": 7109, "sem": "5/2025", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7125, "sem": "2/2025", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7141, "sem": "10/2025", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 7157, "sem": "14/2025", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 2, "nascimentos": 11}, {"id": 7173, "sem": "23/2025", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 9, "nascimentos": 51}, {"id": 7189, "sem": "3/2025", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7205, "sem": "9/2025", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7221, "sem": "22/2025", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 2, "nascimentos": 31}, {"id": 7237, "sem": "18/2025", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 1, "nascimentos": 79}, {"id": 7253, "sem": "25/2025", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7269, "sem": "12/2025", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 10, "nascimentos": 43}, {"id": 7285, "sem": "29/2025", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 6, "nascimentos": 14}, {"id": 7301, "sem": "18/2025", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 2, "nascimentos": 7}, {"id": 7317, "sem": "4/2025", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 7333, "sem": "26/2025", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 7349, "sem": "15/2025", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 2, "nascimentos": 25}, {"id": 7365, "sem": "3/2025", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 1, "nascimentos": 20}, {"id": 7381, "sem": "2/2025", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "nascimentos": 18}, {"id": 7397, "sem": "24/2025", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 7413, "sem": "18/2025", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 7429, "sem": "19/2025", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 7445, "sem": "6/2025", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 7461, "sem": "10/2025", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 7477, "sem": "14/2025", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 7493, "sem": "7/2025", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7509, "sem": "28/2025", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7525, "sem": "3/2025", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 7541, "sem": "22/2025", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 7557, "sem": "10/2025", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 7573, "sem": "22/2025", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7589, "sem": "2/2025", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 7605, "sem": "7/2025", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 1, "nascimentos": 8}, {"id": 7621, "sem": "3/2025", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 7, "nascimentos": 43}, {"id": 7637, "sem": "7/2025", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 4, "nascimentos": 31}, {"id": 7653, "sem": "25/2025", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 2, "nascimentos": 29}, {"id": 7669, "sem": "6/2025", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 11, "nascimentos": 36}, {"id": 7685, "sem": "5/2025", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 7701, "sem": "26/2025", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7717, "sem": "26/2025", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 7733, "sem": "3/2025", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 7749, "sem": "2/2025", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 7765, "sem": "13/2025", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 7781, "sem": "27/2025", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 7797, "sem": "21/2025", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7813, "sem": "10/2025", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7829, "sem": "21/2025", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 7845, "sem": "1/2025", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 7861, "sem": "15/2025", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 7, "nascimentos": 25}, {"id": 7877, "sem": "9/2025", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 8, "nascimentos": 13}, {"id": 7893, "sem": "8/2025", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 9, "nascimentos": 67}, {"id": 7909, "sem": "14/2025", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 4, "nascimentos": 66}, {"id": 7925, "sem": "12/2025", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 3, "nascimentos": 11}, {"id": 7941, "sem": "13/2025", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 3, "nascimentos": 28}, {"id": 7957, "sem": "26/2025", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7973, "sem": "3/2025", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 7989, "sem": "23/2025", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8005, "sem": "12/2025", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8021, "sem": "3/2025", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8037, "sem": "26/2025", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8053, "sem": "14/2025", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8069, "sem": "2/2025", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8085, "sem": "15/2025", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 2, "nascimentos": 36}, {"id": 8101, "sem": "20/2025", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 8117, "sem": "1/2025", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 8133, "sem": "7/2025", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 8149, "sem": "25/2025", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8165, "sem": "9/2025", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 0, "nascimentos": 39}, {"id": 8181, "sem": "15/2025", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 3, "nascimentos": 66}, {"id": 8197, "sem": "5/2025", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 1, "nascimentos": 19}, {"id": 8213, "sem": "17/2025", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 8229, "sem": "6/2025", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 8245, "sem": "14/2025", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 8261, "sem": "15/2025", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 8277, "sem": "2/2025", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 4, "nascimentos": 25}, {"id": 8293, "sem": "25/2025", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 8309, "sem": "27/2025", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 8325, "sem": "27/2025", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 2, "nascimentos": 3}, {"id": 6, "sem": "29/2025", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 22, "sem": "24/2025", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 38, "sem": "9/2025", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 7, "nascimentos": 26}, {"id": 54, "sem": "20/2025", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 7, "nascimentos": 27}, {"id": 70, "sem": "19/2025", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 9, "nascimentos": 149}, {"id": 86, "sem": "26/2025", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 2, "nascimentos": 54}, {"id": 102, "sem": "22/2025", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 118, "sem": "20/2025", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 134, "sem": "30/2025", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 150, "sem": "23/2025", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 4, "nascimentos": 17}, {"id": 166, "sem": "11/2025", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 6, "nascimentos": 72}, {"id": 182, "sem": "21/2025", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 1, "nascimentos": 12}, {"id": 198, "sem": "23/2025", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 214, "sem": "28/2025", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 15, "nascimentos": 52}, {"id": 230, "sem": "26/2025", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 4, "nascimentos": 22}, {"id": 246, "sem": "11/2025", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 2, "nascimentos": 17}, {"id": 262, "sem": "26/2025", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 3, "nascimentos": 23}, {"id": 278, "sem": "24/2025", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 1, "nascimentos": 10}, {"id": 294, "sem": "5/2025", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 310, "sem": "7/2025", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 326, "sem": "16/2025", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 7, "nascimentos": 17}, {"id": 342, "sem": "9/2025", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 358, "sem": "4/2025", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 374, "sem": "20/2025", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 4, "nascimentos": 10}, {"id": 390, "sem": "28/2025", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 406, "sem": "6/2025", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 422, "sem": "1/2025", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 438, "sem": "21/2025", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 5, "nascimentos": 206}, {"id": 454, "sem": "17/2025", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 11, "nascimentos": 51}, {"id": 470, "sem": "23/2025", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 1, "nascimentos": 30}, {"id": 486, "sem": "22/2025", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 119, "nascimentos": 282}, {"id": 502, "sem": "4/2025", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 10, "nascimentos": 42}, {"id": 518, "sem": "22/2025", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 6, "nascimentos": 33}, {"id": 534, "sem": "25/2025", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 550, "sem": "24/2025", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 566, "sem": "7/2025", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 22, "nascimentos": 243}, {"id": 582, "sem": "23/2025", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 4, "nascimentos": 132}, {"id": 598, "sem": "25/2025", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 6, "nascimentos": 77}, {"id": 614, "sem": "24/2025", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 3, "nascimentos": 72}, {"id": 630, "sem": "10/2025", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 646, "sem": "18/2025", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 662, "sem": "30/2025", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 14}, {"id": 678, "sem": "9/2025", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 1, "nascimentos": 41}, {"id": 694, "sem": "14/2025", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 5, "nascimentos": 40}, {"id": 710, "sem": "3/2025", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 5, "nascimentos": 109}, {"id": 726, "sem": "30/2025", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 4, "nascimentos": 5}, {"id": 742, "sem": "22/2025", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 3, "nascimentos": 29}, {"id": 758, "sem": "1/2025", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 3, "nascimentos": 29}, {"id": 774, "sem": "20/2025", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 790, "sem": "6/2025", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 806, "sem": "17/2025", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 822, "sem": "20/2025", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 838, "sem": "9/2025", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 31}, {"id": 854, "sem": "14/2025", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 14, "nascimentos": 36}, {"id": 870, "sem": "7/2025", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 12, "nascimentos": 31}, {"id": 886, "sem": "15/2025", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 902, "sem": "19/2025", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 8, "nascimentos": 36}, {"id": 918, "sem": "10/2025", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 10, "nascimentos": 29}, {"id": 934, "sem": "6/2025", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 17, "nascimentos": 56}, {"id": 950, "sem": "1/2025", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 5, "nascimentos": 47}, {"id": 966, "sem": "12/2025", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 982, "sem": "5/2025", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 2, "nascimentos": 7}, {"id": 998, "sem": "17/2025", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 15}, {"id": 1014, "sem": "10/2025", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1030, "sem": "19/2025", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 4, "nascimentos": 16}, {"id": 1046, "sem": "26/2025", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 2, "nascimentos": 25}, {"id": 1062, "sem": "7/2025", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 1078, "sem": "20/2025", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 1094, "sem": "7/2025", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1110, "sem": "25/2025", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 3, "nascimentos": 12}, {"id": 1126, "sem": "24/2025", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 2, "nascimentos": 4}, {"id": 1142, "sem": "14/2025", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1158, "sem": "9/2025", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 1174, "sem": "27/2025", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 5, "nascimentos": 27}, {"id": 1190, "sem": "16/2025", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 5, "nascimentos": 82}, {"id": 1206, "sem": "23/2025", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 1, "nascimentos": 8}, {"id": 1222, "sem": "8/2025", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 2, "nascimentos": 49}, {"id": 1238, "sem": "27/2025", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 5, "nascimentos": 96}, {"id": 1254, "sem": "5/2025", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 19, "nascimentos": 200}, {"id": 1270, "sem": "25/2025", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 1286, "sem": "18/2025", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1302, "sem": "30/2025", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 6, "nascimentos": 15}, {"id": 1318, "sem": "18/2025", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1334, "sem": "15/2025", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1350, "sem": "23/2025", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1366, "sem": "26/2025", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1382, "sem": "17/2025", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 3, "nascimentos": 19}, {"id": 1398, "sem": "28/2025", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 2, "nascimentos": 8}, {"id": 1414, "sem": "20/2025", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1430, "sem": "28/2025", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1446, "sem": "5/2025", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 17, "nascimentos": 74}, {"id": 1462, "sem": "3/2025", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 20, "nascimentos": 81}, {"id": 1478, "sem": "11/2025", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 8, "nascimentos": 57}, {"id": 1494, "sem": "2/2025", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 5, "nascimentos": 85}, {"id": 1510, "sem": "6/2025", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1526, "sem": "10/2025", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1542, "sem": "13/2025", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 2, "nascimentos": 6}, {"id": 1558, "sem": "21/2025", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 5, "nascimentos": 70}, {"id": 1574, "sem": "11/2025", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 6, "nascimentos": 45}, {"id": 1590, "sem": "15/2025", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 5, "nascimentos": 38}, {"id": 1606, "sem": "11/2025", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 13, "nascimentos": 47}, {"id": 1622, "sem": "26/2025", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 37, "nascimentos": 99}, {"id": 1638, "sem": "18/2025", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 26, "nascimentos": 100}, {"id": 1654, "sem": "8/2025", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1670, "sem": "6/2025", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1686, "sem": "29/2025", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 16}, {"id": 1702, "sem": "19/2025", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 3, "nascimentos": 32}, {"id": 1718, "sem": "3/2025", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 3, "nascimentos": 100}, {"id": 1734, "sem": "16/2025", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1750, "sem": "22/2025", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 1766, "sem": "23/2025", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "nascimentos": 12}, {"id": 1782, "sem": "19/2025", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 2, "nascimentos": 6}, {"id": 1798, "sem": "6/2025", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1814, "sem": "30/2025", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1830, "sem": "24/2025", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 0, "nascimentos": 58}, {"id": 1846, "sem": "25/2025", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 1862, "sem": "6/2025", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1878, "sem": "8/2025", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1894, "sem": "20/2025", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1910, "sem": "11/2025", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 3, "nascimentos": 55}, {"id": 1926, "sem": "10/2025", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 3, "nascimentos": 49}, {"id": 1942, "sem": "23/2025", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 11, "nascimentos": 133}, {"id": 1958, "sem": "6/2025", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 1, "nascimentos": 11}, {"id": 1974, "sem": "4/2025", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 4, "nascimentos": 70}, {"id": 1990, "sem": "19/2025", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 7, "nascimentos": 44}, {"id": 2006, "sem": "11/2025", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2022, "sem": "2/2025", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 2, "nascimentos": 0}, {"id": 2038, "sem": "28/2025", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2054, "sem": "14/2025", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2070, "sem": "22/2025", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2086, "sem": "10/2025", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 17, "nascimentos": 207}, {"id": 2102, "sem": "11/2025", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 17, "nascimentos": 162}, {"id": 2118, "sem": "19/2025", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 1, "nascimentos": 8}, {"id": 2134, "sem": "2/2025", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2150, "sem": "23/2025", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2166, "sem": "3/2025", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2182, "sem": "16/2025", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2198, "sem": "17/2025", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 2214, "sem": "27/2025", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 2230, "sem": "9/2025", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 1, "nascimentos": 10}, {"id": 2246, "sem": "15/2025", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 1, "nascimentos": 15}, {"id": 2262, "sem": "29/2025", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 2278, "sem": "21/2025", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2294, "sem": "20/2025", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 3, "nascimentos": 14}, {"id": 2310, "sem": "5/2025", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 6, "nascimentos": 25}, {"id": 2326, "sem": "18/2025", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 3, "nascimentos": 31}, {"id": 2342, "sem": "5/2025", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 3, "nascimentos": 96}, {"id": 2358, "sem": "5/2025", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2374, "sem": "21/2025", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "nascimentos": 12}, {"id": 2390, "sem": "23/2025", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2406, "sem": "30/2025", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2422, "sem": "25/2025", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 15, "nascimentos": 34}, {"id": 2438, "sem": "14/2025", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 7, "nascimentos": 51}, {"id": 2454, "sem": "22/2025", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 12, "nascimentos": 50}, {"id": 2470, "sem": "23/2025", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 18, "nascimentos": 69}, {"id": 2486, "sem": "4/2025", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2502, "sem": "1/2025", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2518, "sem": "4/2025", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2534, "sem": "28/2025", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2550, "sem": "21/2025", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2566, "sem": "17/2025", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 3, "nascimentos": 154}, {"id": 2582, "sem": "2/2025", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2598, "sem": "24/2025", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2614, "sem": "15/2025", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2630, "sem": "19/2025", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2646, "sem": "24/2025", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2662, "sem": "18/2025", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2678, "sem": "17/2025", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 2694, "sem": "13/2025", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 12, "nascimentos": 165}, {"id": 2710, "sem": "10/2025", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 5, "nascimentos": 173}, {"id": 2726, "sem": "16/2025", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 2, "nascimentos": 11}, {"id": 2742, "sem": "2/2025", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 2758, "sem": "13/2025", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 25, "nascimentos": 176}, {"id": 2774, "sem": "15/2025", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 2790, "sem": "12/2025", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 8, "nascimentos": 27}, {"id": 2806, "sem": "18/2025", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 9, "nascimentos": 28}, {"id": 2822, "sem": "12/2025", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "nascimentos": 34}, {"id": 2838, "sem": "14/2025", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 2, "nascimentos": 26}, {"id": 2854, "sem": "10/2025", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2870, "sem": "17/2025", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2886, "sem": "10/2025", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 7, "nascimentos": 45}, {"id": 2902, "sem": "17/2025", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 2, "nascimentos": 39}, {"id": 2918, "sem": "9/2025", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 5, "nascimentos": 58}, {"id": 2934, "sem": "13/2025", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 6, "nascimentos": 47}, {"id": 2950, "sem": "16/2025", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2966, "sem": "8/2025", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2982, "sem": "10/2025", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2998, "sem": "13/2025", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3014, "sem": "3/2025", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 16, "nascimentos": 168}, {"id": 3030, "sem": "11/2025", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 16, "nascimentos": 150}, {"id": 3046, "sem": "20/2025", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 3062, "sem": "10/2025", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 3078, "sem": "11/2025", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 2, "nascimentos": 6}, {"id": 3094, "sem": "9/2025", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 3110, "sem": "14/2025", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3126, "sem": "3/2025", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 3142, "sem": "25/2025", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3158, "sem": "3/2025", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3174, "sem": "27/2025", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3190, "sem": "20/2025", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3206, "sem": "3/2025", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3222, "sem": "6/2025", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3238, "sem": "14/2025", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 14, "nascimentos": 91}, {"id": 3254, "sem": "23/2025", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 3270, "sem": "8/2025", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 3286, "sem": "7/2025", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 2, "nascimentos": 17}, {"id": 3302, "sem": "10/2025", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "nascimentos": 17}, {"id": 3318, "sem": "9/2025", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 8, "nascimentos": 79}, {"id": 3334, "sem": "6/2025", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3350, "sem": "4/2025", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 3, "nascimentos": 27}, {"id": 3366, "sem": "2/2025", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 4, "nascimentos": 17}, {"id": 3382, "sem": "24/2025", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 2, "nascimentos": 3}, {"id": 3398, "sem": "23/2025", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3414, "sem": "4/2025", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3430, "sem": "19/2025", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3446, "sem": "10/2025", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 60, "nascimentos": 450}, {"id": 3462, "sem": "2/2025", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 51, "nascimentos": 589}, {"id": 3478, "sem": "21/2025", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3494, "sem": "1/2025", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3510, "sem": "14/2025", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3526, "sem": "17/2025", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 13, "nascimentos": 36}, {"id": 3542, "sem": "25/2025", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 4, "nascimentos": 23}, {"id": 3558, "sem": "12/2025", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 2, "nascimentos": 5}, {"id": 3574, "sem": "14/2025", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 3590, "sem": "14/2025", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 3606, "sem": "30/2025", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3622, "sem": "14/2025", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3638, "sem": "17/2025", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3654, "sem": "21/2025", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 1, "nascimentos": 11}, {"id": 3670, "sem": "4/2025", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 3686, "sem": "25/2025", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3702, "sem": "16/2025", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3718, "sem": "30/2025", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3734, "sem": "17/2025", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3750, "sem": "30/2025", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3766, "sem": "16/2025", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 0, "nascimentos": 12}, {"id": 3782, "sem": "28/2025", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 3, "nascimentos": 6}, {"id": 3798, "sem": "20/2025", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 1, "nascimentos": 20}, {"id": 3814, "sem": "26/2025", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3830, "sem": "10/2025", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 3846, "sem": "21/2025", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3862, "sem": "16/2025", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 24, "nascimentos": 204}, {"id": 3878, "sem": "30/2025", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 11, "nascimentos": 31}, {"id": 3894, "sem": "1/2025", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 4, "nascimentos": 77}, {"id": 3910, "sem": "24/2025", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 2, "nascimentos": 35}, {"id": 3926, "sem": "23/2025", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 2, "nascimentos": 80}, {"id": 3942, "sem": "21/2025", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 2, "nascimentos": 28}, {"id": 3958, "sem": "8/2025", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 8, "nascimentos": 92}, {"id": 3974, "sem": "13/2025", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 12, "nascimentos": 147}, {"id": 3990, "sem": "6/2025", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 7, "nascimentos": 23}, {"id": 4006, "sem": "5/2025", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 6, "nascimentos": 27}, {"id": 4022, "sem": "22/2025", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 1, "nascimentos": 8}, {"id": 4038, "sem": "10/2025", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 6, "nascimentos": 21}, {"id": 4054, "sem": "23/2025", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 4070, "sem": "24/2025", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 4086, "sem": "20/2025", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 3, "nascimentos": 17}, {"id": 4102, "sem": "12/2025", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 8, "nascimentos": 29}, {"id": 4118, "sem": "30/2025", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 74, "nascimentos": 193}, {"id": 4134, "sem": "11/2025", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 12, "nascimentos": 49}, {"id": 4150, "sem": "12/2025", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 17, "nascimentos": 38}, {"id": 4166, "sem": "7/2025", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 4182, "sem": "6/2025", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 4198, "sem": "20/2025", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4214, "sem": "12/2025", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 4230, "sem": "9/2025", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 8, "nascimentos": 155}, {"id": 4246, "sem": "6/2025", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 5, "nascimentos": 176}, {"id": 4262, "sem": "10/2025", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 7, "nascimentos": 48}, {"id": 4278, "sem": "8/2025", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 0, "nascimentos": 79}, {"id": 4294, "sem": "15/2025", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 2, "nascimentos": 21}, {"id": 4310, "sem": "24/2025", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 8, "nascimentos": 98}, {"id": 4326, "sem": "6/2025", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 13, "nascimentos": 143}, {"id": 4342, "sem": "1/2025", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 9, "nascimentos": 44}, {"id": 4358, "sem": "28/2025", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 4374, "sem": "15/2025", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 4390, "sem": "17/2025", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 7, "nascimentos": 24}, {"id": 4406, "sem": "9/2025", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 2, "nascimentos": 19}, {"id": 4422, "sem": "19/2025", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 32, "nascimentos": 331}, {"id": 4438, "sem": "21/2025", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "nascimentos": 17}, {"id": 4454, "sem": "1/2025", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "nascimentos": 21}, {"id": 4470, "sem": "3/2025", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4486, "sem": "18/2025", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4502, "sem": "4/2025", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 4518, "sem": "27/2025", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 1, "nascimentos": 13}, {"id": 4534, "sem": "17/2025", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 3, "nascimentos": 7}, {"id": 4550, "sem": "18/2025", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 9, "nascimentos": 115}, {"id": 4566, "sem": "24/2025", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 5, "nascimentos": 39}, {"id": 4582, "sem": "6/2025", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 1, "nascimentos": 15}, {"id": 4598, "sem": "30/2025", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 4614, "sem": "3/2025", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 18, "nascimentos": 231}, {"id": 4630, "sem": "18/2025", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 13, "nascimentos": 76}, {"id": 4646, "sem": "22/2025", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 8, "nascimentos": 60}, {"id": 4662, "sem": "4/2025", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4678, "sem": "28/2025", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4694, "sem": "4/2025", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 69, "nascimentos": 186}, {"id": 4710, "sem": "13/2025", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 9, "nascimentos": 41}, {"id": 4726, "sem": "10/2025", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 8, "nascimentos": 28}, {"id": 4742, "sem": "10/2025", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 4758, "sem": "26/2025", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4774, "sem": "9/2025", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 2, "nascimentos": 54}, {"id": 4790, "sem": "19/2025", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 8, "nascimentos": 67}, {"id": 4806, "sem": "22/2025", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4822, "sem": "14/2025", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4838, "sem": "24/2025", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 4, "nascimentos": 24}, {"id": 4854, "sem": "12/2025", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 6, "nascimentos": 29}, {"id": 4870, "sem": "18/2025", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 4886, "sem": "30/2025", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4902, "sem": "8/2025", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4918, "sem": "21/2025", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 8, "nascimentos": 98}, {"id": 4934, "sem": "4/2025", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 12, "nascimentos": 150}, {"id": 4950, "sem": "9/2025", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 4966, "sem": "23/2025", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 4982, "sem": "18/2025", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 4998, "sem": "24/2025", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 3, "nascimentos": 23}, {"id": 5014, "sem": "27/2025", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 10, "nascimentos": 22}, {"id": 5030, "sem": "16/2025", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 2, "nascimentos": 35}, {"id": 5046, "sem": "23/2025", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 5, "nascimentos": 11}, {"id": 5062, "sem": "3/2025", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5078, "sem": "19/2025", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5094, "sem": "1/2025", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 5110, "sem": "2/2025", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 7, "nascimentos": 23}, {"id": 5126, "sem": "4/2025", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 3, "nascimentos": 24}, {"id": 5142, "sem": "23/2025", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5158, "sem": "11/2025", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 5174, "sem": "1/2025", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5190, "sem": "26/2025", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 2, "nascimentos": 62}, {"id": 5206, "sem": "30/2025", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 5222, "sem": "26/2025", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5238, "sem": "3/2025", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5254, "sem": "25/2025", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 1, "nascimentos": 35}, {"id": 5270, "sem": "19/2025", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 5286, "sem": "26/2025", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 5302, "sem": "13/2025", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 5318, "sem": "9/2025", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 5334, "sem": "8/2025", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 5350, "sem": "24/2025", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 5366, "sem": "13/2025", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 5, "nascimentos": 12}, {"id": 5382, "sem": "3/2025", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 9, "nascimentos": 18}, {"id": 5398, "sem": "6/2025", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 4, "nascimentos": 23}, {"id": 5414, "sem": "26/2025", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 0, "nascimentos": 13}, {"id": 5430, "sem": "28/2025", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5446, "sem": "4/2025", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5462, "sem": "8/2025", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 5478, "sem": "4/2025", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 1, "nascimentos": 14}, {"id": 5494, "sem": "27/2025", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 4, "nascimentos": 4}, {"id": 5510, "sem": "19/2025", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 4, "nascimentos": 19}, {"id": 5526, "sem": "6/2025", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5542, "sem": "2/2025", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5558, "sem": "15/2025", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 9, "nascimentos": 318}, {"id": 5574, "sem": "29/2025", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 14, "nascimentos": 32}, {"id": 5590, "sem": "21/2025", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 14, "nascimentos": 83}, {"id": 5606, "sem": "22/2025", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 5622, "sem": "10/2025", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5638, "sem": "4/2025", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5654, "sem": "29/2025", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 5670, "sem": "23/2025", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 5686, "sem": "18/2025", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5702, "sem": "25/2025", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5718, "sem": "14/2025", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 5734, "sem": "8/2025", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 41, "nascimentos": 183}, {"id": 5750, "sem": "14/2025", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 38, "nascimentos": 239}, {"id": 5766, "sem": "6/2025", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5782, "sem": "3/2025", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5798, "sem": "1/2025", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 5814, "sem": "27/2025", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 5830, "sem": "25/2025", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 11, "nascimentos": 24}, {"id": 5846, "sem": "4/2025", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 18, "nascimentos": 129}, {"id": 5862, "sem": "11/2025", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 5878, "sem": "7/2025", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5894, "sem": "19/2025", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5910, "sem": "15/2025", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 5926, "sem": "6/2025", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 5942, "sem": "25/2025", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5958, "sem": "6/2025", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 14, "nascimentos": 101}, {"id": 5974, "sem": "16/2025", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 27}, {"id": 5990, "sem": "2/2025", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 5, "nascimentos": 20}, {"id": 6006, "sem": "6/2025", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 4, "nascimentos": 10}, {"id": 6022, "sem": "7/2025", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 1, "nascimentos": 15}, {"id": 6038, "sem": "10/2025", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 2, "nascimentos": 4}, {"id": 6054, "sem": "2/2025", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 6070, "sem": "15/2025", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 6086, "sem": "21/2025", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6102, "sem": "16/2025", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6118, "sem": "29/2025", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 8, "nascimentos": 15}, {"id": 6134, "sem": "1/2025", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 3, "nascimentos": 47}, {"id": 6150, "sem": "12/2025", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 8, "nascimentos": 174}, {"id": 6166, "sem": "22/2025", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 3, "nascimentos": 20}, {"id": 6182, "sem": "3/2025", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 5, "nascimentos": 42}, {"id": 6198, "sem": "25/2025", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 6214, "sem": "4/2025", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 6230, "sem": "22/2025", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 1, "nascimentos": 15}, {"id": 6246, "sem": "28/2025", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6262, "sem": "21/2025", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6278, "sem": "14/2025", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 8, "nascimentos": 47}, {"id": 6294, "sem": "8/2025", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 9, "nascimentos": 47}, {"id": 6310, "sem": "12/2025", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 1, "nascimentos": 30}, {"id": 6326, "sem": "6/2025", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 6342, "sem": "18/2025", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 6358, "sem": "2/2025", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 3, "nascimentos": 25}, {"id": 6374, "sem": "4/2025", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 4, "nascimentos": 28}, {"id": 6390, "sem": "21/2025", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 2, "nascimentos": 17}, {"id": 6406, "sem": "1/2025", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 1, "nascimentos": 21}, {"id": 6422, "sem": "5/2025", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 6438, "sem": "26/2025", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 6454, "sem": "16/2025", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 6470, "sem": "29/2025", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 6486, "sem": "10/2025", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6502, "sem": "7/2025", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6518, "sem": "18/2025", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 21}, {"id": 6534, "sem": "5/2025", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 6, "nascimentos": 11}, {"id": 6550, "sem": "30/2025", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 9, "nascimentos": 14}, {"id": 6566, "sem": "21/2025", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6582, "sem": "3/2025", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6598, "sem": "22/2025", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 3, "nascimentos": 50}, {"id": 6614, "sem": "4/2025", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 7, "nascimentos": 73}, {"id": 6630, "sem": "28/2025", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 6646, "sem": "18/2025", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 3, "nascimentos": 7}, {"id": 6662, "sem": "21/2025", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6678, "sem": "25/2025", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 6694, "sem": "13/2025", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 1, "nascimentos": 15}, {"id": 6710, "sem": "28/2025", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 3, "nascimentos": 1}, {"id": 6726, "sem": "15/2025", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 6742, "sem": "11/2025", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 6758, "sem": "18/2025", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6774, "sem": "12/2025", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 11, "nascimentos": 47}, {"id": 6790, "sem": "15/2025", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 4, "nascimentos": 34}, {"id": 6806, "sem": "3/2025", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 6822, "sem": "3/2025", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 3, "nascimentos": 59}, {"id": 6838, "sem": "14/2025", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 6854, "sem": "29/2025", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6870, "sem": "1/2025", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 6886, "sem": "28/2025", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 3, "nascimentos": 17}, {"id": 6902, "sem": "25/2025", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 14, "nascimentos": 57}, {"id": 6918, "sem": "10/2025", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 3, "nascimentos": 14}, {"id": 6934, "sem": "6/2025", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 1, "nascimentos": 26}, {"id": 6950, "sem": "5/2025", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 8, "nascimentos": 34}, {"id": 6966, "sem": "13/2025", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 1, "nascimentos": 20}, {"id": 6982, "sem": "24/2025", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 8, "nascimentos": 19}, {"id": 6998, "sem": "27/2025", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 13, "nascimentos": 25}, {"id": 7014, "sem": "20/2025", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 7030, "sem": "21/2025", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 7046, "sem": "25/2025", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 0, "nascimentos": 13}, {"id": 7062, "sem": "5/2025", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 4, "nascimentos": 12}, {"id": 7078, "sem": "8/2025", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 3, "nascimentos": 8}, {"id": 7094, "sem": "18/2025", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 5, "nascimentos": 32}, {"id": 7110, "sem": "30/2025", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7126, "sem": "13/2025", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7142, "sem": "4/2025", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 0, "nascimentos": 32}, {"id": 7158, "sem": "18/2025", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 7174, "sem": "5/2025", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 14, "nascimentos": 121}, {"id": 7190, "sem": "23/2025", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7206, "sem": "11/2025", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7222, "sem": "26/2025", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 1, "nascimentos": 16}, {"id": 7238, "sem": "14/2025", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 6, "nascimentos": 75}, {"id": 7254, "sem": "3/2025", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7270, "sem": "1/2025", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 6, "nascimentos": 24}, {"id": 7286, "sem": "24/2025", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 7, "nascimentos": 30}, {"id": 7302, "sem": "3/2025", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 7318, "sem": "6/2025", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 7334, "sem": "11/2025", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 3, "nascimentos": 18}, {"id": 7350, "sem": "13/2025", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 3, "nascimentos": 14}, {"id": 7366, "sem": "30/2025", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 3, "nascimentos": 7}, {"id": 7382, "sem": "5/2025", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 2, "nascimentos": 46}, {"id": 7398, "sem": "29/2025", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 2, "nascimentos": 1}, {"id": 7414, "sem": "14/2025", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "nascimentos": 14}, {"id": 7430, "sem": "6/2025", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7446, "sem": "8/2025", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 7462, "sem": "2/2025", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 7478, "sem": "1/2025", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 7494, "sem": "22/2025", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 7510, "sem": "4/2025", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7526, "sem": "2/2025", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7542, "sem": "17/2025", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 7558, "sem": "20/2025", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 7574, "sem": "28/2025", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7590, "sem": "4/2025", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 7606, "sem": "13/2025", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 7622, "sem": "1/2025", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 7, "nascimentos": 48}, {"id": 7638, "sem": "21/2025", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 1, "nascimentos": 30}, {"id": 7654, "sem": "12/2025", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 11, "nascimentos": 134}, {"id": 7670, "sem": "15/2025", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 5, "nascimentos": 49}, {"id": 7686, "sem": "10/2025", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 7702, "sem": "28/2025", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 7718, "sem": "23/2025", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 3, "nascimentos": 9}, {"id": 7734, "sem": "14/2025", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 7750, "sem": "18/2025", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 7766, "sem": "10/2025", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 7782, "sem": "23/2025", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 2, "nascimentos": 4}, {"id": 7798, "sem": "27/2025", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 7814, "sem": "30/2025", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7830, "sem": "16/2025", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 7846, "sem": "3/2025", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 7862, "sem": "28/2025", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 7878, "sem": "3/2025", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 1, "nascimentos": 10}, {"id": 7894, "sem": "24/2025", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 4, "nascimentos": 79}, {"id": 7910, "sem": "1/2025", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 8, "nascimentos": 45}, {"id": 7926, "sem": "28/2025", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 2, "nascimentos": 7}, {"id": 7942, "sem": "1/2025", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 0, "nascimentos": 14}, {"id": 7958, "sem": "23/2025", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 7974, "sem": "21/2025", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 7990, "sem": "15/2025", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8006, "sem": "18/2025", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8022, "sem": "25/2025", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8038, "sem": "12/2025", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8054, "sem": "3/2025", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8070, "sem": "5/2025", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8086, "sem": "8/2025", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 1, "nascimentos": 20}, {"id": 8102, "sem": "16/2025", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8118, "sem": "28/2025", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8134, "sem": "16/2025", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8150, "sem": "23/2025", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8166, "sem": "7/2025", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 4, "nascimentos": 64}, {"id": 8182, "sem": "6/2025", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 5, "nascimentos": 51}, {"id": 8198, "sem": "14/2025", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 8214, "sem": "16/2025", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 2, "nascimentos": 9}, {"id": 8230, "sem": "18/2025", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 8246, "sem": "12/2025", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 8262, "sem": "19/2025", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 2, "nascimentos": 5}, {"id": 8278, "sem": "9/2025", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 8294, "sem": "7/2025", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "nascimentos": 15}, {"id": 8310, "sem": "26/2025", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 8326, "sem": "21/2025", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 3, "nascimentos": 4}, {"id": 13, "sem": "23/2025", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 29, "sem": "21/2025", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 45, "sem": "21/2025", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 9, "nascimentos": 27}, {"id": 61, "sem": "28/2025", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 4, "nascimentos": 35}, {"id": 77, "sem": "3/2025", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 8, "nascimentos": 128}, {"id": 93, "sem": "23/2025", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 1, "nascimentos": 14}, {"id": 109, "sem": "15/2025", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 0, "nascimentos": 36}, {"id": 125, "sem": "10/2025", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 141, "sem": "9/2025", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 157, "sem": "29/2025", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 3, "nascimentos": 20}, {"id": 173, "sem": "11/2025", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 1, "nascimentos": 11}, {"id": 189, "sem": "27/2025", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 1, "nascimentos": 10}, {"id": 205, "sem": "25/2025", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 15, "nascimentos": 98}, {"id": 221, "sem": "8/2025", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 27, "nascimentos": 332}, {"id": 237, "sem": "1/2025", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 8, "nascimentos": 9}, {"id": 253, "sem": "9/2025", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 5, "nascimentos": 20}, {"id": 269, "sem": "13/2025", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 1, "nascimentos": 8}, {"id": 285, "sem": "21/2025", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 1, "nascimentos": 8}, {"id": 301, "sem": "23/2025", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 317, "sem": "4/2025", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 333, "sem": "2/2025", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 349, "sem": "25/2025", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 365, "sem": "18/2025", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 1, "nascimentos": 19}, {"id": 381, "sem": "14/2025", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 1, "nascimentos": 20}, {"id": 397, "sem": "30/2025", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 413, "sem": "7/2025", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 429, "sem": "22/2025", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 2, "nascimentos": 81}, {"id": 445, "sem": "21/2025", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 1, "nascimentos": 47}, {"id": 461, "sem": "26/2025", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 0, "nascimentos": 13}, {"id": 477, "sem": "12/2025", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 81, "nascimentos": 300}, {"id": 493, "sem": "5/2025", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 145, "nascimentos": 444}, {"id": 509, "sem": "20/2025", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 5, "nascimentos": 25}, {"id": 525, "sem": "19/2025", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 4, "nascimentos": 27}, {"id": 541, "sem": "9/2025", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 557, "sem": "2/2025", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 573, "sem": "25/2025", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 5, "nascimentos": 122}, {"id": 589, "sem": "27/2025", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 16, "nascimentos": 94}, {"id": 605, "sem": "30/2025", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 2, "nascimentos": 1}, {"id": 621, "sem": "16/2025", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 11, "nascimentos": 97}, {"id": 637, "sem": "22/2025", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 653, "sem": "29/2025", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 22}, {"id": 669, "sem": "5/2025", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 24}, {"id": 685, "sem": "25/2025", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 3, "nascimentos": 49}, {"id": 701, "sem": "22/2025", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 2, "nascimentos": 74}, {"id": 717, "sem": "9/2025", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 1, "nascimentos": 36}, {"id": 733, "sem": "28/2025", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 1, "nascimentos": 28}, {"id": 749, "sem": "15/2025", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 7, "nascimentos": 49}, {"id": 765, "sem": "6/2025", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 3, "nascimentos": 28}, {"id": 781, "sem": "8/2025", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 797, "sem": "28/2025", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 813, "sem": "8/2025", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 829, "sem": "23/2025", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 845, "sem": "30/2025", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 9, "nascimentos": 15}, {"id": 861, "sem": "25/2025", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 7, "nascimentos": 25}, {"id": 877, "sem": "12/2025", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 893, "sem": "15/2025", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 16, "nascimentos": 35}, {"id": 909, "sem": "14/2025", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 12, "nascimentos": 39}, {"id": 925, "sem": "13/2025", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 7, "nascimentos": 48}, {"id": 941, "sem": "5/2025", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 12, "nascimentos": 63}, {"id": 957, "sem": "9/2025", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 2, "nascimentos": 8}, {"id": 973, "sem": "14/2025", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 1, "nascimentos": 16}, {"id": 989, "sem": "7/2025", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 4, "nascimentos": 22}, {"id": 1005, "sem": "30/2025", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1021, "sem": "14/2025", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 2, "nascimentos": 24}, {"id": 1037, "sem": "21/2025", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "nascimentos": 18}, {"id": 1053, "sem": "1/2025", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 1, "nascimentos": 12}, {"id": 1069, "sem": "10/2025", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 4, "nascimentos": 5}, {"id": 1085, "sem": "17/2025", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1101, "sem": "22/2025", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 1117, "sem": "6/2025", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 1133, "sem": "16/2025", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 1149, "sem": "7/2025", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "nascimentos": 15}, {"id": 1165, "sem": "3/2025", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 1181, "sem": "17/2025", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 8, "nascimentos": 58}, {"id": 1197, "sem": "13/2025", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 33, "nascimentos": 71}, {"id": 1213, "sem": "13/2025", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 7, "nascimentos": 37}, {"id": 1229, "sem": "20/2025", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 8, "nascimentos": 50}, {"id": 1245, "sem": "8/2025", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 15, "nascimentos": 227}, {"id": 1261, "sem": "21/2025", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1277, "sem": "13/2025", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1293, "sem": "7/2025", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 8, "nascimentos": 30}, {"id": 1309, "sem": "14/2025", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 3, "nascimentos": 34}, {"id": 1325, "sem": "29/2025", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1341, "sem": "11/2025", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 1357, "sem": "12/2025", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1373, "sem": "20/2025", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1389, "sem": "30/2025", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 4, "nascimentos": 5}, {"id": 1405, "sem": "21/2025", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 1, "nascimentos": 14}, {"id": 1421, "sem": "30/2025", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1437, "sem": "24/2025", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 21, "nascimentos": 65}, {"id": 1453, "sem": "22/2025", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 18, "nascimentos": 61}, {"id": 1469, "sem": "28/2025", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 1, "nascimentos": 13}, {"id": 1485, "sem": "6/2025", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 2, "nascimentos": 52}, {"id": 1501, "sem": "25/2025", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1517, "sem": "5/2025", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1533, "sem": "24/2025", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 1549, "sem": "14/2025", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 1565, "sem": "22/2025", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 1, "nascimentos": 23}, {"id": 1581, "sem": "8/2025", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 2, "nascimentos": 38}, {"id": 1597, "sem": "27/2025", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 5, "nascimentos": 12}, {"id": 1613, "sem": "8/2025", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 3, "nascimentos": 13}, {"id": 1629, "sem": "21/2025", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 14, "nascimentos": 101}, {"id": 1645, "sem": "10/2025", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 47, "nascimentos": 104}, {"id": 1661, "sem": "20/2025", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1677, "sem": "12/2025", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1693, "sem": "24/2025", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 12}, {"id": 1709, "sem": "7/2025", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 23}, {"id": 1725, "sem": "1/2025", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 0, "nascimentos": 135}, {"id": 1741, "sem": "26/2025", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1757, "sem": "3/2025", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "nascimentos": 14}, {"id": 1773, "sem": "14/2025", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 1789, "sem": "22/2025", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1805, "sem": "5/2025", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1821, "sem": "5/2025", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1837, "sem": "22/2025", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1853, "sem": "14/2025", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1869, "sem": "7/2025", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1885, "sem": "30/2025", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1901, "sem": "7/2025", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 3, "nascimentos": 44}, {"id": 1917, "sem": "6/2025", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 2, "nascimentos": 21}, {"id": 1933, "sem": "8/2025", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1949, "sem": "17/2025", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 1, "nascimentos": 11}, {"id": 1965, "sem": "18/2025", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 1, "nascimentos": 15}, {"id": 1981, "sem": "14/2025", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 5, "nascimentos": 41}, {"id": 1997, "sem": "23/2025", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 2, "nascimentos": 19}, {"id": 2013, "sem": "16/2025", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2029, "sem": "14/2025", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2045, "sem": "29/2025", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2061, "sem": "12/2025", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 2077, "sem": "13/2025", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2093, "sem": "25/2025", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 7, "nascimentos": 85}, {"id": 2109, "sem": "21/2025", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 13, "nascimentos": 82}, {"id": 2125, "sem": "7/2025", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2141, "sem": "23/2025", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2157, "sem": "10/2025", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2173, "sem": "2/2025", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 2189, "sem": "19/2025", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2205, "sem": "6/2025", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 2221, "sem": "13/2025", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 2237, "sem": "21/2025", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 2253, "sem": "8/2025", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 1, "nascimentos": 33}, {"id": 2269, "sem": "12/2025", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 3, "nascimentos": 11}, {"id": 2285, "sem": "6/2025", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 3, "nascimentos": 31}, {"id": 2301, "sem": "7/2025", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 3, "nascimentos": 24}, {"id": 2317, "sem": "11/2025", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 14, "nascimentos": 95}, {"id": 2333, "sem": "22/2025", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 0, "nascimentos": 39}, {"id": 2349, "sem": "30/2025", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2365, "sem": "13/2025", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2381, "sem": "9/2025", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 2397, "sem": "19/2025", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 2413, "sem": "9/2025", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2429, "sem": "16/2025", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 3, "nascimentos": 72}, {"id": 2445, "sem": "21/2025", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 10, "nascimentos": 45}, {"id": 2461, "sem": "15/2025", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 6, "nascimentos": 60}, {"id": 2477, "sem": "11/2025", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 2493, "sem": "26/2025", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 2509, "sem": "9/2025", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 17}, {"id": 2525, "sem": "30/2025", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2541, "sem": "26/2025", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2557, "sem": "15/2025", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 8, "nascimentos": 181}, {"id": 2573, "sem": "27/2025", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 7, "nascimentos": 15}, {"id": 2589, "sem": "7/2025", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2605, "sem": "15/2025", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2621, "sem": "14/2025", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2637, "sem": "10/2025", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2653, "sem": "30/2025", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2669, "sem": "16/2025", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2685, "sem": "22/2025", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2701, "sem": "20/2025", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 5, "nascimentos": 118}, {"id": 2717, "sem": "9/2025", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 10, "nascimentos": 211}, {"id": 2733, "sem": "11/2025", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 4, "nascimentos": 24}, {"id": 2749, "sem": "21/2025", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 2765, "sem": "29/2025", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2781, "sem": "19/2025", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2797, "sem": "9/2025", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 8, "nascimentos": 57}, {"id": 2813, "sem": "25/2025", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 6, "nascimentos": 39}, {"id": 2829, "sem": "8/2025", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 1, "nascimentos": 14}, {"id": 2845, "sem": "15/2025", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "nascimentos": 22}, {"id": 2861, "sem": "3/2025", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2877, "sem": "5/2025", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2893, "sem": "13/2025", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 4, "nascimentos": 29}, {"id": 2909, "sem": "20/2025", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 7, "nascimentos": 37}, {"id": 2925, "sem": "21/2025", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 1, "nascimentos": 40}, {"id": 2941, "sem": "28/2025", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2957, "sem": "21/2025", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2973, "sem": "3/2025", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2989, "sem": "19/2025", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3005, "sem": "26/2025", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 3, "nascimentos": 30}, {"id": 3021, "sem": "5/2025", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 13, "nascimentos": 155}, {"id": 3037, "sem": "19/2025", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 3053, "sem": "5/2025", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 3069, "sem": "28/2025", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 3085, "sem": "3/2025", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 3101, "sem": "24/2025", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3117, "sem": "29/2025", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3133, "sem": "28/2025", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 2, "nascimentos": 2}, {"id": 3149, "sem": "2/2025", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3165, "sem": "4/2025", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3181, "sem": "2/2025", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3197, "sem": "29/2025", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3213, "sem": "22/2025", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 3229, "sem": "17/2025", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 17, "nascimentos": 67}, {"id": 3245, "sem": "25/2025", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 4, "nascimentos": 18}, {"id": 3261, "sem": "14/2025", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 3277, "sem": "6/2025", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 2, "nascimentos": 14}, {"id": 3293, "sem": "20/2025", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "nascimentos": 18}, {"id": 3309, "sem": "27/2025", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 3325, "sem": "7/2025", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3341, "sem": "20/2025", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3357, "sem": "26/2025", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 3373, "sem": "15/2025", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 0, "nascimentos": 13}, {"id": 3389, "sem": "8/2025", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 3405, "sem": "9/2025", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 3421, "sem": "1/2025", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3437, "sem": "28/2025", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3453, "sem": "4/2025", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 53, "nascimentos": 647}, {"id": 3469, "sem": "28/2025", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 23, "nascimentos": 97}, {"id": 3485, "sem": "26/2025", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3501, "sem": "16/2025", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3517, "sem": "13/2025", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3533, "sem": "11/2025", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 13, "nascimentos": 142}, {"id": 3549, "sem": "13/2025", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 24, "nascimentos": 171}, {"id": 3565, "sem": "7/2025", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 16}, {"id": 3581, "sem": "9/2025", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3597, "sem": "26/2025", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3613, "sem": "17/2025", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 3629, "sem": "1/2025", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3645, "sem": "23/2025", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3661, "sem": "23/2025", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 1, "nascimentos": 10}, {"id": 3677, "sem": "2/2025", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3693, "sem": "3/2025", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3709, "sem": "1/2025", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3725, "sem": "22/2025", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3741, "sem": "5/2025", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 16}, {"id": 3757, "sem": "22/2025", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 3773, "sem": "12/2025", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 2, "nascimentos": 7}, {"id": 3789, "sem": "24/2025", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 2, "nascimentos": 27}, {"id": 3805, "sem": "28/2025", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 3, "nascimentos": 9}, {"id": 3821, "sem": "11/2025", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3837, "sem": "5/2025", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "nascimentos": 26}, {"id": 3853, "sem": "9/2025", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 3869, "sem": "19/2025", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 19, "nascimentos": 127}, {"id": 3885, "sem": "14/2025", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 2, "nascimentos": 78}, {"id": 3901, "sem": "17/2025", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 4, "nascimentos": 67}, {"id": 3917, "sem": "10/2025", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 8, "nascimentos": 87}, {"id": 3933, "sem": "16/2025", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 2, "nascimentos": 65}, {"id": 3949, "sem": "19/2025", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3965, "sem": "22/2025", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 4, "nascimentos": 95}, {"id": 3981, "sem": "20/2025", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 8, "nascimentos": 89}, {"id": 3997, "sem": "4/2025", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 10, "nascimentos": 28}, {"id": 4013, "sem": "12/2025", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 6, "nascimentos": 31}, {"id": 4029, "sem": "4/2025", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 3, "nascimentos": 26}, {"id": 4045, "sem": "18/2025", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 4061, "sem": "23/2025", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 4077, "sem": "28/2025", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 1, "nascimentos": 14}, {"id": 4093, "sem": "1/2025", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 3, "nascimentos": 36}, {"id": 4109, "sem": "24/2025", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 72, "nascimentos": 294}, {"id": 4125, "sem": "10/2025", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 91, "nascimentos": 281}, {"id": 4141, "sem": "3/2025", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 19, "nascimentos": 46}, {"id": 4157, "sem": "18/2025", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 6, "nascimentos": 24}, {"id": 4173, "sem": "18/2025", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 0, "nascimentos": 21}, {"id": 4189, "sem": "2/2025", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 2, "nascimentos": 10}, {"id": 4205, "sem": "16/2025", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4221, "sem": "4/2025", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 4237, "sem": "20/2025", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 2, "nascimentos": 115}, {"id": 4253, "sem": "22/2025", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 4, "nascimentos": 29}, {"id": 4269, "sem": "14/2025", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 1, "nascimentos": 55}, {"id": 4285, "sem": "12/2025", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 2, "nascimentos": 35}, {"id": 4301, "sem": "16/2025", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 18, "nascimentos": 132}, {"id": 4317, "sem": "3/2025", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 8, "nascimentos": 124}, {"id": 4333, "sem": "13/2025", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 20, "nascimentos": 47}, {"id": 4349, "sem": "10/2025", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 3, "nascimentos": 91}, {"id": 4365, "sem": "9/2025", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 1, "nascimentos": 14}, {"id": 4381, "sem": "12/2025", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 1, "nascimentos": 8}, {"id": 4397, "sem": "12/2025", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 4, "nascimentos": 22}, {"id": 4413, "sem": "7/2025", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 41, "nascimentos": 565}, {"id": 4429, "sem": "29/2025", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 14, "nascimentos": 71}, {"id": 4445, "sem": "2/2025", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 2, "nascimentos": 25}, {"id": 4461, "sem": "30/2025", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 2, "nascimentos": 5}, {"id": 4477, "sem": "14/2025", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 4493, "sem": "11/2025", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 4509, "sem": "10/2025", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4525, "sem": "6/2025", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 2, "nascimentos": 13}, {"id": 4541, "sem": "5/2025", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 4, "nascimentos": 7}, {"id": 4557, "sem": "29/2025", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 4, "nascimentos": 27}, {"id": 4573, "sem": "10/2025", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 4589, "sem": "13/2025", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 4605, "sem": "27/2025", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 4, "nascimentos": 61}, {"id": 4621, "sem": "20/2025", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 7, "nascimentos": 94}, {"id": 4637, "sem": "5/2025", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 13, "nascimentos": 120}, {"id": 4653, "sem": "12/2025", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4669, "sem": "27/2025", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4685, "sem": "29/2025", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 38, "nascimentos": 172}, {"id": 4701, "sem": "2/2025", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 54, "nascimentos": 163}, {"id": 4717, "sem": "29/2025", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 4, "nascimentos": 8}, {"id": 4733, "sem": "27/2025", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 2, "nascimentos": 6}, {"id": 4749, "sem": "14/2025", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4765, "sem": "23/2025", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 4781, "sem": "30/2025", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 2, "nascimentos": 4}, {"id": 4797, "sem": "25/2025", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 9, "nascimentos": 56}, {"id": 4813, "sem": "3/2025", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4829, "sem": "4/2025", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 13, "nascimentos": 47}, {"id": 4845, "sem": "10/2025", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 8, "nascimentos": 25}, {"id": 4861, "sem": "1/2025", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 0, "nascimentos": 84}, {"id": 4877, "sem": "10/2025", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 0, "nascimentos": 23}, {"id": 4893, "sem": "7/2025", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4909, "sem": "25/2025", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 5, "nascimentos": 54}, {"id": 4925, "sem": "1/2025", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 8, "nascimentos": 100}, {"id": 4941, "sem": "5/2025", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "nascimentos": 12}, {"id": 4957, "sem": "16/2025", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4973, "sem": "21/2025", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4989, "sem": "15/2025", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5005, "sem": "12/2025", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 14, "nascimentos": 105}, {"id": 5021, "sem": "26/2025", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 4, "nascimentos": 38}, {"id": 5037, "sem": "5/2025", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 9, "nascimentos": 66}, {"id": 5053, "sem": "26/2025", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 2, "nascimentos": 36}, {"id": 5069, "sem": "17/2025", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5085, "sem": "27/2025", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5101, "sem": "19/2025", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 3, "nascimentos": 26}, {"id": 5117, "sem": "1/2025", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 0, "nascimentos": 18}, {"id": 5133, "sem": "3/2025", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5149, "sem": "15/2025", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5165, "sem": "7/2025", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 5181, "sem": "27/2025", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 5197, "sem": "19/2025", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 5213, "sem": "21/2025", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 1, "nascimentos": 48}, {"id": 5229, "sem": "28/2025", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5245, "sem": "24/2025", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5261, "sem": "8/2025", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "nascimentos": 14}, {"id": 5277, "sem": "13/2025", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 4, "nascimentos": 29}, {"id": 5293, "sem": "7/2025", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 5309, "sem": "26/2025", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 3, "nascimentos": 26}, {"id": 5325, "sem": "17/2025", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 5341, "sem": "19/2025", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 5357, "sem": "19/2025", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 1, "nascimentos": 13}, {"id": 5373, "sem": "23/2025", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 2, "nascimentos": 5}, {"id": 5389, "sem": "15/2025", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 3, "nascimentos": 22}, {"id": 5405, "sem": "20/2025", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 8, "nascimentos": 16}, {"id": 5421, "sem": "16/2025", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5437, "sem": "30/2025", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5453, "sem": "13/2025", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 5469, "sem": "10/2025", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 5485, "sem": "9/2025", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 1, "nascimentos": 13}, {"id": 5501, "sem": "30/2025", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 1, "nascimentos": 13}, {"id": 5517, "sem": "5/2025", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 8, "nascimentos": 25}, {"id": 5533, "sem": "20/2025", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5549, "sem": "17/2025", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5565, "sem": "23/2025", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 12, "nascimentos": 117}, {"id": 5581, "sem": "12/2025", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 36, "nascimentos": 176}, {"id": 5597, "sem": "4/2025", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 5613, "sem": "30/2025", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 5629, "sem": "6/2025", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5645, "sem": "18/2025", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 5661, "sem": "4/2025", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 5677, "sem": "20/2025", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5693, "sem": "16/2025", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5709, "sem": "2/2025", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5725, "sem": "5/2025", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 2, "nascimentos": 21}, {"id": 5741, "sem": "30/2025", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 31, "nascimentos": 34}, {"id": 5757, "sem": "6/2025", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 43, "nascimentos": 207}, {"id": 5773, "sem": "4/2025", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5789, "sem": "29/2025", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 5805, "sem": "24/2025", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 5821, "sem": "12/2025", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 15, "nascimentos": 71}, {"id": 5837, "sem": "11/2025", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 28, "nascimentos": 136}, {"id": 5853, "sem": "19/2025", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5869, "sem": "18/2025", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5885, "sem": "8/2025", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5901, "sem": "22/2025", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5917, "sem": "24/2025", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5933, "sem": "16/2025", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5949, "sem": "14/2025", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 15, "nascimentos": 109}, {"id": 5965, "sem": "17/2025", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 3, "nascimentos": 100}, {"id": 5981, "sem": "24/2025", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 14}, {"id": 5997, "sem": "9/2025", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 2, "nascimentos": 61}, {"id": 6013, "sem": "14/2025", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 6029, "sem": "10/2025", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 3, "nascimentos": 10}, {"id": 6045, "sem": "4/2025", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 6061, "sem": "25/2025", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6077, "sem": "23/2025", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6093, "sem": "5/2025", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6109, "sem": "6/2025", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 17, "nascimentos": 36}, {"id": 6125, "sem": "26/2025", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 9, "nascimentos": 83}, {"id": 6141, "sem": "29/2025", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 6, "nascimentos": 63}, {"id": 6157, "sem": "29/2025", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 4, "nascimentos": 22}, {"id": 6173, "sem": "18/2025", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 2, "nascimentos": 43}, {"id": 6189, "sem": "10/2025", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6205, "sem": "14/2025", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6221, "sem": "6/2025", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 6237, "sem": "4/2025", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6253, "sem": "12/2025", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 6269, "sem": "27/2025", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 13, "nascimentos": 28}, {"id": 6285, "sem": "23/2025", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 8, "nascimentos": 33}, {"id": 6301, "sem": "16/2025", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 1, "nascimentos": 47}, {"id": 6317, "sem": "24/2025", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 0, "nascimentos": 18}, {"id": 6333, "sem": "13/2025", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 6349, "sem": "29/2025", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 6365, "sem": "1/2025", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 2, "nascimentos": 40}, {"id": 6381, "sem": "11/2025", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 5, "nascimentos": 49}, {"id": 6397, "sem": "29/2025", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 1, "nascimentos": 18}, {"id": 6413, "sem": "12/2025", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 2, "nascimentos": 25}, {"id": 6429, "sem": "17/2025", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 6445, "sem": "8/2025", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 6461, "sem": "7/2025", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 8}, {"id": 6477, "sem": "1/2025", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6493, "sem": "23/2025", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6509, "sem": "15/2025", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 10}, {"id": 6525, "sem": "7/2025", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 12}, {"id": 6541, "sem": "28/2025", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 9, "nascimentos": 38}, {"id": 6557, "sem": "18/2025", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 5, "nascimentos": 34}, {"id": 6573, "sem": "15/2025", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6589, "sem": "19/2025", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 6, "nascimentos": 20}, {"id": 6605, "sem": "8/2025", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 8, "nascimentos": 42}, {"id": 6621, "sem": "30/2025", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 3, "nascimentos": 5}, {"id": 6637, "sem": "12/2025", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 2, "nascimentos": 8}, {"id": 6653, "sem": "8/2025", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6669, "sem": "16/2025", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6685, "sem": "17/2025", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 3, "nascimentos": 7}, {"id": 6701, "sem": "9/2025", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 2, "nascimentos": 13}, {"id": 6717, "sem": "6/2025", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 2, "nascimentos": 12}, {"id": 6733, "sem": "29/2025", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6749, "sem": "19/2025", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 6765, "sem": "7/2025", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 5, "nascimentos": 28}, {"id": 6781, "sem": "26/2025", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 6, "nascimentos": 19}, {"id": 6797, "sem": "14/2025", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 6813, "sem": "20/2025", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6829, "sem": "2/2025", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6845, "sem": "12/2025", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 6861, "sem": "26/2025", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6877, "sem": "30/2025", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 6893, "sem": "23/2025", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 5, "nascimentos": 61}, {"id": 6909, "sem": "4/2025", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 13, "nascimentos": 158}, {"id": 6925, "sem": "9/2025", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 1, "nascimentos": 10}, {"id": 6941, "sem": "13/2025", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 2, "nascimentos": 11}, {"id": 6957, "sem": "15/2025", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 9, "nascimentos": 16}, {"id": 6973, "sem": "20/2025", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 3, "nascimentos": 15}, {"id": 6989, "sem": "26/2025", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 14, "nascimentos": 31}, {"id": 7005, "sem": "9/2025", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 7, "nascimentos": 35}, {"id": 7021, "sem": "11/2025", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 2, "nascimentos": 4}, {"id": 7037, "sem": "23/2025", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 7053, "sem": "12/2025", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 4, "nascimentos": 24}, {"id": 7069, "sem": "7/2025", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 7085, "sem": "5/2025", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 3, "nascimentos": 7}, {"id": 7101, "sem": "10/2025", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7117, "sem": "20/2025", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7133, "sem": "8/2025", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7149, "sem": "17/2025", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 2, "nascimentos": 10}, {"id": 7165, "sem": "8/2025", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 36, "nascimentos": 114}, {"id": 7181, "sem": "29/2025", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 11, "nascimentos": 32}, {"id": 7197, "sem": "8/2025", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7213, "sem": "8/2025", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 4, "nascimentos": 142}, {"id": 7229, "sem": "30/2025", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 7245, "sem": "5/2025", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7261, "sem": "18/2025", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7277, "sem": "15/2025", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 4, "nascimentos": 29}, {"id": 7293, "sem": "23/2025", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 4, "nascimentos": 19}, {"id": 7309, "sem": "19/2025", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 7325, "sem": "15/2025", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 7341, "sem": "8/2025", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 4, "nascimentos": 26}, {"id": 7357, "sem": "20/2025", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 0, "nascimentos": 24}, {"id": 7373, "sem": "29/2025", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "nascimentos": 31}, {"id": 7389, "sem": "20/2025", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "nascimentos": 19}, {"id": 7405, "sem": "25/2025", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 7421, "sem": "8/2025", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 7437, "sem": "9/2025", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 7453, "sem": "3/2025", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 7469, "sem": "26/2025", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 7485, "sem": "17/2025", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7501, "sem": "23/2025", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7517, "sem": "7/2025", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7533, "sem": "16/2025", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7549, "sem": "27/2025", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 7565, "sem": "9/2025", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 7581, "sem": "10/2025", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7597, "sem": "5/2025", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 7613, "sem": "19/2025", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7629, "sem": "14/2025", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 6, "nascimentos": 30}, {"id": 7645, "sem": "26/2025", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 5, "nascimentos": 15}, {"id": 7661, "sem": "30/2025", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 7677, "sem": "4/2025", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 7693, "sem": "18/2025", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 7709, "sem": "28/2025", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 5, "nascimentos": 26}, {"id": 7725, "sem": "8/2025", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 4, "nascimentos": 25}, {"id": 7741, "sem": "6/2025", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 7757, "sem": "26/2025", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 7773, "sem": "30/2025", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7789, "sem": "29/2025", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7805, "sem": "22/2025", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7821, "sem": "11/2025", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 7837, "sem": "7/2025", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 7853, "sem": "1/2025", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 5, "nascimentos": 41}, {"id": 7869, "sem": "19/2025", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 2, "nascimentos": 15}, {"id": 7885, "sem": "24/2025", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 7901, "sem": "18/2025", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 6, "nascimentos": 74}, {"id": 7917, "sem": "19/2025", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 1, "nascimentos": 51}, {"id": 7933, "sem": "15/2025", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 2, "nascimentos": 6}, {"id": 7949, "sem": "11/2025", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7965, "sem": "10/2025", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 7981, "sem": "25/2025", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7997, "sem": "14/2025", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8013, "sem": "16/2025", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8029, "sem": "18/2025", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8045, "sem": "29/2025", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8061, "sem": "11/2025", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8077, "sem": "26/2025", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 2, "nascimentos": 8}, {"id": 8093, "sem": "18/2025", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 1, "nascimentos": 10}, {"id": 8109, "sem": "24/2025", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8125, "sem": "6/2025", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8141, "sem": "17/2025", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8157, "sem": "2/2025", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8173, "sem": "14/2025", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 2, "nascimentos": 62}, {"id": 8189, "sem": "23/2025", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 3, "nascimentos": 36}, {"id": 8205, "sem": "28/2025", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 8221, "sem": "7/2025", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 8237, "sem": "29/2025", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8253, "sem": "24/2025", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 8269, "sem": "27/2025", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 8285, "sem": "23/2025", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 8301, "sem": "16/2025", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 8317, "sem": "30/2025", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 1, "nascimentos": 10}, {"id": 8333, "sem": "25/2025", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 9, "sem": "12/2025", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 25, "sem": "22/2025", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 41, "sem": "6/2025", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 10, "nascimentos": 37}, {"id": 57, "sem": "7/2025", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 12, "nascimentos": 35}, {"id": 73, "sem": "1/2025", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 4, "nascimentos": 77}, {"id": 89, "sem": "10/2025", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 12, "nascimentos": 152}, {"id": 105, "sem": "2/2025", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 1, "nascimentos": 17}, {"id": 121, "sem": "4/2025", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 137, "sem": "19/2025", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 2, "nascimentos": 8}, {"id": 153, "sem": "10/2025", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 6, "nascimentos": 40}, {"id": 169, "sem": "25/2025", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 1, "nascimentos": 13}, {"id": 185, "sem": "4/2025", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 2, "nascimentos": 15}, {"id": 201, "sem": "5/2025", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 2, "nascimentos": 11}, {"id": 217, "sem": "2/2025", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 19, "nascimentos": 350}, {"id": 233, "sem": "13/2025", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 3, "nascimentos": 37}, {"id": 249, "sem": "15/2025", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 5, "nascimentos": 18}, {"id": 265, "sem": "5/2025", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 4, "nascimentos": 19}, {"id": 281, "sem": "6/2025", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 2, "nascimentos": 27}, {"id": 297, "sem": "8/2025", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 313, "sem": "18/2025", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 329, "sem": "12/2025", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 8, "nascimentos": 35}, {"id": 345, "sem": "23/2025", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 361, "sem": "20/2025", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 377, "sem": "3/2025", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 3, "nascimentos": 6}, {"id": 393, "sem": "18/2025", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 409, "sem": "12/2025", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 425, "sem": "7/2025", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 8, "nascimentos": 102}, {"id": 441, "sem": "20/2025", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 2, "nascimentos": 55}, {"id": 457, "sem": "7/2025", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 12, "nascimentos": 87}, {"id": 473, "sem": "1/2025", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 82, "nascimentos": 366}, {"id": 489, "sem": "4/2025", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 126, "nascimentos": 426}, {"id": 505, "sem": "2/2025", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 10, "nascimentos": 59}, {"id": 521, "sem": "17/2025", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 3, "nascimentos": 30}, {"id": 537, "sem": "29/2025", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 553, "sem": "14/2025", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 569, "sem": "17/2025", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 13, "nascimentos": 184}, {"id": 585, "sem": "14/2025", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 36, "nascimentos": 205}, {"id": 601, "sem": "8/2025", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 8, "nascimentos": 98}, {"id": 617, "sem": "18/2025", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 5, "nascimentos": 104}, {"id": 633, "sem": "16/2025", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 649, "sem": "6/2025", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 665, "sem": "16/2025", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 1, "nascimentos": 41}, {"id": 681, "sem": "27/2025", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 1, "nascimentos": 33}, {"id": 697, "sem": "21/2025", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 5, "nascimentos": 32}, {"id": 713, "sem": "6/2025", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 2, "nascimentos": 17}, {"id": 729, "sem": "12/2025", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 1, "nascimentos": 25}, {"id": 745, "sem": "7/2025", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 2, "nascimentos": 31}, {"id": 761, "sem": "10/2025", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 3, "nascimentos": 55}, {"id": 777, "sem": "27/2025", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 793, "sem": "25/2025", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 809, "sem": "14/2025", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 825, "sem": "8/2025", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 1, "nascimentos": 36}, {"id": 841, "sem": "25/2025", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 3, "nascimentos": 16}, {"id": 857, "sem": "8/2025", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 6, "nascimentos": 44}, {"id": 873, "sem": "20/2025", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 9, "nascimentos": 39}, {"id": 889, "sem": "3/2025", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 905, "sem": "13/2025", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 8, "nascimentos": 23}, {"id": 921, "sem": "1/2025", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 7, "nascimentos": 36}, {"id": 937, "sem": "11/2025", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 12, "nascimentos": 54}, {"id": 953, "sem": "16/2025", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 969, "sem": "6/2025", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 1, "nascimentos": 14}, {"id": 985, "sem": "28/2025", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 7, "nascimentos": 16}, {"id": 1001, "sem": "9/2025", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 32}, {"id": 1017, "sem": "10/2025", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 6, "nascimentos": 23}, {"id": 1033, "sem": "8/2025", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 6, "nascimentos": 21}, {"id": 1049, "sem": "3/2025", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 1, "nascimentos": 18}, {"id": 1065, "sem": "6/2025", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 1081, "sem": "16/2025", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1097, "sem": "23/2025", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1113, "sem": "27/2025", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 2, "nascimentos": 6}, {"id": 1129, "sem": "29/2025", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 1145, "sem": "6/2025", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 1161, "sem": "26/2025", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 1177, "sem": "29/2025", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 2, "nascimentos": 30}, {"id": 1193, "sem": "28/2025", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 1, "nascimentos": 19}, {"id": 1209, "sem": "25/2025", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 1, "nascimentos": 12}, {"id": 1225, "sem": "18/2025", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 3, "nascimentos": 82}, {"id": 1241, "sem": "30/2025", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 5, "nascimentos": 33}, {"id": 1257, "sem": "20/2025", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1273, "sem": "4/2025", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 1289, "sem": "29/2025", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 6, "nascimentos": 9}, {"id": 1305, "sem": "27/2025", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 8, "nascimentos": 28}, {"id": 1321, "sem": "23/2025", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 1337, "sem": "4/2025", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1353, "sem": "6/2025", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1369, "sem": "11/2025", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1385, "sem": "9/2025", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 3, "nascimentos": 21}, {"id": 1401, "sem": "6/2025", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 4, "nascimentos": 13}, {"id": 1417, "sem": "8/2025", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1433, "sem": "13/2025", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1449, "sem": "27/2025", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 17, "nascimentos": 57}, {"id": 1465, "sem": "14/2025", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 12, "nascimentos": 50}, {"id": 1481, "sem": "13/2025", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 3, "nascimentos": 72}, {"id": 1497, "sem": "1/2025", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 8, "nascimentos": 29}, {"id": 1513, "sem": "8/2025", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1529, "sem": "17/2025", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 1545, "sem": "16/2025", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 1, "nascimentos": 12}, {"id": 1561, "sem": "2/2025", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 3, "nascimentos": 45}, {"id": 1577, "sem": "6/2025", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 4, "nascimentos": 114}, {"id": 1593, "sem": "30/2025", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 5, "nascimentos": 0}, {"id": 1609, "sem": "9/2025", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 10, "nascimentos": 67}, {"id": 1625, "sem": "22/2025", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 29, "nascimentos": 85}, {"id": 1641, "sem": "20/2025", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 23, "nascimentos": 87}, {"id": 1657, "sem": "13/2025", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1673, "sem": "26/2025", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1689, "sem": "25/2025", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 19}, {"id": 1705, "sem": "22/2025", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 2, "nascimentos": 10}, {"id": 1721, "sem": "8/2025", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 7, "nascimentos": 64}, {"id": 1737, "sem": "29/2025", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1753, "sem": "19/2025", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1769, "sem": "22/2025", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 1785, "sem": "24/2025", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1801, "sem": "18/2025", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1817, "sem": "3/2025", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1833, "sem": "11/2025", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 10, "nascimentos": 124}, {"id": 1849, "sem": "24/2025", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 1865, "sem": "7/2025", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1881, "sem": "29/2025", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1897, "sem": "23/2025", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 4, "nascimentos": 28}, {"id": 1913, "sem": "20/2025", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 1, "nascimentos": 57}, {"id": 1929, "sem": "2/2025", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1945, "sem": "13/2025", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 1961, "sem": "25/2025", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 0, "nascimentos": 22}, {"id": 1977, "sem": "30/2025", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 5, "nascimentos": 9}, {"id": 1993, "sem": "8/2025", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 2, "nascimentos": 59}, {"id": 2009, "sem": "21/2025", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2025, "sem": "13/2025", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2041, "sem": "30/2025", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2057, "sem": "16/2025", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2073, "sem": "7/2025", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 2089, "sem": "30/2025", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 11, "nascimentos": 34}, {"id": 2105, "sem": "26/2025", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 7, "nascimentos": 46}, {"id": 2121, "sem": "9/2025", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2137, "sem": "25/2025", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2153, "sem": "24/2025", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2169, "sem": "23/2025", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2185, "sem": "7/2025", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2201, "sem": "29/2025", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 2217, "sem": "1/2025", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2233, "sem": "25/2025", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2249, "sem": "13/2025", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 2265, "sem": "16/2025", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 1, "nascimentos": 12}, {"id": 2281, "sem": "15/2025", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 1, "nascimentos": 30}, {"id": 2297, "sem": "29/2025", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 4, "nascimentos": 2}, {"id": 2313, "sem": "9/2025", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 3, "nascimentos": 16}, {"id": 2329, "sem": "2/2025", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 8, "nascimentos": 73}, {"id": 2345, "sem": "24/2025", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2361, "sem": "27/2025", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2377, "sem": "18/2025", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 2, "nascimentos": 14}, {"id": 2393, "sem": "30/2025", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2409, "sem": "29/2025", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2425, "sem": "24/2025", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 2441, "sem": "3/2025", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 4, "nascimentos": 130}, {"id": 2457, "sem": "28/2025", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 12, "nascimentos": 44}, {"id": 2473, "sem": "20/2025", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 11, "nascimentos": 86}, {"id": 2489, "sem": "30/2025", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2505, "sem": "7/2025", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2521, "sem": "17/2025", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2537, "sem": "12/2025", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 2553, "sem": "19/2025", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 12, "nascimentos": 145}, {"id": 2569, "sem": "29/2025", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 5, "nascimentos": 27}, {"id": 2585, "sem": "5/2025", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2601, "sem": "21/2025", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2617, "sem": "23/2025", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2633, "sem": "3/2025", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2649, "sem": "19/2025", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2665, "sem": "30/2025", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 2681, "sem": "27/2025", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2697, "sem": "8/2025", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 4, "nascimentos": 171}, {"id": 2713, "sem": "17/2025", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 5, "nascimentos": 104}, {"id": 2729, "sem": "3/2025", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 2745, "sem": "18/2025", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2761, "sem": "7/2025", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 2777, "sem": "5/2025", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2793, "sem": "26/2025", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 6, "nascimentos": 37}, {"id": 2809, "sem": "20/2025", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 8, "nascimentos": 25}, {"id": 2825, "sem": "22/2025", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 2841, "sem": "2/2025", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 1, "nascimentos": 13}, {"id": 2857, "sem": "4/2025", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2873, "sem": "15/2025", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2889, "sem": "12/2025", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 9, "nascimentos": 40}, {"id": 2905, "sem": "18/2025", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 6, "nascimentos": 35}, {"id": 2921, "sem": "4/2025", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 3, "nascimentos": 61}, {"id": 2937, "sem": "6/2025", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 3, "nascimentos": 63}, {"id": 2953, "sem": "3/2025", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 2969, "sem": "6/2025", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2985, "sem": "22/2025", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 3001, "sem": "9/2025", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 9, "nascimentos": 80}, {"id": 3017, "sem": "20/2025", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 7, "nascimentos": 110}, {"id": 3033, "sem": "13/2025", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 27, "nascimentos": 198}, {"id": 3049, "sem": "30/2025", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3065, "sem": "13/2025", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 3081, "sem": "22/2025", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 3097, "sem": "6/2025", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3113, "sem": "28/2025", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 3129, "sem": "5/2025", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 9, "nascimentos": 69}, {"id": 3145, "sem": "24/2025", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3161, "sem": "14/2025", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3177, "sem": "19/2025", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3193, "sem": "10/2025", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3209, "sem": "21/2025", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 3225, "sem": "5/2025", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 9, "nascimentos": 76}, {"id": 3241, "sem": "29/2025", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 3, "nascimentos": 40}, {"id": 3257, "sem": "22/2025", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 3273, "sem": "30/2025", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 3, "nascimentos": 1}, {"id": 3289, "sem": "13/2025", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "nascimentos": 18}, {"id": 3305, "sem": "30/2025", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 3321, "sem": "15/2025", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 3337, "sem": "2/2025", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 3353, "sem": "19/2025", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 3, "nascimentos": 9}, {"id": 3369, "sem": "13/2025", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 5, "nascimentos": 17}, {"id": 3385, "sem": "16/2025", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 3401, "sem": "17/2025", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 2, "nascimentos": 2}, {"id": 3417, "sem": "7/2025", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3433, "sem": "24/2025", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3449, "sem": "22/2025", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 33, "nascimentos": 202}, {"id": 3465, "sem": "3/2025", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 38, "nascimentos": 576}, {"id": 3481, "sem": "27/2025", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3497, "sem": "21/2025", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3513, "sem": "15/2025", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3529, "sem": "15/2025", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 9, "nascimentos": 75}, {"id": 3545, "sem": "12/2025", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 27, "nascimentos": 137}, {"id": 3561, "sem": "10/2025", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 3577, "sem": "4/2025", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 3593, "sem": "18/2025", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3609, "sem": "29/2025", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3625, "sem": "28/2025", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3641, "sem": "24/2025", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3657, "sem": "6/2025", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 1, "nascimentos": 11}, {"id": 3673, "sem": "1/2025", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 3689, "sem": "15/2025", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3705, "sem": "15/2025", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3721, "sem": "11/2025", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3737, "sem": "4/2025", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3753, "sem": "29/2025", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 2, "nascimentos": 5}, {"id": 3769, "sem": "14/2025", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 4, "nascimentos": 6}, {"id": 3785, "sem": "3/2025", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 6, "nascimentos": 21}, {"id": 3801, "sem": "17/2025", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 2, "nascimentos": 28}, {"id": 3817, "sem": "25/2025", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3833, "sem": "16/2025", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 3849, "sem": "1/2025", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "nascimentos": 12}, {"id": 3865, "sem": "28/2025", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 10, "nascimentos": 51}, {"id": 3881, "sem": "1/2025", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 15, "nascimentos": 276}, {"id": 3897, "sem": "30/2025", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 3913, "sem": "29/2025", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 4, "nascimentos": 16}, {"id": 3929, "sem": "14/2025", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 4, "nascimentos": 139}, {"id": 3945, "sem": "13/2025", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3961, "sem": "9/2025", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 10, "nascimentos": 143}, {"id": 3977, "sem": "27/2025", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 4, "nascimentos": 17}, {"id": 3993, "sem": "27/2025", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 3, "nascimentos": 19}, {"id": 4009, "sem": "11/2025", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 11, "nascimentos": 22}, {"id": 4025, "sem": "23/2025", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 4041, "sem": "3/2025", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 4057, "sem": "20/2025", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 3, "nascimentos": 2}, {"id": 4073, "sem": "6/2025", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 4089, "sem": "30/2025", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 2, "nascimentos": 9}, {"id": 4105, "sem": "22/2025", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 83, "nascimentos": 241}, {"id": 4121, "sem": "23/2025", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 81, "nascimentos": 293}, {"id": 4137, "sem": "24/2025", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 7, "nascimentos": 24}, {"id": 4153, "sem": "28/2025", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 10, "nascimentos": 49}, {"id": 4169, "sem": "9/2025", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 0, "nascimentos": 22}, {"id": 4185, "sem": "17/2025", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 4201, "sem": "19/2025", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4217, "sem": "14/2025", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4233, "sem": "4/2025", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 6, "nascimentos": 187}, {"id": 4249, "sem": "8/2025", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 15, "nascimentos": 115}, {"id": 4265, "sem": "18/2025", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 1, "nascimentos": 51}, {"id": 4281, "sem": "5/2025", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 2, "nascimentos": 56}, {"id": 4297, "sem": "22/2025", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 15, "nascimentos": 123}, {"id": 4313, "sem": "8/2025", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 28, "nascimentos": 182}, {"id": 4329, "sem": "20/2025", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 3, "nascimentos": 16}, {"id": 4345, "sem": "24/2025", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 1, "nascimentos": 39}, {"id": 4361, "sem": "17/2025", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 1, "nascimentos": 8}, {"id": 4377, "sem": "30/2025", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 1, "nascimentos": 10}, {"id": 4393, "sem": "16/2025", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 2, "nascimentos": 25}, {"id": 4409, "sem": "6/2025", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 35, "nascimentos": 437}, {"id": 4425, "sem": "26/2025", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 21, "nascimentos": 189}, {"id": 4441, "sem": "15/2025", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 2, "nascimentos": 24}, {"id": 4457, "sem": "11/2025", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 1, "nascimentos": 63}, {"id": 4473, "sem": "15/2025", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4489, "sem": "21/2025", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4505, "sem": "12/2025", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4521, "sem": "7/2025", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 0, "nascimentos": 17}, {"id": 4537, "sem": "13/2025", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 1, "nascimentos": 15}, {"id": 4553, "sem": "1/2025", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 7, "nascimentos": 37}, {"id": 4569, "sem": "30/2025", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 1, "nascimentos": 22}, {"id": 4585, "sem": "18/2025", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 4601, "sem": "25/2025", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 4617, "sem": "1/2025", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 12, "nascimentos": 168}, {"id": 4633, "sem": "24/2025", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 11, "nascimentos": 81}, {"id": 4649, "sem": "20/2025", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 8, "nascimentos": 66}, {"id": 4665, "sem": "18/2025", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 4681, "sem": "24/2025", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 35, "nascimentos": 145}, {"id": 4697, "sem": "23/2025", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 32, "nascimentos": 160}, {"id": 4713, "sem": "28/2025", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 3, "nascimentos": 15}, {"id": 4729, "sem": "18/2025", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 6, "nascimentos": 39}, {"id": 4745, "sem": "21/2025", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 4761, "sem": "11/2025", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 4777, "sem": "22/2025", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 3, "nascimentos": 61}, {"id": 4793, "sem": "26/2025", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 6, "nascimentos": 50}, {"id": 4809, "sem": "1/2025", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4825, "sem": "21/2025", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4841, "sem": "2/2025", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 16, "nascimentos": 49}, {"id": 4857, "sem": "8/2025", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 0, "nascimentos": 95}, {"id": 4873, "sem": "26/2025", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 4, "nascimentos": 4}, {"id": 4889, "sem": "3/2025", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 4905, "sem": "23/2025", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4921, "sem": "3/2025", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 6, "nascimentos": 142}, {"id": 4937, "sem": "16/2025", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 22, "nascimentos": 141}, {"id": 4953, "sem": "7/2025", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 4969, "sem": "2/2025", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4985, "sem": "12/2025", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 5001, "sem": "15/2025", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 6, "nascimentos": 129}, {"id": 5017, "sem": "19/2025", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 8, "nascimentos": 105}, {"id": 5033, "sem": "19/2025", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 2, "nascimentos": 196}, {"id": 5049, "sem": "9/2025", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 6, "nascimentos": 36}, {"id": 5065, "sem": "29/2025", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5081, "sem": "26/2025", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5097, "sem": "4/2025", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5113, "sem": "12/2025", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 3, "nascimentos": 19}, {"id": 5129, "sem": "24/2025", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5145, "sem": "27/2025", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5161, "sem": "2/2025", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 5177, "sem": "29/2025", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 5193, "sem": "22/2025", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 1, "nascimentos": 10}, {"id": 5209, "sem": "3/2025", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 5225, "sem": "13/2025", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5241, "sem": "25/2025", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5257, "sem": "14/2025", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 3, "nascimentos": 14}, {"id": 5273, "sem": "26/2025", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "nascimentos": 15}, {"id": 5289, "sem": "22/2025", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 5305, "sem": "1/2025", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 5321, "sem": "14/2025", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 5337, "sem": "24/2025", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 5353, "sem": "2/2025", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 6, "nascimentos": 8}, {"id": 5369, "sem": "14/2025", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 2, "nascimentos": 14}, {"id": 5385, "sem": "1/2025", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 8, "nascimentos": 18}, {"id": 5401, "sem": "9/2025", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 3, "nascimentos": 18}, {"id": 5417, "sem": "30/2025", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 5433, "sem": "25/2025", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 5449, "sem": "27/2025", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 5465, "sem": "24/2025", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 5481, "sem": "2/2025", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 2, "nascimentos": 9}, {"id": 5497, "sem": "6/2025", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 8, "nascimentos": 29}, {"id": 5513, "sem": "24/2025", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 3, "nascimentos": 9}, {"id": 5529, "sem": "14/2025", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5545, "sem": "19/2025", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5561, "sem": "4/2025", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 18, "nascimentos": 274}, {"id": 5577, "sem": "2/2025", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 33, "nascimentos": 197}, {"id": 5593, "sem": "7/2025", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 22, "nascimentos": 196}, {"id": 5609, "sem": "28/2025", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 5625, "sem": "29/2025", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5641, "sem": "17/2025", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5657, "sem": "25/2025", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 5673, "sem": "22/2025", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 0, "nascimentos": 12}, {"id": 5689, "sem": "7/2025", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5705, "sem": "5/2025", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 5721, "sem": "21/2025", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 2, "nascimentos": 30}, {"id": 5737, "sem": "17/2025", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 38, "nascimentos": 119}, {"id": 5753, "sem": "27/2025", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 29, "nascimentos": 178}, {"id": 5769, "sem": "2/2025", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5785, "sem": "8/2025", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5801, "sem": "26/2025", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5817, "sem": "30/2025", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5833, "sem": "26/2025", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 4, "nascimentos": 25}, {"id": 5849, "sem": "10/2025", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 22, "nascimentos": 123}, {"id": 5865, "sem": "26/2025", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 5881, "sem": "14/2025", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5897, "sem": "17/2025", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5913, "sem": "1/2025", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 5929, "sem": "22/2025", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5945, "sem": "1/2025", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 4, "nascimentos": 53}, {"id": 5961, "sem": "24/2025", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 6, "nascimentos": 28}, {"id": 5977, "sem": "8/2025", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 36}, {"id": 5993, "sem": "5/2025", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 17}, {"id": 6009, "sem": "24/2025", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 2, "nascimentos": 8}, {"id": 6025, "sem": "19/2025", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 2, "nascimentos": 8}, {"id": 6041, "sem": "30/2025", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 6057, "sem": "27/2025", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6073, "sem": "29/2025", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6089, "sem": "28/2025", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6105, "sem": "19/2025", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6121, "sem": "30/2025", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 2, "nascimentos": 1}, {"id": 6137, "sem": "22/2025", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 8, "nascimentos": 96}, {"id": 6153, "sem": "1/2025", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 2, "nascimentos": 26}, {"id": 6169, "sem": "15/2025", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 5, "nascimentos": 52}, {"id": 6185, "sem": "5/2025", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 6201, "sem": "3/2025", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6217, "sem": "6/2025", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 6233, "sem": "19/2025", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 0, "nascimentos": 15}, {"id": 6249, "sem": "17/2025", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 6265, "sem": "6/2025", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 13, "nascimentos": 50}, {"id": 6281, "sem": "20/2025", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 8, "nascimentos": 24}, {"id": 6297, "sem": "22/2025", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 0, "nascimentos": 20}, {"id": 6313, "sem": "10/2025", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 2, "nascimentos": 26}, {"id": 6329, "sem": "12/2025", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 6345, "sem": "15/2025", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 6361, "sem": "8/2025", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 3, "nascimentos": 40}, {"id": 6377, "sem": "7/2025", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 3, "nascimentos": 36}, {"id": 6393, "sem": "8/2025", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "nascimentos": 26}, {"id": 6409, "sem": "30/2025", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 2, "nascimentos": 12}, {"id": 6425, "sem": "10/2025", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 6441, "sem": "2/2025", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 6457, "sem": "23/2025", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 6473, "sem": "25/2025", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 6489, "sem": "30/2025", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6505, "sem": "16/2025", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6521, "sem": "24/2025", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 6537, "sem": "5/2025", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 20, "nascimentos": 47}, {"id": 6553, "sem": "27/2025", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 8, "nascimentos": 28}, {"id": 6569, "sem": "4/2025", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6585, "sem": "1/2025", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6601, "sem": "12/2025", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 10, "nascimentos": 34}, {"id": 6617, "sem": "4/2025", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 5, "nascimentos": 12}, {"id": 6633, "sem": "29/2025", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 3, "nascimentos": 4}, {"id": 6649, "sem": "13/2025", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6665, "sem": "18/2025", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6681, "sem": "30/2025", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 6697, "sem": "21/2025", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 6713, "sem": "30/2025", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 6729, "sem": "16/2025", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 2, "nascimentos": 28}, {"id": 6745, "sem": "7/2025", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6761, "sem": "25/2025", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 10, "nascimentos": 18}, {"id": 6777, "sem": "1/2025", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 1, "nascimentos": 8}, {"id": 6793, "sem": "4/2025", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 6809, "sem": "15/2025", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6825, "sem": "12/2025", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6841, "sem": "4/2025", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 6857, "sem": "28/2025", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 6873, "sem": "23/2025", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 6889, "sem": "12/2025", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 13, "nascimentos": 80}, {"id": 6905, "sem": "18/2025", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 3, "nascimentos": 85}, {"id": 6921, "sem": "30/2025", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 6937, "sem": "15/2025", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 2, "nascimentos": 15}, {"id": 6953, "sem": "11/2025", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 5, "nascimentos": 25}, {"id": 6969, "sem": "12/2025", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 7, "nascimentos": 37}, {"id": 6985, "sem": "16/2025", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 8, "nascimentos": 31}, {"id": 7001, "sem": "5/2025", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 13, "nascimentos": 32}, {"id": 7017, "sem": "29/2025", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 7033, "sem": "4/2025", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 7049, "sem": "22/2025", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 2, "nascimentos": 35}, {"id": 7065, "sem": "24/2025", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 2, "nascimentos": 18}, {"id": 7081, "sem": "15/2025", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 7097, "sem": "2/2025", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 1, "nascimentos": 22}, {"id": 7113, "sem": "21/2025", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7129, "sem": "30/2025", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 7145, "sem": "12/2025", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 7161, "sem": "4/2025", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 8, "nascimentos": 180}, {"id": 7177, "sem": "15/2025", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 28, "nascimentos": 140}, {"id": 7193, "sem": "10/2025", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7209, "sem": "4/2025", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7225, "sem": "15/2025", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 3, "nascimentos": 49}, {"id": 7241, "sem": "8/2025", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7257, "sem": "15/2025", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7273, "sem": "3/2025", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 9, "nascimentos": 23}, {"id": 7289, "sem": "7/2025", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 3, "nascimentos": 36}, {"id": 7305, "sem": "10/2025", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 7321, "sem": "22/2025", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 7337, "sem": "19/2025", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 5, "nascimentos": 24}, {"id": 7353, "sem": "22/2025", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 0, "nascimentos": 15}, {"id": 7369, "sem": "26/2025", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "nascimentos": 33}, {"id": 7385, "sem": "21/2025", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 6, "nascimentos": 31}, {"id": 7401, "sem": "1/2025", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 7417, "sem": "10/2025", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 1, "nascimentos": 15}, {"id": 7433, "sem": "25/2025", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 7449, "sem": "16/2025", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "nascimentos": 15}, {"id": 7465, "sem": "18/2025", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 7481, "sem": "23/2025", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 7497, "sem": "20/2025", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 7513, "sem": "22/2025", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7529, "sem": "21/2025", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7545, "sem": "18/2025", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7561, "sem": "8/2025", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7577, "sem": "24/2025", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7593, "sem": "3/2025", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 7609, "sem": "13/2025", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7625, "sem": "25/2025", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 7, "nascimentos": 18}, {"id": 7641, "sem": "2/2025", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 5, "nascimentos": 41}, {"id": 7657, "sem": "20/2025", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 2, "nascimentos": 93}, {"id": 7673, "sem": "19/2025", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 7, "nascimentos": 108}, {"id": 7689, "sem": "15/2025", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7705, "sem": "16/2025", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 7721, "sem": "27/2025", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 2, "nascimentos": 7}, {"id": 7737, "sem": "23/2025", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 7753, "sem": "11/2025", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7769, "sem": "29/2025", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 7785, "sem": "20/2025", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "nascimentos": 16}, {"id": 7801, "sem": "2/2025", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 7817, "sem": "8/2025", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7833, "sem": "13/2025", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 7849, "sem": "2/2025", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 2, "nascimentos": 37}, {"id": 7865, "sem": "22/2025", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 2, "nascimentos": 5}, {"id": 7881, "sem": "5/2025", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 5, "nascimentos": 26}, {"id": 7897, "sem": "28/2025", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 4, "nascimentos": 38}, {"id": 7913, "sem": "7/2025", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 10, "nascimentos": 77}, {"id": 7929, "sem": "25/2025", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 7945, "sem": "4/2025", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 6, "nascimentos": 0}, {"id": 7961, "sem": "6/2025", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 7977, "sem": "18/2025", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 7993, "sem": "21/2025", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8009, "sem": "27/2025", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8025, "sem": "22/2025", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8041, "sem": "10/2025", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 8057, "sem": "15/2025", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8073, "sem": "6/2025", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 4, "nascimentos": 19}, {"id": 8089, "sem": "21/2025", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 2, "nascimentos": 18}, {"id": 8105, "sem": "17/2025", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 8121, "sem": "22/2025", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 8137, "sem": "18/2025", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8153, "sem": "26/2025", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8169, "sem": "2/2025", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 7, "nascimentos": 78}, {"id": 8185, "sem": "11/2025", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 4, "nascimentos": 99}, {"id": 8201, "sem": "3/2025", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 8217, "sem": "24/2025", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 0, "nascimentos": 17}, {"id": 8233, "sem": "10/2025", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 8249, "sem": "8/2025", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 8265, "sem": "11/2025", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 8281, "sem": "18/2025", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 2, "nascimentos": 18}, {"id": 8297, "sem": "8/2025", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 2, "nascimentos": 10}, {"id": 8313, "sem": "9/2025", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 3, "nascimentos": 8}, {"id": 8329, "sem": "23/2025", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 7, "sem": "3/2025", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 23, "sem": "26/2025", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 39, "sem": "13/2025", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 7, "nascimentos": 36}, {"id": 55, "sem": "19/2025", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 5, "nascimentos": 36}, {"id": 71, "sem": "11/2025", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 22, "nascimentos": 169}, {"id": 87, "sem": "25/2025", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 3, "nascimentos": 80}, {"id": 103, "sem": "1/2025", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 119, "sem": "23/2025", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 135, "sem": "1/2025", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 151, "sem": "8/2025", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 7, "nascimentos": 116}, {"id": 167, "sem": "26/2025", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 2, "nascimentos": 20}, {"id": 183, "sem": "26/2025", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 199, "sem": "12/2025", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 1, "nascimentos": 12}, {"id": 215, "sem": "20/2025", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 32, "nascimentos": 218}, {"id": 231, "sem": "4/2025", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 9, "nascimentos": 29}, {"id": 247, "sem": "17/2025", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 9, "nascimentos": 21}, {"id": 263, "sem": "28/2025", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 5, "nascimentos": 23}, {"id": 279, "sem": "10/2025", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 1, "nascimentos": 17}, {"id": 295, "sem": "9/2025", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 311, "sem": "22/2025", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 327, "sem": "6/2025", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 13, "nascimentos": 53}, {"id": 343, "sem": "27/2025", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 359, "sem": "7/2025", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 375, "sem": "12/2025", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "nascimentos": 19}, {"id": 391, "sem": "4/2025", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 1, "nascimentos": 14}, {"id": 407, "sem": "19/2025", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 423, "sem": "15/2025", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 11, "nascimentos": 67}, {"id": 439, "sem": "27/2025", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 1, "nascimentos": 18}, {"id": 455, "sem": "22/2025", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 2, "nascimentos": 36}, {"id": 471, "sem": "12/2025", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 16, "nascimentos": 109}, {"id": 487, "sem": "14/2025", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 93, "nascimentos": 297}, {"id": 503, "sem": "6/2025", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 8, "nascimentos": 41}, {"id": 519, "sem": "7/2025", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 12, "nascimentos": 38}, {"id": 535, "sem": "5/2025", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 1, "nascimentos": 8}, {"id": 551, "sem": "26/2025", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 3, "nascimentos": 3}, {"id": 567, "sem": "19/2025", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 7, "nascimentos": 160}, {"id": 583, "sem": "18/2025", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 9, "nascimentos": 183}, {"id": 599, "sem": "29/2025", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 4, "nascimentos": 19}, {"id": 615, "sem": "19/2025", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 1, "nascimentos": 93}, {"id": 631, "sem": "24/2025", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 2, "nascimentos": 2}, {"id": 647, "sem": "4/2025", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 663, "sem": "20/2025", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 3, "nascimentos": 45}, {"id": 679, "sem": "13/2025", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 4, "nascimentos": 51}, {"id": 695, "sem": "20/2025", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 4, "nascimentos": 72}, {"id": 711, "sem": "8/2025", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 5, "nascimentos": 78}, {"id": 727, "sem": "11/2025", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 1, "nascimentos": 30}, {"id": 743, "sem": "11/2025", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 5, "nascimentos": 49}, {"id": 759, "sem": "21/2025", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 3, "nascimentos": 35}, {"id": 775, "sem": "18/2025", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 791, "sem": "29/2025", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 807, "sem": "22/2025", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 823, "sem": "12/2025", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 2, "nascimentos": 10}, {"id": 839, "sem": "19/2025", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 2, "nascimentos": 8}, {"id": 855, "sem": "18/2025", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 8, "nascimentos": 34}, {"id": 871, "sem": "15/2025", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 5, "nascimentos": 30}, {"id": 887, "sem": "13/2025", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 903, "sem": "28/2025", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 6, "nascimentos": 26}, {"id": 919, "sem": "2/2025", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 21, "nascimentos": 46}, {"id": 935, "sem": "9/2025", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 15, "nascimentos": 56}, {"id": 951, "sem": "18/2025", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 10, "nascimentos": 29}, {"id": 967, "sem": "30/2025", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 983, "sem": "26/2025", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 26}, {"id": 999, "sem": "16/2025", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 1015, "sem": "9/2025", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1031, "sem": "29/2025", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 3, "nascimentos": 14}, {"id": 1047, "sem": "16/2025", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 4, "nascimentos": 14}, {"id": 1063, "sem": "22/2025", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 4, "nascimentos": 7}, {"id": 1079, "sem": "2/2025", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 1095, "sem": "13/2025", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 1111, "sem": "14/2025", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 2, "nascimentos": 9}, {"id": 1127, "sem": "26/2025", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 2, "nascimentos": 4}, {"id": 1143, "sem": "18/2025", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1159, "sem": "2/2025", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 1175, "sem": "21/2025", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 4, "nascimentos": 37}, {"id": 1191, "sem": "15/2025", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 11, "nascimentos": 59}, {"id": 1207, "sem": "6/2025", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 3, "nascimentos": 38}, {"id": 1223, "sem": "15/2025", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 1, "nascimentos": 22}, {"id": 1239, "sem": "21/2025", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 6, "nascimentos": 102}, {"id": 1255, "sem": "1/2025", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 8, "nascimentos": 194}, {"id": 1271, "sem": "19/2025", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1287, "sem": "22/2025", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 9, "nascimentos": 51}, {"id": 1303, "sem": "1/2025", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 0, "nascimentos": 42}, {"id": 1319, "sem": "12/2025", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 1335, "sem": "16/2025", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1351, "sem": "14/2025", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1367, "sem": "25/2025", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1383, "sem": "24/2025", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 6, "nascimentos": 11}, {"id": 1399, "sem": "14/2025", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 6, "nascimentos": 18}, {"id": 1415, "sem": "7/2025", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1431, "sem": "23/2025", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1447, "sem": "4/2025", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 23, "nascimentos": 80}, {"id": 1463, "sem": "2/2025", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 16, "nascimentos": 70}, {"id": 1479, "sem": "21/2025", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 1, "nascimentos": 34}, {"id": 1495, "sem": "10/2025", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 4, "nascimentos": 55}, {"id": 1511, "sem": "24/2025", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1527, "sem": "2/2025", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 13}, {"id": 1543, "sem": "19/2025", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 1559, "sem": "16/2025", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 2, "nascimentos": 87}, {"id": 1575, "sem": "17/2025", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 6, "nascimentos": 46}, {"id": 1591, "sem": "29/2025", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 1607, "sem": "22/2025", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 3, "nascimentos": 29}, {"id": 1623, "sem": "8/2025", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 30, "nascimentos": 113}, {"id": 1639, "sem": "1/2025", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 27, "nascimentos": 82}, {"id": 1655, "sem": "3/2025", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1671, "sem": "4/2025", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1687, "sem": "8/2025", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 4, "nascimentos": 42}, {"id": 1703, "sem": "11/2025", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 2, "nascimentos": 27}, {"id": 1719, "sem": "19/2025", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 11, "nascimentos": 9}, {"id": 1735, "sem": "12/2025", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1751, "sem": "9/2025", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1767, "sem": "8/2025", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 1783, "sem": "11/2025", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "nascimentos": 12}, {"id": 1799, "sem": "16/2025", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1815, "sem": "9/2025", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1831, "sem": "25/2025", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 0, "nascimentos": 25}, {"id": 1847, "sem": "29/2025", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1863, "sem": "27/2025", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 1879, "sem": "22/2025", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1895, "sem": "14/2025", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1911, "sem": "3/2025", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 5, "nascimentos": 32}, {"id": 1927, "sem": "27/2025", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1943, "sem": "1/2025", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1959, "sem": "20/2025", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 1975, "sem": "27/2025", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 1, "nascimentos": 30}, {"id": 1991, "sem": "9/2025", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 4, "nascimentos": 60}, {"id": 2007, "sem": "12/2025", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2023, "sem": "23/2025", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2039, "sem": "7/2025", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 2055, "sem": "20/2025", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2071, "sem": "17/2025", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 2087, "sem": "22/2025", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 10, "nascimentos": 71}, {"id": 2103, "sem": "5/2025", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 10, "nascimentos": 140}, {"id": 2119, "sem": "18/2025", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2135, "sem": "1/2025", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2151, "sem": "1/2025", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2167, "sem": "29/2025", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2183, "sem": "20/2025", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2199, "sem": "20/2025", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "nascimentos": 21}, {"id": 2215, "sem": "30/2025", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2231, "sem": "23/2025", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 2247, "sem": "22/2025", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 2263, "sem": "14/2025", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 2, "nascimentos": 9}, {"id": 2279, "sem": "22/2025", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 2295, "sem": "14/2025", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 6, "nascimentos": 28}, {"id": 2311, "sem": "25/2025", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "nascimentos": 32}, {"id": 2327, "sem": "9/2025", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 10, "nascimentos": 79}, {"id": 2343, "sem": "25/2025", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 0, "nascimentos": 42}, {"id": 2359, "sem": "17/2025", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 2375, "sem": "6/2025", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 1, "nascimentos": 14}, {"id": 2391, "sem": "25/2025", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2407, "sem": "25/2025", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2423, "sem": "5/2025", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 3, "nascimentos": 43}, {"id": 2439, "sem": "2/2025", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 7, "nascimentos": 24}, {"id": 2455, "sem": "14/2025", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 30, "nascimentos": 117}, {"id": 2471, "sem": "13/2025", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 15, "nascimentos": 124}, {"id": 2487, "sem": "6/2025", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2503, "sem": "3/2025", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2519, "sem": "27/2025", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2535, "sem": "1/2025", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2551, "sem": "26/2025", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 8, "nascimentos": 52}, {"id": 2567, "sem": "21/2025", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 11, "nascimentos": 157}, {"id": 2583, "sem": "14/2025", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2599, "sem": "26/2025", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2615, "sem": "26/2025", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2631, "sem": "2/2025", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2647, "sem": "10/2025", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2663, "sem": "14/2025", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2679, "sem": "9/2025", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 2695, "sem": "22/2025", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 9, "nascimentos": 103}, {"id": 2711, "sem": "3/2025", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 10, "nascimentos": 82}, {"id": 2727, "sem": "5/2025", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 1, "nascimentos": 13}, {"id": 2743, "sem": "30/2025", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 2, "nascimentos": 1}, {"id": 2759, "sem": "3/2025", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 12, "nascimentos": 171}, {"id": 2775, "sem": "16/2025", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 2791, "sem": "23/2025", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 11, "nascimentos": 34}, {"id": 2807, "sem": "15/2025", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 4, "nascimentos": 33}, {"id": 2823, "sem": "25/2025", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 1, "nascimentos": 12}, {"id": 2839, "sem": "11/2025", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 2, "nascimentos": 31}, {"id": 2855, "sem": "29/2025", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2871, "sem": "11/2025", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2887, "sem": "24/2025", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 15, "nascimentos": 30}, {"id": 2903, "sem": "11/2025", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 7, "nascimentos": 51}, {"id": 2919, "sem": "3/2025", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 0, "nascimentos": 95}, {"id": 2935, "sem": "17/2025", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 8, "nascimentos": 66}, {"id": 2951, "sem": "15/2025", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2967, "sem": "19/2025", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2983, "sem": "24/2025", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2999, "sem": "27/2025", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3015, "sem": "27/2025", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 6, "nascimentos": 59}, {"id": 3031, "sem": "22/2025", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 4, "nascimentos": 86}, {"id": 3047, "sem": "16/2025", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 3063, "sem": "24/2025", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 2, "nascimentos": 2}, {"id": 3079, "sem": "8/2025", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 3095, "sem": "7/2025", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 2, "nascimentos": 1}, {"id": 3111, "sem": "21/2025", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3127, "sem": "1/2025", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 3143, "sem": "29/2025", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3159, "sem": "4/2025", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3175, "sem": "14/2025", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3191, "sem": "28/2025", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 3207, "sem": "5/2025", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 3223, "sem": "23/2025", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 2, "nascimentos": 12}, {"id": 3239, "sem": "18/2025", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 8, "nascimentos": 87}, {"id": 3255, "sem": "26/2025", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 3271, "sem": "10/2025", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 3, "nascimentos": 6}, {"id": 3287, "sem": "6/2025", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "nascimentos": 15}, {"id": 3303, "sem": "23/2025", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 2, "nascimentos": 10}, {"id": 3319, "sem": "13/2025", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 10, "nascimentos": 89}, {"id": 3335, "sem": "16/2025", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3351, "sem": "6/2025", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 4, "nascimentos": 12}, {"id": 3367, "sem": "27/2025", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 7, "nascimentos": 14}, {"id": 3383, "sem": "1/2025", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3399, "sem": "7/2025", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3415, "sem": "14/2025", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3431, "sem": "11/2025", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3447, "sem": "26/2025", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 12, "nascimentos": 159}, {"id": 3463, "sem": "13/2025", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 90, "nascimentos": 553}, {"id": 3479, "sem": "13/2025", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3495, "sem": "3/2025", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3511, "sem": "20/2025", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3527, "sem": "30/2025", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 3, "nascimentos": 9}, {"id": 3543, "sem": "27/2025", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 2, "nascimentos": 38}, {"id": 3559, "sem": "2/2025", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 3575, "sem": "22/2025", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3591, "sem": "2/2025", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 15}, {"id": 3607, "sem": "21/2025", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3623, "sem": "7/2025", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3639, "sem": "11/2025", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3655, "sem": "7/2025", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 2, "nascimentos": 14}, {"id": 3671, "sem": "18/2025", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 1, "nascimentos": 20}, {"id": 3687, "sem": "14/2025", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3703, "sem": "6/2025", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3719, "sem": "29/2025", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3735, "sem": "8/2025", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3751, "sem": "25/2025", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3767, "sem": "17/2025", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 5, "nascimentos": 11}, {"id": 3783, "sem": "5/2025", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 3, "nascimentos": 27}, {"id": 3799, "sem": "30/2025", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 3815, "sem": "16/2025", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3831, "sem": "26/2025", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3847, "sem": "28/2025", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 2, "nascimentos": 0}, {"id": 3863, "sem": "2/2025", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 38, "nascimentos": 325}, {"id": 3879, "sem": "4/2025", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 46, "nascimentos": 323}, {"id": 3895, "sem": "2/2025", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 6, "nascimentos": 100}, {"id": 3911, "sem": "19/2025", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 2, "nascimentos": 67}, {"id": 3927, "sem": "26/2025", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 0, "nascimentos": 80}, {"id": 3943, "sem": "13/2025", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 9, "nascimentos": 180}, {"id": 3959, "sem": "4/2025", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 1, "nascimentos": 66}, {"id": 3975, "sem": "29/2025", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 5, "nascimentos": 19}, {"id": 3991, "sem": "13/2025", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 1, "nascimentos": 21}, {"id": 4007, "sem": "22/2025", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 8, "nascimentos": 24}, {"id": 4023, "sem": "13/2025", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 6, "nascimentos": 20}, {"id": 4039, "sem": "8/2025", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 5, "nascimentos": 18}, {"id": 4055, "sem": "30/2025", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 2, "nascimentos": 1}, {"id": 4071, "sem": "12/2025", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 4087, "sem": "27/2025", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 0, "nascimentos": 12}, {"id": 4103, "sem": "25/2025", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 4119, "sem": "9/2025", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 104, "nascimentos": 326}, {"id": 4135, "sem": "17/2025", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 13, "nascimentos": 20}, {"id": 4151, "sem": "30/2025", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 22, "nascimentos": 16}, {"id": 4167, "sem": "21/2025", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 4183, "sem": "12/2025", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 4199, "sem": "24/2025", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4215, "sem": "3/2025", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 4231, "sem": "11/2025", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 9, "nascimentos": 141}, {"id": 4247, "sem": "17/2025", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 8, "nascimentos": 131}, {"id": 4263, "sem": "22/2025", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 0, "nascimentos": 29}, {"id": 4279, "sem": "2/2025", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 3, "nascimentos": 39}, {"id": 4295, "sem": "11/2025", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 36, "nascimentos": 209}, {"id": 4311, "sem": "26/2025", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 12, "nascimentos": 118}, {"id": 4327, "sem": "15/2025", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 10, "nascimentos": 38}, {"id": 4343, "sem": "21/2025", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 0, "nascimentos": 48}, {"id": 4359, "sem": "4/2025", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 4375, "sem": "16/2025", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 4391, "sem": "11/2025", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 0, "nascimentos": 48}, {"id": 4407, "sem": "28/2025", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 7, "nascimentos": 158}, {"id": 4423, "sem": "10/2025", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 45, "nascimentos": 507}, {"id": 4439, "sem": "20/2025", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 1, "nascimentos": 42}, {"id": 4455, "sem": "14/2025", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 3, "nascimentos": 44}, {"id": 4471, "sem": "29/2025", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4487, "sem": "20/2025", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4503, "sem": "11/2025", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 4519, "sem": "21/2025", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 2, "nascimentos": 18}, {"id": 4535, "sem": "11/2025", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 3, "nascimentos": 13}, {"id": 4551, "sem": "15/2025", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 9, "nascimentos": 109}, {"id": 4567, "sem": "11/2025", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 4, "nascimentos": 100}, {"id": 4583, "sem": "27/2025", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4599, "sem": "19/2025", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 4615, "sem": "22/2025", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 3, "nascimentos": 72}, {"id": 4631, "sem": "14/2025", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 9, "nascimentos": 69}, {"id": 4647, "sem": "7/2025", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 12, "nascimentos": 71}, {"id": 4663, "sem": "21/2025", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4679, "sem": "22/2025", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4695, "sem": "27/2025", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 39, "nascimentos": 177}, {"id": 4711, "sem": "22/2025", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 4, "nascimentos": 21}, {"id": 4727, "sem": "21/2025", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 4, "nascimentos": 39}, {"id": 4743, "sem": "27/2025", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4759, "sem": "6/2025", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 4775, "sem": "3/2025", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 5, "nascimentos": 62}, {"id": 4791, "sem": "18/2025", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 8, "nascimentos": 69}, {"id": 4807, "sem": "28/2025", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4823, "sem": "12/2025", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4839, "sem": "15/2025", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 7, "nascimentos": 33}, {"id": 4855, "sem": "30/2025", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 10, "nascimentos": 9}, {"id": 4871, "sem": "19/2025", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 3, "nascimentos": 10}, {"id": 4887, "sem": "25/2025", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 4903, "sem": "24/2025", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4919, "sem": "7/2025", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 24, "nascimentos": 173}, {"id": 4935, "sem": "27/2025", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 6, "nascimentos": 100}, {"id": 4951, "sem": "3/2025", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 4967, "sem": "25/2025", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4983, "sem": "19/2025", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 4999, "sem": "11/2025", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 4, "nascimentos": 101}, {"id": 5015, "sem": "4/2025", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 13, "nascimentos": 78}, {"id": 5031, "sem": "17/2025", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 4, "nascimentos": 35}, {"id": 5047, "sem": "18/2025", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 5, "nascimentos": 63}, {"id": 5063, "sem": "25/2025", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5079, "sem": "18/2025", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5095, "sem": "14/2025", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 5111, "sem": "26/2025", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 2, "nascimentos": 20}, {"id": 5127, "sem": "27/2025", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 1, "nascimentos": 24}, {"id": 5143, "sem": "6/2025", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5159, "sem": "17/2025", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5175, "sem": "3/2025", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 5191, "sem": "8/2025", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 2, "nascimentos": 70}, {"id": 5207, "sem": "12/2025", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 8, "nascimentos": 21}, {"id": 5223, "sem": "16/2025", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5239, "sem": "14/2025", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5255, "sem": "5/2025", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 1, "nascimentos": 23}, {"id": 5271, "sem": "7/2025", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 2, "nascimentos": 17}, {"id": 5287, "sem": "11/2025", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 5303, "sem": "3/2025", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 5319, "sem": "18/2025", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 5335, "sem": "29/2025", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 5351, "sem": "25/2025", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 1, "nascimentos": 11}, {"id": 5367, "sem": "9/2025", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 5, "nascimentos": 28}, {"id": 5383, "sem": "25/2025", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 6, "nascimentos": 11}, {"id": 5399, "sem": "5/2025", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 5, "nascimentos": 22}, {"id": 5415, "sem": "15/2025", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 1, "nascimentos": 11}, {"id": 5431, "sem": "7/2025", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 5447, "sem": "18/2025", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5463, "sem": "9/2025", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 5479, "sem": "27/2025", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 5495, "sem": "4/2025", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 3, "nascimentos": 18}, {"id": 5511, "sem": "15/2025", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 1, "nascimentos": 14}, {"id": 5527, "sem": "15/2025", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5543, "sem": "30/2025", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5559, "sem": "21/2025", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 15, "nascimentos": 178}, {"id": 5575, "sem": "5/2025", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 24, "nascimentos": 267}, {"id": 5591, "sem": "15/2025", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 35, "nascimentos": 138}, {"id": 5607, "sem": "11/2025", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 5623, "sem": "9/2025", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5639, "sem": "27/2025", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5655, "sem": "24/2025", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 5671, "sem": "17/2025", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 0, "nascimentos": 21}, {"id": 5687, "sem": "14/2025", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5703, "sem": "8/2025", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5719, "sem": "1/2025", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 1, "nascimentos": 16}, {"id": 5735, "sem": "15/2025", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 36, "nascimentos": 254}, {"id": 5751, "sem": "3/2025", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 48, "nascimentos": 149}, {"id": 5767, "sem": "16/2025", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5783, "sem": "30/2025", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5799, "sem": "8/2025", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5815, "sem": "4/2025", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 5831, "sem": "23/2025", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 5, "nascimentos": 37}, {"id": 5847, "sem": "27/2025", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 12, "nascimentos": 77}, {"id": 5863, "sem": "28/2025", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5879, "sem": "6/2025", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 5895, "sem": "18/2025", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5911, "sem": "19/2025", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 5927, "sem": "28/2025", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 5943, "sem": "26/2025", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5959, "sem": "11/2025", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 12, "nascimentos": 93}, {"id": 5975, "sem": "20/2025", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 31}, {"id": 5991, "sem": "3/2025", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 17}, {"id": 6007, "sem": "29/2025", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 6023, "sem": "20/2025", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 2, "nascimentos": 7}, {"id": 6039, "sem": "23/2025", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 6055, "sem": "14/2025", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6071, "sem": "24/2025", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6087, "sem": "30/2025", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6103, "sem": "15/2025", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6119, "sem": "9/2025", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 5, "nascimentos": 54}, {"id": 6135, "sem": "15/2025", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 12, "nascimentos": 144}, {"id": 6151, "sem": "18/2025", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 12, "nascimentos": 146}, {"id": 6167, "sem": "6/2025", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 3, "nascimentos": 38}, {"id": 6183, "sem": "27/2025", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 6199, "sem": "8/2025", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 6215, "sem": "13/2025", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 3, "nascimentos": 2}, {"id": 6231, "sem": "4/2025", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 0, "nascimentos": 14}, {"id": 6247, "sem": "11/2025", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 6263, "sem": "30/2025", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6279, "sem": "19/2025", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 4, "nascimentos": 31}, {"id": 6295, "sem": "11/2025", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 2, "nascimentos": 31}, {"id": 6311, "sem": "9/2025", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 3, "nascimentos": 33}, {"id": 6327, "sem": "26/2025", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 6343, "sem": "3/2025", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 6359, "sem": "14/2025", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 7, "nascimentos": 91}, {"id": 6375, "sem": "6/2025", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 5, "nascimentos": 32}, {"id": 6391, "sem": "6/2025", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 1, "nascimentos": 14}, {"id": 6407, "sem": "4/2025", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "nascimentos": 19}, {"id": 6423, "sem": "23/2025", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 6439, "sem": "16/2025", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 6455, "sem": "3/2025", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 6471, "sem": "11/2025", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 2, "nascimentos": 12}, {"id": 6487, "sem": "5/2025", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6503, "sem": "22/2025", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6519, "sem": "14/2025", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 6535, "sem": "10/2025", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 2, "nascimentos": 11}, {"id": 6551, "sem": "23/2025", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 16, "nascimentos": 35}, {"id": 6567, "sem": "7/2025", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6583, "sem": "18/2025", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6599, "sem": "28/2025", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 0, "nascimentos": 15}, {"id": 6615, "sem": "5/2025", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 7, "nascimentos": 72}, {"id": 6631, "sem": "13/2025", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 3, "nascimentos": 15}, {"id": 6647, "sem": "11/2025", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 6663, "sem": "17/2025", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 6679, "sem": "5/2025", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 3, "nascimentos": 4}, {"id": 6695, "sem": "10/2025", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 1, "nascimentos": 11}, {"id": 6711, "sem": "22/2025", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 0, "nascimentos": 18}, {"id": 6727, "sem": "17/2025", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 3, "nascimentos": 13}, {"id": 6743, "sem": "22/2025", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 0, "nascimentos": 12}, {"id": 6759, "sem": "6/2025", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 6775, "sem": "3/2025", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 7, "nascimentos": 23}, {"id": 6791, "sem": "10/2025", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6807, "sem": "29/2025", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6823, "sem": "23/2025", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6839, "sem": "23/2025", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 6855, "sem": "24/2025", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 6871, "sem": "2/2025", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 6887, "sem": "13/2025", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 9, "nascimentos": 67}, {"id": 6903, "sem": "9/2025", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 10, "nascimentos": 147}, {"id": 6919, "sem": "1/2025", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 0, "nascimentos": 25}, {"id": 6935, "sem": "20/2025", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 1, "nascimentos": 10}, {"id": 6951, "sem": "22/2025", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 3, "nascimentos": 19}, {"id": 6967, "sem": "29/2025", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 3, "nascimentos": 4}, {"id": 6983, "sem": "11/2025", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 5, "nascimentos": 27}, {"id": 6999, "sem": "4/2025", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 16, "nascimentos": 27}, {"id": 7015, "sem": "16/2025", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 7031, "sem": "13/2025", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 7047, "sem": "7/2025", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 1, "nascimentos": 14}, {"id": 7063, "sem": "11/2025", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 1, "nascimentos": 23}, {"id": 7079, "sem": "16/2025", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 7095, "sem": "6/2025", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 2, "nascimentos": 17}, {"id": 7111, "sem": "26/2025", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7127, "sem": "4/2025", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7143, "sem": "28/2025", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 2, "nascimentos": 8}, {"id": 7159, "sem": "1/2025", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 11, "nascimentos": 159}, {"id": 7175, "sem": "25/2025", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 13, "nascimentos": 38}, {"id": 7191, "sem": "12/2025", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7207, "sem": "20/2025", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7223, "sem": "20/2025", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 1, "nascimentos": 61}, {"id": 7239, "sem": "23/2025", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7255, "sem": "1/2025", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7271, "sem": "14/2025", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 6, "nascimentos": 33}, {"id": 7287, "sem": "8/2025", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 16, "nascimentos": 42}, {"id": 7303, "sem": "21/2025", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 7319, "sem": "2/2025", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 7335, "sem": "29/2025", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 3, "nascimentos": 10}, {"id": 7351, "sem": "28/2025", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 1, "nascimentos": 12}, {"id": 7367, "sem": "1/2025", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "nascimentos": 21}, {"id": 7383, "sem": "14/2025", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 5, "nascimentos": 38}, {"id": 7399, "sem": "28/2025", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 7415, "sem": "22/2025", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 7431, "sem": "30/2025", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7447, "sem": "26/2025", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 7463, "sem": "20/2025", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 7479, "sem": "3/2025", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 7495, "sem": "13/2025", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 7511, "sem": "6/2025", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7527, "sem": "5/2025", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7543, "sem": "7/2025", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 7559, "sem": "15/2025", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 7575, "sem": "11/2025", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7591, "sem": "5/2025", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 7607, "sem": "15/2025", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 7623, "sem": "12/2025", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 6, "nascimentos": 33}, {"id": 7639, "sem": "27/2025", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 7, "nascimentos": 8}, {"id": 7655, "sem": "24/2025", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 32}, {"id": 7671, "sem": "28/2025", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 30}, {"id": 7687, "sem": "23/2025", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 7703, "sem": "7/2025", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 7719, "sem": "25/2025", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 7, "nascimentos": 13}, {"id": 7735, "sem": "8/2025", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 7751, "sem": "3/2025", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7767, "sem": "24/2025", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 7783, "sem": "7/2025", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 7799, "sem": "4/2025", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7815, "sem": "17/2025", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7831, "sem": "27/2025", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 7847, "sem": "30/2025", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 7863, "sem": "10/2025", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 2, "nascimentos": 16}, {"id": 7879, "sem": "30/2025", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 7895, "sem": "29/2025", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 9, "nascimentos": 18}, {"id": 7911, "sem": "25/2025", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 7, "nascimentos": 68}, {"id": 7927, "sem": "21/2025", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 2, "nascimentos": 4}, {"id": 7943, "sem": "2/2025", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 2, "nascimentos": 10}, {"id": 7959, "sem": "19/2025", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 7975, "sem": "4/2025", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 7991, "sem": "6/2025", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 8007, "sem": "28/2025", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8023, "sem": "11/2025", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8039, "sem": "6/2025", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8055, "sem": "13/2025", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8071, "sem": "9/2025", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 1, "nascimentos": 38}, {"id": 8087, "sem": "29/2025", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8103, "sem": "30/2025", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8119, "sem": "14/2025", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 8135, "sem": "28/2025", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8151, "sem": "12/2025", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8167, "sem": "28/2025", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 2, "nascimentos": 35}, {"id": 8183, "sem": "22/2025", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 1, "nascimentos": 33}, {"id": 8199, "sem": "9/2025", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 3, "nascimentos": 6}, {"id": 8215, "sem": "11/2025", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 2, "nascimentos": 20}, {"id": 8231, "sem": "19/2025", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 14}, {"id": 8247, "sem": "1/2025", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 8263, "sem": "5/2025", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 8279, "sem": "23/2025", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8295, "sem": "24/2025", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 8311, "sem": "4/2025", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 8327, "sem": "13/2025", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 1, "nascimentos": 10}, {"id": 3, "sem": "2/2025", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 19, "sem": "18/2025", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 35, "sem": "18/2025", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 8, "nascimentos": 33}, {"id": 51, "sem": "26/2025", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 12, "nascimentos": 28}, {"id": 67, "sem": "22/2025", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 7, "nascimentos": 97}, {"id": 83, "sem": "23/2025", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 6, "nascimentos": 56}, {"id": 99, "sem": "5/2025", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 6, "nascimentos": 30}, {"id": 115, "sem": "15/2025", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 131, "sem": "21/2025", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 147, "sem": "21/2025", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 4, "nascimentos": 29}, {"id": 163, "sem": "17/2025", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 3, "nascimentos": 15}, {"id": 179, "sem": "7/2025", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 195, "sem": "10/2025", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 1, "nascimentos": 14}, {"id": 211, "sem": "7/2025", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 37, "nascimentos": 355}, {"id": 227, "sem": "5/2025", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 31, "nascimentos": 359}, {"id": 243, "sem": "18/2025", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 1, "nascimentos": 25}, {"id": 259, "sem": "29/2025", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 2, "nascimentos": 21}, {"id": 275, "sem": "11/2025", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 3, "nascimentos": 14}, {"id": 291, "sem": "10/2025", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 307, "sem": "20/2025", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 323, "sem": "20/2025", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 4, "nascimentos": 13}, {"id": 339, "sem": "8/2025", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 355, "sem": "17/2025", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 371, "sem": "17/2025", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "nascimentos": 25}, {"id": 387, "sem": "24/2025", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "nascimentos": 13}, {"id": 403, "sem": "8/2025", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 419, "sem": "14/2025", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 435, "sem": "5/2025", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 4, "nascimentos": 82}, {"id": 451, "sem": "4/2025", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 7, "nascimentos": 67}, {"id": 467, "sem": "2/2025", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 1, "nascimentos": 42}, {"id": 483, "sem": "7/2025", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 114, "nascimentos": 383}, {"id": 499, "sem": "16/2025", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 83, "nascimentos": 358}, {"id": 515, "sem": "1/2025", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 7, "nascimentos": 50}, {"id": 531, "sem": "9/2025", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 7, "nascimentos": 35}, {"id": 547, "sem": "11/2025", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 563, "sem": "16/2025", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 15, "nascimentos": 162}, {"id": 579, "sem": "29/2025", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 5, "nascimentos": 24}, {"id": 595, "sem": "2/2025", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 8, "nascimentos": 83}, {"id": 611, "sem": "26/2025", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 3, "nascimentos": 43}, {"id": 627, "sem": "23/2025", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 643, "sem": "13/2025", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 3, "nascimentos": 2}, {"id": 659, "sem": "17/2025", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 2, "nascimentos": 46}, {"id": 675, "sem": "6/2025", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 2, "nascimentos": 34}, {"id": 691, "sem": "6/2025", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 5, "nascimentos": 42}, {"id": 707, "sem": "15/2025", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 6, "nascimentos": 48}, {"id": 723, "sem": "15/2025", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 1, "nascimentos": 20}, {"id": 739, "sem": "24/2025", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 1, "nascimentos": 25}, {"id": 755, "sem": "29/2025", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 1, "nascimentos": 25}, {"id": 771, "sem": "30/2025", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 2, "nascimentos": 16}, {"id": 787, "sem": "18/2025", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 803, "sem": "16/2025", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 819, "sem": "7/2025", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 1, "nascimentos": 8}, {"id": 835, "sem": "30/2025", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 2, "nascimentos": 10}, {"id": 851, "sem": "5/2025", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 21, "nascimentos": 42}, {"id": 867, "sem": "17/2025", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 6, "nascimentos": 41}, {"id": 883, "sem": "26/2025", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 899, "sem": "29/2025", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 8, "nascimentos": 20}, {"id": 915, "sem": "12/2025", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 13, "nascimentos": 31}, {"id": 931, "sem": "25/2025", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 10, "nascimentos": 45}, {"id": 947, "sem": "21/2025", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 4, "nascimentos": 36}, {"id": 963, "sem": "21/2025", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 0, "nascimentos": 17}, {"id": 979, "sem": "11/2025", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 2, "nascimentos": 15}, {"id": 995, "sem": "8/2025", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 21}, {"id": 1011, "sem": "6/2025", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 17}, {"id": 1027, "sem": "22/2025", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 4, "nascimentos": 21}, {"id": 1043, "sem": "28/2025", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 4, "nascimentos": 13}, {"id": 1059, "sem": "20/2025", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 5, "nascimentos": 21}, {"id": 1075, "sem": "9/2025", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 2, "nascimentos": 6}, {"id": 1091, "sem": "25/2025", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1107, "sem": "9/2025", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 5, "nascimentos": 11}, {"id": 1123, "sem": "11/2025", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 1139, "sem": "27/2025", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 1155, "sem": "29/2025", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 1171, "sem": "25/2025", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 0, "nascimentos": 14}, {"id": 1187, "sem": "18/2025", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 8, "nascimentos": 166}, {"id": 1203, "sem": "9/2025", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 2, "nascimentos": 36}, {"id": 1219, "sem": "7/2025", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 0, "nascimentos": 94}, {"id": 1235, "sem": "17/2025", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 8, "nascimentos": 143}, {"id": 1251, "sem": "29/2025", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 4, "nascimentos": 46}, {"id": 1267, "sem": "24/2025", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1283, "sem": "27/2025", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1299, "sem": "26/2025", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 3, "nascimentos": 27}, {"id": 1315, "sem": "15/2025", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 4, "nascimentos": 31}, {"id": 1331, "sem": "5/2025", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1347, "sem": "5/2025", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1363, "sem": "9/2025", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1379, "sem": "23/2025", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 1395, "sem": "22/2025", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 3, "nascimentos": 15}, {"id": 1411, "sem": "6/2025", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1427, "sem": "17/2025", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1443, "sem": "20/2025", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 18, "nascimentos": 59}, {"id": 1459, "sem": "1/2025", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 16, "nascimentos": 73}, {"id": 1475, "sem": "7/2025", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 4, "nascimentos": 103}, {"id": 1491, "sem": "12/2025", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 4, "nascimentos": 64}, {"id": 1507, "sem": "28/2025", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1523, "sem": "11/2025", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 1539, "sem": "26/2025", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1555, "sem": "30/2025", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1571, "sem": "25/2025", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 2, "nascimentos": 17}, {"id": 1587, "sem": "23/2025", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 1, "nascimentos": 12}, {"id": 1603, "sem": "1/2025", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 2, "nascimentos": 32}, {"id": 1619, "sem": "4/2025", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 5, "nascimentos": 17}, {"id": 1635, "sem": "4/2025", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 48, "nascimentos": 113}, {"id": 1651, "sem": "28/2025", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1667, "sem": "11/2025", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1683, "sem": "1/2025", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 1699, "sem": "6/2025", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 1, "nascimentos": 14}, {"id": 1715, "sem": "14/2025", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 10, "nascimentos": 35}, {"id": 1731, "sem": "2/2025", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1747, "sem": "28/2025", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1763, "sem": "17/2025", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 1779, "sem": "13/2025", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 1795, "sem": "7/2025", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 1811, "sem": "1/2025", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1827, "sem": "16/2025", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 5, "nascimentos": 78}, {"id": 1843, "sem": "23/2025", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 1859, "sem": "26/2025", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1875, "sem": "15/2025", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1891, "sem": "2/2025", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1907, "sem": "18/2025", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 4, "nascimentos": 60}, {"id": 1923, "sem": "8/2025", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 8, "nascimentos": 51}, {"id": 1939, "sem": "18/2025", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 22, "nascimentos": 204}, {"id": 1955, "sem": "23/2025", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1971, "sem": "27/2025", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1987, "sem": "1/2025", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 9, "nascimentos": 61}, {"id": 2003, "sem": "17/2025", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2019, "sem": "28/2025", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2035, "sem": "4/2025", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2051, "sem": "3/2025", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2067, "sem": "6/2025", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 2083, "sem": "20/2025", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2099, "sem": "14/2025", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 35, "nascimentos": 247}, {"id": 2115, "sem": "12/2025", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 28, "nascimentos": 201}, {"id": 2131, "sem": "30/2025", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2147, "sem": "25/2025", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2163, "sem": "5/2025", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2179, "sem": "17/2025", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 2195, "sem": "22/2025", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "nascimentos": 22}, {"id": 2211, "sem": "16/2025", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 2227, "sem": "24/2025", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 2243, "sem": "14/2025", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 1, "nascimentos": 17}, {"id": 2259, "sem": "13/2025", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 3, "nascimentos": 13}, {"id": 2275, "sem": "19/2025", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 2, "nascimentos": 18}, {"id": 2291, "sem": "28/2025", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "nascimentos": 15}, {"id": 2307, "sem": "19/2025", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "nascimentos": 17}, {"id": 2323, "sem": "19/2025", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 1, "nascimentos": 12}, {"id": 2339, "sem": "29/2025", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 0, "nascimentos": 61}, {"id": 2355, "sem": "23/2025", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2371, "sem": "19/2025", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2387, "sem": "26/2025", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2403, "sem": "18/2025", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2419, "sem": "6/2025", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 2, "nascimentos": 54}, {"id": 2435, "sem": "12/2025", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 9, "nascimentos": 54}, {"id": 2451, "sem": "25/2025", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 10, "nascimentos": 76}, {"id": 2467, "sem": "30/2025", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 10, "nascimentos": 8}, {"id": 2483, "sem": "22/2025", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 2499, "sem": "8/2025", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2515, "sem": "19/2025", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2531, "sem": "22/2025", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2547, "sem": "2/2025", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2563, "sem": "25/2025", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 4, "nascimentos": 83}, {"id": 2579, "sem": "23/2025", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 8, "nascimentos": 103}, {"id": 2595, "sem": "18/2025", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2611, "sem": "6/2025", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2627, "sem": "21/2025", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2643, "sem": "25/2025", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2659, "sem": "2/2025", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 2675, "sem": "10/2025", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2691, "sem": "28/2025", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 5, "nascimentos": 74}, {"id": 2707, "sem": "14/2025", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 5, "nascimentos": 177}, {"id": 2723, "sem": "13/2025", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 1, "nascimentos": 11}, {"id": 2739, "sem": "27/2025", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 1, "nascimentos": 10}, {"id": 2755, "sem": "26/2025", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2771, "sem": "2/2025", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 2787, "sem": "11/2025", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2803, "sem": "19/2025", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 9, "nascimentos": 37}, {"id": 2819, "sem": "8/2025", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 10, "nascimentos": 42}, {"id": 2835, "sem": "28/2025", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 5, "nascimentos": 17}, {"id": 2851, "sem": "9/2025", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2867, "sem": "16/2025", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2883, "sem": "3/2025", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 9, "nascimentos": 55}, {"id": 2899, "sem": "4/2025", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 11, "nascimentos": 52}, {"id": 2915, "sem": "29/2025", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 2931, "sem": "16/2025", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 1, "nascimentos": 34}, {"id": 2947, "sem": "14/2025", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2963, "sem": "17/2025", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2979, "sem": "7/2025", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2995, "sem": "28/2025", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3011, "sem": "1/2025", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 8, "nascimentos": 87}, {"id": 3027, "sem": "4/2025", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 14, "nascimentos": 183}, {"id": 3043, "sem": "11/2025", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3059, "sem": "8/2025", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 3075, "sem": "24/2025", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3091, "sem": "30/2025", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 3107, "sem": "5/2025", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3123, "sem": "18/2025", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "nascimentos": 14}, {"id": 3139, "sem": "20/2025", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3155, "sem": "5/2025", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3171, "sem": "23/2025", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3187, "sem": "29/2025", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3203, "sem": "14/2025", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 3219, "sem": "26/2025", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3235, "sem": "1/2025", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 6, "nascimentos": 31}, {"id": 3251, "sem": "15/2025", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3267, "sem": "12/2025", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 3283, "sem": "26/2025", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 3, "nascimentos": 11}, {"id": 3299, "sem": "11/2025", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 1, "nascimentos": 17}, {"id": 3315, "sem": "19/2025", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 5, "nascimentos": 16}, {"id": 3331, "sem": "29/2025", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3347, "sem": "21/2025", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3363, "sem": "14/2025", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 3, "nascimentos": 19}, {"id": 3379, "sem": "30/2025", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 3395, "sem": "14/2025", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 3411, "sem": "6/2025", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3427, "sem": "18/2025", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 3443, "sem": "30/2025", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 20, "nascimentos": 50}, {"id": 3459, "sem": "16/2025", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 39, "nascimentos": 488}, {"id": 3475, "sem": "14/2025", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3491, "sem": "2/2025", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3507, "sem": "26/2025", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3523, "sem": "22/2025", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 2, "nascimentos": 78}, {"id": 3539, "sem": "24/2025", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 5, "nascimentos": 19}, {"id": 3555, "sem": "29/2025", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3571, "sem": "3/2025", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3587, "sem": "28/2025", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 3603, "sem": "24/2025", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3619, "sem": "30/2025", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3635, "sem": "8/2025", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3651, "sem": "19/2025", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 1, "nascimentos": 14}, {"id": 3667, "sem": "13/2025", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 2, "nascimentos": 7}, {"id": 3683, "sem": "29/2025", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3699, "sem": "22/2025", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3715, "sem": "13/2025", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3731, "sem": "21/2025", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3747, "sem": "12/2025", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 3763, "sem": "13/2025", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 3779, "sem": "27/2025", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 2, "nascimentos": 11}, {"id": 3795, "sem": "13/2025", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 5, "nascimentos": 2}, {"id": 3811, "sem": "21/2025", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 0, "nascimentos": 27}, {"id": 3827, "sem": "25/2025", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 3, "nascimentos": 0}, {"id": 3843, "sem": "22/2025", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 3859, "sem": "22/2025", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 12, "nascimentos": 87}, {"id": 3875, "sem": "3/2025", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 24, "nascimentos": 275}, {"id": 3891, "sem": "11/2025", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 4, "nascimentos": 76}, {"id": 3907, "sem": "22/2025", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 4, "nascimentos": 16}, {"id": 3923, "sem": "3/2025", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 6, "nascimentos": 195}, {"id": 3939, "sem": "7/2025", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 8, "nascimentos": 195}, {"id": 3955, "sem": "26/2025", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 4, "nascimentos": 23}, {"id": 3971, "sem": "5/2025", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 5, "nascimentos": 70}, {"id": 3987, "sem": "20/2025", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 5, "nascimentos": 12}, {"id": 4003, "sem": "14/2025", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 3, "nascimentos": 26}, {"id": 4019, "sem": "7/2025", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 8, "nascimentos": 11}, {"id": 4035, "sem": "9/2025", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 4, "nascimentos": 21}, {"id": 4051, "sem": "26/2025", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 4067, "sem": "8/2025", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 4083, "sem": "29/2025", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 0, "nascimentos": 13}, {"id": 4099, "sem": "23/2025", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 1, "nascimentos": 10}, {"id": 4115, "sem": "18/2025", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 84, "nascimentos": 267}, {"id": 4131, "sem": "21/2025", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 101, "nascimentos": 271}, {"id": 4147, "sem": "22/2025", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 13, "nascimentos": 22}, {"id": 4163, "sem": "27/2025", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 22, "nascimentos": 43}, {"id": 4179, "sem": "19/2025", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 4195, "sem": "14/2025", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 4211, "sem": "25/2025", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4227, "sem": "5/2025", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4243, "sem": "2/2025", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 10, "nascimentos": 175}, {"id": 4259, "sem": "29/2025", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 4275, "sem": "4/2025", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 1, "nascimentos": 34}, {"id": 4291, "sem": "16/2025", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 1, "nascimentos": 14}, {"id": 4307, "sem": "6/2025", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 25, "nascimentos": 145}, {"id": 4323, "sem": "2/2025", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 11, "nascimentos": 99}, {"id": 4339, "sem": "17/2025", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 10, "nascimentos": 54}, {"id": 4355, "sem": "23/2025", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 4371, "sem": "13/2025", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 4387, "sem": "13/2025", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 1, "nascimentos": 21}, {"id": 4403, "sem": "28/2025", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 2, "nascimentos": 29}, {"id": 4419, "sem": "1/2025", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 26, "nascimentos": 287}, {"id": 4435, "sem": "21/2025", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 21, "nascimentos": 271}, {"id": 4451, "sem": "19/2025", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 3, "nascimentos": 12}, {"id": 4467, "sem": "25/2025", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4483, "sem": "6/2025", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 4499, "sem": "1/2025", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 4515, "sem": "8/2025", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 2, "nascimentos": 10}, {"id": 4531, "sem": "12/2025", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 3, "nascimentos": 5}, {"id": 4547, "sem": "13/2025", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 11, "nascimentos": 125}, {"id": 4563, "sem": "10/2025", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 4, "nascimentos": 125}, {"id": 4579, "sem": "11/2025", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 2, "nascimentos": 3}, {"id": 4595, "sem": "5/2025", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 1, "nascimentos": 12}, {"id": 4611, "sem": "24/2025", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 3, "nascimentos": 74}, {"id": 4627, "sem": "27/2025", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 12, "nascimentos": 37}, {"id": 4643, "sem": "30/2025", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 6, "nascimentos": 0}, {"id": 4659, "sem": "20/2025", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4675, "sem": "23/2025", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 4691, "sem": "1/2025", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 43, "nascimentos": 139}, {"id": 4707, "sem": "19/2025", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 37, "nascimentos": 160}, {"id": 4723, "sem": "23/2025", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 3, "nascimentos": 24}, {"id": 4739, "sem": "15/2025", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 7, "nascimentos": 23}, {"id": 4755, "sem": "29/2025", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4771, "sem": "23/2025", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 3, "nascimentos": 55}, {"id": 4787, "sem": "24/2025", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 8, "nascimentos": 64}, {"id": 4803, "sem": "8/2025", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4819, "sem": "18/2025", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4835, "sem": "28/2025", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 10, "nascimentos": 30}, {"id": 4851, "sem": "25/2025", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 6, "nascimentos": 26}, {"id": 4867, "sem": "30/2025", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 4883, "sem": "6/2025", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4899, "sem": "12/2025", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 4915, "sem": "11/2025", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 27, "nascimentos": 225}, {"id": 4931, "sem": "28/2025", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 5, "nascimentos": 62}, {"id": 4947, "sem": "2/2025", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 4963, "sem": "8/2025", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 4979, "sem": "27/2025", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4995, "sem": "29/2025", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5011, "sem": "3/2025", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 12, "nascimentos": 114}, {"id": 5027, "sem": "7/2025", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 14, "nascimentos": 35}, {"id": 5043, "sem": "24/2025", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 5, "nascimentos": 40}, {"id": 5059, "sem": "13/2025", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5075, "sem": "20/2025", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5091, "sem": "3/2025", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 5107, "sem": "8/2025", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 0, "nascimentos": 28}, {"id": 5123, "sem": "7/2025", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 8, "nascimentos": 29}, {"id": 5139, "sem": "14/2025", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 5155, "sem": "16/2025", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5171, "sem": "16/2025", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5187, "sem": "9/2025", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 5203, "sem": "5/2025", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 5, "nascimentos": 12}, {"id": 5219, "sem": "19/2025", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5235, "sem": "29/2025", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5251, "sem": "11/2025", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 1, "nascimentos": 19}, {"id": 5267, "sem": "20/2025", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 1, "nascimentos": 18}, {"id": 5283, "sem": "12/2025", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5299, "sem": "18/2025", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 5315, "sem": "6/2025", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 22, "nascimentos": 137}, {"id": 5331, "sem": "25/2025", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 5347, "sem": "26/2025", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 1, "nascimentos": 11}, {"id": 5363, "sem": "4/2025", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 1, "nascimentos": 12}, {"id": 5379, "sem": "30/2025", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 3, "nascimentos": 6}, {"id": 5395, "sem": "16/2025", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 7, "nascimentos": 31}, {"id": 5411, "sem": "6/2025", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 4, "nascimentos": 11}, {"id": 5427, "sem": "23/2025", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5443, "sem": "10/2025", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5459, "sem": "3/2025", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 2, "nascimentos": 9}, {"id": 5475, "sem": "18/2025", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 1, "nascimentos": 8}, {"id": 5491, "sem": "9/2025", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 2, "nascimentos": 20}, {"id": 5507, "sem": "7/2025", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 1, "nascimentos": 15}, {"id": 5523, "sem": "24/2025", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5539, "sem": "21/2025", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5555, "sem": "22/2025", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 11, "nascimentos": 170}, {"id": 5571, "sem": "3/2025", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 29, "nascimentos": 297}, {"id": 5587, "sem": "5/2025", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 14, "nascimentos": 124}, {"id": 5603, "sem": "25/2025", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 5619, "sem": "20/2025", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5635, "sem": "13/2025", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5651, "sem": "15/2025", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 5667, "sem": "27/2025", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 0, "nascimentos": 17}, {"id": 5683, "sem": "26/2025", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5699, "sem": "1/2025", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5715, "sem": "19/2025", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 2, "nascimentos": 10}, {"id": 5731, "sem": "23/2025", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 31, "nascimentos": 161}, {"id": 5747, "sem": "21/2025", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 38, "nascimentos": 158}, {"id": 5763, "sem": "9/2025", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5779, "sem": "1/2025", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5795, "sem": "12/2025", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 5811, "sem": "5/2025", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5827, "sem": "20/2025", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 6, "nascimentos": 84}, {"id": 5843, "sem": "17/2025", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 25, "nascimentos": 109}, {"id": 5859, "sem": "5/2025", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 5875, "sem": "9/2025", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 5891, "sem": "15/2025", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5907, "sem": "4/2025", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 5923, "sem": "3/2025", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 5939, "sem": "13/2025", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5955, "sem": "12/2025", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 10, "nascimentos": 106}, {"id": 5971, "sem": "3/2025", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 4, "nascimentos": 70}, {"id": 5987, "sem": "15/2025", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 2, "nascimentos": 26}, {"id": 6003, "sem": "23/2025", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 18}, {"id": 6019, "sem": "22/2025", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 2, "nascimentos": 4}, {"id": 6035, "sem": "17/2025", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 6051, "sem": "20/2025", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 6067, "sem": "20/2025", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 6083, "sem": "3/2025", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 6099, "sem": "29/2025", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6115, "sem": "2/2025", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 15, "nascimentos": 28}, {"id": 6131, "sem": "3/2025", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 9, "nascimentos": 54}, {"id": 6147, "sem": "9/2025", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 6, "nascimentos": 142}, {"id": 6163, "sem": "11/2025", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 5, "nascimentos": 48}, {"id": 6179, "sem": "27/2025", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 4, "nascimentos": 18}, {"id": 6195, "sem": "24/2025", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6211, "sem": "15/2025", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 6227, "sem": "17/2025", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 6243, "sem": "15/2025", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6259, "sem": "3/2025", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6275, "sem": "29/2025", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 14, "nascimentos": 31}, {"id": 6291, "sem": "11/2025", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 8, "nascimentos": 51}, {"id": 6307, "sem": "17/2025", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 1, "nascimentos": 27}, {"id": 6323, "sem": "28/2025", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 2, "nascimentos": 5}, {"id": 6339, "sem": "7/2025", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 6355, "sem": "20/2025", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 4, "nascimentos": 29}, {"id": 6371, "sem": "10/2025", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 1, "nascimentos": 57}, {"id": 6387, "sem": "19/2025", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "nascimentos": 28}, {"id": 6403, "sem": "28/2025", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 2, "nascimentos": 21}, {"id": 6419, "sem": "19/2025", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 2, "nascimentos": 6}, {"id": 6435, "sem": "28/2025", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 6451, "sem": "18/2025", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 6467, "sem": "15/2025", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 6483, "sem": "8/2025", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6499, "sem": "18/2025", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6515, "sem": "20/2025", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 6531, "sem": "1/2025", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 6547, "sem": "25/2025", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 8, "nascimentos": 29}, {"id": 6563, "sem": "16/2025", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 5, "nascimentos": 35}, {"id": 6579, "sem": "20/2025", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6595, "sem": "20/2025", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 6, "nascimentos": 23}, {"id": 6611, "sem": "1/2025", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 3, "nascimentos": 50}, {"id": 6627, "sem": "23/2025", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 3, "nascimentos": 4}, {"id": 6643, "sem": "3/2025", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 1, "nascimentos": 12}, {"id": 6659, "sem": "5/2025", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 6675, "sem": "12/2025", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6691, "sem": "14/2025", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 2, "nascimentos": 12}, {"id": 6707, "sem": "27/2025", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 4, "nascimentos": 10}, {"id": 6723, "sem": "26/2025", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 2, "nascimentos": 16}, {"id": 6739, "sem": "20/2025", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 1, "nascimentos": 11}, {"id": 6755, "sem": "30/2025", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6771, "sem": "24/2025", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 5, "nascimentos": 27}, {"id": 6787, "sem": "23/2025", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 2, "nascimentos": 14}, {"id": 6803, "sem": "1/2025", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6819, "sem": "28/2025", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6835, "sem": "6/2025", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 6851, "sem": "17/2025", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 6867, "sem": "15/2025", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6883, "sem": "17/2025", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 6899, "sem": "8/2025", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 5, "nascimentos": 100}, {"id": 6915, "sem": "24/2025", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 6931, "sem": "16/2025", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 1, "nascimentos": 12}, {"id": 6947, "sem": "7/2025", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 1, "nascimentos": 20}, {"id": 6963, "sem": "18/2025", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 2, "nascimentos": 23}, {"id": 6979, "sem": "13/2025", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 10, "nascimentos": 26}, {"id": 6995, "sem": "8/2025", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 10, "nascimentos": 25}, {"id": 7011, "sem": "15/2025", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 7027, "sem": "5/2025", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 5, "nascimentos": 5}, {"id": 7043, "sem": "3/2025", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 1, "nascimentos": 24}, {"id": 7059, "sem": "26/2025", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 1, "nascimentos": 16}, {"id": 7075, "sem": "28/2025", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 7091, "sem": "19/2025", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 7, "nascimentos": 32}, {"id": 7107, "sem": "23/2025", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7123, "sem": "19/2025", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7139, "sem": "29/2025", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 7155, "sem": "15/2025", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 7171, "sem": "30/2025", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 10, "nascimentos": 23}, {"id": 7187, "sem": "21/2025", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 7, "nascimentos": 79}, {"id": 7203, "sem": "7/2025", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7219, "sem": "9/2025", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 1, "nascimentos": 59}, {"id": 7235, "sem": "17/2025", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "nascimentos": 50}, {"id": 7251, "sem": "16/2025", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7267, "sem": "22/2025", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7283, "sem": "17/2025", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 8, "nascimentos": 54}, {"id": 7299, "sem": "1/2025", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 0, "nascimentos": 13}, {"id": 7315, "sem": "25/2025", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 7331, "sem": "29/2025", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 2, "nascimentos": 7}, {"id": 7347, "sem": "27/2025", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 1, "nascimentos": 20}, {"id": 7363, "sem": "30/2025", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 1, "nascimentos": 13}, {"id": 7379, "sem": "24/2025", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 1, "nascimentos": 16}, {"id": 7395, "sem": "6/2025", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 7411, "sem": "4/2025", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 2, "nascimentos": 2}, {"id": 7427, "sem": "27/2025", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 7443, "sem": "7/2025", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 1, "nascimentos": 16}, {"id": 7459, "sem": "30/2025", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 7475, "sem": "19/2025", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 7491, "sem": "28/2025", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 7507, "sem": "26/2025", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7523, "sem": "18/2025", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7539, "sem": "26/2025", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 7555, "sem": "6/2025", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 7571, "sem": "25/2025", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7587, "sem": "13/2025", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 7603, "sem": "16/2025", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 7619, "sem": "9/2025", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 9, "nascimentos": 36}, {"id": 7635, "sem": "30/2025", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 3, "nascimentos": 3}, {"id": 7651, "sem": "8/2025", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 5, "nascimentos": 80}, {"id": 7667, "sem": "4/2025", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 3, "nascimentos": 61}, {"id": 7683, "sem": "8/2025", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 7699, "sem": "13/2025", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 7715, "sem": "6/2025", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 6, "nascimentos": 27}, {"id": 7731, "sem": "22/2025", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7747, "sem": "1/2025", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7763, "sem": "19/2025", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 7779, "sem": "8/2025", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 7795, "sem": "6/2025", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7811, "sem": "9/2025", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 7827, "sem": "8/2025", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 7843, "sem": "18/2025", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 7859, "sem": "17/2025", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 1, "nascimentos": 47}, {"id": 7875, "sem": "18/2025", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 6, "nascimentos": 13}, {"id": 7891, "sem": "10/2025", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 6, "nascimentos": 60}, {"id": 7907, "sem": "26/2025", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 6, "nascimentos": 45}, {"id": 7923, "sem": "22/2025", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 1, "nascimentos": 14}, {"id": 7939, "sem": "23/2025", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 2, "nascimentos": 7}, {"id": 7955, "sem": "20/2025", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7971, "sem": "14/2025", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7987, "sem": "29/2025", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8003, "sem": "17/2025", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8019, "sem": "15/2025", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8035, "sem": "9/2025", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8051, "sem": "23/2025", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8067, "sem": "21/2025", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8083, "sem": "20/2025", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 1, "nascimentos": 5}, {"id": 8099, "sem": "11/2025", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 8, "nascimentos": 20}, {"id": 8115, "sem": "4/2025", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8131, "sem": "21/2025", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8147, "sem": "19/2025", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8163, "sem": "12/2025", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 3, "nascimentos": 118}, {"id": 8179, "sem": "8/2025", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 1, "nascimentos": 100}, {"id": 8195, "sem": "19/2025", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 8211, "sem": "26/2025", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 8227, "sem": "15/2025", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 8243, "sem": "30/2025", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8259, "sem": "28/2025", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 3, "nascimentos": 0}, {"id": 8275, "sem": "1/2025", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 3, "nascimentos": 13}, {"id": 8291, "sem": "5/2025", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 8307, "sem": "22/2025", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 3, "nascimentos": 5}, {"id": 8323, "sem": "7/2025", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "nascimentos": 19}, {"id": 8339, "sem": "8/2025", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 8, "nascimentos": 6}, {"id": 15, "sem": "6/2025", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 31, "sem": "23/2025", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 9, "nascimentos": 17}, {"id": 47, "sem": "29/2025", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 9, "nascimentos": 26}, {"id": 63, "sem": "21/2025", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 6, "nascimentos": 81}, {"id": 79, "sem": "29/2025", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 1, "nascimentos": 10}, {"id": 95, "sem": "9/2025", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 3, "nascimentos": 15}, {"id": 111, "sem": "20/2025", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 1, "nascimentos": 17}, {"id": 127, "sem": "11/2025", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 143, "sem": "14/2025", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 5, "nascimentos": 47}, {"id": 159, "sem": "19/2025", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 0, "nascimentos": 25}, {"id": 175, "sem": "15/2025", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 4, "nascimentos": 12}, {"id": 191, "sem": "9/2025", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 0, "nascimentos": 22}, {"id": 207, "sem": "26/2025", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 13, "nascimentos": 66}, {"id": 223, "sem": "27/2025", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 12, "nascimentos": 92}, {"id": 239, "sem": "3/2025", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 7, "nascimentos": 31}, {"id": 255, "sem": "29/2025", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 3, "nascimentos": 16}, {"id": 271, "sem": "30/2025", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 2, "nascimentos": 7}, {"id": 287, "sem": "7/2025", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 3, "nascimentos": 8}, {"id": 303, "sem": "11/2025", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 319, "sem": "26/2025", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 335, "sem": "19/2025", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 2, "nascimentos": 3}, {"id": 351, "sem": "10/2025", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 2, "nascimentos": 3}, {"id": 367, "sem": "30/2025", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 383, "sem": "2/2025", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 3, "nascimentos": 11}, {"id": 399, "sem": "24/2025", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 415, "sem": "16/2025", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 431, "sem": "12/2025", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 5, "nascimentos": 74}, {"id": 447, "sem": "29/2025", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 2, "nascimentos": 19}, {"id": 463, "sem": "14/2025", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 25, "nascimentos": 145}, {"id": 479, "sem": "9/2025", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 115, "nascimentos": 374}, {"id": 495, "sem": "28/2025", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 106, "nascimentos": 308}, {"id": 511, "sem": "26/2025", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 15, "nascimentos": 21}, {"id": 527, "sem": "30/2025", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 6, "nascimentos": 17}, {"id": 543, "sem": "27/2025", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 559, "sem": "6/2025", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 575, "sem": "28/2025", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 5, "nascimentos": 39}, {"id": 591, "sem": "21/2025", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 15, "nascimentos": 139}, {"id": 607, "sem": "28/2025", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 2, "nascimentos": 36}, {"id": 623, "sem": "2/2025", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 2, "nascimentos": 8}, {"id": 639, "sem": "7/2025", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 655, "sem": "8/2025", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 2, "nascimentos": 42}, {"id": 671, "sem": "26/2025", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 25}, {"id": 687, "sem": "10/2025", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 10, "nascimentos": 44}, {"id": 703, "sem": "26/2025", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 3, "nascimentos": 36}, {"id": 719, "sem": "27/2025", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 2, "nascimentos": 26}, {"id": 735, "sem": "29/2025", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 1, "nascimentos": 21}, {"id": 751, "sem": "20/2025", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 2, "nascimentos": 32}, {"id": 767, "sem": "19/2025", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 1, "nascimentos": 51}, {"id": 783, "sem": "2/2025", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 799, "sem": "24/2025", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 815, "sem": "17/2025", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 1, "nascimentos": 11}, {"id": 831, "sem": "27/2025", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 2, "nascimentos": 15}, {"id": 847, "sem": "10/2025", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 12, "nascimentos": 34}, {"id": 863, "sem": "3/2025", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 17, "nascimentos": 38}, {"id": 879, "sem": "22/2025", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 895, "sem": "6/2025", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 13, "nascimentos": 39}, {"id": 911, "sem": "25/2025", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 11, "nascimentos": 32}, {"id": 927, "sem": "15/2025", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 3, "nascimentos": 24}, {"id": 943, "sem": "2/2025", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 11, "nascimentos": 50}, {"id": 959, "sem": "13/2025", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 4, "nascimentos": 9}, {"id": 975, "sem": "24/2025", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 1, "nascimentos": 11}, {"id": 991, "sem": "22/2025", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 6, "nascimentos": 23}, {"id": 1007, "sem": "5/2025", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 23}, {"id": 1023, "sem": "30/2025", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 2, "nascimentos": 9}, {"id": 1039, "sem": "23/2025", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 2, "nascimentos": 18}, {"id": 1055, "sem": "2/2025", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 0, "nascimentos": 13}, {"id": 1071, "sem": "12/2025", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 2, "nascimentos": 11}, {"id": 1087, "sem": "14/2025", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 1103, "sem": "30/2025", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1119, "sem": "22/2025", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 1135, "sem": "3/2025", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 1151, "sem": "28/2025", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1167, "sem": "16/2025", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 1, "nascimentos": 8}, {"id": 1183, "sem": "3/2025", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 12, "nascimentos": 54}, {"id": 1199, "sem": "2/2025", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 2, "nascimentos": 19}, {"id": 1215, "sem": "27/2025", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 1, "nascimentos": 11}, {"id": 1231, "sem": "15/2025", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 16, "nascimentos": 226}, {"id": 1247, "sem": "26/2025", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 6, "nascimentos": 43}, {"id": 1263, "sem": "26/2025", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1279, "sem": "7/2025", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 1295, "sem": "8/2025", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 14, "nascimentos": 40}, {"id": 1311, "sem": "5/2025", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 6, "nascimentos": 39}, {"id": 1327, "sem": "20/2025", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 1343, "sem": "22/2025", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1359, "sem": "3/2025", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1375, "sem": "13/2025", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1391, "sem": "29/2025", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 2, "nascimentos": 2}, {"id": 1407, "sem": "5/2025", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1423, "sem": "9/2025", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1439, "sem": "26/2025", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 12, "nascimentos": 36}, {"id": 1455, "sem": "7/2025", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 10, "nascimentos": 76}, {"id": 1471, "sem": "1/2025", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 0, "nascimentos": 96}, {"id": 1487, "sem": "25/2025", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 0, "nascimentos": 68}, {"id": 1503, "sem": "13/2025", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 22}, {"id": 1519, "sem": "14/2025", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1535, "sem": "1/2025", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 1551, "sem": "27/2025", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1567, "sem": "7/2025", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 10, "nascimentos": 55}, {"id": 1583, "sem": "3/2025", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 3, "nascimentos": 77}, {"id": 1599, "sem": "19/2025", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 4, "nascimentos": 51}, {"id": 1615, "sem": "26/2025", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1631, "sem": "12/2025", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 34, "nascimentos": 86}, {"id": 1647, "sem": "24/2025", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 34, "nascimentos": 110}, {"id": 1663, "sem": "7/2025", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1679, "sem": "14/2025", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1695, "sem": "18/2025", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 2, "nascimentos": 28}, {"id": 1711, "sem": "5/2025", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 8, "nascimentos": 87}, {"id": 1727, "sem": "18/2025", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1743, "sem": "11/2025", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 1759, "sem": "9/2025", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1775, "sem": "7/2025", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 4, "nascimentos": 12}, {"id": 1791, "sem": "23/2025", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 1807, "sem": "20/2025", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 1823, "sem": "2/2025", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1839, "sem": "30/2025", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1855, "sem": "11/2025", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 1871, "sem": "19/2025", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1887, "sem": "24/2025", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1903, "sem": "16/2025", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 2, "nascimentos": 63}, {"id": 1919, "sem": "12/2025", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 3, "nascimentos": 63}, {"id": 1935, "sem": "20/2025", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 1951, "sem": "26/2025", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 1967, "sem": "14/2025", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 2, "nascimentos": 13}, {"id": 1983, "sem": "20/2025", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 2, "nascimentos": 32}, {"id": 1999, "sem": "13/2025", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 4, "nascimentos": 32}, {"id": 2015, "sem": "29/2025", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2031, "sem": "9/2025", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2047, "sem": "12/2025", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2063, "sem": "24/2025", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 2079, "sem": "16/2025", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2095, "sem": "15/2025", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 26, "nascimentos": 165}, {"id": 2111, "sem": "28/2025", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 5, "nascimentos": 105}, {"id": 2127, "sem": "27/2025", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2143, "sem": "24/2025", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 2159, "sem": "22/2025", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2175, "sem": "13/2025", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2191, "sem": "4/2025", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2207, "sem": "23/2025", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2223, "sem": "30/2025", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2239, "sem": "28/2025", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 2255, "sem": "10/2025", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 2271, "sem": "2/2025", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 1, "nascimentos": 15}, {"id": 2287, "sem": "2/2025", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 6, "nascimentos": 6}, {"id": 2303, "sem": "17/2025", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 2, "nascimentos": 71}, {"id": 2319, "sem": "26/2025", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 4, "nascimentos": 24}, {"id": 2335, "sem": "12/2025", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 9, "nascimentos": 44}, {"id": 2351, "sem": "25/2025", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 2367, "sem": "26/2025", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2383, "sem": "7/2025", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 2399, "sem": "20/2025", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 2415, "sem": "13/2025", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 17, "nascimentos": 66}, {"id": 2431, "sem": "11/2025", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 3, "nascimentos": 95}, {"id": 2447, "sem": "2/2025", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 14, "nascimentos": 361}, {"id": 2463, "sem": "9/2025", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 13, "nascimentos": 220}, {"id": 2479, "sem": "20/2025", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2495, "sem": "25/2025", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 2511, "sem": "2/2025", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 2527, "sem": "25/2025", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2543, "sem": "8/2025", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2559, "sem": "8/2025", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 17, "nascimentos": 165}, {"id": 2575, "sem": "12/2025", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 12, "nascimentos": 180}, {"id": 2591, "sem": "17/2025", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2607, "sem": "16/2025", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2623, "sem": "12/2025", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2639, "sem": "30/2025", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2655, "sem": "6/2025", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2671, "sem": "23/2025", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2687, "sem": "4/2025", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2703, "sem": "30/2025", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 1, "nascimentos": 36}, {"id": 2719, "sem": "8/2025", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 1, "nascimentos": 16}, {"id": 2735, "sem": "22/2025", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 0, "nascimentos": 10}, {"id": 2751, "sem": "27/2025", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 13}, {"id": 2767, "sem": "9/2025", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2783, "sem": "20/2025", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 2799, "sem": "22/2025", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 6, "nascimentos": 36}, {"id": 2815, "sem": "28/2025", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 11, "nascimentos": 18}, {"id": 2831, "sem": "24/2025", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "nascimentos": 19}, {"id": 2847, "sem": "16/2025", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 2, "nascimentos": 38}, {"id": 2863, "sem": "7/2025", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 2879, "sem": "12/2025", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 2895, "sem": "27/2025", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 13, "nascimentos": 55}, {"id": 2911, "sem": "25/2025", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 1, "nascimentos": 12}, {"id": 2927, "sem": "1/2025", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 1, "nascimentos": 37}, {"id": 2943, "sem": "12/2025", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2959, "sem": "10/2025", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 2975, "sem": "12/2025", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 2991, "sem": "6/2025", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 3007, "sem": "12/2025", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 14, "nascimentos": 124}, {"id": 3023, "sem": "16/2025", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 11, "nascimentos": 176}, {"id": 3039, "sem": "2/2025", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 3055, "sem": "26/2025", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 3071, "sem": "15/2025", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 3087, "sem": "19/2025", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 3103, "sem": "11/2025", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 3119, "sem": "9/2025", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 3135, "sem": "11/2025", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3151, "sem": "7/2025", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3167, "sem": "13/2025", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 3183, "sem": "17/2025", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 3199, "sem": "28/2025", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3215, "sem": "19/2025", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 2, "nascimentos": 3}, {"id": 3231, "sem": "20/2025", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 6, "nascimentos": 105}, {"id": 3247, "sem": "22/2025", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3263, "sem": "9/2025", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 2, "nascimentos": 9}, {"id": 3279, "sem": "25/2025", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 2, "nascimentos": 1}, {"id": 3295, "sem": "12/2025", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "nascimentos": 17}, {"id": 3311, "sem": "25/2025", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "nascimentos": 21}, {"id": 3327, "sem": "24/2025", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 3343, "sem": "23/2025", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3359, "sem": "12/2025", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 2, "nascimentos": 24}, {"id": 3375, "sem": "11/2025", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 2, "nascimentos": 16}, {"id": 3391, "sem": "21/2025", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 3407, "sem": "18/2025", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 3423, "sem": "29/2025", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3439, "sem": "23/2025", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3455, "sem": "5/2025", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 59, "nascimentos": 530}, {"id": 3471, "sem": "24/2025", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3487, "sem": "22/2025", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3503, "sem": "29/2025", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3519, "sem": "28/2025", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3535, "sem": "18/2025", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 7, "nascimentos": 82}, {"id": 3551, "sem": "16/2025", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3567, "sem": "9/2025", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 3, "nascimentos": 2}, {"id": 3583, "sem": "27/2025", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 3599, "sem": "15/2025", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 13}, {"id": 3615, "sem": "20/2025", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3631, "sem": "25/2025", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3647, "sem": "17/2025", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 3663, "sem": "2/2025", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 1, "nascimentos": 9}, {"id": 3679, "sem": "10/2025", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3695, "sem": "9/2025", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3711, "sem": "22/2025", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3727, "sem": "13/2025", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 3743, "sem": "29/2025", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3759, "sem": "11/2025", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 3775, "sem": "10/2025", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 2, "nascimentos": 7}, {"id": 3791, "sem": "8/2025", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 1, "nascimentos": 15}, {"id": 3807, "sem": "22/2025", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 0, "nascimentos": 15}, {"id": 3823, "sem": "9/2025", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 3839, "sem": "12/2025", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3855, "sem": "20/2025", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 12, "nascimentos": 166}, {"id": 3871, "sem": "24/2025", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 3, "nascimentos": 75}, {"id": 3887, "sem": "5/2025", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 8, "nascimentos": 43}, {"id": 3903, "sem": "7/2025", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 7, "nascimentos": 79}, {"id": 3919, "sem": "11/2025", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 6, "nascimentos": 147}, {"id": 3935, "sem": "28/2025", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 6, "nascimentos": 19}, {"id": 3951, "sem": "9/2025", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 3967, "sem": "7/2025", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 6, "nascimentos": 78}, {"id": 3983, "sem": "6/2025", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 4, "nascimentos": 91}, {"id": 3999, "sem": "18/2025", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 7, "nascimentos": 34}, {"id": 4015, "sem": "18/2025", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 4031, "sem": "25/2025", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 3, "nascimentos": 15}, {"id": 4047, "sem": "28/2025", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 4063, "sem": "15/2025", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 4079, "sem": "18/2025", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 2, "nascimentos": 27}, {"id": 4095, "sem": "26/2025", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 1, "nascimentos": 11}, {"id": 4111, "sem": "20/2025", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 80, "nascimentos": 271}, {"id": 4127, "sem": "14/2025", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 82, "nascimentos": 260}, {"id": 4143, "sem": "25/2025", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 10, "nascimentos": 29}, {"id": 4159, "sem": "2/2025", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 11, "nascimentos": 40}, {"id": 4175, "sem": "29/2025", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4191, "sem": "25/2025", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 4207, "sem": "21/2025", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4223, "sem": "6/2025", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4239, "sem": "14/2025", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 7, "nascimentos": 181}, {"id": 4255, "sem": "13/2025", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 15, "nascimentos": 158}, {"id": 4271, "sem": "13/2025", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 1, "nascimentos": 26}, {"id": 4287, "sem": "3/2025", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 1, "nascimentos": 54}, {"id": 4303, "sem": "13/2025", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 43, "nascimentos": 168}, {"id": 4319, "sem": "21/2025", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 14, "nascimentos": 106}, {"id": 4335, "sem": "14/2025", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 27, "nascimentos": 52}, {"id": 4351, "sem": "5/2025", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 4, "nascimentos": 110}, {"id": 4367, "sem": "29/2025", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 3, "nascimentos": 14}, {"id": 4383, "sem": "5/2025", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 2, "nascimentos": 13}, {"id": 4399, "sem": "15/2025", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 2, "nascimentos": 54}, {"id": 4415, "sem": "9/2025", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 61, "nascimentos": 533}, {"id": 4431, "sem": "8/2025", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 45, "nascimentos": 554}, {"id": 4447, "sem": "27/2025", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 1, "nascimentos": 53}, {"id": 4463, "sem": "4/2025", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 5, "nascimentos": 26}, {"id": 4479, "sem": "12/2025", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 4495, "sem": "26/2025", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4511, "sem": "14/2025", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4527, "sem": "24/2025", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 0, "nascimentos": 9}, {"id": 4543, "sem": "9/2025", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 6, "nascimentos": 138}, {"id": 4559, "sem": "26/2025", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 3, "nascimentos": 29}, {"id": 4575, "sem": "28/2025", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4591, "sem": "12/2025", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 4607, "sem": "4/2025", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 26, "nascimentos": 174}, {"id": 4623, "sem": "15/2025", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 23, "nascimentos": 152}, {"id": 4639, "sem": "17/2025", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 8, "nascimentos": 79}, {"id": 4655, "sem": "5/2025", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4671, "sem": "15/2025", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4687, "sem": "15/2025", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 31, "nascimentos": 128}, {"id": 4703, "sem": "26/2025", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 41, "nascimentos": 205}, {"id": 4719, "sem": "12/2025", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 4, "nascimentos": 46}, {"id": 4735, "sem": "30/2025", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 4751, "sem": "2/2025", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 4767, "sem": "8/2025", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 4783, "sem": "8/2025", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 5, "nascimentos": 46}, {"id": 4799, "sem": "24/2025", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4815, "sem": "4/2025", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4831, "sem": "13/2025", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 16, "nascimentos": 26}, {"id": 4847, "sem": "9/2025", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 9, "nascimentos": 44}, {"id": 4863, "sem": "28/2025", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 1, "nascimentos": 7}, {"id": 4879, "sem": "4/2025", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4895, "sem": "15/2025", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4911, "sem": "12/2025", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 31, "nascimentos": 190}, {"id": 4927, "sem": "29/2025", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 7, "nascimentos": 34}, {"id": 4943, "sem": "11/2025", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 4959, "sem": "4/2025", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 4975, "sem": "5/2025", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 4991, "sem": "14/2025", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 39}, {"id": 5007, "sem": "21/2025", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 5, "nascimentos": 41}, {"id": 5023, "sem": "28/2025", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 2, "nascimentos": 11}, {"id": 5039, "sem": "1/2025", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 8, "nascimentos": 20}, {"id": 5055, "sem": "14/2025", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 5, "nascimentos": 40}, {"id": 5071, "sem": "6/2025", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5087, "sem": "16/2025", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 5103, "sem": "17/2025", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 3, "nascimentos": 23}, {"id": 5119, "sem": "23/2025", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 1, "nascimentos": 33}, {"id": 5135, "sem": "11/2025", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5151, "sem": "13/2025", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5167, "sem": "23/2025", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 5183, "sem": "6/2025", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 5199, "sem": "16/2025", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 4, "nascimentos": 126}, {"id": 5215, "sem": "6/2025", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 4, "nascimentos": 13}, {"id": 5231, "sem": "27/2025", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5247, "sem": "5/2025", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5263, "sem": "16/2025", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 1, "nascimentos": 16}, {"id": 5279, "sem": "21/2025", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5295, "sem": "5/2025", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 5311, "sem": "5/2025", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 10, "nascimentos": 181}, {"id": 5327, "sem": "28/2025", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5343, "sem": "4/2025", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 5359, "sem": "28/2025", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 3, "nascimentos": 10}, {"id": 5375, "sem": "8/2025", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 0, "nascimentos": 14}, {"id": 5391, "sem": "21/2025", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 2, "nascimentos": 17}, {"id": 5407, "sem": "24/2025", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 1, "nascimentos": 22}, {"id": 5423, "sem": "24/2025", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5439, "sem": "20/2025", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5455, "sem": "19/2025", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 5471, "sem": "5/2025", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 1, "nascimentos": 17}, {"id": 5487, "sem": "10/2025", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 1, "nascimentos": 13}, {"id": 5503, "sem": "12/2025", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 6, "nascimentos": 14}, {"id": 5519, "sem": "8/2025", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 7, "nascimentos": 29}, {"id": 5535, "sem": "1/2025", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5551, "sem": "16/2025", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 16, "nascimentos": 276}, {"id": 5567, "sem": "18/2025", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 25, "nascimentos": 299}, {"id": 5583, "sem": "25/2025", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 19, "nascimentos": 51}, {"id": 5599, "sem": "10/2025", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 5615, "sem": "22/2025", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5631, "sem": "5/2025", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5647, "sem": "19/2025", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 1, "nascimentos": 6}, {"id": 5663, "sem": "30/2025", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 5679, "sem": "15/2025", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5695, "sem": "2/2025", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5711, "sem": "9/2025", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5727, "sem": "22/2025", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 0, "nascimentos": 12}, {"id": 5743, "sem": "2/2025", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 35, "nascimentos": 206}, {"id": 5759, "sem": "9/2025", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 24, "nascimentos": 228}, {"id": 5775, "sem": "18/2025", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5791, "sem": "18/2025", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 5807, "sem": "23/2025", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5823, "sem": "21/2025", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 13, "nascimentos": 54}, {"id": 5839, "sem": "3/2025", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 9, "nascimentos": 148}, {"id": 5855, "sem": "25/2025", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 5871, "sem": "29/2025", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 5887, "sem": "10/2025", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5903, "sem": "10/2025", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5919, "sem": "8/2025", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 5935, "sem": "6/2025", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 5951, "sem": "2/2025", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 10, "nascimentos": 79}, {"id": 5967, "sem": "26/2025", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 4, "nascimentos": 33}, {"id": 5983, "sem": "10/2025", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 3, "nascimentos": 6}, {"id": 5999, "sem": "17/2025", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 14}, {"id": 6015, "sem": "30/2025", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 1, "nascimentos": 3}, {"id": 6031, "sem": "21/2025", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 6047, "sem": "21/2025", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 6063, "sem": "21/2025", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6079, "sem": "14/2025", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 6095, "sem": "2/2025", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6111, "sem": "14/2025", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 8, "nascimentos": 47}, {"id": 6127, "sem": "7/2025", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 0, "nascimentos": 109}, {"id": 6143, "sem": "8/2025", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 7, "nascimentos": 102}, {"id": 6159, "sem": "17/2025", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 4, "nascimentos": 30}, {"id": 6175, "sem": "13/2025", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 2, "nascimentos": 67}, {"id": 6191, "sem": "20/2025", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 6207, "sem": "26/2025", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 6223, "sem": "28/2025", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 6239, "sem": "22/2025", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6255, "sem": "24/2025", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6271, "sem": "15/2025", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 11, "nascimentos": 34}, {"id": 6287, "sem": "1/2025", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 7, "nascimentos": 34}, {"id": 6303, "sem": "7/2025", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 4, "nascimentos": 21}, {"id": 6319, "sem": "25/2025", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 0, "nascimentos": 15}, {"id": 6335, "sem": "23/2025", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 6351, "sem": "4/2025", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 1, "nascimentos": 2}, {"id": 6367, "sem": "5/2025", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 5, "nascimentos": 38}, {"id": 6383, "sem": "23/2025", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 7, "nascimentos": 29}, {"id": 6399, "sem": "2/2025", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "nascimentos": 27}, {"id": 6415, "sem": "30/2025", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6431, "sem": "8/2025", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 6447, "sem": "29/2025", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 3, "nascimentos": 6}, {"id": 6463, "sem": "11/2025", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 6479, "sem": "3/2025", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6495, "sem": "29/2025", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6511, "sem": "6/2025", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 21}, {"id": 6527, "sem": "30/2025", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 6543, "sem": "22/2025", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 3, "nascimentos": 22}, {"id": 6559, "sem": "24/2025", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 9, "nascimentos": 28}, {"id": 6575, "sem": "26/2025", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6591, "sem": "21/2025", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 3, "nascimentos": 30}, {"id": 6607, "sem": "24/2025", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 1, "nascimentos": 11}, {"id": 6623, "sem": "10/2025", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 3, "nascimentos": 5}, {"id": 6639, "sem": "22/2025", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 3, "nascimentos": 11}, {"id": 6655, "sem": "30/2025", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6671, "sem": "1/2025", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 6687, "sem": "12/2025", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 6703, "sem": "3/2025", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 4, "nascimentos": 9}, {"id": 6719, "sem": "12/2025", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 2, "nascimentos": 12}, {"id": 6735, "sem": "24/2025", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 6751, "sem": "23/2025", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 6767, "sem": "5/2025", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 4, "nascimentos": 22}, {"id": 6783, "sem": "28/2025", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 4, "nascimentos": 14}, {"id": 6799, "sem": "9/2025", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6815, "sem": "21/2025", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6831, "sem": "11/2025", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 6847, "sem": "25/2025", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 4, "nascimentos": 8}, {"id": 6863, "sem": "29/2025", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 6879, "sem": "8/2025", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 6895, "sem": "24/2025", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 5, "nascimentos": 102}, {"id": 6911, "sem": "7/2025", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 12, "nascimentos": 116}, {"id": 6927, "sem": "5/2025", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 6943, "sem": "27/2025", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 0, "nascimentos": 14}, {"id": 6959, "sem": "23/2025", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 2, "nascimentos": 16}, {"id": 6975, "sem": "27/2025", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 6991, "sem": "1/2025", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 13, "nascimentos": 38}, {"id": 7007, "sem": "23/2025", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 7, "nascimentos": 31}, {"id": 7023, "sem": "22/2025", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "nascimentos": 8}, {"id": 7039, "sem": "27/2025", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 2, "nascimentos": 4}, {"id": 7055, "sem": "30/2025", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 7071, "sem": "29/2025", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7087, "sem": "25/2025", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 7103, "sem": "29/2025", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7119, "sem": "22/2025", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7135, "sem": "5/2025", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 1, "nascimentos": 10}, {"id": 7151, "sem": "21/2025", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 3, "nascimentos": 6}, {"id": 7167, "sem": "24/2025", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 15, "nascimentos": 69}, {"id": 7183, "sem": "9/2025", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 17, "nascimentos": 123}, {"id": 7199, "sem": "26/2025", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7215, "sem": "11/2025", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 2, "nascimentos": 88}, {"id": 7231, "sem": "6/2025", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 3, "nascimentos": 92}, {"id": 7247, "sem": "12/2025", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7263, "sem": "24/2025", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7279, "sem": "26/2025", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 6, "nascimentos": 57}, {"id": 7295, "sem": "10/2025", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 3, "nascimentos": 43}, {"id": 7311, "sem": "12/2025", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 0, "nascimentos": 14}, {"id": 7327, "sem": "20/2025", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 7343, "sem": "14/2025", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 2, "nascimentos": 12}, {"id": 7359, "sem": "7/2025", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 6, "nascimentos": 24}, {"id": 7375, "sem": "22/2025", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 1, "nascimentos": 14}, {"id": 7391, "sem": "9/2025", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 1, "nascimentos": 43}, {"id": 7407, "sem": "16/2025", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 7423, "sem": "19/2025", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 1, "nascimentos": 11}, {"id": 7439, "sem": "22/2025", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 7455, "sem": "14/2025", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 1, "nascimentos": 18}, {"id": 7471, "sem": "12/2025", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 1, "nascimentos": 0}, {"id": 7487, "sem": "24/2025", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 0, "nascimentos": 5}, {"id": 7503, "sem": "10/2025", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 2, "nascimentos": 4}, {"id": 7519, "sem": "8/2025", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7535, "sem": "12/2025", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7551, "sem": "30/2025", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7567, "sem": "27/2025", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7583, "sem": "19/2025", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 7599, "sem": "2/2025", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 7615, "sem": "16/2025", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7631, "sem": "18/2025", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 3, "nascimentos": 32}, {"id": 7647, "sem": "9/2025", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 7, "nascimentos": 94}, {"id": 7663, "sem": "11/2025", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 6, "nascimentos": 166}, {"id": 7679, "sem": "27/2025", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 7695, "sem": "20/2025", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7711, "sem": "19/2025", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 3, "nascimentos": 6}, {"id": 7727, "sem": "5/2025", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 1, "nascimentos": 32}, {"id": 7743, "sem": "4/2025", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 7759, "sem": "28/2025", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7775, "sem": "25/2025", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 1, "nascimentos": 1}, {"id": 7791, "sem": "25/2025", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 7807, "sem": "1/2025", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7823, "sem": "24/2025", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 0, "nascimentos": 6}, {"id": 7839, "sem": "23/2025", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 0, "nascimentos": 4}, {"id": 7855, "sem": "29/2025", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 6, "nascimentos": 19}, {"id": 7871, "sem": "20/2025", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 2, "nascimentos": 13}, {"id": 7887, "sem": "2/2025", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 2, "nascimentos": 9}, {"id": 7903, "sem": "9/2025", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 7, "nascimentos": 73}, {"id": 7919, "sem": "16/2025", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 4, "nascimentos": 24}, {"id": 7935, "sem": "18/2025", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 1, "nascimentos": 27}, {"id": 7951, "sem": "24/2025", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7967, "sem": "15/2025", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7983, "sem": "2/2025", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 7999, "sem": "13/2025", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8015, "sem": "4/2025", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8031, "sem": "23/2025", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8047, "sem": "6/2025", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8063, "sem": "7/2025", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "nascimentos": 1}, {"id": 8079, "sem": "27/2025", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 0, "nascimentos": 19}, {"id": 8095, "sem": "2/2025", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 2, "nascimentos": 33}, {"id": 8111, "sem": "10/2025", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 8127, "sem": "21/2025", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8143, "sem": "4/2025", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8159, "sem": "24/2025", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "nascimentos": 0}, {"id": 8175, "sem": "1/2025", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 1, "nascimentos": 23}, {"id": 8191, "sem": "30/2025", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 2, "nascimentos": 0}, {"id": 8207, "sem": "8/2025", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 3, "nascimentos": 14}, {"id": 8223, "sem": "21/2025", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 3}, {"id": 8239, "sem": "25/2025", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "nascimentos": 2}, {"id": 8255, "sem": "22/2025", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 8271, "sem": "20/2025", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 1, "nascimentos": 4}, {"id": 8287, "sem": "1/2025", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "nascimentos": 11}, {"id": 8303, "sem": "15/2025", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "nascimentos": 7}, {"id": 8319, "sem": "11/2025", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 2, "nascimentos": 10}, {"id": 8335, "sem": "1/2025", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "nascimentos": 4}]