var mortalidadeBorregosCabritosMensal = [{"id": 1, "mes": "2/2025", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 563}, {"id": 9, "mes": "1/2025", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 42}, {"id": 17, "mes": "8/2025", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 4, "femreprod": 785}, {"id": 25, "mes": "8/2025", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 1, "femreprod": 138}, {"id": 33, "mes": "5/2025", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 34, "femreprod": 61291}, {"id": 41, "mes": "7/2025", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 4, "femreprod": 6439}, {"id": 49, "mes": "2/2025", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 3, "femreprod": 2058}, {"id": 57, "mes": "7/2025", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 3, "femreprod": 832}, {"id": 65, "mes": "2/2025", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 1871}, {"id": 73, "mes": "7/2025", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 1, "femreprod": 14233}, {"id": 81, "mes": "3/2025", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 232, "femreprod": 35064}, {"id": 89, "mes": "1/2025", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 37, "femreprod": 3036}, {"id": 97, "mes": "2/2025", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 18}, {"id": 105, "mes": "5/2025", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 1, "femreprod": 813}, {"id": 113, "mes": "2/2025", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 26, "femreprod": 47773}, {"id": 121, "mes": "5/2025", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 15, "femreprod": 13825}, {"id": 129, "mes": "5/2025", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 5382}, {"id": 137, "mes": "8/2025", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 1, "femreprod": 4438}, {"id": 145, "mes": "7/2025", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 2, "femreprod": 48486}, {"id": 153, "mes": "2/2025", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 5452}, {"id": 161, "mes": "5/2025", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 1, "femreprod": 10182}, {"id": 169, "mes": "7/2025", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 227}, {"id": 177, "mes": "5/2025", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 2, "femreprod": 4236}, {"id": 185, "mes": "5/2025", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 635}, {"id": 193, "mes": "7/2025", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 6, "femreprod": 7954}, {"id": 201, "mes": "6/2025", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 5, "femreprod": 16949}, {"id": 209, "mes": "8/2025", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 614}, {"id": 217, "mes": "5/2025", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 3, "femreprod": 11944}, {"id": 225, "mes": "7/2025", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 1, "femreprod": 930}, {"id": 233, "mes": "6/2025", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 1763}, {"id": 241, "mes": "6/2025", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 3, "femreprod": 438}, {"id": 249, "mes": "8/2025", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "femreprod": 385}, {"id": 257, "mes": "6/2025", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "femreprod": 138}, {"id": 265, "mes": "3/2025", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 0, "femreprod": 4334}, {"id": 273, "mes": "5/2025", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 2, "femreprod": 1967}, {"id": 281, "mes": "8/2025", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 3080}, {"id": 289, "mes": "8/2025", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 6, "femreprod": 27821}, {"id": 297, "mes": "1/2025", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 22, "femreprod": 15180}, {"id": 305, "mes": "4/2025", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 6832}, {"id": 313, "mes": "7/2025", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 510}, {"id": 321, "mes": "6/2025", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 2, "femreprod": 12281}, {"id": 329, "mes": "3/2025", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 20, "femreprod": 14657}, {"id": 337, "mes": "8/2025", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 17, "femreprod": 4987}, {"id": 345, "mes": "6/2025", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "femreprod": 532}, {"id": 353, "mes": "4/2025", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 7, "femreprod": 14974}, {"id": 361, "mes": "4/2025", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 37, "femreprod": 51573}, {"id": 369, "mes": "4/2025", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 12, "femreprod": 23568}, {"id": 377, "mes": "2/2025", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 1, "femreprod": 793}, {"id": 385, "mes": "4/2025", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 4, "femreprod": 1046}, {"id": 393, "mes": "4/2025", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 8374}, {"id": 401, "mes": "5/2025", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 3485}, {"id": 409, "mes": "8/2025", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 6012}, {"id": 417, "mes": "2/2025", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 0, "femreprod": 3770}, {"id": 425, "mes": "3/2025", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 4, "femreprod": 1549}, {"id": 433, "mes": "3/2025", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 4, "femreprod": 14369}, {"id": 441, "mes": "3/2025", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 36, "femreprod": 9628}, {"id": 449, "mes": "7/2025", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1155}, {"id": 457, "mes": "2/2025", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "femreprod": 459}, {"id": 465, "mes": "4/2025", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 48, "femreprod": 28709}, {"id": 473, "mes": "7/2025", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 49, "femreprod": 28367}, {"id": 481, "mes": "2/2025", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 10, "femreprod": 3367}, {"id": 489, "mes": "7/2025", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 49}, {"id": 497, "mes": "1/2025", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 24806}, {"id": 505, "mes": "5/2025", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 21, "femreprod": 11990}, {"id": 513, "mes": "2/2025", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "femreprod": 3915}, {"id": 521, "mes": "7/2025", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 3, "femreprod": 39864}, {"id": 529, "mes": "3/2025", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 2, "femreprod": 1547}, {"id": 537, "mes": "4/2025", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 513}, {"id": 545, "mes": "3/2025", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1200}, {"id": 553, "mes": "1/2025", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 32, "femreprod": 22281}, {"id": 561, "mes": "2/2025", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 46, "femreprod": 37721}, {"id": 569, "mes": "7/2025", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 6571}, {"id": 577, "mes": "2/2025", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 95}, {"id": 585, "mes": "5/2025", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "femreprod": 213}, {"id": 593, "mes": "6/2025", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 2823}, {"id": 601, "mes": "8/2025", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 0, "femreprod": 18848}, {"id": 609, "mes": "3/2025", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "femreprod": 13500}, {"id": 617, "mes": "6/2025", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 4318}, {"id": 625, "mes": "3/2025", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 2084}, {"id": 633, "mes": "3/2025", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 1, "femreprod": 2050}, {"id": 641, "mes": "5/2025", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 0, "femreprod": 4685}, {"id": 649, "mes": "3/2025", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 726}, {"id": 657, "mes": "2/2025", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 1, "femreprod": 7163}, {"id": 665, "mes": "7/2025", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 6, "femreprod": 16477}, {"id": 673, "mes": "6/2025", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 3521}, {"id": 681, "mes": "1/2025", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 582}, {"id": 689, "mes": "2/2025", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 3, "femreprod": 326}, {"id": 697, "mes": "6/2025", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 2, "femreprod": 457}, {"id": 705, "mes": "6/2025", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 713, "mes": "2/2025", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 17, "femreprod": 10698}, {"id": 721, "mes": "8/2025", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 8, "femreprod": 5643}, {"id": 729, "mes": "8/2025", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 12, "femreprod": 1502}, {"id": 737, "mes": "2/2025", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 0, "femreprod": 179}, {"id": 745, "mes": "7/2025", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 0, "femreprod": 6014}, {"id": 753, "mes": "2/2025", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 13399}, {"id": 761, "mes": "7/2025", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 9, "femreprod": 7441}, {"id": 769, "mes": "8/2025", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 75, "femreprod": 39837}, {"id": 777, "mes": "5/2025", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 9696}, {"id": 785, "mes": "8/2025", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 2068}, {"id": 793, "mes": "6/2025", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3095}, {"id": 801, "mes": "7/2025", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 1, "femreprod": 737}, {"id": 809, "mes": "4/2025", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 4, "femreprod": 1837}, {"id": 817, "mes": "5/2025", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 825, "mes": "4/2025", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 0, "femreprod": 305}, {"id": 833, "mes": "7/2025", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 163, "femreprod": 64367}, {"id": 841, "mes": "3/2025", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 54, "femreprod": 33685}, {"id": 849, "mes": "8/2025", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 179, "femreprod": 55256}, {"id": 857, "mes": "5/2025", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 1, "femreprod": 1434}, {"id": 865, "mes": "7/2025", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 8, "femreprod": 1355}, {"id": 873, "mes": "4/2025", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 1, "femreprod": 3334}, {"id": 881, "mes": "1/2025", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 35, "femreprod": 47720}, {"id": 889, "mes": "5/2025", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 799}, {"id": 897, "mes": "2/2025", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1222}, {"id": 905, "mes": "7/2025", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 1, "femreprod": 2672}, {"id": 913, "mes": "7/2025", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 33, "femreprod": 24452}, {"id": 921, "mes": "7/2025", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 1234}, {"id": 929, "mes": "1/2025", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 2, "femreprod": 5942}, {"id": 937, "mes": "3/2025", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 9, "femreprod": 9631}, {"id": 945, "mes": "2/2025", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 0, "femreprod": 354}, {"id": 953, "mes": "6/2025", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 12}, {"id": 961, "mes": "6/2025", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 59, "femreprod": 4628}, {"id": 969, "mes": "3/2025", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 748}, {"id": 977, "mes": "4/2025", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 24, "femreprod": 27490}, {"id": 985, "mes": "5/2025", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 9, "femreprod": 12966}, {"id": 993, "mes": "1/2025", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 0, "femreprod": 1027}, {"id": 1001, "mes": "4/2025", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 952}, {"id": 1009, "mes": "5/2025", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 4, "femreprod": 2493}, {"id": 1017, "mes": "3/2025", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 4120}, {"id": 1025, "mes": "8/2025", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 69, "femreprod": 47730}, {"id": 1033, "mes": "6/2025", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 4, "femreprod": 4745}, {"id": 1041, "mes": "7/2025", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 3075}, {"id": 1049, "mes": "6/2025", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 345}, {"id": 1057, "mes": "2/2025", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1473}, {"id": 1065, "mes": "2/2025", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 4202}, {"id": 1073, "mes": "5/2025", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 9, "femreprod": 6594}, {"id": 1081, "mes": "4/2025", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "femreprod": 10753}, {"id": 1089, "mes": "7/2025", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 9, "femreprod": 12084}, {"id": 1097, "mes": "3/2025", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 131, "femreprod": 2521}, {"id": 1105, "mes": "5/2025", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 3, "femreprod": 3268}, {"id": 1113, "mes": "5/2025", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 2, "femreprod": 2946}, {"id": 1121, "mes": "8/2025", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 4, "femreprod": 5423}, {"id": 1129, "mes": "6/2025", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 60}, {"id": 1137, "mes": "2/2025", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "femreprod": 308}, {"id": 1145, "mes": "5/2025", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 3, "femreprod": 17752}, {"id": 1153, "mes": "7/2025", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 604}, {"id": 1161, "mes": "7/2025", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 6, "femreprod": 2119}, {"id": 1169, "mes": "4/2025", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 6, "femreprod": 3753}, {"id": 1177, "mes": "6/2025", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 3, "femreprod": 12332}, {"id": 1185, "mes": "7/2025", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 93, "femreprod": 2676}, {"id": 1193, "mes": "5/2025", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 0, "femreprod": 992}, {"id": 1201, "mes": "1/2025", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 0, "femreprod": 352}, {"id": 1209, "mes": "4/2025", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 2, "femreprod": 2210}, {"id": 1217, "mes": "3/2025", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "femreprod": 2202}, {"id": 1225, "mes": "5/2025", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 11, "femreprod": 11718}, {"id": 1233, "mes": "1/2025", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 1408}, {"id": 1241, "mes": "8/2025", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 5, "femreprod": 2580}, {"id": 1249, "mes": "5/2025", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 6177}, {"id": 1257, "mes": "2/2025", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 0, "femreprod": 11362}, {"id": 1265, "mes": "4/2025", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 1352}, {"id": 1273, "mes": "7/2025", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 14103}, {"id": 1281, "mes": "3/2025", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1223}, {"id": 1289, "mes": "6/2025", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6191}, {"id": 1297, "mes": "5/2025", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 3650}, {"id": 1305, "mes": "6/2025", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 1, "femreprod": 667}, {"id": 1313, "mes": "4/2025", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 4, "femreprod": 4179}, {"id": 1321, "mes": "3/2025", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 2, "femreprod": 661}, {"id": 1329, "mes": "2/2025", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 36, "femreprod": 27485}, {"id": 1337, "mes": "5/2025", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 6982}, {"id": 1345, "mes": "2/2025", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 0, "femreprod": 201}, {"id": 1353, "mes": "2/2025", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 1, "femreprod": 105}, {"id": 1361, "mes": "6/2025", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 3, "femreprod": 620}, {"id": 1369, "mes": "6/2025", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "femreprod": 125}, {"id": 1377, "mes": "6/2025", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 0, "femreprod": 10073}, {"id": 1385, "mes": "1/2025", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 3, "femreprod": 12328}, {"id": 1393, "mes": "2/2025", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 4009}, {"id": 1401, "mes": "5/2025", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 11, "femreprod": 3245}, {"id": 1409, "mes": "4/2025", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 8, "femreprod": 3025}, {"id": 1417, "mes": "4/2025", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 151}, {"id": 1425, "mes": "8/2025", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 1, "femreprod": 1143}, {"id": 1433, "mes": "7/2025", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 4, "femreprod": 23168}, {"id": 1441, "mes": "8/2025", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 6, "femreprod": 1865}, {"id": 1449, "mes": "2/2025", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2348}, {"id": 1457, "mes": "8/2025", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 2, "femreprod": 377}, {"id": 1465, "mes": "3/2025", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 94, "femreprod": 6615}, {"id": 1473, "mes": "6/2025", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 0, "femreprod": 9256}, {"id": 1481, "mes": "5/2025", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 1454}, {"id": 1489, "mes": "7/2025", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 6, "femreprod": 2848}, {"id": 1497, "mes": "5/2025", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 28, "femreprod": 5399}, {"id": 1505, "mes": "6/2025", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 62, "femreprod": 6099}, {"id": 1513, "mes": "3/2025", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 511}, {"id": 1521, "mes": "8/2025", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 1, "femreprod": 921}, {"id": 1529, "mes": "1/2025", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 4, "femreprod": 12602}, {"id": 1537, "mes": "3/2025", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 93, "femreprod": 30096}, {"id": 1545, "mes": "4/2025", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 3, "femreprod": 860}, {"id": 1553, "mes": "5/2025", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 0, "femreprod": 175}, {"id": 1561, "mes": "4/2025", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 18, "femreprod": 12761}, {"id": 1569, "mes": "4/2025", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 5, "femreprod": 1492}, {"id": 1577, "mes": "8/2025", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 7, "femreprod": 338}, {"id": 1585, "mes": "2/2025", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2783}, {"id": 1593, "mes": "5/2025", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 64, "femreprod": 1636}, {"id": 1601, "mes": "3/2025", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 37, "femreprod": 28852}, {"id": 1609, "mes": "1/2025", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1614}, {"id": 1617, "mes": "5/2025", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 8, "femreprod": 8746}, {"id": 1625, "mes": "7/2025", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 601}, {"id": 1633, "mes": "4/2025", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 2, "femreprod": 1513}, {"id": 1641, "mes": "7/2025", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 8, "femreprod": 6507}, {"id": 1649, "mes": "4/2025", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 19026}, {"id": 1657, "mes": "5/2025", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 4, "femreprod": 364}, {"id": 1665, "mes": "5/2025", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 5, "femreprod": 455}, {"id": 1673, "mes": "3/2025", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 0, "femreprod": 569}, {"id": 1681, "mes": "5/2025", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "femreprod": 323}, {"id": 1689, "mes": "7/2025", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 4, "femreprod": 14068}, {"id": 1697, "mes": "3/2025", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "femreprod": 781}, {"id": 1705, "mes": "3/2025", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 20, "femreprod": 13603}, {"id": 1713, "mes": "5/2025", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 3530}, {"id": 1721, "mes": "3/2025", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 0, "femreprod": 2158}, {"id": 1729, "mes": "5/2025", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 1, "femreprod": 723}, {"id": 1737, "mes": "8/2025", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 891}, {"id": 1745, "mes": "8/2025", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "femreprod": 1547}, {"id": 1753, "mes": "1/2025", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 2, "femreprod": 94}, {"id": 1761, "mes": "4/2025", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 1, "femreprod": 12029}, {"id": 1769, "mes": "4/2025", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 8, "femreprod": 18686}, {"id": 1777, "mes": "6/2025", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 4, "femreprod": 15321}, {"id": 1785, "mes": "4/2025", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 3157}, {"id": 1793, "mes": "6/2025", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 1, "femreprod": 22665}, {"id": 1801, "mes": "7/2025", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 251, "femreprod": 27830}, {"id": 1809, "mes": "4/2025", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 3, "femreprod": 371}, {"id": 1817, "mes": "3/2025", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 1, "femreprod": 212}, {"id": 1825, "mes": "7/2025", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 111, "femreprod": 10901}, {"id": 1833, "mes": "1/2025", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 367}, {"id": 1841, "mes": "7/2025", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 0, "femreprod": 2541}, {"id": 1849, "mes": "3/2025", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2342}, {"id": 1857, "mes": "8/2025", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 9887}, {"id": 1865, "mes": "7/2025", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 37}, {"id": 1873, "mes": "4/2025", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 1, "femreprod": 5185}, {"id": 1881, "mes": "1/2025", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 3170}, {"id": 1889, "mes": "5/2025", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 243}, {"id": 1897, "mes": "8/2025", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 4, "femreprod": 6504}, {"id": 1905, "mes": "3/2025", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 447}, {"id": 1913, "mes": "7/2025", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 1, "femreprod": 427}, {"id": 1921, "mes": "6/2025", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 10, "femreprod": 3273}, {"id": 1929, "mes": "1/2025", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 0, "femreprod": 11381}, {"id": 1937, "mes": "7/2025", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 7, "femreprod": 7548}, {"id": 1945, "mes": "3/2025", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 8, "femreprod": 6280}, {"id": 1953, "mes": "8/2025", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1666}, {"id": 1961, "mes": "8/2025", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3026}, {"id": 1969, "mes": "4/2025", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1069}, {"id": 1977, "mes": "6/2025", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 2, "femreprod": 2691}, {"id": 1985, "mes": "6/2025", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "femreprod": 5257}, {"id": 1993, "mes": "5/2025", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 2089}, {"id": 2001, "mes": "4/2025", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1232}, {"id": 2009, "mes": "2/2025", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1478}, {"id": 2017, "mes": "8/2025", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 2, "femreprod": 2796}, {"id": 2025, "mes": "6/2025", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 1, "femreprod": 5688}, {"id": 2033, "mes": "2/2025", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 12, "femreprod": 6767}, {"id": 2041, "mes": "6/2025", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 1, "femreprod": 4053}, {"id": 2049, "mes": "1/2025", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 38}, {"id": 2057, "mes": "2/2025", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 0, "femreprod": 5521}, {"id": 2065, "mes": "7/2025", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 2208}, {"id": 2073, "mes": "8/2025", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 3, "femreprod": 1084}, {"id": 2081, "mes": "5/2025", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 574, "femreprod": 527}, {"id": 2089, "mes": "5/2025", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 1, "femreprod": 3512}, {"id": 2097, "mes": "8/2025", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 2, "femreprod": 381}, {"id": 2105, "mes": "6/2025", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 381, "femreprod": 3996}, {"id": 2113, "mes": "7/2025", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 409}, {"id": 2121, "mes": "1/2025", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 3916}, {"id": 2129, "mes": "4/2025", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 3, "femreprod": 5660}, {"id": 2137, "mes": "6/2025", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 1, "femreprod": 1837}, {"id": 2145, "mes": "2/2025", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 14, "femreprod": 1759}, {"id": 2153, "mes": "3/2025", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 1011}, {"id": 2161, "mes": "5/2025", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 2186}, {"id": 2169, "mes": "3/2025", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1319}, {"id": 2177, "mes": "5/2025", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 3, "femreprod": 9015}, {"id": 2185, "mes": "5/2025", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 529}, {"id": 2193, "mes": "8/2025", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 5099}, {"id": 2201, "mes": "4/2025", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "femreprod": 1132}, {"id": 2209, "mes": "5/2025", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 2639}, {"id": 2217, "mes": "2/2025", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 1693}, {"id": 6, "mes": "8/2025", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 1, "femreprod": 551}, {"id": 14, "mes": "6/2025", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 39}, {"id": 22, "mes": "3/2025", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 23, "femreprod": 798}, {"id": 30, "mes": "3/2025", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 0, "femreprod": 135}, {"id": 38, "mes": "7/2025", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 40, "femreprod": 60618}, {"id": 46, "mes": "1/2025", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 10, "femreprod": 6615}, {"id": 54, "mes": "1/2025", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 4, "femreprod": 2064}, {"id": 62, "mes": "5/2025", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 843}, {"id": 70, "mes": "3/2025", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 1862}, {"id": 78, "mes": "5/2025", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 2, "femreprod": 14387}, {"id": 86, "mes": "7/2025", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 676, "femreprod": 34267}, {"id": 94, "mes": "5/2025", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 29, "femreprod": 3072}, {"id": 102, "mes": "6/2025", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 22}, {"id": 110, "mes": "8/2025", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "femreprod": 801}, {"id": 118, "mes": "3/2025", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 13, "femreprod": 13883}, {"id": 126, "mes": "1/2025", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 1, "femreprod": 5500}, {"id": 134, "mes": "4/2025", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 4788}, {"id": 142, "mes": "4/2025", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 0, "femreprod": 48573}, {"id": 150, "mes": "1/2025", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 5590}, {"id": 158, "mes": "6/2025", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 3, "femreprod": 10012}, {"id": 166, "mes": "3/2025", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 235}, {"id": 174, "mes": "4/2025", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 3, "femreprod": 4201}, {"id": 182, "mes": "4/2025", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 635}, {"id": 190, "mes": "6/2025", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 6, "femreprod": 7882}, {"id": 198, "mes": "5/2025", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 7, "femreprod": 17492}, {"id": 206, "mes": "4/2025", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 659}, {"id": 214, "mes": "4/2025", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 3, "femreprod": 12033}, {"id": 222, "mes": "6/2025", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 1, "femreprod": 525}, {"id": 230, "mes": "6/2025", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 0, "femreprod": 936}, {"id": 238, "mes": "7/2025", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 1756}, {"id": 246, "mes": "5/2025", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 2, "femreprod": 428}, {"id": 254, "mes": "5/2025", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "femreprod": 386}, {"id": 262, "mes": "4/2025", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 2, "femreprod": 139}, {"id": 270, "mes": "8/2025", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 2, "femreprod": 4302}, {"id": 278, "mes": "1/2025", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 1, "femreprod": 1881}, {"id": 286, "mes": "1/2025", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 3326}, {"id": 294, "mes": "5/2025", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 14, "femreprod": 28767}, {"id": 302, "mes": "7/2025", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 10, "femreprod": 15080}, {"id": 310, "mes": "1/2025", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 6751}, {"id": 318, "mes": "5/2025", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 552}, {"id": 326, "mes": "4/2025", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 0, "femreprod": 12273}, {"id": 334, "mes": "5/2025", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 3, "femreprod": 14461}, {"id": 342, "mes": "7/2025", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 3, "femreprod": 527}, {"id": 350, "mes": "8/2025", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 10, "femreprod": 14165}, {"id": 358, "mes": "8/2025", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 148, "femreprod": 50179}, {"id": 366, "mes": "8/2025", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 13, "femreprod": 23299}, {"id": 374, "mes": "8/2025", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 1, "femreprod": 743}, {"id": 382, "mes": "2/2025", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 1, "femreprod": 1053}, {"id": 390, "mes": "5/2025", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 8137}, {"id": 398, "mes": "8/2025", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 3438}, {"id": 406, "mes": "5/2025", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 6203}, {"id": 414, "mes": "3/2025", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 2, "femreprod": 3789}, {"id": 422, "mes": "1/2025", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 2, "femreprod": 1557}, {"id": 430, "mes": "6/2025", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 7, "femreprod": 14290}, {"id": 438, "mes": "5/2025", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 38, "femreprod": 9621}, {"id": 446, "mes": "3/2025", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1185}, {"id": 454, "mes": "6/2025", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 0, "femreprod": 3470}, {"id": 462, "mes": "3/2025", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 1, "femreprod": 473}, {"id": 470, "mes": "3/2025", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 38, "femreprod": 28746}, {"id": 478, "mes": "5/2025", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 3, "femreprod": 28791}, {"id": 486, "mes": "4/2025", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 2, "femreprod": 3389}, {"id": 494, "mes": "5/2025", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 44}, {"id": 502, "mes": "5/2025", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 1, "femreprod": 25076}, {"id": 510, "mes": "8/2025", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 7, "femreprod": 11667}, {"id": 518, "mes": "6/2025", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 1, "femreprod": 3797}, {"id": 526, "mes": "4/2025", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 4, "femreprod": 40497}, {"id": 534, "mes": "5/2025", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 1556}, {"id": 542, "mes": "6/2025", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 498}, {"id": 550, "mes": "2/2025", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1198}, {"id": 558, "mes": "4/2025", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 18, "femreprod": 21768}, {"id": 566, "mes": "4/2025", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 17, "femreprod": 37690}, {"id": 574, "mes": "6/2025", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 6682}, {"id": 582, "mes": "4/2025", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 93}, {"id": 590, "mes": "3/2025", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 3, "femreprod": 207}, {"id": 598, "mes": "7/2025", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 2811}, {"id": 606, "mes": "5/2025", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 0, "femreprod": 19181}, {"id": 614, "mes": "6/2025", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "femreprod": 13262}, {"id": 622, "mes": "2/2025", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 4446}, {"id": 630, "mes": "7/2025", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 1959}, {"id": 638, "mes": "7/2025", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 2039}, {"id": 646, "mes": "6/2025", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 1, "femreprod": 4670}, {"id": 654, "mes": "7/2025", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 732}, {"id": 662, "mes": "3/2025", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 5, "femreprod": 7165}, {"id": 670, "mes": "2/2025", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 48, "femreprod": 16783}, {"id": 678, "mes": "2/2025", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 3, "femreprod": 3834}, {"id": 686, "mes": "4/2025", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 585}, {"id": 694, "mes": "8/2025", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 1, "femreprod": 355}, {"id": 702, "mes": "7/2025", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 0, "femreprod": 456}, {"id": 710, "mes": "7/2025", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 718, "mes": "3/2025", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 47, "femreprod": 10680}, {"id": 726, "mes": "2/2025", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 24, "femreprod": 5961}, {"id": 734, "mes": "4/2025", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 4, "femreprod": 1523}, {"id": 742, "mes": "8/2025", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 0, "femreprod": 188}, {"id": 750, "mes": "3/2025", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 3, "femreprod": 6236}, {"id": 758, "mes": "8/2025", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 1, "femreprod": 12790}, {"id": 766, "mes": "2/2025", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 5, "femreprod": 7907}, {"id": 774, "mes": "5/2025", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 53, "femreprod": 40399}, {"id": 782, "mes": "6/2025", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 9598}, {"id": 790, "mes": "4/2025", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 2125}, {"id": 798, "mes": "1/2025", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3325}, {"id": 806, "mes": "5/2025", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 6, "femreprod": 1767}, {"id": 814, "mes": "4/2025", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 822, "mes": "5/2025", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 0, "femreprod": 314}, {"id": 830, "mes": "4/2025", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 97, "femreprod": 65660}, {"id": 838, "mes": "8/2025", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 173, "femreprod": 33299}, {"id": 846, "mes": "3/2025", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 124, "femreprod": 54952}, {"id": 854, "mes": "4/2025", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 1, "femreprod": 1413}, {"id": 862, "mes": "4/2025", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 1, "femreprod": 1384}, {"id": 870, "mes": "6/2025", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 0, "femreprod": 3268}, {"id": 878, "mes": "2/2025", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 35, "femreprod": 47139}, {"id": 886, "mes": "4/2025", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 798}, {"id": 894, "mes": "3/2025", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1246}, {"id": 902, "mes": "4/2025", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 1, "femreprod": 2741}, {"id": 910, "mes": "8/2025", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 19, "femreprod": 24387}, {"id": 918, "mes": "6/2025", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 1380}, {"id": 926, "mes": "6/2025", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 20, "femreprod": 5223}, {"id": 934, "mes": "7/2025", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 3, "femreprod": 5725}, {"id": 942, "mes": "7/2025", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 12, "femreprod": 9214}, {"id": 950, "mes": "3/2025", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 0, "femreprod": 355}, {"id": 958, "mes": "4/2025", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 14}, {"id": 966, "mes": "8/2025", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 140, "femreprod": 4593}, {"id": 974, "mes": "7/2025", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 754}, {"id": 982, "mes": "1/2025", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 31, "femreprod": 27635}, {"id": 990, "mes": "4/2025", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 25, "femreprod": 13033}, {"id": 998, "mes": "4/2025", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 1, "femreprod": 1020}, {"id": 1006, "mes": "1/2025", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 921}, {"id": 1014, "mes": "6/2025", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 4, "femreprod": 2437}, {"id": 1022, "mes": "8/2025", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 4026}, {"id": 1030, "mes": "1/2025", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 35, "femreprod": 48046}, {"id": 1038, "mes": "2/2025", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 1, "femreprod": 4797}, {"id": 1046, "mes": "6/2025", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 3023}, {"id": 1054, "mes": "5/2025", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 349}, {"id": 1062, "mes": "4/2025", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1412}, {"id": 1070, "mes": "1/2025", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 4213}, {"id": 1078, "mes": "3/2025", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 9, "femreprod": 6693}, {"id": 1086, "mes": "2/2025", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "femreprod": 11221}, {"id": 1094, "mes": "4/2025", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 2, "femreprod": 12278}, {"id": 1102, "mes": "5/2025", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 1, "femreprod": 2480}, {"id": 1110, "mes": "6/2025", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 2, "femreprod": 3246}, {"id": 1118, "mes": "7/2025", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 4, "femreprod": 2928}, {"id": 1126, "mes": "1/2025", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 8, "femreprod": 5886}, {"id": 1134, "mes": "7/2025", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 60}, {"id": 1142, "mes": "3/2025", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "femreprod": 307}, {"id": 1150, "mes": "8/2025", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 7, "femreprod": 17330}, {"id": 1158, "mes": "3/2025", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 618}, {"id": 1166, "mes": "3/2025", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 11, "femreprod": 2246}, {"id": 1174, "mes": "3/2025", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 6, "femreprod": 3733}, {"id": 1182, "mes": "8/2025", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 1, "femreprod": 12343}, {"id": 1190, "mes": "2/2025", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 34, "femreprod": 2590}, {"id": 1198, "mes": "3/2025", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 0, "femreprod": 987}, {"id": 1206, "mes": "4/2025", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 0, "femreprod": 355}, {"id": 1214, "mes": "1/2025", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 3, "femreprod": 2156}, {"id": 1222, "mes": "8/2025", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "femreprod": 2142}, {"id": 1230, "mes": "7/2025", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 17, "femreprod": 11667}, {"id": 1238, "mes": "5/2025", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 1, "femreprod": 1357}, {"id": 1246, "mes": "6/2025", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 4, "femreprod": 2606}, {"id": 1254, "mes": "2/2025", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 6490}, {"id": 1262, "mes": "2/2025", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 1350}, {"id": 1270, "mes": "4/2025", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 14328}, {"id": 1278, "mes": "6/2025", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1140}, {"id": 1286, "mes": "2/2025", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6233}, {"id": 1294, "mes": "3/2025", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 3750}, {"id": 1302, "mes": "7/2025", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "femreprod": 669}, {"id": 1310, "mes": "1/2025", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 20, "femreprod": 4368}, {"id": 1318, "mes": "4/2025", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 11, "femreprod": 661}, {"id": 1326, "mes": "8/2025", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 27, "femreprod": 27546}, {"id": 1334, "mes": "2/2025", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 6919}, {"id": 1342, "mes": "7/2025", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 1, "femreprod": 200}, {"id": 1350, "mes": "1/2025", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 106}, {"id": 1358, "mes": "4/2025", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 23, "femreprod": 642}, {"id": 1366, "mes": "4/2025", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "femreprod": 143}, {"id": 1374, "mes": "1/2025", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 0, "femreprod": 1090}, {"id": 1382, "mes": "7/2025", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 9, "femreprod": 11411}, {"id": 1390, "mes": "1/2025", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 4005}, {"id": 1398, "mes": "7/2025", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 5, "femreprod": 3165}, {"id": 1406, "mes": "3/2025", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 42, "femreprod": 3073}, {"id": 1414, "mes": "8/2025", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 149}, {"id": 1422, "mes": "3/2025", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 0, "femreprod": 1180}, {"id": 1430, "mes": "8/2025", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 9, "femreprod": 23118}, {"id": 1438, "mes": "6/2025", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 6, "femreprod": 1877}, {"id": 1446, "mes": "6/2025", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2199}, {"id": 1454, "mes": "6/2025", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 387}, {"id": 1462, "mes": "2/2025", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 101, "femreprod": 6636}, {"id": 1470, "mes": "5/2025", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 2, "femreprod": 9256}, {"id": 1478, "mes": "4/2025", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 1458}, {"id": 1486, "mes": "3/2025", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 4, "femreprod": 3026}, {"id": 1494, "mes": "1/2025", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 1, "femreprod": 427}, {"id": 1502, "mes": "3/2025", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 8, "femreprod": 5526}, {"id": 1510, "mes": "4/2025", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 60, "femreprod": 6186}, {"id": 1518, "mes": "4/2025", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 511}, {"id": 1526, "mes": "2/2025", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "femreprod": 989}, {"id": 1534, "mes": "4/2025", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 5, "femreprod": 12311}, {"id": 1542, "mes": "1/2025", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 190, "femreprod": 30161}, {"id": 1550, "mes": "6/2025", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 2, "femreprod": 860}, {"id": 1558, "mes": "3/2025", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 0, "femreprod": 168}, {"id": 1566, "mes": "5/2025", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 18, "femreprod": 12738}, {"id": 1574, "mes": "2/2025", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 0, "femreprod": 1736}, {"id": 1582, "mes": "1/2025", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 1, "femreprod": 365}, {"id": 1590, "mes": "1/2025", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2830}, {"id": 1598, "mes": "3/2025", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 62, "femreprod": 1718}, {"id": 1606, "mes": "8/2025", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 15, "femreprod": 28688}, {"id": 1614, "mes": "8/2025", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 2, "femreprod": 8396}, {"id": 1622, "mes": "1/2025", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 611}, {"id": 1630, "mes": "5/2025", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 3, "femreprod": 1514}, {"id": 1638, "mes": "1/2025", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 8, "femreprod": 6867}, {"id": 1646, "mes": "5/2025", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 19010}, {"id": 1654, "mes": "1/2025", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 2, "femreprod": 380}, {"id": 1662, "mes": "8/2025", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 16, "femreprod": 447}, {"id": 1670, "mes": "7/2025", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 0, "femreprod": 667}, {"id": 1678, "mes": "6/2025", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "femreprod": 321}, {"id": 1686, "mes": "4/2025", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 5, "femreprod": 14340}, {"id": 1694, "mes": "8/2025", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "femreprod": 755}, {"id": 1702, "mes": "8/2025", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 6, "femreprod": 12589}, {"id": 1710, "mes": "6/2025", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 3517}, {"id": 1718, "mes": "8/2025", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 1, "femreprod": 2036}, {"id": 1726, "mes": "5/2025", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2272}, {"id": 1734, "mes": "3/2025", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 908}, {"id": 1742, "mes": "5/2025", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "femreprod": 1570}, {"id": 1750, "mes": "4/2025", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 15, "femreprod": 70}, {"id": 1758, "mes": "1/2025", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 11, "femreprod": 12342}, {"id": 1766, "mes": "6/2025", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 8, "femreprod": 18451}, {"id": 1774, "mes": "5/2025", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 4, "femreprod": 15282}, {"id": 1782, "mes": "1/2025", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 3353}, {"id": 1790, "mes": "5/2025", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 1, "femreprod": 22716}, {"id": 1798, "mes": "5/2025", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 51, "femreprod": 29532}, {"id": 1806, "mes": "1/2025", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 385}, {"id": 1814, "mes": "4/2025", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 220}, {"id": 1822, "mes": "6/2025", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 71, "femreprod": 10950}, {"id": 1830, "mes": "2/2025", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 364}, {"id": 1838, "mes": "1/2025", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 4, "femreprod": 2588}, {"id": 1846, "mes": "4/2025", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2309}, {"id": 1854, "mes": "6/2025", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 9931}, {"id": 1862, "mes": "1/2025", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 33}, {"id": 1870, "mes": "1/2025", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 0, "femreprod": 5074}, {"id": 1878, "mes": "7/2025", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 2968}, {"id": 1886, "mes": "6/2025", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 243}, {"id": 1894, "mes": "3/2025", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 3, "femreprod": 6767}, {"id": 1902, "mes": "7/2025", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 441}, {"id": 1910, "mes": "3/2025", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 4, "femreprod": 434}, {"id": 1918, "mes": "8/2025", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 7, "femreprod": 3270}, {"id": 1926, "mes": "4/2025", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 0, "femreprod": 11384}, {"id": 1934, "mes": "3/2025", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 0, "femreprod": 7910}, {"id": 1942, "mes": "6/2025", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 1, "femreprod": 6043}, {"id": 1950, "mes": "7/2025", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1699}, {"id": 1958, "mes": "1/2025", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3152}, {"id": 1966, "mes": "5/2025", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1069}, {"id": 1974, "mes": "7/2025", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 6, "femreprod": 2530}, {"id": 1982, "mes": "4/2025", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "femreprod": 5321}, {"id": 1990, "mes": "8/2025", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 2036}, {"id": 1998, "mes": "2/2025", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1245}, {"id": 2006, "mes": "1/2025", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1496}, {"id": 2014, "mes": "2/2025", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 1, "femreprod": 2867}, {"id": 2022, "mes": "3/2025", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "femreprod": 5938}, {"id": 2030, "mes": "7/2025", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 37, "femreprod": 6285}, {"id": 2038, "mes": "4/2025", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 6, "femreprod": 4075}, {"id": 2046, "mes": "5/2025", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 48}, {"id": 2054, "mes": "7/2025", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 1, "femreprod": 5226}, {"id": 2062, "mes": "1/2025", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 2377}, {"id": 2070, "mes": "3/2025", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 0, "femreprod": 1105}, {"id": 2078, "mes": "2/2025", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 611, "femreprod": 514}, {"id": 2086, "mes": "3/2025", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 4, "femreprod": 3589}, {"id": 2094, "mes": "7/2025", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 2, "femreprod": 390}, {"id": 2102, "mes": "1/2025", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 89, "femreprod": 4141}, {"id": 2110, "mes": "4/2025", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 9, "femreprod": 419}, {"id": 2118, "mes": "2/2025", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 3819}, {"id": 2126, "mes": "3/2025", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 11, "femreprod": 5644}, {"id": 2134, "mes": "2/2025", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 1, "femreprod": 1867}, {"id": 2142, "mes": "1/2025", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 1, "femreprod": 1754}, {"id": 2150, "mes": "4/2025", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 1012}, {"id": 2158, "mes": "4/2025", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 2202}, {"id": 2166, "mes": "3/2025", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 2, "femreprod": 1098}, {"id": 2174, "mes": "4/2025", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1312}, {"id": 2182, "mes": "2/2025", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 0, "femreprod": 8955}, {"id": 2190, "mes": "6/2025", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 526}, {"id": 2198, "mes": "1/2025", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 5246}, {"id": 2206, "mes": "5/2025", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "femreprod": 1131}, {"id": 2214, "mes": "7/2025", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 2575}, {"id": 2222, "mes": "4/2025", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 1672}, {"id": 3, "mes": "3/2025", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 1, "femreprod": 562}, {"id": 11, "mes": "4/2025", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 40}, {"id": 19, "mes": "2/2025", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 2, "femreprod": 792}, {"id": 27, "mes": "1/2025", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 1, "femreprod": 135}, {"id": 35, "mes": "6/2025", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 39, "femreprod": 60923}, {"id": 43, "mes": "5/2025", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 0, "femreprod": 6454}, {"id": 51, "mes": "4/2025", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 1, "femreprod": 2025}, {"id": 59, "mes": "1/2025", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 9, "femreprod": 812}, {"id": 67, "mes": "5/2025", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 1909}, {"id": 75, "mes": "3/2025", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 3, "femreprod": 14419}, {"id": 83, "mes": "1/2025", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 167, "femreprod": 35523}, {"id": 91, "mes": "3/2025", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 57, "femreprod": 3059}, {"id": 99, "mes": "4/2025", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 18}, {"id": 107, "mes": "1/2025", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 2, "femreprod": 802}, {"id": 115, "mes": "4/2025", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 14, "femreprod": 13858}, {"id": 123, "mes": "6/2025", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 5352}, {"id": 131, "mes": "7/2025", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 3, "femreprod": 4519}, {"id": 139, "mes": "1/2025", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 1, "femreprod": 48701}, {"id": 147, "mes": "4/2025", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 5415}, {"id": 155, "mes": "2/2025", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 10235}, {"id": 163, "mes": "2/2025", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 244}, {"id": 171, "mes": "8/2025", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 15, "femreprod": 4194}, {"id": 179, "mes": "8/2025", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 633}, {"id": 187, "mes": "4/2025", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 9, "femreprod": 7912}, {"id": 195, "mes": "7/2025", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 7, "femreprod": 17053}, {"id": 203, "mes": "2/2025", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 638}, {"id": 211, "mes": "7/2025", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 3, "femreprod": 11691}, {"id": 219, "mes": "8/2025", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 5, "femreprod": 492}, {"id": 227, "mes": "1/2025", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 0, "femreprod": 797}, {"id": 235, "mes": "3/2025", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 1829}, {"id": 243, "mes": "7/2025", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 3, "femreprod": 440}, {"id": 251, "mes": "3/2025", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "femreprod": 378}, {"id": 259, "mes": "8/2025", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "femreprod": 137}, {"id": 267, "mes": "7/2025", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 1, "femreprod": 4317}, {"id": 275, "mes": "6/2025", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 5, "femreprod": 1967}, {"id": 283, "mes": "4/2025", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 3351}, {"id": 291, "mes": "1/2025", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 8, "femreprod": 28975}, {"id": 299, "mes": "6/2025", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 9, "femreprod": 15139}, {"id": 307, "mes": "2/2025", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 6906}, {"id": 315, "mes": "6/2025", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 512}, {"id": 323, "mes": "8/2025", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 9, "femreprod": 12136}, {"id": 331, "mes": "8/2025", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 3, "femreprod": 13864}, {"id": 339, "mes": "4/2025", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 1, "femreprod": 540}, {"id": 347, "mes": "1/2025", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 6, "femreprod": 15303}, {"id": 355, "mes": "5/2025", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 30, "femreprod": 51158}, {"id": 363, "mes": "7/2025", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 4, "femreprod": 23461}, {"id": 371, "mes": "7/2025", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 3, "femreprod": 739}, {"id": 379, "mes": "6/2025", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 2, "femreprod": 1057}, {"id": 387, "mes": "2/2025", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 8531}, {"id": 395, "mes": "7/2025", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 3444}, {"id": 403, "mes": "1/2025", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 6578}, {"id": 411, "mes": "5/2025", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 3, "femreprod": 3760}, {"id": 419, "mes": "2/2025", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 2, "femreprod": 1549}, {"id": 427, "mes": "5/2025", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 1, "femreprod": 14398}, {"id": 435, "mes": "4/2025", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 15, "femreprod": 9635}, {"id": 443, "mes": "2/2025", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1189}, {"id": 451, "mes": "1/2025", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 1, "femreprod": 3591}, {"id": 459, "mes": "1/2025", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 2, "femreprod": 464}, {"id": 467, "mes": "8/2025", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 81, "femreprod": 28654}, {"id": 475, "mes": "2/2025", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 32, "femreprod": 29423}, {"id": 483, "mes": "1/2025", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 2, "femreprod": 3364}, {"id": 491, "mes": "8/2025", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 49}, {"id": 499, "mes": "6/2025", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 24734}, {"id": 507, "mes": "7/2025", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 11, "femreprod": 11788}, {"id": 515, "mes": "1/2025", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "femreprod": 3910}, {"id": 523, "mes": "8/2025", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 19, "femreprod": 39706}, {"id": 531, "mes": "4/2025", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 1, "femreprod": 1548}, {"id": 539, "mes": "3/2025", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 511}, {"id": 547, "mes": "8/2025", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1138}, {"id": 555, "mes": "2/2025", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 20, "femreprod": 22105}, {"id": 563, "mes": "1/2025", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 31, "femreprod": 37950}, {"id": 571, "mes": "1/2025", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 6932}, {"id": 579, "mes": "5/2025", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 95}, {"id": 587, "mes": "8/2025", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "femreprod": 200}, {"id": 595, "mes": "8/2025", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 2814}, {"id": 603, "mes": "7/2025", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 0, "femreprod": 18954}, {"id": 611, "mes": "5/2025", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "femreprod": 13436}, {"id": 619, "mes": "8/2025", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 4223}, {"id": 627, "mes": "8/2025", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 1927}, {"id": 635, "mes": "8/2025", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 1, "femreprod": 2012}, {"id": 643, "mes": "1/2025", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 4, "femreprod": 4983}, {"id": 651, "mes": "6/2025", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 733}, {"id": 659, "mes": "1/2025", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 9, "femreprod": 7226}, {"id": 667, "mes": "1/2025", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 1, "femreprod": 16923}, {"id": 675, "mes": "5/2025", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 1, "femreprod": 3601}, {"id": 683, "mes": "5/2025", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 615}, {"id": 691, "mes": "4/2025", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 2, "femreprod": 337}, {"id": 699, "mes": "1/2025", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 0, "femreprod": 486}, {"id": 707, "mes": "4/2025", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 715, "mes": "8/2025", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 7, "femreprod": 10573}, {"id": 723, "mes": "1/2025", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 1, "femreprod": 6033}, {"id": 731, "mes": "6/2025", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 0, "femreprod": 1515}, {"id": 739, "mes": "3/2025", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 1, "femreprod": 179}, {"id": 747, "mes": "8/2025", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 5, "femreprod": 5973}, {"id": 755, "mes": "3/2025", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 13368}, {"id": 763, "mes": "3/2025", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 2, "femreprod": 7860}, {"id": 771, "mes": "6/2025", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 98, "femreprod": 40262}, {"id": 779, "mes": "3/2025", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 9908}, {"id": 787, "mes": "6/2025", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 2077}, {"id": 795, "mes": "4/2025", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 4, "femreprod": 3197}, {"id": 803, "mes": "2/2025", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 3, "femreprod": 765}, {"id": 811, "mes": "8/2025", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 8, "femreprod": 1737}, {"id": 819, "mes": "2/2025", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 827, "mes": "8/2025", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 2, "femreprod": 302}, {"id": 835, "mes": "2/2025", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 84, "femreprod": 66051}, {"id": 843, "mes": "6/2025", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 149, "femreprod": 33570}, {"id": 851, "mes": "2/2025", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 225, "femreprod": 54069}, {"id": 859, "mes": "7/2025", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 2, "femreprod": 1424}, {"id": 867, "mes": "6/2025", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 10, "femreprod": 1361}, {"id": 875, "mes": "7/2025", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 3, "femreprod": 3251}, {"id": 883, "mes": "5/2025", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 62, "femreprod": 46858}, {"id": 891, "mes": "2/2025", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 809}, {"id": 899, "mes": "8/2025", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1286}, {"id": 907, "mes": "8/2025", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 0, "femreprod": 2677}, {"id": 915, "mes": "2/2025", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 10, "femreprod": 24048}, {"id": 923, "mes": "5/2025", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 10, "femreprod": 5238}, {"id": 931, "mes": "5/2025", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 3, "femreprod": 5808}, {"id": 939, "mes": "6/2025", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 10, "femreprod": 9311}, {"id": 947, "mes": "8/2025", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 0, "femreprod": 333}, {"id": 955, "mes": "1/2025", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 15}, {"id": 963, "mes": "7/2025", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 103, "femreprod": 4606}, {"id": 971, "mes": "2/2025", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 750}, {"id": 979, "mes": "2/2025", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 15, "femreprod": 27556}, {"id": 987, "mes": "1/2025", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 175, "femreprod": 13104}, {"id": 995, "mes": "7/2025", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 1, "femreprod": 1037}, {"id": 1003, "mes": "2/2025", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 918}, {"id": 1011, "mes": "7/2025", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 5, "femreprod": 2452}, {"id": 1019, "mes": "6/2025", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 4043}, {"id": 1027, "mes": "4/2025", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 31, "femreprod": 47888}, {"id": 1035, "mes": "4/2025", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 0, "femreprod": 4777}, {"id": 1043, "mes": "3/2025", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 3054}, {"id": 1051, "mes": "4/2025", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 351}, {"id": 1059, "mes": "6/2025", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1438}, {"id": 1067, "mes": "8/2025", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 3979}, {"id": 1075, "mes": "4/2025", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 7, "femreprod": 6634}, {"id": 1083, "mes": "1/2025", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 1, "femreprod": 11312}, {"id": 1091, "mes": "3/2025", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 4, "femreprod": 12260}, {"id": 1099, "mes": "8/2025", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 4, "femreprod": 2427}, {"id": 1107, "mes": "2/2025", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 3, "femreprod": 3328}, {"id": 1115, "mes": "1/2025", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 2, "femreprod": 3040}, {"id": 1123, "mes": "7/2025", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 4, "femreprod": 5481}, {"id": 1131, "mes": "1/2025", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 62}, {"id": 1139, "mes": "7/2025", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 1, "femreprod": 286}, {"id": 1147, "mes": "3/2025", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 5, "femreprod": 18096}, {"id": 1155, "mes": "2/2025", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 622}, {"id": 1163, "mes": "2/2025", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 9, "femreprod": 2289}, {"id": 1171, "mes": "7/2025", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 13, "femreprod": 3733}, {"id": 1179, "mes": "1/2025", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 4, "femreprod": 11952}, {"id": 1187, "mes": "8/2025", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 120, "femreprod": 2656}, {"id": 1195, "mes": "4/2025", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 2, "femreprod": 979}, {"id": 1203, "mes": "3/2025", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 0, "femreprod": 355}, {"id": 1211, "mes": "7/2025", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 0, "femreprod": 2176}, {"id": 1219, "mes": "1/2025", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "femreprod": 2244}, {"id": 1227, "mes": "1/2025", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 77, "femreprod": 11721}, {"id": 1235, "mes": "6/2025", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 1334}, {"id": 1243, "mes": "2/2025", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 1, "femreprod": 2606}, {"id": 1251, "mes": "3/2025", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 6457}, {"id": 1259, "mes": "2/2025", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 6834}, {"id": 1267, "mes": "6/2025", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 1347}, {"id": 1275, "mes": "2/2025", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 14393}, {"id": 1283, "mes": "5/2025", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1212}, {"id": 1291, "mes": "7/2025", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6189}, {"id": 1299, "mes": "4/2025", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 3719}, {"id": 1307, "mes": "4/2025", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 1, "femreprod": 686}, {"id": 1315, "mes": "5/2025", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 5, "femreprod": 4163}, {"id": 1323, "mes": "6/2025", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "femreprod": 641}, {"id": 1331, "mes": "1/2025", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 34, "femreprod": 27715}, {"id": 1339, "mes": "8/2025", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 6922}, {"id": 1347, "mes": "5/2025", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 0, "femreprod": 196}, {"id": 1355, "mes": "3/2025", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 101}, {"id": 1363, "mes": "1/2025", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 2, "femreprod": 585}, {"id": 1371, "mes": "5/2025", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "femreprod": 143}, {"id": 1379, "mes": "3/2025", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 1, "femreprod": 10240}, {"id": 1387, "mes": "3/2025", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 1, "femreprod": 12055}, {"id": 1395, "mes": "8/2025", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 3889}, {"id": 1403, "mes": "6/2025", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 12, "femreprod": 3225}, {"id": 1411, "mes": "7/2025", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 3, "femreprod": 2994}, {"id": 1419, "mes": "3/2025", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 151}, {"id": 1427, "mes": "2/2025", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 0, "femreprod": 1183}, {"id": 1435, "mes": "6/2025", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 15, "femreprod": 23388}, {"id": 1443, "mes": "5/2025", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 3, "femreprod": 1920}, {"id": 1451, "mes": "3/2025", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2346}, {"id": 1459, "mes": "4/2025", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 1, "femreprod": 395}, {"id": 1467, "mes": "8/2025", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 39, "femreprod": 6602}, {"id": 1475, "mes": "7/2025", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 3, "femreprod": 9151}, {"id": 1483, "mes": "1/2025", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 1470}, {"id": 1491, "mes": "6/2025", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 5, "femreprod": 2877}, {"id": 1499, "mes": "4/2025", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 10, "femreprod": 5474}, {"id": 1507, "mes": "3/2025", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 71, "femreprod": 6257}, {"id": 1515, "mes": "8/2025", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 1, "femreprod": 507}, {"id": 1523, "mes": "3/2025", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "femreprod": 982}, {"id": 1531, "mes": "7/2025", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 2, "femreprod": 12311}, {"id": 1539, "mes": "5/2025", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 241, "femreprod": 30720}, {"id": 1547, "mes": "2/2025", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 0, "femreprod": 859}, {"id": 1555, "mes": "8/2025", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 0, "femreprod": 176}, {"id": 1563, "mes": "7/2025", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 26, "femreprod": 12415}, {"id": 1571, "mes": "6/2025", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 0, "femreprod": 1492}, {"id": 1579, "mes": "2/2025", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 368}, {"id": 1587, "mes": "8/2025", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2699}, {"id": 1595, "mes": "1/2025", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 5, "femreprod": 1733}, {"id": 1603, "mes": "1/2025", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 48, "femreprod": 29638}, {"id": 1611, "mes": "3/2025", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1571}, {"id": 1619, "mes": "6/2025", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 7, "femreprod": 8663}, {"id": 1627, "mes": "8/2025", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 594}, {"id": 1635, "mes": "3/2025", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 5, "femreprod": 1544}, {"id": 1643, "mes": "4/2025", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 5, "femreprod": 6642}, {"id": 1651, "mes": "3/2025", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 10, "femreprod": 19084}, {"id": 1659, "mes": "4/2025", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "femreprod": 363}, {"id": 1667, "mes": "7/2025", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 18, "femreprod": 457}, {"id": 1675, "mes": "1/2025", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 1, "femreprod": 602}, {"id": 1683, "mes": "3/2025", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "femreprod": 312}, {"id": 1691, "mes": "3/2025", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 1, "femreprod": 14391}, {"id": 1699, "mes": "5/2025", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "femreprod": 776}, {"id": 1707, "mes": "7/2025", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 14, "femreprod": 12745}, {"id": 1715, "mes": "4/2025", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 3629}, {"id": 1723, "mes": "6/2025", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 2, "femreprod": 2064}, {"id": 1731, "mes": "3/2025", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 1, "femreprod": 760}, {"id": 1739, "mes": "7/2025", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 891}, {"id": 1747, "mes": "3/2025", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 2, "femreprod": 1668}, {"id": 1755, "mes": "7/2025", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 11, "femreprod": 50}, {"id": 1763, "mes": "7/2025", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 13, "femreprod": 11788}, {"id": 1771, "mes": "8/2025", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 10, "femreprod": 18218}, {"id": 1779, "mes": "4/2025", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 2, "femreprod": 15288}, {"id": 1787, "mes": "3/2025", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 3186}, {"id": 1795, "mes": "7/2025", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 4, "femreprod": 22626}, {"id": 1803, "mes": "3/2025", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 50, "femreprod": 28955}, {"id": 1811, "mes": "5/2025", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 1, "femreprod": 364}, {"id": 1819, "mes": "7/2025", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 217}, {"id": 1827, "mes": "8/2025", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 39, "femreprod": 10822}, {"id": 1835, "mes": "5/2025", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 355}, {"id": 1843, "mes": "3/2025", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 1, "femreprod": 2543}, {"id": 1851, "mes": "7/2025", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 2188}, {"id": 1859, "mes": "4/2025", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 1, "femreprod": 9841}, {"id": 1867, "mes": "4/2025", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 33}, {"id": 1875, "mes": "8/2025", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 3, "femreprod": 5146}, {"id": 1883, "mes": "6/2025", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 2997}, {"id": 1891, "mes": "4/2025", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 262}, {"id": 1899, "mes": "7/2025", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 1, "femreprod": 6442}, {"id": 1907, "mes": "5/2025", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 441}, {"id": 1915, "mes": "8/2025", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 1, "femreprod": 426}, {"id": 1923, "mes": "4/2025", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 1, "femreprod": 3367}, {"id": 1931, "mes": "5/2025", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 1, "femreprod": 7775}, {"id": 1939, "mes": "7/2025", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 7, "femreprod": 5993}, {"id": 1947, "mes": "5/2025", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1754}, {"id": 1955, "mes": "6/2025", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3068}, {"id": 1963, "mes": "1/2025", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1083}, {"id": 1971, "mes": "3/2025", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 5, "femreprod": 2820}, {"id": 1979, "mes": "5/2025", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "femreprod": 5309}, {"id": 1987, "mes": "3/2025", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 2173}, {"id": 1995, "mes": "6/2025", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1179}, {"id": 2003, "mes": "3/2025", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1497}, {"id": 2011, "mes": "3/2025", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 2, "femreprod": 2838}, {"id": 2019, "mes": "7/2025", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "femreprod": 5636}, {"id": 2027, "mes": "8/2025", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 30, "femreprod": 6199}, {"id": 2035, "mes": "7/2025", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 16, "femreprod": 4040}, {"id": 2043, "mes": "4/2025", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1561}, {"id": 2051, "mes": "4/2025", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 48}, {"id": 2059, "mes": "3/2025", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 0, "femreprod": 5514}, {"id": 2067, "mes": "8/2025", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 2216}, {"id": 2075, "mes": "3/2025", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 647, "femreprod": 512}, {"id": 2083, "mes": "8/2025", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 2, "femreprod": 3345}, {"id": 2091, "mes": "4/2025", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "femreprod": 413}, {"id": 2099, "mes": "2/2025", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 97, "femreprod": 4113}, {"id": 2107, "mes": "3/2025", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 2, "femreprod": 426}, {"id": 2115, "mes": "4/2025", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 3677}, {"id": 2123, "mes": "5/2025", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 7, "femreprod": 5506}, {"id": 2131, "mes": "8/2025", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 1, "femreprod": 1813}, {"id": 2139, "mes": "8/2025", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 3, "femreprod": 1655}, {"id": 2147, "mes": "7/2025", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 995}, {"id": 2155, "mes": "7/2025", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 2181}, {"id": 2163, "mes": "5/2025", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 3, "femreprod": 1076}, {"id": 2171, "mes": "2/2025", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1232}, {"id": 2179, "mes": "6/2025", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 1, "femreprod": 8865}, {"id": 2187, "mes": "4/2025", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 530}, {"id": 2195, "mes": "2/2025", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 5256}, {"id": 2203, "mes": "6/2025", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "femreprod": 1110}, {"id": 2211, "mes": "3/2025", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 2625}, {"id": 2219, "mes": "7/2025", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 1601}, {"id": 4, "mes": "4/2025", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 2, "femreprod": 573}, {"id": 12, "mes": "7/2025", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 38}, {"id": 20, "mes": "5/2025", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 6, "femreprod": 799}, {"id": 28, "mes": "4/2025", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 1, "femreprod": 138}, {"id": 36, "mes": "4/2025", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 27, "femreprod": 61681}, {"id": 44, "mes": "8/2025", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 0, "femreprod": 6424}, {"id": 52, "mes": "6/2025", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 3, "femreprod": 1985}, {"id": 60, "mes": "3/2025", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 4, "femreprod": 800}, {"id": 68, "mes": "8/2025", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 1797}, {"id": 76, "mes": "1/2025", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 4, "femreprod": 14450}, {"id": 84, "mes": "8/2025", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 453, "femreprod": 34067}, {"id": 92, "mes": "6/2025", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 34, "femreprod": 3058}, {"id": 100, "mes": "5/2025", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 18}, {"id": 108, "mes": "4/2025", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "femreprod": 816}, {"id": 116, "mes": "7/2025", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 3, "femreprod": 13455}, {"id": 124, "mes": "3/2025", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 2, "femreprod": 5471}, {"id": 132, "mes": "2/2025", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 4912}, {"id": 140, "mes": "3/2025", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 0, "femreprod": 48673}, {"id": 148, "mes": "8/2025", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 5253}, {"id": 156, "mes": "1/2025", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 1, "femreprod": 10396}, {"id": 164, "mes": "6/2025", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 227}, {"id": 172, "mes": "3/2025", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 11, "femreprod": 4150}, {"id": 180, "mes": "6/2025", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 634}, {"id": 188, "mes": "3/2025", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 9, "femreprod": 7901}, {"id": 196, "mes": "4/2025", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 7, "femreprod": 17467}, {"id": 204, "mes": "6/2025", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 597}, {"id": 212, "mes": "1/2025", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 6, "femreprod": 12221}, {"id": 220, "mes": "7/2025", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 4, "femreprod": 512}, {"id": 228, "mes": "3/2025", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 1, "femreprod": 891}, {"id": 236, "mes": "1/2025", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 1969}, {"id": 244, "mes": "1/2025", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 0, "femreprod": 416}, {"id": 252, "mes": "1/2025", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "femreprod": 218}, {"id": 260, "mes": "2/2025", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 1, "femreprod": 144}, {"id": 268, "mes": "5/2025", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 0, "femreprod": 4349}, {"id": 276, "mes": "8/2025", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 3, "femreprod": 1922}, {"id": 284, "mes": "7/2025", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 3173}, {"id": 292, "mes": "3/2025", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 25, "femreprod": 29016}, {"id": 300, "mes": "8/2025", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 11, "femreprod": 14824}, {"id": 308, "mes": "6/2025", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 6776}, {"id": 316, "mes": "1/2025", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 573}, {"id": 324, "mes": "7/2025", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 7, "femreprod": 12211}, {"id": 332, "mes": "6/2025", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 1, "femreprod": 14318}, {"id": 340, "mes": "2/2025", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "femreprod": 536}, {"id": 348, "mes": "3/2025", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 6, "femreprod": 15008}, {"id": 356, "mes": "2/2025", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 62, "femreprod": 51832}, {"id": 364, "mes": "2/2025", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 12, "femreprod": 24402}, {"id": 372, "mes": "1/2025", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 2, "femreprod": 810}, {"id": 380, "mes": "3/2025", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 5, "femreprod": 1045}, {"id": 388, "mes": "8/2025", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 7920}, {"id": 396, "mes": "4/2025", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 3494}, {"id": 404, "mes": "3/2025", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 6424}, {"id": 412, "mes": "7/2025", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 6, "femreprod": 3662}, {"id": 420, "mes": "7/2025", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 6, "femreprod": 1485}, {"id": 428, "mes": "7/2025", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 18, "femreprod": 14242}, {"id": 436, "mes": "7/2025", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 7, "femreprod": 9444}, {"id": 444, "mes": "5/2025", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1165}, {"id": 452, "mes": "3/2025", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 2, "femreprod": 3521}, {"id": 460, "mes": "6/2025", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 1, "femreprod": 471}, {"id": 468, "mes": "5/2025", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 38, "femreprod": 28717}, {"id": 476, "mes": "3/2025", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 29, "femreprod": 29113}, {"id": 484, "mes": "3/2025", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 4, "femreprod": 3350}, {"id": 492, "mes": "6/2025", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 45}, {"id": 500, "mes": "4/2025", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 25127}, {"id": 508, "mes": "2/2025", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 10, "femreprod": 11931}, {"id": 516, "mes": "5/2025", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 1, "femreprod": 3815}, {"id": 524, "mes": "6/2025", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 9, "femreprod": 40063}, {"id": 532, "mes": "6/2025", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 3, "femreprod": 1584}, {"id": 540, "mes": "1/2025", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 503}, {"id": 548, "mes": "6/2025", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1156}, {"id": 556, "mes": "7/2025", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 18, "femreprod": 21632}, {"id": 564, "mes": "7/2025", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 58, "femreprod": 37313}, {"id": 572, "mes": "3/2025", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 6795}, {"id": 580, "mes": "1/2025", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 92}, {"id": 588, "mes": "6/2025", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "femreprod": 214}, {"id": 596, "mes": "4/2025", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 2911}, {"id": 604, "mes": "4/2025", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 0, "femreprod": 19318}, {"id": 612, "mes": "7/2025", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "femreprod": 13112}, {"id": 620, "mes": "1/2025", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 1, "femreprod": 4584}, {"id": 628, "mes": "4/2025", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 2046}, {"id": 636, "mes": "6/2025", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 2032}, {"id": 644, "mes": "4/2025", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 4, "femreprod": 4819}, {"id": 652, "mes": "4/2025", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 745}, {"id": 660, "mes": "4/2025", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 1, "femreprod": 7182}, {"id": 668, "mes": "3/2025", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 12, "femreprod": 16571}, {"id": 676, "mes": "4/2025", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 3629}, {"id": 684, "mes": "6/2025", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 604}, {"id": 692, "mes": "3/2025", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 1, "femreprod": 330}, {"id": 700, "mes": "3/2025", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 4, "femreprod": 483}, {"id": 708, "mes": "3/2025", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 716, "mes": "6/2025", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 7, "femreprod": 10642}, {"id": 724, "mes": "6/2025", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 4, "femreprod": 5747}, {"id": 732, "mes": "1/2025", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 11, "femreprod": 1506}, {"id": 740, "mes": "6/2025", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 2, "femreprod": 190}, {"id": 748, "mes": "4/2025", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 2, "femreprod": 6233}, {"id": 756, "mes": "6/2025", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 12916}, {"id": 764, "mes": "1/2025", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 3, "femreprod": 8059}, {"id": 772, "mes": "1/2025", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 82, "femreprod": 39894}, {"id": 780, "mes": "7/2025", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 9384}, {"id": 788, "mes": "7/2025", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 2076}, {"id": 796, "mes": "5/2025", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3125}, {"id": 804, "mes": "7/2025", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 8, "femreprod": 1764}, {"id": 812, "mes": "8/2025", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 820, "mes": "2/2025", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 0, "femreprod": 290}, {"id": 828, "mes": "8/2025", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 104, "femreprod": 63971}, {"id": 836, "mes": "7/2025", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 244, "femreprod": 33456}, {"id": 844, "mes": "6/2025", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 199, "femreprod": 55535}, {"id": 852, "mes": "1/2025", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 1, "femreprod": 1392}, {"id": 860, "mes": "2/2025", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 7, "femreprod": 1430}, {"id": 868, "mes": "3/2025", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 1, "femreprod": 3387}, {"id": 876, "mes": "7/2025", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 27, "femreprod": 45956}, {"id": 884, "mes": "6/2025", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 772}, {"id": 892, "mes": "1/2025", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1244}, {"id": 900, "mes": "6/2025", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 1, "femreprod": 2696}, {"id": 908, "mes": "5/2025", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 9, "femreprod": 24324}, {"id": 916, "mes": "1/2025", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 1418}, {"id": 924, "mes": "3/2025", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 27, "femreprod": 5470}, {"id": 932, "mes": "4/2025", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 2, "femreprod": 5846}, {"id": 940, "mes": "8/2025", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 7, "femreprod": 9007}, {"id": 948, "mes": "1/2025", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 0, "femreprod": 356}, {"id": 956, "mes": "7/2025", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 12}, {"id": 964, "mes": "4/2025", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 126, "femreprod": 4655}, {"id": 972, "mes": "5/2025", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 755}, {"id": 980, "mes": "6/2025", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 28, "femreprod": 27303}, {"id": 988, "mes": "3/2025", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 33, "femreprod": 13018}, {"id": 996, "mes": "2/2025", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 0, "femreprod": 1013}, {"id": 1004, "mes": "7/2025", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 913}, {"id": 1012, "mes": "1/2025", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 3, "femreprod": 2638}, {"id": 1020, "mes": "5/2025", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 4084}, {"id": 1028, "mes": "6/2025", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 38, "femreprod": 47788}, {"id": 1036, "mes": "1/2025", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 1, "femreprod": 4793}, {"id": 1044, "mes": "1/2025", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 3173}, {"id": 1052, "mes": "1/2025", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 362}, {"id": 1060, "mes": "1/2025", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1544}, {"id": 1068, "mes": "3/2025", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 3998}, {"id": 1076, "mes": "8/2025", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 1, "femreprod": 6129}, {"id": 1084, "mes": "3/2025", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "femreprod": 11184}, {"id": 1092, "mes": "1/2025", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 5, "femreprod": 12392}, {"id": 1100, "mes": "4/2025", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 7, "femreprod": 2498}, {"id": 1108, "mes": "1/2025", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 7, "femreprod": 3324}, {"id": 1116, "mes": "3/2025", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 5, "femreprod": 3029}, {"id": 1124, "mes": "6/2025", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 10, "femreprod": 5634}, {"id": 1132, "mes": "2/2025", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 60}, {"id": 1140, "mes": "4/2025", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "femreprod": 301}, {"id": 1148, "mes": "1/2025", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 5, "femreprod": 18036}, {"id": 1156, "mes": "6/2025", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 603}, {"id": 1164, "mes": "5/2025", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 16, "femreprod": 2140}, {"id": 1172, "mes": "2/2025", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 5, "femreprod": 3739}, {"id": 1180, "mes": "3/2025", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 6, "femreprod": 12504}, {"id": 1188, "mes": "3/2025", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 59, "femreprod": 2643}, {"id": 1196, "mes": "6/2025", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 0, "femreprod": 988}, {"id": 1204, "mes": "6/2025", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 0, "femreprod": 423}, {"id": 1212, "mes": "6/2025", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 3, "femreprod": 2177}, {"id": 1220, "mes": "6/2025", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "femreprod": 2145}, {"id": 1228, "mes": "6/2025", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 15, "femreprod": 11690}, {"id": 1236, "mes": "4/2025", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 1363}, {"id": 1244, "mes": "5/2025", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 3, "femreprod": 2575}, {"id": 1252, "mes": "7/2025", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 6010}, {"id": 1260, "mes": "5/2025", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 1352}, {"id": 1268, "mes": "8/2025", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 14047}, {"id": 1276, "mes": "7/2025", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1106}, {"id": 1284, "mes": "1/2025", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6310}, {"id": 1292, "mes": "8/2025", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 3614}, {"id": 1300, "mes": "5/2025", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 0, "femreprod": 668}, {"id": 1308, "mes": "6/2025", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 6, "femreprod": 4124}, {"id": 1316, "mes": "5/2025", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 2, "femreprod": 642}, {"id": 1324, "mes": "7/2025", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 16, "femreprod": 27405}, {"id": 1332, "mes": "1/2025", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 7, "femreprod": 6952}, {"id": 1340, "mes": "8/2025", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 1, "femreprod": 199}, {"id": 1348, "mes": "4/2025", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 101}, {"id": 1356, "mes": "5/2025", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 2, "femreprod": 634}, {"id": 1364, "mes": "7/2025", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "femreprod": 126}, {"id": 1372, "mes": "2/2025", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 0, "femreprod": 1071}, {"id": 1380, "mes": "4/2025", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 3, "femreprod": 10234}, {"id": 1388, "mes": "6/2025", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 2, "femreprod": 11508}, {"id": 1396, "mes": "3/2025", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 4007}, {"id": 1404, "mes": "8/2025", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 3163}, {"id": 1412, "mes": "5/2025", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 13, "femreprod": 3031}, {"id": 1420, "mes": "1/2025", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 127}, {"id": 1428, "mes": "6/2025", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 0, "femreprod": 1178}, {"id": 1436, "mes": "2/2025", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 11, "femreprod": 23898}, {"id": 1444, "mes": "7/2025", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 2, "femreprod": 1863}, {"id": 1452, "mes": "1/2025", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2365}, {"id": 1460, "mes": "5/2025", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 1, "femreprod": 389}, {"id": 1468, "mes": "4/2025", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 117, "femreprod": 6692}, {"id": 1476, "mes": "4/2025", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 1, "femreprod": 9462}, {"id": 1484, "mes": "6/2025", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 1423}, {"id": 1492, "mes": "8/2025", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 8, "femreprod": 2829}, {"id": 1500, "mes": "7/2025", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 17, "femreprod": 5346}, {"id": 1508, "mes": "1/2025", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 42, "femreprod": 6274}, {"id": 1516, "mes": "5/2025", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 510}, {"id": 1524, "mes": "1/2025", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "femreprod": 1002}, {"id": 1532, "mes": "2/2025", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 3, "femreprod": 12474}, {"id": 1540, "mes": "7/2025", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 181, "femreprod": 29818}, {"id": 1548, "mes": "3/2025", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 10, "femreprod": 857}, {"id": 1556, "mes": "7/2025", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 0, "femreprod": 177}, {"id": 1564, "mes": "3/2025", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 27, "femreprod": 12797}, {"id": 1572, "mes": "3/2025", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 2, "femreprod": 1747}, {"id": 1580, "mes": "6/2025", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 1, "femreprod": 359}, {"id": 1588, "mes": "7/2025", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2709}, {"id": 1596, "mes": "8/2025", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 3, "femreprod": 1556}, {"id": 1604, "mes": "6/2025", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 8, "femreprod": 28787}, {"id": 1612, "mes": "7/2025", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1524}, {"id": 1620, "mes": "3/2025", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 9, "femreprod": 9308}, {"id": 1628, "mes": "2/2025", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 605}, {"id": 1636, "mes": "1/2025", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 3, "femreprod": 1575}, {"id": 1644, "mes": "2/2025", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 3, "femreprod": 6804}, {"id": 1652, "mes": "1/2025", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 9, "femreprod": 19362}, {"id": 1660, "mes": "7/2025", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "femreprod": 365}, {"id": 1668, "mes": "1/2025", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 1, "femreprod": 502}, {"id": 1676, "mes": "2/2025", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 2, "femreprod": 591}, {"id": 1684, "mes": "1/2025", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "femreprod": 317}, {"id": 1692, "mes": "6/2025", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 6, "femreprod": 14323}, {"id": 1700, "mes": "2/2025", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "femreprod": 786}, {"id": 1708, "mes": "2/2025", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 13, "femreprod": 13593}, {"id": 1716, "mes": "7/2025", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 3489}, {"id": 1724, "mes": "5/2025", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 3, "femreprod": 2087}, {"id": 1732, "mes": "6/2025", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "femreprod": 731}, {"id": 1740, "mes": "5/2025", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 893}, {"id": 1748, "mes": "6/2025", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "femreprod": 1553}, {"id": 1756, "mes": "2/2025", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 9, "femreprod": 75}, {"id": 1764, "mes": "2/2025", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 1, "femreprod": 12180}, {"id": 1772, "mes": "5/2025", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 6, "femreprod": 18651}, {"id": 1780, "mes": "8/2025", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 7, "femreprod": 14825}, {"id": 1788, "mes": "6/2025", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 6, "femreprod": 3082}, {"id": 1796, "mes": "8/2025", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 18, "femreprod": 22480}, {"id": 1804, "mes": "8/2025", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 351, "femreprod": 27037}, {"id": 1812, "mes": "8/2025", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 350}, {"id": 1820, "mes": "2/2025", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 221}, {"id": 1828, "mes": "4/2025", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 15, "femreprod": 10652}, {"id": 1836, "mes": "7/2025", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 355}, {"id": 1844, "mes": "6/2025", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 3, "femreprod": 2546}, {"id": 1852, "mes": "3/2025", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 9842}, {"id": 1860, "mes": "8/2025", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 37}, {"id": 1868, "mes": "6/2025", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 0, "femreprod": 5179}, {"id": 1876, "mes": "8/2025", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 2993}, {"id": 1884, "mes": "7/2025", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 240}, {"id": 1892, "mes": "1/2025", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 6, "femreprod": 6888}, {"id": 1900, "mes": "4/2025", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 446}, {"id": 1908, "mes": "6/2025", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 0, "femreprod": 428}, {"id": 1916, "mes": "7/2025", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 7, "femreprod": 3247}, {"id": 1924, "mes": "7/2025", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 0, "femreprod": 10825}, {"id": 1932, "mes": "6/2025", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 1, "femreprod": 7605}, {"id": 1940, "mes": "5/2025", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 0, "femreprod": 6120}, {"id": 1948, "mes": "1/2025", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1798}, {"id": 1956, "mes": "4/2025", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3115}, {"id": 1964, "mes": "6/2025", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1062}, {"id": 1972, "mes": "4/2025", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 1, "femreprod": 2799}, {"id": 1980, "mes": "7/2025", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 2, "femreprod": 5124}, {"id": 1988, "mes": "1/2025", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 2280}, {"id": 1996, "mes": "1/2025", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1263}, {"id": 2004, "mes": "8/2025", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1386}, {"id": 2012, "mes": "1/2025", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 1, "femreprod": 2892}, {"id": 2020, "mes": "5/2025", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "femreprod": 5780}, {"id": 2028, "mes": "1/2025", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 14, "femreprod": 6926}, {"id": 2036, "mes": "5/2025", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 3, "femreprod": 4057}, {"id": 2044, "mes": "8/2025", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1535}, {"id": 2052, "mes": "8/2025", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 49}, {"id": 2060, "mes": "5/2025", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 0, "femreprod": 5440}, {"id": 2068, "mes": "4/2025", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 2341}, {"id": 2076, "mes": "1/2025", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 206, "femreprod": 510}, {"id": 2084, "mes": "7/2025", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 5, "femreprod": 3429}, {"id": 2092, "mes": "3/2025", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "femreprod": 414}, {"id": 2100, "mes": "5/2025", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 186, "femreprod": 4068}, {"id": 2108, "mes": "1/2025", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 435}, {"id": 2116, "mes": "3/2025", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 3740}, {"id": 2124, "mes": "2/2025", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 5, "femreprod": 5668}, {"id": 2132, "mes": "7/2025", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 7, "femreprod": 1791}, {"id": 2140, "mes": "7/2025", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 7, "femreprod": 1696}, {"id": 2148, "mes": "5/2025", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 1011}, {"id": 2156, "mes": "3/2025", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 2178}, {"id": 2164, "mes": "6/2025", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 2, "femreprod": 1075}, {"id": 2172, "mes": "1/2025", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1244}, {"id": 2180, "mes": "3/2025", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 1, "femreprod": 8972}, {"id": 2188, "mes": "3/2025", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 516}, {"id": 2196, "mes": "4/2025", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 5334}, {"id": 2204, "mes": "2/2025", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "femreprod": 1113}, {"id": 2212, "mes": "6/2025", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 2611}, {"id": 2220, "mes": "8/2025", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 1592}, {"id": 7, "mes": "7/2025", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 559}, {"id": 15, "mes": "5/2025", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 39}, {"id": 23, "mes": "6/2025", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 1, "femreprod": 805}, {"id": 31, "mes": "2/2025", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 1, "femreprod": 133}, {"id": 39, "mes": "2/2025", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 14, "femreprod": 62246}, {"id": 47, "mes": "4/2025", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 0, "femreprod": 6474}, {"id": 55, "mes": "3/2025", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 3, "femreprod": 2043}, {"id": 63, "mes": "2/2025", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 797}, {"id": 71, "mes": "4/2025", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 1881}, {"id": 79, "mes": "8/2025", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 7, "femreprod": 14180}, {"id": 87, "mes": "4/2025", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 319, "femreprod": 35117}, {"id": 95, "mes": "7/2025", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 94, "femreprod": 3043}, {"id": 103, "mes": "3/2025", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 18}, {"id": 111, "mes": "2/2025", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "femreprod": 799}, {"id": 119, "mes": "6/2025", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 6, "femreprod": 13588}, {"id": 127, "mes": "2/2025", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 4, "femreprod": 5487}, {"id": 135, "mes": "3/2025", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 4792}, {"id": 143, "mes": "8/2025", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 0, "femreprod": 48537}, {"id": 151, "mes": "7/2025", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 5255}, {"id": 159, "mes": "3/2025", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 10165}, {"id": 167, "mes": "4/2025", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 232}, {"id": 175, "mes": "1/2025", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 7, "femreprod": 4194}, {"id": 183, "mes": "1/2025", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 667}, {"id": 191, "mes": "5/2025", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 9, "femreprod": 7891}, {"id": 199, "mes": "3/2025", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 9, "femreprod": 17434}, {"id": 207, "mes": "1/2025", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 645}, {"id": 215, "mes": "3/2025", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 3, "femreprod": 12073}, {"id": 223, "mes": "3/2025", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 1, "femreprod": 532}, {"id": 231, "mes": "8/2025", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 3, "femreprod": 922}, {"id": 239, "mes": "5/2025", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 1773}, {"id": 247, "mes": "2/2025", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 0, "femreprod": 419}, {"id": 255, "mes": "2/2025", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "femreprod": 365}, {"id": 263, "mes": "7/2025", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "femreprod": 138}, {"id": 271, "mes": "6/2025", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 1, "femreprod": 4337}, {"id": 279, "mes": "3/2025", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 4, "femreprod": 1951}, {"id": 287, "mes": "2/2025", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 3328}, {"id": 295, "mes": "2/2025", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 30, "femreprod": 28858}, {"id": 303, "mes": "4/2025", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 6, "femreprod": 15158}, {"id": 311, "mes": "3/2025", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 6944}, {"id": 319, "mes": "2/2025", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 565}, {"id": 327, "mes": "5/2025", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 0, "femreprod": 12349}, {"id": 335, "mes": "7/2025", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 4, "femreprod": 14100}, {"id": 343, "mes": "1/2025", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 2, "femreprod": 549}, {"id": 351, "mes": "7/2025", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 10, "femreprod": 14352}, {"id": 359, "mes": "6/2025", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 82, "femreprod": 50788}, {"id": 367, "mes": "1/2025", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 11, "femreprod": 24629}, {"id": 375, "mes": "4/2025", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 1, "femreprod": 765}, {"id": 383, "mes": "7/2025", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 1, "femreprod": 1051}, {"id": 391, "mes": "1/2025", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 8742}, {"id": 399, "mes": "1/2025", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 3710}, {"id": 407, "mes": "2/2025", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 6509}, {"id": 415, "mes": "6/2025", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 4, "femreprod": 3706}, {"id": 423, "mes": "5/2025", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 2, "femreprod": 1544}, {"id": 431, "mes": "8/2025", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 5, "femreprod": 14130}, {"id": 439, "mes": "8/2025", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 7, "femreprod": 9446}, {"id": 447, "mes": "4/2025", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1176}, {"id": 455, "mes": "4/2025", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 8, "femreprod": 3503}, {"id": 463, "mes": "4/2025", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "femreprod": 468}, {"id": 471, "mes": "2/2025", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 49, "femreprod": 28852}, {"id": 479, "mes": "8/2025", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 21, "femreprod": 27983}, {"id": 487, "mes": "7/2025", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 22, "femreprod": 3376}, {"id": 495, "mes": "1/2025", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 50}, {"id": 503, "mes": "2/2025", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 24803}, {"id": 511, "mes": "6/2025", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 1, "femreprod": 11883}, {"id": 519, "mes": "7/2025", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "femreprod": 3737}, {"id": 527, "mes": "3/2025", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 1, "femreprod": 40485}, {"id": 535, "mes": "7/2025", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 3, "femreprod": 1578}, {"id": 543, "mes": "8/2025", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 488}, {"id": 551, "mes": "4/2025", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1191}, {"id": 559, "mes": "3/2025", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 46, "femreprod": 21942}, {"id": 567, "mes": "3/2025", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 38, "femreprod": 37915}, {"id": 575, "mes": "6/2025", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 1, "femreprod": 99}, {"id": 583, "mes": "4/2025", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "femreprod": 206}, {"id": 591, "mes": "1/2025", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 2930}, {"id": 599, "mes": "2/2025", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 0, "femreprod": 19471}, {"id": 607, "mes": "8/2025", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "femreprod": 12983}, {"id": 615, "mes": "5/2025", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 3, "femreprod": 4357}, {"id": 623, "mes": "6/2025", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 1976}, {"id": 631, "mes": "5/2025", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 2057}, {"id": 639, "mes": "7/2025", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 3, "femreprod": 4599}, {"id": 647, "mes": "5/2025", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 757}, {"id": 655, "mes": "8/2025", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 3, "femreprod": 7254}, {"id": 663, "mes": "8/2025", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 13, "femreprod": 16311}, {"id": 671, "mes": "1/2025", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 3915}, {"id": 679, "mes": "8/2025", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 607}, {"id": 687, "mes": "8/2025", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 7, "femreprod": 9980}, {"id": 695, "mes": "7/2025", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 1, "femreprod": 359}, {"id": 703, "mes": "2/2025", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 6, "femreprod": 488}, {"id": 711, "mes": "5/2025", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 719, "mes": "7/2025", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 5, "femreprod": 10619}, {"id": 727, "mes": "4/2025", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 9, "femreprod": 5841}, {"id": 735, "mes": "7/2025", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 4, "femreprod": 1512}, {"id": 743, "mes": "5/2025", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 0, "femreprod": 180}, {"id": 751, "mes": "1/2025", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 1, "femreprod": 6285}, {"id": 759, "mes": "5/2025", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 1, "femreprod": 13222}, {"id": 767, "mes": "5/2025", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 4, "femreprod": 7616}, {"id": 775, "mes": "2/2025", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 75, "femreprod": 39717}, {"id": 783, "mes": "2/2025", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 10017}, {"id": 791, "mes": "1/2025", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 2115}, {"id": 799, "mes": "2/2025", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3278}, {"id": 807, "mes": "1/2025", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 2, "femreprod": 1870}, {"id": 815, "mes": "3/2025", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 823, "mes": "7/2025", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 1, "femreprod": 308}, {"id": 831, "mes": "3/2025", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 149, "femreprod": 66059}, {"id": 839, "mes": "5/2025", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 86, "femreprod": 33675}, {"id": 847, "mes": "1/2025", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 185, "femreprod": 53713}, {"id": 855, "mes": "6/2025", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 1, "femreprod": 1430}, {"id": 863, "mes": "1/2025", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 8, "femreprod": 1456}, {"id": 871, "mes": "5/2025", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 1, "femreprod": 3303}, {"id": 879, "mes": "6/2025", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 39, "femreprod": 46139}, {"id": 887, "mes": "1/2025", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 821}, {"id": 895, "mes": "6/2025", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1301}, {"id": 903, "mes": "3/2025", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 2, "femreprod": 2805}, {"id": 911, "mes": "3/2025", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 17, "femreprod": 24232}, {"id": 919, "mes": "3/2025", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 1419}, {"id": 927, "mes": "7/2025", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 26, "femreprod": 5104}, {"id": 935, "mes": "8/2025", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 2, "femreprod": 5683}, {"id": 943, "mes": "2/2025", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 11, "femreprod": 9840}, {"id": 951, "mes": "7/2025", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 0, "femreprod": 341}, {"id": 959, "mes": "8/2025", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 13}, {"id": 967, "mes": "5/2025", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 87, "femreprod": 4640}, {"id": 975, "mes": "8/2025", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 738}, {"id": 983, "mes": "7/2025", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 30, "femreprod": 27266}, {"id": 991, "mes": "8/2025", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 13, "femreprod": 12784}, {"id": 999, "mes": "8/2025", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 1, "femreprod": 1023}, {"id": 1007, "mes": "6/2025", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 918}, {"id": 1015, "mes": "4/2025", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 6, "femreprod": 2514}, {"id": 1023, "mes": "4/2025", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 4124}, {"id": 1031, "mes": "7/2025", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 2, "femreprod": 4521}, {"id": 1039, "mes": "2/2025", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 3090}, {"id": 1047, "mes": "7/2025", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 345}, {"id": 1055, "mes": "5/2025", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1431}, {"id": 1063, "mes": "7/2025", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 1, "femreprod": 3957}, {"id": 1071, "mes": "2/2025", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 65, "femreprod": 6711}, {"id": 1079, "mes": "5/2025", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 2, "femreprod": 10685}, {"id": 1087, "mes": "5/2025", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 1, "femreprod": 12247}, {"id": 1095, "mes": "6/2025", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 2, "femreprod": 2456}, {"id": 1103, "mes": "4/2025", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 3, "femreprod": 3280}, {"id": 1111, "mes": "4/2025", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 4, "femreprod": 2966}, {"id": 1119, "mes": "2/2025", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 21, "femreprod": 5890}, {"id": 1127, "mes": "5/2025", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 60}, {"id": 1135, "mes": "6/2025", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "femreprod": 297}, {"id": 1143, "mes": "2/2025", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 4, "femreprod": 3544}, {"id": 1151, "mes": "2/2025", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 3, "femreprod": 17948}, {"id": 1159, "mes": "1/2025", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 2, "femreprod": 627}, {"id": 1167, "mes": "1/2025", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 2, "femreprod": 2322}, {"id": 1175, "mes": "5/2025", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 1, "femreprod": 3757}, {"id": 1183, "mes": "5/2025", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 4, "femreprod": 12411}, {"id": 1191, "mes": "6/2025", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 32, "femreprod": 2693}, {"id": 1199, "mes": "7/2025", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 1, "femreprod": 981}, {"id": 1207, "mes": "5/2025", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 0, "femreprod": 398}, {"id": 1215, "mes": "2/2025", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 10, "femreprod": 2172}, {"id": 1223, "mes": "5/2025", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "femreprod": 2158}, {"id": 1231, "mes": "8/2025", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 18, "femreprod": 11649}, {"id": 1239, "mes": "7/2025", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 1, "femreprod": 1313}, {"id": 1247, "mes": "1/2025", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 2, "femreprod": 2636}, {"id": 1255, "mes": "8/2025", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 6038}, {"id": 1263, "mes": "1/2025", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 1334}, {"id": 1271, "mes": "6/2025", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 14180}, {"id": 1279, "mes": "1/2025", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1255}, {"id": 1287, "mes": "4/2025", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6280}, {"id": 1295, "mes": "6/2025", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 3640}, {"id": 1303, "mes": "2/2025", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 4, "femreprod": 731}, {"id": 1311, "mes": "3/2025", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 8, "femreprod": 4278}, {"id": 1319, "mes": "8/2025", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "femreprod": 629}, {"id": 1327, "mes": "4/2025", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 10, "femreprod": 27924}, {"id": 1335, "mes": "6/2025", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 6992}, {"id": 1343, "mes": "6/2025", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 0, "femreprod": 201}, {"id": 1351, "mes": "6/2025", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 99}, {"id": 1359, "mes": "2/2025", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 9, "femreprod": 640}, {"id": 1367, "mes": "1/2025", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "femreprod": 191}, {"id": 1375, "mes": "2/2025", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 5, "femreprod": 10187}, {"id": 1383, "mes": "2/2025", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 4, "femreprod": 12136}, {"id": 1391, "mes": "5/2025", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 4081}, {"id": 1399, "mes": "1/2025", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 7, "femreprod": 3376}, {"id": 1407, "mes": "6/2025", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 4, "femreprod": 3013}, {"id": 1415, "mes": "2/2025", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 151}, {"id": 1423, "mes": "4/2025", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 1, "femreprod": 1180}, {"id": 1431, "mes": "1/2025", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 47, "femreprod": 24342}, {"id": 1439, "mes": "1/2025", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 3, "femreprod": 1991}, {"id": 1447, "mes": "8/2025", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 2095}, {"id": 1455, "mes": "1/2025", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 398}, {"id": 1463, "mes": "7/2025", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 61, "femreprod": 6620}, {"id": 1471, "mes": "3/2025", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 3, "femreprod": 9510}, {"id": 1479, "mes": "7/2025", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 1418}, {"id": 1487, "mes": "1/2025", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 6, "femreprod": 2963}, {"id": 1495, "mes": "2/2025", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 1, "femreprod": 535}, {"id": 1503, "mes": "1/2025", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 10, "femreprod": 5575}, {"id": 1511, "mes": "8/2025", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 104, "femreprod": 5811}, {"id": 1519, "mes": "7/2025", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 1, "femreprod": 509}, {"id": 1527, "mes": "5/2025", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "femreprod": 929}, {"id": 1535, "mes": "8/2025", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 7, "femreprod": 12276}, {"id": 1543, "mes": "4/2025", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 199, "femreprod": 30565}, {"id": 1551, "mes": "7/2025", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 1, "femreprod": 854}, {"id": 1559, "mes": "1/2025", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 0, "femreprod": 165}, {"id": 1567, "mes": "6/2025", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 34, "femreprod": 12575}, {"id": 1575, "mes": "1/2025", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 1, "femreprod": 1814}, {"id": 1583, "mes": "3/2025", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 362}, {"id": 1591, "mes": "3/2025", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2722}, {"id": 1599, "mes": "4/2025", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 50, "femreprod": 1696}, {"id": 1607, "mes": "7/2025", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 16, "femreprod": 28770}, {"id": 1615, "mes": "4/2025", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 5, "femreprod": 9114}, {"id": 1623, "mes": "3/2025", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 605}, {"id": 1631, "mes": "2/2025", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 8, "femreprod": 1554}, {"id": 1639, "mes": "3/2025", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 13, "femreprod": 6760}, {"id": 1647, "mes": "8/2025", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 5, "femreprod": 18327}, {"id": 1655, "mes": "6/2025", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 1, "femreprod": 367}, {"id": 1663, "mes": "4/2025", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 8, "femreprod": 506}, {"id": 1671, "mes": "8/2025", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 0, "femreprod": 658}, {"id": 1679, "mes": "8/2025", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "femreprod": 320}, {"id": 1687, "mes": "2/2025", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 3, "femreprod": 14399}, {"id": 1695, "mes": "7/2025", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "femreprod": 763}, {"id": 1703, "mes": "4/2025", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 5, "femreprod": 13495}, {"id": 1711, "mes": "3/2025", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 3490}, {"id": 1719, "mes": "7/2025", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 1, "femreprod": 2046}, {"id": 1727, "mes": "2/2025", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 2372}, {"id": 1735, "mes": "2/2025", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 919}, {"id": 1743, "mes": "2/2025", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "femreprod": 1695}, {"id": 1751, "mes": "6/2025", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 7, "femreprod": 50}, {"id": 1759, "mes": "8/2025", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 4, "femreprod": 11701}, {"id": 1767, "mes": "3/2025", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 16, "femreprod": 18766}, {"id": 1775, "mes": "1/2025", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 7, "femreprod": 15595}, {"id": 1783, "mes": "2/2025", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 3277}, {"id": 1791, "mes": "2/2025", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 23, "femreprod": 22561}, {"id": 1799, "mes": "2/2025", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 58, "femreprod": 28343}, {"id": 1807, "mes": "6/2025", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 4, "femreprod": 367}, {"id": 1815, "mes": "8/2025", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 216}, {"id": 1823, "mes": "1/2025", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 21, "femreprod": 10295}, {"id": 1831, "mes": "8/2025", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 350}, {"id": 1839, "mes": "2/2025", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 0, "femreprod": 2539}, {"id": 1847, "mes": "8/2025", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 2146}, {"id": 1855, "mes": "2/2025", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 9887}, {"id": 1863, "mes": "6/2025", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 36}, {"id": 1871, "mes": "2/2025", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 2, "femreprod": 5077}, {"id": 1879, "mes": "2/2025", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 3128}, {"id": 1887, "mes": "3/2025", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 264}, {"id": 1895, "mes": "5/2025", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 0, "femreprod": 6619}, {"id": 1903, "mes": "1/2025", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 449}, {"id": 1911, "mes": "1/2025", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 2, "femreprod": 439}, {"id": 1919, "mes": "5/2025", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 8, "femreprod": 3318}, {"id": 1927, "mes": "8/2025", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 0, "femreprod": 10470}, {"id": 1935, "mes": "1/2025", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 2, "femreprod": 8032}, {"id": 1943, "mes": "4/2025", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 2, "femreprod": 6276}, {"id": 1951, "mes": "2/2025", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1792}, {"id": 1959, "mes": "2/2025", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3130}, {"id": 1967, "mes": "8/2025", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1034}, {"id": 1975, "mes": "1/2025", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 6, "femreprod": 2928}, {"id": 1983, "mes": "8/2025", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 1, "femreprod": 4980}, {"id": 1991, "mes": "4/2025", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 2091}, {"id": 1999, "mes": "5/2025", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1216}, {"id": 2007, "mes": "7/2025", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1401}, {"id": 2015, "mes": "7/2025", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 4, "femreprod": 2812}, {"id": 2023, "mes": "1/2025", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "femreprod": 6102}, {"id": 2031, "mes": "4/2025", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 41, "femreprod": 6562}, {"id": 2039, "mes": "3/2025", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 7, "femreprod": 4058}, {"id": 2047, "mes": "2/2025", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 38}, {"id": 2055, "mes": "4/2025", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 1, "femreprod": 5495}, {"id": 2063, "mes": "3/2025", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 2310}, {"id": 2071, "mes": "7/2025", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 2, "femreprod": 1090}, {"id": 2079, "mes": "4/2025", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 695, "femreprod": 523}, {"id": 2087, "mes": "2/2025", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 7, "femreprod": 3566}, {"id": 2095, "mes": "5/2025", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "femreprod": 412}, {"id": 2103, "mes": "3/2025", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 94, "femreprod": 4101}, {"id": 2111, "mes": "5/2025", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 416}, {"id": 2119, "mes": "7/2025", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 3472}, {"id": 2127, "mes": "6/2025", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 7, "femreprod": 5401}, {"id": 2135, "mes": "5/2025", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "femreprod": 1859}, {"id": 2143, "mes": "5/2025", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "femreprod": 1731}, {"id": 2151, "mes": "6/2025", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 1, "femreprod": 1007}, {"id": 2159, "mes": "2/2025", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 2169}, {"id": 2167, "mes": "1/2025", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 3, "femreprod": 1116}, {"id": 2175, "mes": "7/2025", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1297}, {"id": 2183, "mes": "7/2025", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 7, "femreprod": 8724}, {"id": 2191, "mes": "8/2025", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 479}, {"id": 2199, "mes": "7/2025", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 5105}, {"id": 2207, "mes": "1/2025", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 2, "femreprod": 1144}, {"id": 2215, "mes": "8/2025", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 2554}, {"id": 2223, "mes": "3/2025", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 1675}, {"id": 5, "mes": "6/2025", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 1, "femreprod": 567}, {"id": 13, "mes": "2/2025", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 42}, {"id": 21, "mes": "1/2025", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 4, "femreprod": 794}, {"id": 29, "mes": "6/2025", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 0, "femreprod": 140}, {"id": 37, "mes": "1/2025", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 29, "femreprod": 62859}, {"id": 45, "mes": "3/2025", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 0, "femreprod": 6590}, {"id": 53, "mes": "8/2025", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 9, "femreprod": 1893}, {"id": 61, "mes": "6/2025", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 839}, {"id": 69, "mes": "1/2025", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 1869}, {"id": 77, "mes": "4/2025", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 3, "femreprod": 14497}, {"id": 85, "mes": "5/2025", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 335, "femreprod": 35005}, {"id": 93, "mes": "8/2025", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 52, "femreprod": 3001}, {"id": 101, "mes": "8/2025", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 22}, {"id": 109, "mes": "6/2025", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "femreprod": 812}, {"id": 117, "mes": "1/2025", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 31, "femreprod": 14101}, {"id": 125, "mes": "4/2025", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 1, "femreprod": 5430}, {"id": 133, "mes": "1/2025", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 4928}, {"id": 141, "mes": "6/2025", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 0, "femreprod": 48521}, {"id": 149, "mes": "6/2025", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 5313}, {"id": 157, "mes": "4/2025", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 1, "femreprod": 10256}, {"id": 165, "mes": "1/2025", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 261}, {"id": 173, "mes": "6/2025", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 6, "femreprod": 4289}, {"id": 181, "mes": "2/2025", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 638}, {"id": 189, "mes": "8/2025", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 5, "femreprod": 7918}, {"id": 197, "mes": "2/2025", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 11, "femreprod": 17457}, {"id": 205, "mes": "3/2025", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 655}, {"id": 213, "mes": "2/2025", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 5, "femreprod": 12099}, {"id": 221, "mes": "4/2025", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 1, "femreprod": 527}, {"id": 229, "mes": "4/2025", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 2, "femreprod": 886}, {"id": 237, "mes": "2/2025", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 1814}, {"id": 245, "mes": "3/2025", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 2, "femreprod": 419}, {"id": 253, "mes": "6/2025", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "femreprod": 389}, {"id": 261, "mes": "5/2025", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "femreprod": 139}, {"id": 269, "mes": "1/2025", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 0, "femreprod": 4557}, {"id": 277, "mes": "4/2025", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 2, "femreprod": 1981}, {"id": 285, "mes": "3/2025", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 3350}, {"id": 293, "mes": "7/2025", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 9, "femreprod": 27963}, {"id": 301, "mes": "2/2025", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 9, "femreprod": 15098}, {"id": 309, "mes": "8/2025", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 6797}, {"id": 317, "mes": "3/2025", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 557}, {"id": 325, "mes": "3/2025", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 5, "femreprod": 12264}, {"id": 333, "mes": "2/2025", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 3, "femreprod": 14726}, {"id": 341, "mes": "5/2025", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "femreprod": 532}, {"id": 349, "mes": "6/2025", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 2, "femreprod": 14458}, {"id": 357, "mes": "7/2025", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 69, "femreprod": 50477}, {"id": 365, "mes": "5/2025", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 8, "femreprod": 23669}, {"id": 373, "mes": "3/2025", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 1, "femreprod": 785}, {"id": 381, "mes": "8/2025", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 3, "femreprod": 1045}, {"id": 389, "mes": "7/2025", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 7915}, {"id": 397, "mes": "6/2025", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 3440}, {"id": 405, "mes": "4/2025", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 6356}, {"id": 413, "mes": "1/2025", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 6, "femreprod": 3800}, {"id": 421, "mes": "4/2025", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 1, "femreprod": 1543}, {"id": 429, "mes": "1/2025", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 39, "femreprod": 14277}, {"id": 437, "mes": "2/2025", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 21, "femreprod": 9653}, {"id": 445, "mes": "1/2025", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1240}, {"id": 453, "mes": "8/2025", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 3, "femreprod": 3393}, {"id": 461, "mes": "8/2025", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 1, "femreprod": 464}, {"id": 469, "mes": "1/2025", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 29, "femreprod": 29776}, {"id": 477, "mes": "1/2025", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 25, "femreprod": 29855}, {"id": 485, "mes": "6/2025", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 1, "femreprod": 3398}, {"id": 493, "mes": "4/2025", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 44}, {"id": 501, "mes": "8/2025", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 24261}, {"id": 509, "mes": "4/2025", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 2, "femreprod": 11945}, {"id": 517, "mes": "4/2025", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "femreprod": 3842}, {"id": 525, "mes": "1/2025", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 10, "femreprod": 40993}, {"id": 533, "mes": "8/2025", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 1563}, {"id": 541, "mes": "5/2025", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 515}, {"id": 549, "mes": "5/2025", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1182}, {"id": 557, "mes": "8/2025", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 29, "femreprod": 21513}, {"id": 565, "mes": "6/2025", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 23, "femreprod": 37500}, {"id": 573, "mes": "8/2025", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 6548}, {"id": 581, "mes": "3/2025", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 93}, {"id": 589, "mes": "1/2025", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "femreprod": 212}, {"id": 597, "mes": "5/2025", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 2875}, {"id": 605, "mes": "1/2025", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 0, "femreprod": 19646}, {"id": 613, "mes": "4/2025", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "femreprod": 13553}, {"id": 621, "mes": "3/2025", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 4446}, {"id": 629, "mes": "5/2025", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 2010}, {"id": 637, "mes": "2/2025", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 1, "femreprod": 2055}, {"id": 645, "mes": "3/2025", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 1, "femreprod": 4858}, {"id": 653, "mes": "8/2025", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 732}, {"id": 661, "mes": "7/2025", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 1, "femreprod": 7273}, {"id": 669, "mes": "5/2025", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 5, "femreprod": 16524}, {"id": 677, "mes": "7/2025", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 3523}, {"id": 685, "mes": "7/2025", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 607}, {"id": 693, "mes": "6/2025", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 0, "femreprod": 359}, {"id": 701, "mes": "4/2025", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 0, "femreprod": 490}, {"id": 709, "mes": "2/2025", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 717, "mes": "4/2025", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 87, "femreprod": 10649}, {"id": 725, "mes": "5/2025", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 2, "femreprod": 5808}, {"id": 733, "mes": "3/2025", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 1, "femreprod": 1515}, {"id": 741, "mes": "4/2025", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 0, "femreprod": 178}, {"id": 749, "mes": "6/2025", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 1, "femreprod": 6078}, {"id": 757, "mes": "4/2025", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 13329}, {"id": 765, "mes": "6/2025", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 4, "femreprod": 7533}, {"id": 773, "mes": "3/2025", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 74, "femreprod": 39946}, {"id": 781, "mes": "4/2025", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 9712}, {"id": 789, "mes": "3/2025", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 2121}, {"id": 797, "mes": "7/2025", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3064}, {"id": 805, "mes": "2/2025", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 4, "femreprod": 1852}, {"id": 813, "mes": "6/2025", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 821, "mes": "6/2025", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 0, "femreprod": 311}, {"id": 829, "mes": "1/2025", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 121, "femreprod": 66503}, {"id": 837, "mes": "2/2025", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 122, "femreprod": 33590}, {"id": 845, "mes": "4/2025", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 154, "femreprod": 55876}, {"id": 853, "mes": "3/2025", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 0, "femreprod": 1407}, {"id": 861, "mes": "5/2025", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 4, "femreprod": 1381}, {"id": 869, "mes": "1/2025", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 1, "femreprod": 3353}, {"id": 877, "mes": "4/2025", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 24, "femreprod": 46560}, {"id": 885, "mes": "8/2025", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 770}, {"id": 893, "mes": "4/2025", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1300}, {"id": 901, "mes": "1/2025", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 0, "femreprod": 2828}, {"id": 909, "mes": "6/2025", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 14, "femreprod": 24400}, {"id": 917, "mes": "4/2025", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 1401}, {"id": 925, "mes": "1/2025", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 19, "femreprod": 5113}, {"id": 933, "mes": "2/2025", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 2, "femreprod": 5910}, {"id": 941, "mes": "4/2025", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 4, "femreprod": 9492}, {"id": 949, "mes": "6/2025", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 0, "femreprod": 346}, {"id": 957, "mes": "2/2025", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 14}, {"id": 965, "mes": "2/2025", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 56, "femreprod": 4654}, {"id": 973, "mes": "4/2025", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 745}, {"id": 981, "mes": "3/2025", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 14, "femreprod": 27520}, {"id": 989, "mes": "7/2025", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 10, "femreprod": 12853}, {"id": 997, "mes": "5/2025", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 3, "femreprod": 1037}, {"id": 1005, "mes": "3/2025", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 919}, {"id": 1013, "mes": "3/2025", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 1, "femreprod": 2579}, {"id": 1021, "mes": "2/2025", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 4256}, {"id": 1029, "mes": "3/2025", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 21, "femreprod": 47844}, {"id": 1037, "mes": "5/2025", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 4, "femreprod": 4830}, {"id": 1045, "mes": "8/2025", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 3070}, {"id": 1053, "mes": "2/2025", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 362}, {"id": 1061, "mes": "3/2025", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1447}, {"id": 1069, "mes": "4/2025", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 3983}, {"id": 1077, "mes": "1/2025", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 92, "femreprod": 6802}, {"id": 1085, "mes": "7/2025", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "femreprod": 10595}, {"id": 1093, "mes": "6/2025", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 2, "femreprod": 12102}, {"id": 1101, "mes": "2/2025", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 0, "femreprod": 2542}, {"id": 1109, "mes": "3/2025", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 5, "femreprod": 3290}, {"id": 1117, "mes": "6/2025", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 3, "femreprod": 2938}, {"id": 1125, "mes": "3/2025", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 22, "femreprod": 5859}, {"id": 1133, "mes": "8/2025", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 60}, {"id": 1141, "mes": "1/2025", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 0, "femreprod": 312}, {"id": 1149, "mes": "6/2025", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 2, "femreprod": 17500}, {"id": 1157, "mes": "4/2025", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 1, "femreprod": 611}, {"id": 1165, "mes": "6/2025", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 4, "femreprod": 2122}, {"id": 1173, "mes": "1/2025", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 5, "femreprod": 3776}, {"id": 1181, "mes": "7/2025", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 0, "femreprod": 12374}, {"id": 1189, "mes": "1/2025", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 63, "femreprod": 2598}, {"id": 1197, "mes": "2/2025", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 2, "femreprod": 1065}, {"id": 1205, "mes": "8/2025", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 4, "femreprod": 418}, {"id": 1213, "mes": "3/2025", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 13, "femreprod": 2209}, {"id": 1221, "mes": "4/2025", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "femreprod": 2174}, {"id": 1229, "mes": "2/2025", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 33, "femreprod": 11738}, {"id": 1237, "mes": "8/2025", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 1300}, {"id": 1245, "mes": "4/2025", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 2, "femreprod": 2587}, {"id": 1253, "mes": "6/2025", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 6038}, {"id": 1261, "mes": "7/2025", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 1347}, {"id": 1269, "mes": "3/2025", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 14315}, {"id": 1277, "mes": "2/2025", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1226}, {"id": 1285, "mes": "5/2025", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6227}, {"id": 1293, "mes": "1/2025", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 3797}, {"id": 1301, "mes": "1/2025", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 1, "femreprod": 736}, {"id": 1309, "mes": "7/2025", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 7, "femreprod": 4096}, {"id": 1317, "mes": "2/2025", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 2, "femreprod": 665}, {"id": 1325, "mes": "3/2025", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 8, "femreprod": 27658}, {"id": 1333, "mes": "7/2025", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 6987}, {"id": 1341, "mes": "4/2025", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 2, "femreprod": 206}, {"id": 1349, "mes": "8/2025", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 93}, {"id": 1357, "mes": "8/2025", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 17, "femreprod": 587}, {"id": 1365, "mes": "8/2025", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "femreprod": 125}, {"id": 1373, "mes": "5/2025", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 2, "femreprod": 1095}, {"id": 1381, "mes": "8/2025", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 3, "femreprod": 11316}, {"id": 1389, "mes": "6/2025", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 3906}, {"id": 1397, "mes": "2/2025", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 13, "femreprod": 3338}, {"id": 1405, "mes": "1/2025", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 16, "femreprod": 3040}, {"id": 1413, "mes": "7/2025", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 151}, {"id": 1421, "mes": "1/2025", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 1, "femreprod": 1199}, {"id": 1429, "mes": "5/2025", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 8, "femreprod": 23528}, {"id": 1437, "mes": "2/2025", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 0, "femreprod": 2013}, {"id": 1445, "mes": "4/2025", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2328}, {"id": 1453, "mes": "2/2025", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 391}, {"id": 1461, "mes": "5/2025", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 106, "femreprod": 6669}, {"id": 1469, "mes": "2/2025", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 3, "femreprod": 9484}, {"id": 1477, "mes": "8/2025", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 1414}, {"id": 1485, "mes": "5/2025", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 2, "femreprod": 2915}, {"id": 1493, "mes": "4/2025", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "femreprod": 1080}, {"id": 1501, "mes": "8/2025", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 15, "femreprod": 5299}, {"id": 1509, "mes": "5/2025", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 58, "femreprod": 6135}, {"id": 1517, "mes": "2/2025", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 1, "femreprod": 512}, {"id": 1525, "mes": "6/2025", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "femreprod": 915}, {"id": 1533, "mes": "5/2025", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 2, "femreprod": 12317}, {"id": 1541, "mes": "8/2025", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 139, "femreprod": 29574}, {"id": 1549, "mes": "1/2025", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 0, "femreprod": 868}, {"id": 1557, "mes": "6/2025", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 0, "femreprod": 174}, {"id": 1565, "mes": "1/2025", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 81, "femreprod": 13022}, {"id": 1573, "mes": "5/2025", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 2, "femreprod": 1497}, {"id": 1581, "mes": "5/2025", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 360}, {"id": 1589, "mes": "6/2025", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2712}, {"id": 1597, "mes": "6/2025", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 56, "femreprod": 1576}, {"id": 1605, "mes": "4/2025", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 18, "femreprod": 29010}, {"id": 1613, "mes": "8/2025", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 1200}, {"id": 1621, "mes": "1/2025", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 9, "femreprod": 9497}, {"id": 1629, "mes": "5/2025", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 606}, {"id": 1637, "mes": "7/2025", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 0, "femreprod": 1516}, {"id": 1645, "mes": "5/2025", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 1, "femreprod": 6557}, {"id": 1653, "mes": "2/2025", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 7, "femreprod": 19136}, {"id": 1661, "mes": "3/2025", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "femreprod": 362}, {"id": 1669, "mes": "3/2025", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 6, "femreprod": 489}, {"id": 1677, "mes": "5/2025", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 0, "femreprod": 673}, {"id": 1685, "mes": "2/2025", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "femreprod": 313}, {"id": 1693, "mes": "8/2025", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 7, "femreprod": 14012}, {"id": 1701, "mes": "4/2025", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "femreprod": 782}, {"id": 1709, "mes": "5/2025", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 4, "femreprod": 13259}, {"id": 1717, "mes": "8/2025", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 3443}, {"id": 1725, "mes": "4/2025", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 9, "femreprod": 2144}, {"id": 1733, "mes": "1/2025", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 933}, {"id": 1741, "mes": "7/2025", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 1, "femreprod": 1549}, {"id": 1749, "mes": "8/2025", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 14, "femreprod": 49}, {"id": 1757, "mes": "3/2025", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 9, "femreprod": 12157}, {"id": 1765, "mes": "2/2025", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 6, "femreprod": 18840}, {"id": 1773, "mes": "7/2025", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 4, "femreprod": 15218}, {"id": 1781, "mes": "5/2025", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 3079}, {"id": 1789, "mes": "1/2025", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 12, "femreprod": 22719}, {"id": 1797, "mes": "4/2025", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 54, "femreprod": 29429}, {"id": 1805, "mes": "3/2025", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 2, "femreprod": 384}, {"id": 1813, "mes": "6/2025", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 1, "femreprod": 219}, {"id": 1821, "mes": "3/2025", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 38, "femreprod": 10452}, {"id": 1829, "mes": "4/2025", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 355}, {"id": 1837, "mes": "5/2025", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 0, "femreprod": 2554}, {"id": 1845, "mes": "5/2025", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3116}, {"id": 1853, "mes": "1/2025", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 10004}, {"id": 1861, "mes": "3/2025", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 33}, {"id": 1869, "mes": "3/2025", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 0, "femreprod": 5132}, {"id": 1877, "mes": "4/2025", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 3066}, {"id": 1885, "mes": "1/2025", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 271}, {"id": 1893, "mes": "6/2025", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 1, "femreprod": 6492}, {"id": 1901, "mes": "2/2025", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 446}, {"id": 1909, "mes": "4/2025", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 0, "femreprod": 424}, {"id": 1917, "mes": "2/2025", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 10, "femreprod": 3440}, {"id": 1925, "mes": "5/2025", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 0, "femreprod": 11307}, {"id": 1933, "mes": "2/2025", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 2, "femreprod": 7946}, {"id": 1941, "mes": "8/2025", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 3, "femreprod": 5840}, {"id": 1949, "mes": "3/2025", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1761}, {"id": 1957, "mes": "3/2025", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3121}, {"id": 1965, "mes": "7/2025", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1046}, {"id": 1973, "mes": "5/2025", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 5, "femreprod": 2782}, {"id": 1981, "mes": "1/2025", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 1, "femreprod": 5402}, {"id": 1989, "mes": "2/2025", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 2257}, {"id": 1997, "mes": "3/2025", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1240}, {"id": 2005, "mes": "4/2025", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1470}, {"id": 2013, "mes": "5/2025", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 2, "femreprod": 2844}, {"id": 2021, "mes": "4/2025", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 2, "femreprod": 5875}, {"id": 2029, "mes": "5/2025", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 8, "femreprod": 6509}, {"id": 2037, "mes": "1/2025", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 7, "femreprod": 4005}, {"id": 2045, "mes": "6/2025", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 48}, {"id": 2053, "mes": "6/2025", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 0, "femreprod": 5263}, {"id": 2061, "mes": "6/2025", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 2265}, {"id": 2069, "mes": "6/2025", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 0, "femreprod": 1089}, {"id": 2077, "mes": "8/2025", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 1018, "femreprod": 533}, {"id": 2085, "mes": "6/2025", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 3, "femreprod": 3470}, {"id": 2093, "mes": "1/2025", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "femreprod": 421}, {"id": 2101, "mes": "8/2025", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 264, "femreprod": 3698}, {"id": 2109, "mes": "8/2025", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 1, "femreprod": 407}, {"id": 2117, "mes": "6/2025", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 3576}, {"id": 2125, "mes": "1/2025", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 6, "femreprod": 5787}, {"id": 2133, "mes": "1/2025", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 3, "femreprod": 1891}, {"id": 2141, "mes": "3/2025", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 2, "femreprod": 1751}, {"id": 2149, "mes": "2/2025", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 1010}, {"id": 2157, "mes": "6/2025", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 2190}, {"id": 2165, "mes": "7/2025", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 5, "femreprod": 1060}, {"id": 2173, "mes": "6/2025", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1294}, {"id": 2181, "mes": "8/2025", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 7, "femreprod": 8571}, {"id": 2189, "mes": "2/2025", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 505}, {"id": 2197, "mes": "3/2025", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 5353}, {"id": 2205, "mes": "7/2025", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "femreprod": 1094}, {"id": 2213, "mes": "1/2025", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 2595}, {"id": 2221, "mes": "6/2025", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 1631}, {"id": 8, "mes": "5/2025", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 570}, {"id": 16, "mes": "8/2025", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 38}, {"id": 24, "mes": "4/2025", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 3, "femreprod": 798}, {"id": 32, "mes": "5/2025", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 1, "femreprod": 138}, {"id": 40, "mes": "8/2025", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 27, "femreprod": 60306}, {"id": 48, "mes": "6/2025", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 5, "femreprod": 6436}, {"id": 56, "mes": "5/2025", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 2, "femreprod": 2003}, {"id": 64, "mes": "8/2025", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 830}, {"id": 72, "mes": "6/2025", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 1894}, {"id": 80, "mes": "2/2025", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 0, "femreprod": 14389}, {"id": 88, "mes": "2/2025", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 160, "femreprod": 35208}, {"id": 96, "mes": "2/2025", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 55, "femreprod": 3036}, {"id": 104, "mes": "1/2025", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 18}, {"id": 112, "mes": "7/2025", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 1, "femreprod": 800}, {"id": 120, "mes": "8/2025", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 17, "femreprod": 13426}, {"id": 128, "mes": "7/2025", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 2, "femreprod": 5328}, {"id": 136, "mes": "6/2025", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 4677}, {"id": 144, "mes": "5/2025", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 0, "femreprod": 48546}, {"id": 152, "mes": "5/2025", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 5413}, {"id": 160, "mes": "8/2025", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 7, "femreprod": 9888}, {"id": 168, "mes": "8/2025", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 218}, {"id": 176, "mes": "2/2025", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 7, "femreprod": 4176}, {"id": 184, "mes": "3/2025", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 634}, {"id": 192, "mes": "1/2025", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 3, "femreprod": 7925}, {"id": 200, "mes": "1/2025", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 7, "femreprod": 17415}, {"id": 208, "mes": "7/2025", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 597}, {"id": 216, "mes": "6/2025", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 1, "femreprod": 11784}, {"id": 224, "mes": "5/2025", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 0, "femreprod": 936}, {"id": 232, "mes": "8/2025", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 1746}, {"id": 240, "mes": "8/2025", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 1, "femreprod": 441}, {"id": 248, "mes": "7/2025", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "femreprod": 387}, {"id": 256, "mes": "3/2025", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "femreprod": 143}, {"id": 264, "mes": "4/2025", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 2, "femreprod": 4330}, {"id": 272, "mes": "2/2025", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 1, "femreprod": 1900}, {"id": 280, "mes": "5/2025", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 3360}, {"id": 288, "mes": "6/2025", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 6, "femreprod": 28293}, {"id": 296, "mes": "3/2025", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 4, "femreprod": 15135}, {"id": 304, "mes": "7/2025", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 6744}, {"id": 312, "mes": "4/2025", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 568}, {"id": 320, "mes": "2/2025", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 4, "femreprod": 12259}, {"id": 328, "mes": "1/2025", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 53, "femreprod": 14873}, {"id": 336, "mes": "4/2025", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 16, "femreprod": 5358}, {"id": 344, "mes": "3/2025", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "femreprod": 545}, {"id": 352, "mes": "2/2025", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 4, "femreprod": 15061}, {"id": 360, "mes": "3/2025", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 36, "femreprod": 51684}, {"id": 368, "mes": "3/2025", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 7, "femreprod": 23812}, {"id": 376, "mes": "6/2025", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 0, "femreprod": 739}, {"id": 384, "mes": "1/2025", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 3, "femreprod": 1057}, {"id": 392, "mes": "3/2025", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 8367}, {"id": 400, "mes": "3/2025", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 3622}, {"id": 408, "mes": "6/2025", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 6096}, {"id": 416, "mes": "8/2025", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 3, "femreprod": 3619}, {"id": 424, "mes": "8/2025", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 2, "femreprod": 1472}, {"id": 432, "mes": "4/2025", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 0, "femreprod": 14420}, {"id": 440, "mes": "6/2025", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 27, "femreprod": 9577}, {"id": 448, "mes": "6/2025", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1154}, {"id": 456, "mes": "5/2025", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 1, "femreprod": 3490}, {"id": 464, "mes": "5/2025", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 2, "femreprod": 475}, {"id": 472, "mes": "7/2025", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 41, "femreprod": 28642}, {"id": 480, "mes": "6/2025", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 9, "femreprod": 28560}, {"id": 488, "mes": "8/2025", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 4, "femreprod": 3302}, {"id": 496, "mes": "3/2025", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 49}, {"id": 504, "mes": "7/2025", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 24591}, {"id": 512, "mes": "3/2025", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 7, "femreprod": 11918}, {"id": 520, "mes": "8/2025", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 2, "femreprod": 3679}, {"id": 528, "mes": "2/2025", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 1, "femreprod": 40599}, {"id": 536, "mes": "2/2025", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 3, "femreprod": 1560}, {"id": 544, "mes": "2/2025", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 507}, {"id": 552, "mes": "7/2025", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1133}, {"id": 560, "mes": "6/2025", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 14, "femreprod": 21630}, {"id": 568, "mes": "8/2025", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 26, "femreprod": 36870}, {"id": 576, "mes": "8/2025", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 0, "femreprod": 102}, {"id": 584, "mes": "7/2025", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "femreprod": 208}, {"id": 592, "mes": "3/2025", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 2908}, {"id": 600, "mes": "6/2025", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 0, "femreprod": 19102}, {"id": 608, "mes": "2/2025", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "femreprod": 13502}, {"id": 616, "mes": "7/2025", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 4268}, {"id": 624, "mes": "1/2025", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 2278}, {"id": 632, "mes": "4/2025", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 0, "femreprod": 2034}, {"id": 640, "mes": "2/2025", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 0, "femreprod": 4929}, {"id": 648, "mes": "2/2025", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 722}, {"id": 656, "mes": "6/2025", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 0, "femreprod": 7261}, {"id": 664, "mes": "6/2025", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 7, "femreprod": 16493}, {"id": 672, "mes": "3/2025", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 3747}, {"id": 680, "mes": "2/2025", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 575}, {"id": 688, "mes": "5/2025", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 3, "femreprod": 10138}, {"id": 696, "mes": "5/2025", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 0, "femreprod": 355}, {"id": 704, "mes": "5/2025", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 2, "femreprod": 459}, {"id": 712, "mes": "8/2025", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 720, "mes": "1/2025", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 44, "femreprod": 10729}, {"id": 728, "mes": "7/2025", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 5, "femreprod": 5693}, {"id": 736, "mes": "5/2025", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 4, "femreprod": 1520}, {"id": 744, "mes": "7/2025", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 1, "femreprod": 190}, {"id": 752, "mes": "2/2025", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 3, "femreprod": 6221}, {"id": 760, "mes": "7/2025", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 12832}, {"id": 768, "mes": "8/2025", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 4, "femreprod": 7325}, {"id": 776, "mes": "7/2025", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 52, "femreprod": 40121}, {"id": 784, "mes": "8/2025", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 9272}, {"id": 792, "mes": "5/2025", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 2094}, {"id": 800, "mes": "8/2025", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3065}, {"id": 808, "mes": "3/2025", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 4, "femreprod": 1846}, {"id": 816, "mes": "1/2025", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 9}, {"id": 824, "mes": "3/2025", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 0, "femreprod": 292}, {"id": 832, "mes": "6/2025", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 165, "femreprod": 65108}, {"id": 840, "mes": "1/2025", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 117, "femreprod": 33757}, {"id": 848, "mes": "5/2025", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 153, "femreprod": 55758}, {"id": 856, "mes": "8/2025", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 1, "femreprod": 1407}, {"id": 864, "mes": "3/2025", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 5, "femreprod": 1401}, {"id": 872, "mes": "2/2025", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 3, "femreprod": 3399}, {"id": 880, "mes": "8/2025", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 33, "femreprod": 45371}, {"id": 888, "mes": "3/2025", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 797}, {"id": 896, "mes": "5/2025", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1314}, {"id": 904, "mes": "5/2025", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 2, "femreprod": 2693}, {"id": 912, "mes": "1/2025", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 2, "femreprod": 24020}, {"id": 920, "mes": "5/2025", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 1380}, {"id": 928, "mes": "3/2025", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 5, "femreprod": 5875}, {"id": 936, "mes": "5/2025", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 10, "femreprod": 9424}, {"id": 944, "mes": "5/2025", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 0, "femreprod": 349}, {"id": 952, "mes": "5/2025", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 14}, {"id": 960, "mes": "3/2025", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 99, "femreprod": 4659}, {"id": 968, "mes": "1/2025", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 750}, {"id": 976, "mes": "8/2025", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 19, "femreprod": 27160}, {"id": 984, "mes": "6/2025", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 10, "femreprod": 12911}, {"id": 992, "mes": "6/2025", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 2, "femreprod": 1040}, {"id": 1000, "mes": "8/2025", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 893}, {"id": 1008, "mes": "2/2025", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 2, "femreprod": 2617}, {"id": 1016, "mes": "1/2025", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 4380}, {"id": 1024, "mes": "7/2025", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 63, "femreprod": 47821}, {"id": 1032, "mes": "8/2025", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 6, "femreprod": 4450}, {"id": 1040, "mes": "4/2025", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 3041}, {"id": 1048, "mes": "8/2025", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 347}, {"id": 1056, "mes": "7/2025", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 0, "femreprod": 1422}, {"id": 1064, "mes": "5/2025", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 3963}, {"id": 1072, "mes": "7/2025", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 4, "femreprod": 6223}, {"id": 1080, "mes": "8/2025", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "femreprod": 10541}, {"id": 1088, "mes": "2/2025", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 3, "femreprod": 12258}, {"id": 1096, "mes": "1/2025", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 6, "femreprod": 2586}, {"id": 1104, "mes": "8/2025", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 0, "femreprod": 3201}, {"id": 1112, "mes": "8/2025", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 3, "femreprod": 2911}, {"id": 1120, "mes": "5/2025", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 7, "femreprod": 5666}, {"id": 1128, "mes": "4/2025", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 60}, {"id": 1136, "mes": "5/2025", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 1, "femreprod": 299}, {"id": 1144, "mes": "7/2025", "dico": "0905", "concelho": "Fornos de Algodres", "mortes": 6, "femreprod": 3449}, {"id": 1152, "mes": "7/2025", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 4, "femreprod": 17455}, {"id": 1160, "mes": "8/2025", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 583}, {"id": 1168, "mes": "4/2025", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 32, "femreprod": 2155}, {"id": 1176, "mes": "6/2025", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 5, "femreprod": 3744}, {"id": 1184, "mes": "2/2025", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 22, "femreprod": 12501}, {"id": 1192, "mes": "5/2025", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 51, "femreprod": 2708}, {"id": 1200, "mes": "1/2025", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 1, "femreprod": 1073}, {"id": 1208, "mes": "2/2025", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 12, "femreprod": 357}, {"id": 1216, "mes": "5/2025", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 4, "femreprod": 2201}, {"id": 1224, "mes": "2/2025", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "femreprod": 2219}, {"id": 1232, "mes": "4/2025", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 24, "femreprod": 11748}, {"id": 1240, "mes": "2/2025", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 1, "femreprod": 1359}, {"id": 1248, "mes": "3/2025", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 2, "femreprod": 2600}, {"id": 1256, "mes": "4/2025", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 6240}, {"id": 1264, "mes": "8/2025", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 1356}, {"id": 1272, "mes": "1/2025", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 14493}, {"id": 1280, "mes": "4/2025", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1217}, {"id": 1288, "mes": "8/2025", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6262}, {"id": 1296, "mes": "2/2025", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 3768}, {"id": 1304, "mes": "3/2025", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 4, "femreprod": 715}, {"id": 1312, "mes": "8/2025", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 2, "femreprod": 4084}, {"id": 1320, "mes": "7/2025", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 0, "femreprod": 629}, {"id": 1328, "mes": "5/2025", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 14, "femreprod": 27818}, {"id": 1336, "mes": "3/2025", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 6939}, {"id": 1344, "mes": "3/2025", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 0, "femreprod": 202}, {"id": 1352, "mes": "5/2025", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 104}, {"id": 1360, "mes": "3/2025", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 1, "femreprod": 638}, {"id": 1368, "mes": "3/2025", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "femreprod": 143}, {"id": 1376, "mes": "7/2025", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 5, "femreprod": 10039}, {"id": 1384, "mes": "5/2025", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 16, "femreprod": 11952}, {"id": 1392, "mes": "7/2025", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 3946}, {"id": 1400, "mes": "3/2025", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 21, "femreprod": 3313}, {"id": 1408, "mes": "8/2025", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 4, "femreprod": 2983}, {"id": 1416, "mes": "5/2025", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 151}, {"id": 1424, "mes": "5/2025", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 1, "femreprod": 1179}, {"id": 1432, "mes": "3/2025", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 13, "femreprod": 23822}, {"id": 1440, "mes": "4/2025", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 1, "femreprod": 2002}, {"id": 1448, "mes": "5/2025", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2323}, {"id": 1456, "mes": "3/2025", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 388}, {"id": 1464, "mes": "1/2025", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 91, "femreprod": 6648}, {"id": 1472, "mes": "1/2025", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 2, "femreprod": 9430}, {"id": 1480, "mes": "2/2025", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 1467}, {"id": 1488, "mes": "4/2025", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 6, "femreprod": 2975}, {"id": 1496, "mes": "2/2025", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 7, "femreprod": 5527}, {"id": 1504, "mes": "2/2025", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 36, "femreprod": 6232}, {"id": 1512, "mes": "6/2025", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 507}, {"id": 1520, "mes": "7/2025", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "femreprod": 910}, {"id": 1528, "mes": "3/2025", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 2, "femreprod": 12386}, {"id": 1536, "mes": "2/2025", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 105, "femreprod": 29901}, {"id": 1544, "mes": "8/2025", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 2, "femreprod": 892}, {"id": 1552, "mes": "4/2025", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 1, "femreprod": 173}, {"id": 1560, "mes": "8/2025", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 17, "femreprod": 12268}, {"id": 1568, "mes": "8/2025", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 1, "femreprod": 1482}, {"id": 1576, "mes": "4/2025", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 361}, {"id": 1584, "mes": "5/2025", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2727}, {"id": 1592, "mes": "2/2025", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 11, "femreprod": 1718}, {"id": 1600, "mes": "2/2025", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 19, "femreprod": 28828}, {"id": 1608, "mes": "5/2025", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1537}, {"id": 1616, "mes": "2/2025", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 8, "femreprod": 9353}, {"id": 1624, "mes": "6/2025", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 601}, {"id": 1632, "mes": "8/2025", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 7, "femreprod": 1513}, {"id": 1640, "mes": "6/2025", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 10, "femreprod": 6459}, {"id": 1648, "mes": "7/2025", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 5, "femreprod": 18477}, {"id": 1656, "mes": "2/2025", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 1, "femreprod": 366}, {"id": 1664, "mes": "2/2025", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 3, "femreprod": 481}, {"id": 1672, "mes": "4/2025", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 0, "femreprod": 561}, {"id": 1680, "mes": "4/2025", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "femreprod": 326}, {"id": 1688, "mes": "5/2025", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 4, "femreprod": 14359}, {"id": 1696, "mes": "6/2025", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "femreprod": 772}, {"id": 1704, "mes": "1/2025", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 15, "femreprod": 13658}, {"id": 1712, "mes": "1/2025", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 3480}, {"id": 1720, "mes": "2/2025", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 1, "femreprod": 2167}, {"id": 1728, "mes": "1/2025", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "femreprod": 771}, {"id": 1736, "mes": "6/2025", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 892}, {"id": 1744, "mes": "4/2025", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 0, "femreprod": 1606}, {"id": 1752, "mes": "3/2025", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 15, "femreprod": 70}, {"id": 1760, "mes": "6/2025", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 4, "femreprod": 11946}, {"id": 1768, "mes": "1/2025", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 26, "femreprod": 19041}, {"id": 1776, "mes": "2/2025", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 3, "femreprod": 15234}, {"id": 1784, "mes": "8/2025", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 3074}, {"id": 1792, "mes": "3/2025", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 51, "femreprod": 22708}, {"id": 1800, "mes": "6/2025", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 57, "femreprod": 29013}, {"id": 1808, "mes": "7/2025", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 5, "femreprod": 358}, {"id": 1816, "mes": "5/2025", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 222}, {"id": 1824, "mes": "5/2025", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 34, "femreprod": 10878}, {"id": 1832, "mes": "6/2025", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 355}, {"id": 1840, "mes": "4/2025", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 1, "femreprod": 2552}, {"id": 1848, "mes": "6/2025", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 2233}, {"id": 1856, "mes": "5/2025", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 9896}, {"id": 1864, "mes": "5/2025", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 34}, {"id": 1872, "mes": "5/2025", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 0, "femreprod": 5197}, {"id": 1880, "mes": "5/2025", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 3041}, {"id": 1888, "mes": "2/2025", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 264}, {"id": 1896, "mes": "2/2025", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 1, "femreprod": 6850}, {"id": 1904, "mes": "6/2025", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 442}, {"id": 1912, "mes": "5/2025", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 0, "femreprod": 428}, {"id": 1920, "mes": "3/2025", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 13, "femreprod": 3419}, {"id": 1928, "mes": "3/2025", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 0, "femreprod": 11416}, {"id": 1936, "mes": "8/2025", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 4, "femreprod": 7432}, {"id": 1944, "mes": "1/2025", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 4, "femreprod": 6405}, {"id": 1952, "mes": "6/2025", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1733}, {"id": 1960, "mes": "7/2025", "dico": "1605", "concelho": "Paredes de Coura", "mortes": 0, "femreprod": 3045}, {"id": 1968, "mes": "2/2025", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1141}, {"id": 1976, "mes": "8/2025", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 3, "femreprod": 2481}, {"id": 1984, "mes": "3/2025", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 2, "femreprod": 5403}, {"id": 1992, "mes": "7/2025", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 1, "femreprod": 2041}, {"id": 2000, "mes": "8/2025", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1211}, {"id": 2008, "mes": "5/2025", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1469}, {"id": 2016, "mes": "4/2025", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 2, "femreprod": 2864}, {"id": 2024, "mes": "8/2025", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "femreprod": 5523}, {"id": 2032, "mes": "3/2025", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 33, "femreprod": 6709}, {"id": 2040, "mes": "8/2025", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 4, "femreprod": 3991}, {"id": 2048, "mes": "3/2025", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 38}, {"id": 2056, "mes": "8/2025", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 0, "femreprod": 5055}, {"id": 2064, "mes": "5/2025", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 2306}, {"id": 2072, "mes": "4/2025", "dico": "1403", "concelho": "Almeirim", "mortes": 5, "femreprod": 1094}, {"id": 2080, "mes": "7/2025", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 1608, "femreprod": 534}, {"id": 2088, "mes": "1/2025", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 9, "femreprod": 3569}, {"id": 2096, "mes": "2/2025", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 1, "femreprod": 420}, {"id": 2104, "mes": "4/2025", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 227, "femreprod": 4081}, {"id": 2112, "mes": "2/2025", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 3, "femreprod": 430}, {"id": 2120, "mes": "5/2025", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 3649}, {"id": 2128, "mes": "7/2025", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 10, "femreprod": 5343}, {"id": 2136, "mes": "3/2025", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 5, "femreprod": 1886}, {"id": 2144, "mes": "6/2025", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 1, "femreprod": 1723}, {"id": 2152, "mes": "1/2025", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 1026}, {"id": 2160, "mes": "8/2025", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 2165}, {"id": 2168, "mes": "2/2025", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 0, "femreprod": 1099}, {"id": 2176, "mes": "8/2025", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1291}, {"id": 2184, "mes": "4/2025", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 3, "femreprod": 9028}, {"id": 2192, "mes": "7/2025", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 510}, {"id": 2200, "mes": "5/2025", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 5255}, {"id": 2208, "mes": "3/2025", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "femreprod": 1140}, {"id": 2216, "mes": "4/2025", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 2705}, {"id": 2224, "mes": "1/2025", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 1769}, {"id": 2, "mes": "1/2025", "dico": "0106", "concelho": "Castelo de Paiva", "mortes": 1, "femreprod": 597}, {"id": 10, "mes": "3/2025", "dico": "0112", "concelho": "Murtosa", "mortes": 0, "femreprod": 41}, {"id": 18, "mes": "7/2025", "dico": "0113", "concelho": "Oliveira de Azem\u00e9is", "mortes": 4, "femreprod": 790}, {"id": 26, "mes": "7/2025", "dico": "0115", "concelho": "Ovar", "mortes": 0, "femreprod": 138}, {"id": 34, "mes": "3/2025", "dico": "0213", "concelho": "Serpa", "mortes": 16, "femreprod": 61980}, {"id": 42, "mes": "2/2025", "dico": "0214", "concelho": "Vidigueira", "mortes": 0, "femreprod": 6585}, {"id": 50, "mes": "7/2025", "dico": "0307", "concelho": "Fafe", "mortes": 13, "femreprod": 1934}, {"id": 58, "mes": "4/2025", "dico": "0312", "concelho": "Vila Nova de Famalic\u00e3o", "mortes": 4, "femreprod": 815}, {"id": 66, "mes": "7/2025", "dico": "0404", "concelho": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta", "mortes": 0, "femreprod": 1841}, {"id": 74, "mes": "6/2025", "dico": "0405", "concelho": "Macedo de Cavaleiros", "mortes": 4, "femreprod": 14317}, {"id": 82, "mes": "6/2025", "dico": "0504", "concelho": "Fund\u00e3o", "mortes": 480, "femreprod": 34392}, {"id": 90, "mes": "4/2025", "dico": "0602", "concelho": "Cantanhede", "mortes": 66, "femreprod": 3062}, {"id": 98, "mes": "7/2025", "dico": "0608", "concelho": "Mira", "mortes": 0, "femreprod": 22}, {"id": 106, "mes": "3/2025", "dico": "0609", "concelho": "Miranda do Corvo", "mortes": 0, "femreprod": 801}, {"id": 114, "mes": "2/2025", "dico": "0208", "concelho": "Ferreira do Alentejo", "mortes": 10, "femreprod": 13902}, {"id": 122, "mes": "8/2025", "dico": "0304", "concelho": "Cabeceiras de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 5201}, {"id": 130, "mes": "5/2025", "dico": "0401", "concelho": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9", "mortes": 1, "femreprod": 4818}, {"id": 138, "mes": "2/2025", "dico": "0406", "concelho": "Miranda do Douro", "mortes": 0, "femreprod": 48607}, {"id": 146, "mes": "3/2025", "dico": "0409", "concelho": "Torre de Moncorvo", "mortes": 0, "femreprod": 5407}, {"id": 154, "mes": "7/2025", "dico": "0503", "concelho": "Covilh\u00e3", "mortes": 1, "femreprod": 9945}, {"id": 162, "mes": "5/2025", "dico": "0510", "concelho": "Vila de Rei", "mortes": 0, "femreprod": 229}, {"id": 170, "mes": "7/2025", "dico": "0610", "concelho": "Montemor-o-Velho", "mortes": 20, "femreprod": 4229}, {"id": 178, "mes": "7/2025", "dico": "0612", "concelho": "Pampilhosa da Serra", "mortes": 0, "femreprod": 633}, {"id": 186, "mes": "2/2025", "dico": "0708", "concelho": "Mour\u00e3o", "mortes": 6, "femreprod": 7863}, {"id": 194, "mes": "8/2025", "dico": "0710", "concelho": "Redondo", "mortes": 3, "femreprod": 16881}, {"id": 202, "mes": "5/2025", "dico": "0811", "concelho": "Portim\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 648}, {"id": 210, "mes": "8/2025", "dico": "0911", "concelho": "Sabugal", "mortes": 1, "femreprod": 11638}, {"id": 218, "mes": "5/2025", "dico": "1010", "concelho": "Marinha Grande", "mortes": 2, "femreprod": 526}, {"id": 226, "mes": "2/2025", "dico": "0103", "concelho": "Anadia", "mortes": 0, "femreprod": 888}, {"id": 234, "mes": "4/2025", "dico": "0104", "concelho": "Arouca", "mortes": 0, "femreprod": 1814}, {"id": 242, "mes": "4/2025", "dico": "0105", "concelho": "Aveiro", "mortes": 2, "femreprod": 422}, {"id": 250, "mes": "4/2025", "dico": "0111", "concelho": "Mealhada", "mortes": 0, "femreprod": 381}, {"id": 258, "mes": "1/2025", "dico": "0118", "concelho": "Vagos", "mortes": 0, "femreprod": 139}, {"id": 266, "mes": "2/2025", "dico": "0204", "concelho": "Barrancos", "mortes": 0, "femreprod": 4401}, {"id": 274, "mes": "7/2025", "dico": "0309", "concelho": "P\u00f3voa de Lanhoso", "mortes": 7, "femreprod": 1965}, {"id": 282, "mes": "6/2025", "dico": "0403", "concelho": "Carrazeda de Ansi\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 3304}, {"id": 290, "mes": "4/2025", "dico": "0702", "concelho": "Arraiolos", "mortes": 5, "femreprod": 28828}, {"id": 298, "mes": "5/2025", "dico": "0713", "concelho": "Viana do Alentejo", "mortes": 4, "femreprod": 15183}, {"id": 306, "mes": "5/2025", "dico": "0808", "concelho": "Loul\u00e9", "mortes": 0, "femreprod": 6846}, {"id": 314, "mes": "8/2025", "dico": "0816", "concelho": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio", "mortes": 0, "femreprod": 510}, {"id": 322, "mes": "1/2025", "dico": "0902", "concelho": "Almeida", "mortes": 3, "femreprod": 12288}, {"id": 330, "mes": "4/2025", "dico": "0903", "concelho": "Celorico da Beira", "mortes": 6, "femreprod": 14579}, {"id": 338, "mes": "2/2025", "dico": "1009", "concelho": "Leiria", "mortes": 9, "femreprod": 5488}, {"id": 346, "mes": "8/2025", "dico": "0119", "concelho": "Vale de Cambra", "mortes": 0, "femreprod": 521}, {"id": 354, "mes": "5/2025", "dico": "0201", "concelho": "Aljustrel", "mortes": 2, "femreprod": 14481}, {"id": 362, "mes": "1/2025", "dico": "0202", "concelho": "Almod\u00f4var", "mortes": 69, "femreprod": 52234}, {"id": 370, "mes": "6/2025", "dico": "0210", "concelho": "Moura", "mortes": 14, "femreprod": 23573}, {"id": 378, "mes": "5/2025", "dico": "0301", "concelho": "Amares", "mortes": 0, "femreprod": 744}, {"id": 386, "mes": "5/2025", "dico": "0308", "concelho": "Guimar\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 1042}, {"id": 394, "mes": "6/2025", "dico": "0411", "concelho": "Vimioso", "mortes": 0, "femreprod": 8115}, {"id": 402, "mes": "2/2025", "dico": "0509", "concelho": "Sert\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 3646}, {"id": 410, "mes": "7/2025", "dico": "0511", "concelho": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 6051}, {"id": 418, "mes": "4/2025", "dico": "0603", "concelho": "Coimbra", "mortes": 0, "femreprod": 3797}, {"id": 426, "mes": "6/2025", "dico": "0605", "concelho": "Figueira da Foz", "mortes": 2, "femreprod": 1500}, {"id": 434, "mes": "2/2025", "dico": "0707", "concelho": "Mora", "mortes": 17, "femreprod": 14346}, {"id": 442, "mes": "1/2025", "dico": "0714", "concelho": "Vila Vi\u00e7osa", "mortes": 2, "femreprod": 9622}, {"id": 450, "mes": "8/2025", "dico": "0810", "concelho": "Olh\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1171}, {"id": 458, "mes": "7/2025", "dico": "0117", "concelho": "Sever do Vouga", "mortes": 0, "femreprod": 466}, {"id": 466, "mes": "6/2025", "dico": "0205", "concelho": "Beja", "mortes": 17, "femreprod": 28626}, {"id": 474, "mes": "4/2025", "dico": "0206", "concelho": "Castro Verde", "mortes": 20, "femreprod": 28841}, {"id": 482, "mes": "5/2025", "dico": "0313", "concelho": "Vila Verde", "mortes": 4, "femreprod": 3390}, {"id": 490, "mes": "2/2025", "dico": "0314", "concelho": "Vizela", "mortes": 0, "femreprod": 49}, {"id": 498, "mes": "3/2025", "dico": "0402", "concelho": "Bragan\u00e7a", "mortes": 1, "femreprod": 24979}, {"id": 506, "mes": "1/2025", "dico": "0407", "concelho": "Mirandela", "mortes": 14, "femreprod": 12075}, {"id": 514, "mes": "3/2025", "dico": "0410", "concelho": "Vila Flor", "mortes": 0, "femreprod": 3884}, {"id": 522, "mes": "5/2025", "dico": "0505", "concelho": "Idanha-a-Nova", "mortes": 9, "femreprod": 40307}, {"id": 530, "mes": "1/2025", "dico": "0604", "concelho": "Condeixa-a-Nova", "mortes": 1, "femreprod": 1581}, {"id": 538, "mes": "7/2025", "dico": "0606", "concelho": "G\u00f3is", "mortes": 0, "femreprod": 494}, {"id": 546, "mes": "1/2025", "dico": "0607", "concelho": "Lous\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 1220}, {"id": 554, "mes": "5/2025", "dico": "0701", "concelho": "Alandroal", "mortes": 8, "femreprod": 21663}, {"id": 562, "mes": "5/2025", "dico": "0706", "concelho": "Montemor-o-Novo", "mortes": 8, "femreprod": 37819}, {"id": 570, "mes": "5/2025", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 0, "femreprod": 6760}, {"id": 578, "mes": "7/2025", "dico": "0110", "concelho": "\u00cdlhavo", "mortes": 1, "femreprod": 98}, {"id": 586, "mes": "2/2025", "dico": "0114", "concelho": "Oliveira do Bairro", "mortes": 0, "femreprod": 208}, {"id": 594, "mes": "2/2025", "dico": "0310", "concelho": "Terras de Bouro", "mortes": 0, "femreprod": 2916}, {"id": 602, "mes": "3/2025", "dico": "0408", "concelho": "Mogadouro", "mortes": 0, "femreprod": 19454}, {"id": 610, "mes": "1/2025", "dico": "0412", "concelho": "Vinhais", "mortes": 0, "femreprod": 13546}, {"id": 618, "mes": "4/2025", "dico": "0508", "concelho": "Proen\u00e7a-a-Nova", "mortes": 0, "femreprod": 4405}, {"id": 626, "mes": "2/2025", "dico": "0601", "concelho": "Arganil", "mortes": 0, "femreprod": 2126}, {"id": 634, "mes": "1/2025", "dico": "0614", "concelho": "Penela", "mortes": 2, "femreprod": 2094}, {"id": 642, "mes": "8/2025", "dico": "0616", "concelho": "T\u00e1bua", "mortes": 2, "femreprod": 4401}, {"id": 650, "mes": "1/2025", "dico": "0617", "concelho": "Vila Nova de Poiares", "mortes": 0, "femreprod": 709}, {"id": 658, "mes": "5/2025", "dico": "0703", "concelho": "Borba", "mortes": 5, "femreprod": 7196}, {"id": 666, "mes": "4/2025", "dico": "0711", "concelho": "Reguengos de Monsaraz", "mortes": 14, "femreprod": 16526}, {"id": 674, "mes": "8/2025", "dico": "0804", "concelho": "Castro Marim", "mortes": 0, "femreprod": 3527}, {"id": 682, "mes": "3/2025", "dico": "0812", "concelho": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "mortes": 0, "femreprod": 588}, {"id": 690, "mes": "1/2025", "dico": "0102", "concelho": "Albergaria-a-Velha", "mortes": 1, "femreprod": 330}, {"id": 698, "mes": "8/2025", "dico": "0109", "concelho": "Santa Maria da Feira", "mortes": 1, "femreprod": 450}, {"id": 706, "mes": "1/2025", "dico": "0116", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 714, "mes": "5/2025", "dico": "0203", "concelho": "Alvito", "mortes": 39, "femreprod": 10693}, {"id": 722, "mes": "3/2025", "dico": "0207", "concelho": "Cuba", "mortes": 23, "femreprod": 5917}, {"id": 730, "mes": "2/2025", "dico": "0302", "concelho": "Barcelos", "mortes": 14, "femreprod": 1515}, {"id": 738, "mes": "1/2025", "dico": "0306", "concelho": "Esposende", "mortes": 0, "femreprod": 165}, {"id": 746, "mes": "5/2025", "dico": "0501", "concelho": "Belmonte", "mortes": 3, "femreprod": 6151}, {"id": 754, "mes": "1/2025", "dico": "0507", "concelho": "Penamacor", "mortes": 0, "femreprod": 13506}, {"id": 762, "mes": "4/2025", "dico": "0611", "concelho": "Oliveira do Hospital", "mortes": 2, "femreprod": 7809}, {"id": 770, "mes": "4/2025", "dico": "0704", "concelho": "Estremoz", "mortes": 56, "femreprod": 40317}, {"id": 778, "mes": "1/2025", "dico": "0813", "concelho": "Silves", "mortes": 0, "femreprod": 10187}, {"id": 786, "mes": "2/2025", "dico": "0814", "concelho": "Tavira", "mortes": 0, "femreprod": 2086}, {"id": 794, "mes": "3/2025", "dico": "0815", "concelho": "Vila do Bispo", "mortes": 0, "femreprod": 3246}, {"id": 802, "mes": "4/2025", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 0, "femreprod": 731}, {"id": 810, "mes": "6/2025", "dico": "0101", "concelho": "\u00c1gueda", "mortes": 6, "femreprod": 1765}, {"id": 818, "mes": "7/2025", "dico": "0107", "concelho": "Espinho", "mortes": 0, "femreprod": 8}, {"id": 826, "mes": "1/2025", "dico": "0108", "concelho": "Estarreja", "mortes": 1, "femreprod": 292}, {"id": 834, "mes": "5/2025", "dico": "0209", "concelho": "M\u00e9rtola", "mortes": 89, "femreprod": 65483}, {"id": 842, "mes": "4/2025", "dico": "0211", "concelho": "Odemira", "mortes": 89, "femreprod": 33713}, {"id": 850, "mes": "7/2025", "dico": "0212", "concelho": "Ourique", "mortes": 222, "femreprod": 55436}, {"id": 858, "mes": "2/2025", "dico": "0303", "concelho": "Braga", "mortes": 1, "femreprod": 1400}, {"id": 866, "mes": "8/2025", "dico": "0305", "concelho": "Celorico de Basto", "mortes": 4, "femreprod": 1339}, {"id": 874, "mes": "8/2025", "dico": "0311", "concelho": "Vieira do Minho", "mortes": 1, "femreprod": 3210}, {"id": 882, "mes": "3/2025", "dico": "0502", "concelho": "Castelo Branco", "mortes": 22, "femreprod": 46786}, {"id": 890, "mes": "7/2025", "dico": "0506", "concelho": "Oleiros", "mortes": 0, "femreprod": 772}, {"id": 898, "mes": "7/2025", "dico": "0613", "concelho": "Penacova", "mortes": 0, "femreprod": 1291}, {"id": 906, "mes": "2/2025", "dico": "0615", "concelho": "Soure", "mortes": 3, "femreprod": 2816}, {"id": 914, "mes": "4/2025", "dico": "0709", "concelho": "Portel", "mortes": 17, "femreprod": 24218}, {"id": 922, "mes": "2/2025", "dico": "0806", "concelho": "Lagoa", "mortes": 0, "femreprod": 1416}, {"id": 930, "mes": "6/2025", "dico": "1111", "concelho": "Sintra", "mortes": 5, "femreprod": 5765}, {"id": 938, "mes": "1/2025", "dico": "1113", "concelho": "Torres Vedras", "mortes": 6, "femreprod": 9953}, {"id": 946, "mes": "4/2025", "dico": "1303", "concelho": "Felgueiras", "mortes": 0, "femreprod": 355}, {"id": 954, "mes": "3/2025", "dico": "1312", "concelho": "Porto", "mortes": 0, "femreprod": 14}, {"id": 962, "mes": "1/2025", "dico": "1414", "concelho": "Rio Maior", "mortes": 10, "femreprod": 4660}, {"id": 970, "mes": "6/2025", "dico": "1417", "concelho": "Sardoal", "mortes": 0, "femreprod": 754}, {"id": 978, "mes": "5/2025", "dico": "1501", "concelho": "Alc\u00e1cer do Sal", "mortes": 15, "femreprod": 27404}, {"id": 986, "mes": "2/2025", "dico": "1508", "concelho": "Palmela", "mortes": 119, "femreprod": 13066}, {"id": 994, "mes": "3/2025", "dico": "1602", "concelho": "Caminha", "mortes": 0, "femreprod": 1019}, {"id": 1002, "mes": "5/2025", "dico": "1608", "concelho": "Valen\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 948}, {"id": 1010, "mes": "8/2025", "dico": "1707", "concelho": "Mur\u00e7a", "mortes": 1, "femreprod": 2437}, {"id": 1018, "mes": "7/2025", "dico": "1804", "concelho": "Cinf\u00e3es", "mortes": 0, "femreprod": 4039}, {"id": 1026, "mes": "5/2025", "dico": "0705", "concelho": "\u00c9vora", "mortes": 47, "femreprod": 47824}, {"id": 1034, "mes": "3/2025", "dico": "0712", "concelho": "Vendas Novas", "mortes": 4, "femreprod": 4784}, {"id": 1042, "mes": "5/2025", "dico": "0801", "concelho": "Albufeira", "mortes": 0, "femreprod": 3041}, {"id": 1050, "mes": "3/2025", "dico": "0803", "concelho": "Aljezur", "mortes": 0, "femreprod": 349}, {"id": 1058, "mes": "8/2025", "dico": "0805", "concelho": "Faro", "mortes": 1, "femreprod": 1416}, {"id": 1066, "mes": "6/2025", "dico": "0809", "concelho": "Monchique", "mortes": 0, "femreprod": 3957}, {"id": 1074, "mes": "6/2025", "dico": "0901", "concelho": "Aguiar da Beira", "mortes": 5, "femreprod": 6282}, {"id": 1082, "mes": "6/2025", "dico": "0906", "concelho": "Gouveia", "mortes": 0, "femreprod": 10607}, {"id": 1090, "mes": "8/2025", "dico": "0913", "concelho": "Trancoso", "mortes": 15, "femreprod": 12100}, {"id": 1098, "mes": "7/2025", "dico": "1014", "concelho": "Peniche", "mortes": 3, "femreprod": 2415}, {"id": 1106, "mes": "7/2025", "dico": "1101", "concelho": "Alenquer", "mortes": 5, "femreprod": 3229}, {"id": 1114, "mes": "2/2025", "dico": "1103", "concelho": "Azambuja", "mortes": 2, "femreprod": 3061}, {"id": 1122, "mes": "4/2025", "dico": "1108", "concelho": "Lourinh\u00e3", "mortes": 20, "femreprod": 5734}, {"id": 1130, "mes": "3/2025", "dico": "1115", "concelho": "Amadora", "mortes": 0, "femreprod": 60}, {"id": 1138, "mes": "8/2025", "dico": "1116", "concelho": "Odivelas", "mortes": 1, "femreprod": 279}, {"id": 1146, "mes": "4/2025", "dico": "0907", "concelho": "Guarda", "mortes": 2, "femreprod": 17946}, {"id": 1154, "mes": "5/2025", "dico": "1011", "concelho": "Nazar\u00e9", "mortes": 2, "femreprod": 606}, {"id": 1162, "mes": "8/2025", "dico": "1112", "concelho": "Sobral de Monte Agra\u00e7o", "mortes": 7, "femreprod": 2099}, {"id": 1170, "mes": "8/2025", "dico": "1204", "concelho": "Campo Maior", "mortes": 0, "femreprod": 3699}, {"id": 1178, "mes": "4/2025", "dico": "1211", "concelho": "Monforte", "mortes": 10, "femreprod": 12450}, {"id": 1186, "mes": "4/2025", "dico": "1307", "concelho": "Marco de Canaveses", "mortes": 98, "femreprod": 2712}, {"id": 1194, "mes": "8/2025", "dico": "1310", "concelho": "Paredes", "mortes": 0, "femreprod": 989}, {"id": 1202, "mes": "7/2025", "dico": "1314", "concelho": "Santo Tirso", "mortes": 1, "femreprod": 426}, {"id": 1210, "mes": "8/2025", "dico": "1402", "concelho": "Alcanena", "mortes": 0, "femreprod": 2183}, {"id": 1218, "mes": "7/2025", "dico": "1411", "concelho": "Ferreira do Z\u00eazere", "mortes": 0, "femreprod": 2125}, {"id": 1226, "mes": "3/2025", "dico": "1416", "concelho": "Santar\u00e9m", "mortes": 13, "femreprod": 11865}, {"id": 1234, "mes": "3/2025", "dico": "1503", "concelho": "Almada", "mortes": 0, "femreprod": 1373}, {"id": 1242, "mes": "7/2025", "dico": "1512", "concelho": "Set\u00fabal", "mortes": 2, "femreprod": 2594}, {"id": 1250, "mes": "1/2025", "dico": "1601", "concelho": "Arcos de Valdevez", "mortes": 0, "femreprod": 6610}, {"id": 1258, "mes": "4/2025", "dico": "0802", "concelho": "Alcoutim", "mortes": 12, "femreprod": 6781}, {"id": 1266, "mes": "3/2025", "dico": "0807", "concelho": "Lagos", "mortes": 0, "femreprod": 1346}, {"id": 1274, "mes": "5/2025", "dico": "0904", "concelho": "Figueira de Castelo Rodrigo", "mortes": 0, "femreprod": 14285}, {"id": 1282, "mes": "8/2025", "dico": "0908", "concelho": "Manteigas", "mortes": 0, "femreprod": 1092}, {"id": 1290, "mes": "3/2025", "dico": "0909", "concelho": "M\u00eada", "mortes": 0, "femreprod": 6273}, {"id": 1298, "mes": "7/2025", "dico": "1002", "concelho": "Alvai\u00e1zere", "mortes": 0, "femreprod": 3633}, {"id": 1306, "mes": "8/2025", "dico": "1005", "concelho": "Bombarral", "mortes": 2, "femreprod": 657}, {"id": 1314, "mes": "2/2025", "dico": "1006", "concelho": "Caldas da Rainha", "mortes": 6, "femreprod": 4309}, {"id": 1322, "mes": "1/2025", "dico": "1013", "concelho": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande", "mortes": 1, "femreprod": 686}, {"id": 1330, "mes": "6/2025", "dico": "1203", "concelho": "Avis", "mortes": 4, "femreprod": 27572}, {"id": 1338, "mes": "4/2025", "dico": "1210", "concelho": "Marv\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 6892}, {"id": 1346, "mes": "1/2025", "dico": "1306", "concelho": "Maia", "mortes": 5, "femreprod": 208}, {"id": 1354, "mes": "7/2025", "dico": "1308", "concelho": "Matosinhos", "mortes": 0, "femreprod": 100}, {"id": 1362, "mes": "7/2025", "dico": "1311", "concelho": "Penafiel", "mortes": 6, "femreprod": 621}, {"id": 1370, "mes": "2/2025", "dico": "1315", "concelho": "Valongo", "mortes": 0, "femreprod": 144}, {"id": 1378, "mes": "1/2025", "dico": "0910", "concelho": "Pinhel", "mortes": 3, "femreprod": 10340}, {"id": 1386, "mes": "4/2025", "dico": "0912", "concelho": "Seia", "mortes": 1, "femreprod": 12027}, {"id": 1394, "mes": "4/2025", "dico": "0914", "concelho": "Vila Nova de Foz C\u00f4a", "mortes": 0, "femreprod": 4021}, {"id": 1402, "mes": "4/2025", "dico": "1003", "concelho": "Ansi\u00e3o", "mortes": 8, "femreprod": 3280}, {"id": 1410, "mes": "2/2025", "dico": "1107", "concelho": "Loures", "mortes": 74, "femreprod": 3057}, {"id": 1418, "mes": "6/2025", "dico": "1110", "concelho": "Oeiras", "mortes": 0, "femreprod": 151}, {"id": 1426, "mes": "7/2025", "dico": "1114", "concelho": "Vila Franca de Xira", "mortes": 1, "femreprod": 1167}, {"id": 1434, "mes": "4/2025", "dico": "1212", "concelho": "Nisa", "mortes": 4, "femreprod": 23669}, {"id": 1442, "mes": "3/2025", "dico": "1301", "concelho": "Amarante", "mortes": 2, "femreprod": 2004}, {"id": 1450, "mes": "7/2025", "dico": "1302", "concelho": "Bai\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2136}, {"id": 1458, "mes": "7/2025", "dico": "1404", "concelho": "Alpiar\u00e7a", "mortes": 0, "femreprod": 385}, {"id": 1466, "mes": "6/2025", "dico": "1405", "concelho": "Benavente", "mortes": 139, "femreprod": 6641}, {"id": 1474, "mes": "8/2025", "dico": "1407", "concelho": "Chamusca", "mortes": 2, "femreprod": 9142}, {"id": 1482, "mes": "3/2025", "dico": "1408", "concelho": "Const\u00e2ncia", "mortes": 0, "femreprod": 1459}, {"id": 1490, "mes": "2/2025", "dico": "1419", "concelho": "Torres Novas", "mortes": 1, "femreprod": 3021}, {"id": 1498, "mes": "6/2025", "dico": "1015", "concelho": "Pombal", "mortes": 14, "femreprod": 5329}, {"id": 1506, "mes": "7/2025", "dico": "1016", "concelho": "Porto de M\u00f3s", "mortes": 96, "femreprod": 6003}, {"id": 1514, "mes": "1/2025", "dico": "1102", "concelho": "Arruda dos Vinhos", "mortes": 1, "femreprod": 503}, {"id": 1522, "mes": "4/2025", "dico": "1105", "concelho": "Cascais", "mortes": 0, "femreprod": 942}, {"id": 1530, "mes": "6/2025", "dico": "1206", "concelho": "Crato", "mortes": 1, "femreprod": 12388}, {"id": 1538, "mes": "6/2025", "dico": "1213", "concelho": "Ponte de Sor", "mortes": 315, "femreprod": 30277}, {"id": 1546, "mes": "5/2025", "dico": "1316", "concelho": "Vila do Conde", "mortes": 0, "femreprod": 863}, {"id": 1554, "mes": "2/2025", "dico": "1318", "concelho": "Trofa", "mortes": 1, "femreprod": 165}, {"id": 1562, "mes": "2/2025", "dico": "1401", "concelho": "Abrantes", "mortes": 85, "femreprod": 12876}, {"id": 1570, "mes": "7/2025", "dico": "1406", "concelho": "Cartaxo", "mortes": 0, "femreprod": 1483}, {"id": 1578, "mes": "7/2025", "dico": "1412", "concelho": "Goleg\u00e3", "mortes": 0, "femreprod": 352}, {"id": 1586, "mes": "4/2025", "dico": "1413", "concelho": "Ma\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 2714}, {"id": 1594, "mes": "7/2025", "dico": "1506", "concelho": "Moita", "mortes": 4, "femreprod": 1559}, {"id": 1602, "mes": "5/2025", "dico": "1509", "concelho": "Santiago do Cac\u00e9m", "mortes": 21, "femreprod": 28891}, {"id": 1610, "mes": "2/2025", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1574}, {"id": 1618, "mes": "7/2025", "dico": "1001", "concelho": "Alcoba\u00e7a", "mortes": 10, "femreprod": 8614}, {"id": 1626, "mes": "4/2025", "dico": "1007", "concelho": "Castanheira de P\u00eara", "mortes": 0, "femreprod": 604}, {"id": 1634, "mes": "6/2025", "dico": "1012", "concelho": "\u00d3bidos", "mortes": 5, "femreprod": 1517}, {"id": 1642, "mes": "8/2025", "dico": "1109", "concelho": "Mafra", "mortes": 4, "femreprod": 6496}, {"id": 1650, "mes": "6/2025", "dico": "1201", "concelho": "Alter do Ch\u00e3o", "mortes": 4, "femreprod": 18763}, {"id": 1658, "mes": "8/2025", "dico": "1304", "concelho": "Gondomar", "mortes": 0, "femreprod": 362}, {"id": 1666, "mes": "6/2025", "dico": "1305", "concelho": "Lousada", "mortes": 18, "femreprod": 457}, {"id": 1674, "mes": "6/2025", "dico": "1313", "concelho": "P\u00f3voa de Varzim", "mortes": 1, "femreprod": 676}, {"id": 1682, "mes": "7/2025", "dico": "1502", "concelho": "Alcochete", "mortes": 0, "femreprod": 321}, {"id": 1690, "mes": "1/2025", "dico": "1505", "concelho": "Gr\u00e2ndola", "mortes": 17, "femreprod": 14776}, {"id": 1698, "mes": "1/2025", "dico": "1511", "concelho": "Sesimbra", "mortes": 0, "femreprod": 794}, {"id": 1706, "mes": "6/2025", "dico": "1703", "concelho": "Chaves", "mortes": 2, "femreprod": 12978}, {"id": 1714, "mes": "2/2025", "dico": "1807", "concelho": "Moimenta da Beira", "mortes": 0, "femreprod": 3441}, {"id": 1722, "mes": "1/2025", "dico": "1810", "concelho": "Oliveira de Frades", "mortes": 3, "femreprod": 2187}, {"id": 1730, "mes": "8/2025", "dico": "1004", "concelho": "Batalha", "mortes": 3, "femreprod": 734}, {"id": 1738, "mes": "4/2025", "dico": "1008", "concelho": "Figueir\u00f3 dos Vinhos", "mortes": 0, "femreprod": 895}, {"id": 1746, "mes": "1/2025", "dico": "1104", "concelho": "Cadaval", "mortes": 3, "femreprod": 1546}, {"id": 1754, "mes": "5/2025", "dico": "1106", "concelho": "Lisboa", "mortes": 17, "femreprod": 70}, {"id": 1762, "mes": "5/2025", "dico": "1202", "concelho": "Arronches", "mortes": 1, "femreprod": 11966}, {"id": 1770, "mes": "7/2025", "dico": "1207", "concelho": "Elvas", "mortes": 11, "femreprod": 18424}, {"id": 1778, "mes": "3/2025", "dico": "1208", "concelho": "Fronteira", "mortes": 6, "femreprod": 15282}, {"id": 1786, "mes": "7/2025", "dico": "1209", "concelho": "Gavi\u00e3o", "mortes": 2, "femreprod": 3100}, {"id": 1794, "mes": "4/2025", "dico": "1214", "concelho": "Portalegre", "mortes": 0, "femreprod": 22790}, {"id": 1802, "mes": "1/2025", "dico": "1215", "concelho": "Sousel", "mortes": 99, "femreprod": 27916}, {"id": 1810, "mes": "2/2025", "dico": "1309", "concelho": "Pa\u00e7os de Ferreira", "mortes": 0, "femreprod": 372}, {"id": 1818, "mes": "1/2025", "dico": "1317", "concelho": "Vila Nova de Gaia", "mortes": 0, "femreprod": 218}, {"id": 1826, "mes": "2/2025", "dico": "1409", "concelho": "Coruche", "mortes": 10, "femreprod": 10328}, {"id": 1834, "mes": "3/2025", "dico": "1504", "concelho": "Barreiro", "mortes": 0, "femreprod": 363}, {"id": 1842, "mes": "8/2025", "dico": "1513", "concelho": "Sines", "mortes": 2, "femreprod": 2536}, {"id": 1850, "mes": "1/2025", "dico": "1814", "concelho": "Santa Comba D\u00e3o", "mortes": 1, "femreprod": 2440}, {"id": 1858, "mes": "7/2025", "dico": "1205", "concelho": "Castelo de Vide", "mortes": 0, "femreprod": 9917}, {"id": 1866, "mes": "2/2025", "dico": "1410", "concelho": "Entroncamento", "mortes": 0, "femreprod": 33}, {"id": 1874, "mes": "7/2025", "dico": "1507", "concelho": "Montijo", "mortes": 2, "femreprod": 5153}, {"id": 1882, "mes": "3/2025", "dico": "1603", "concelho": "Melga\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 3092}, {"id": 1890, "mes": "8/2025", "dico": "1711", "concelho": "Santa Marta de Penagui\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 273}, {"id": 1898, "mes": "4/2025", "dico": "1714", "concelho": "Vila Real", "mortes": 0, "femreprod": 6718}, {"id": 1906, "mes": "8/2025", "dico": "1819", "concelho": "Tabua\u00e7o", "mortes": 0, "femreprod": 424}, {"id": 1914, "mes": "2/2025", "dico": "1820", "concelho": "Tarouca", "mortes": 1, "femreprod": 435}, {"id": 1922, "mes": "1/2025", "dico": "1824", "concelho": "Vouzela", "mortes": 5, "femreprod": 3395}, {"id": 1930, "mes": "6/2025", "dico": "1706", "concelho": "Montalegre", "mortes": 0, "femreprod": 10981}, {"id": 1938, "mes": "4/2025", "dico": "1713", "concelho": "Vila Pouca de Aguiar", "mortes": 1, "femreprod": 7878}, {"id": 1946, "mes": "2/2025", "dico": "1806", "concelho": "Mangualde", "mortes": 1, "femreprod": 6302}, {"id": 1954, "mes": "4/2025", "dico": "1817", "concelho": "S\u00e1t\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 1755}, {"id": 1962, "mes": "3/2025", "dico": "1606", "concelho": "Ponte da Barca", "mortes": 0, "femreprod": 1084}, {"id": 1970, "mes": "2/2025", "dico": "1609", "concelho": "Viana do Castelo", "mortes": 6, "femreprod": 2849}, {"id": 1978, "mes": "2/2025", "dico": "1702", "concelho": "Boticas", "mortes": 0, "femreprod": 5389}, {"id": 1986, "mes": "6/2025", "dico": "1705", "concelho": "Mondim de Basto", "mortes": 0, "femreprod": 2052}, {"id": 1994, "mes": "7/2025", "dico": "1710", "concelho": "Sabrosa", "mortes": 0, "femreprod": 1211}, {"id": 2002, "mes": "6/2025", "dico": "1805", "concelho": "Lamego", "mortes": 0, "femreprod": 1409}, {"id": 2010, "mes": "6/2025", "dico": "1809", "concelho": "Nelas", "mortes": 1, "femreprod": 2829}, {"id": 2018, "mes": "2/2025", "dico": "1816", "concelho": "S\u00e3o Pedro do Sul", "mortes": 0, "femreprod": 5978}, {"id": 2026, "mes": "6/2025", "dico": "1821", "concelho": "Tondela", "mortes": 27, "femreprod": 6399}, {"id": 2034, "mes": "2/2025", "dico": "1823", "concelho": "Viseu", "mortes": 1, "femreprod": 3990}, {"id": 2042, "mes": "6/2025", "dico": "1701", "concelho": "Alij\u00f3", "mortes": 0, "femreprod": 1536}, {"id": 2050, "mes": "7/2025", "dico": "1704", "concelho": "Mes\u00e3o Frio", "mortes": 0, "femreprod": 49}, {"id": 2058, "mes": "1/2025", "dico": "1709", "concelho": "Ribeira de Pena", "mortes": 0, "femreprod": 5542}, {"id": 2066, "mes": "2/2025", "dico": "1812", "concelho": "Penedono", "mortes": 0, "femreprod": 2350}, {"id": 2074, "mes": "6/2025", "dico": "1415", "concelho": "Salvaterra de Magos", "mortes": 1080, "femreprod": 525}, {"id": 2082, "mes": "4/2025", "dico": "1418", "concelho": "Tomar", "mortes": 9, "femreprod": 3545}, {"id": 2090, "mes": "6/2025", "dico": "1420", "concelho": "Vila Nova da Barquinha", "mortes": 0, "femreprod": 395}, {"id": 2098, "mes": "7/2025", "dico": "1421", "concelho": "Our\u00e9m", "mortes": 320, "femreprod": 3854}, {"id": 2106, "mes": "6/2025", "dico": "1510", "concelho": "Seixal", "mortes": 0, "femreprod": 412}, {"id": 2114, "mes": "8/2025", "dico": "1604", "concelho": "Mon\u00e7\u00e3o", "mortes": 0, "femreprod": 3416}, {"id": 2122, "mes": "8/2025", "dico": "1607", "concelho": "Ponte de Lima", "mortes": 6, "femreprod": 5311}, {"id": 2130, "mes": "4/2025", "dico": "1802", "concelho": "Carregal do Sal", "mortes": 0, "femreprod": 1865}, {"id": 2138, "mes": "4/2025", "dico": "1811", "concelho": "Penalva do Castelo", "mortes": 0, "femreprod": 1741}, {"id": 2146, "mes": "8/2025", "dico": "1813", "concelho": "Resende", "mortes": 0, "femreprod": 993}, {"id": 2154, "mes": "1/2025", "dico": "1818", "concelho": "Sernancelhe", "mortes": 0, "femreprod": 2240}, {"id": 2162, "mes": "8/2025", "dico": "1610", "concelho": "Vila Nova de Cerveira", "mortes": 2, "femreprod": 1040}, {"id": 2170, "mes": "5/2025", "dico": "1708", "concelho": "Peso da R\u00e9gua", "mortes": 0, "femreprod": 1315}, {"id": 2178, "mes": "1/2025", "dico": "1712", "concelho": "Valpa\u00e7os", "mortes": 3, "femreprod": 8926}, {"id": 2186, "mes": "1/2025", "dico": "1801", "concelho": "Armamar", "mortes": 0, "femreprod": 505}, {"id": 2194, "mes": "6/2025", "dico": "1803", "concelho": "Castro Daire", "mortes": 0, "femreprod": 5141}, {"id": 2202, "mes": "8/2025", "dico": "1808", "concelho": "Mort\u00e1gua", "mortes": 0, "femreprod": 1091}, {"id": 2210, "mes": "2/2025", "dico": "1815", "concelho": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira", "mortes": 0, "femreprod": 2594}, {"id": 2218, "mes": "5/2025", "dico": "1822", "concelho": "Vila Nova de Paiva", "mortes": 0, "femreprod": 1692}]